{"data": [{"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528832246", "edit_history_tweet_ids": ["1198741786799353857"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-24T23:14:48.000Z", "lang": "es", "id": "1198741786799353857"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013193367", "edit_history_tweet_ids": ["1198741775894097921"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-24T23:14:45.000Z", "lang": "es", "id": "1198741775894097921"}, {"text": "RT @ricoelazaro: Zelfa aparece na Casa da Lua e pergunta para Shag-Shag se ela pediu empr\u00e9stimo a Chaim. As duas conversam sobre os filhos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134875335", "edit_history_tweet_ids": ["1198741698232369159"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4492, "type": "Person", "normalized_text": "Zelfa"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4794, "type": "Person", "normalized_text": "Shag-Shag"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.521, "type": "Person", "normalized_text": "Chaim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ricoelazaro", "id": "833880135988342786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198345477181169665"}], "created_at": "2019-11-24T23:14:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1198741698232369159"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193274017995726850", "edit_history_tweet_ids": ["1198741594511413249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T23:14:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1198741594511413249"}, {"text": "Cara, mais um idol se suicida nesse ano e t\u00e1 todo mundo calado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1325308561", "edit_history_tweet_ids": ["1198741542997045248"], "created_at": "2019-11-24T23:13:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1198741542997045248"}, {"text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1921351460", "edit_history_tweet_ids": ["1198741344711303174"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "created_at": "2019-11-24T23:13:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1198741344711303174"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539202025", "edit_history_tweet_ids": ["1198741306379517952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T23:12:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1198741306379517952"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570415172", "edit_history_tweet_ids": ["1198741295193370625"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T23:12:50.000Z", "lang": "es", "id": "1198741295193370625"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103501370970247168", "edit_history_tweet_ids": ["1198741228264853505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T23:12:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1198741228264853505"}, {"text": "@_reclamona_ Ja vi gente pr\u00f3ximo  de me se suicida  por causar  da mesma coisa que voc\u00eas  est\u00e3o  fazendo..", "in_reply_to_user_id": "767542274318360576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933009542664933377", "edit_history_tweet_ids": ["1198741170970660864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_reclamona_", "id": "767542274318360576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198721765394042880"}], "created_at": "2019-11-24T23:12:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1198741170970660864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 179, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 180, "end": 190, "tag": "Arlequina"}, {"start": 191, "end": 199, "tag": "Coringa"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/U1ZKvF8fcj", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=584967315377450&id=273441129863405", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/KwSlaiuaDG", "expanded_url": "https://twitter.com/PMaratonando/status/1198741145435754497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KwSlaiuaDG", "media_key": "3_1198741136573112322"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 189, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.7125, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "text": "Os dois deram o que falar no primeiro filme!\n\nESQUADR\u00c3O SUICIDA - DIRETOR DO PRIMEIRO FILME DIVULGA NOVA IMAGEM DE CORINGA E ARLEQUINA!\n\nhttps://t.co/U1ZKvF8fcj\n\n#Esquadr\u00e3oSuicida #Arlequina #Coringa https://t.co/KwSlaiuaDG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1114024644154097664", "edit_history_tweet_ids": ["1198741145435754497"], "created_at": "2019-11-24T23:12:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1198741145435754497"}, {"text": "RT @AsianRevista: Goo Hara ha sido encontrada sin signos vitales hoy a las 6 pm (hora coreana) en su casa de Se\u00fal. \n\nElla hab\u00eda superado un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971820820757647361", "edit_history_tweet_ids": ["1198740933820506112"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.6869, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.4858, "type": "Place", "normalized_text": "Se\u00fal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AsianRevista", "id": "1184528739025203201"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198600273377288193"}], "created_at": "2019-11-24T23:11:24.000Z", "lang": "es", "id": "1198740933820506112"}, {"text": "esse ano tanto idol se suicidou, ta um clima tao pesado e triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1630758901", "edit_history_tweet_ids": ["1198740863578492929"], "created_at": "2019-11-24T23:11:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1198740863578492929"}, {"text": "Vale dos suicidas  um parente  ou conhecido pode ter ca\u00eddo,  se suicidou  com certeza est\u00e1 no maior sofrimento em esp\u00edrito m orem muito por eles, pois precisam de ora\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265569991", "edit_history_tweet_ids": ["1198740837372452864"], "created_at": "2019-11-24T23:11:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1198740837372452864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Uruguay"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JorRausch", "id": "188376648"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}]}, "text": "RT @JorRausch: #UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429066418", "edit_history_tweet_ids": ["1198740800932327424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198640432806125569"}], "created_at": "2019-11-24T23:10:53.000Z", "lang": "es", "id": "1198740800932327424"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442450584", "edit_history_tweet_ids": ["1198740791285428225"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T23:10:50.000Z", "lang": "es", "id": "1198740791285428225"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800414106251444224", "edit_history_tweet_ids": ["1198740735559946240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T23:10:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1198740735559946240"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930415659791593472", "edit_history_tweet_ids": ["1198740514843049984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T23:09:44.000Z", "lang": "es", "id": "1198740514843049984"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 279, "tag": "GooHaraRip"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/t9hAx6hx9H", "expanded_url": "https://twitter.com/jeffsvs/status/1198740497818361857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t9hAx6hx9H", "media_key": "3_1198740488762920961"}], "annotations": [{"start": 226, "end": 228, "probability": 0.4881, "type": "Person", "normalized_text": "Goo"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.8567, "type": "Person", "normalized_text": "Ha-ra"}, {"start": 269, "end": 278, "probability": 0.4025, "type": "Other", "normalized_text": "GooHaraRip"}]}, "text": "Mais uma idol partiu de forma prematura... Mais uma idol tirou a pr\u00f3pria vida por ter depress\u00e3o, pelos idiotas da internet a tratarem mal, por ela n\u00e3o ter tido um suporte, por ter sua melhor amiga v\u00edtima dessa mesma praga... \nGoo Ha-ra descansa bem e brilha princesa.\n#GooHaraRip https://t.co/t9hAx6hx9H", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "747912187482677249", "edit_history_tweet_ids": ["1198740497818361857"], "created_at": "2019-11-24T23:09:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1198740497818361857"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825015732", "edit_history_tweet_ids": ["1198740471423676416"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T23:09:34.000Z", "lang": "es", "id": "1198740471423676416"}, {"text": "N\u00e3o acredito que a Goo Hara tamb\u00e9m se suicidou... Outra estrela para o c\u00e9u, ex kpoper, ex amiga da Sulli que tamb\u00e9m se suicidou ... Descanse em paz, Goo Hara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744509336051912704", "edit_history_tweet_ids": ["1198740457511116802"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.5832, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:09:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1198740457511116802"}, {"text": "@alvaroodelaros1 Cu\u00e1l es tu pueblo? As\u00ed hay otra persona m\u00e1s q se suicida", "in_reply_to_user_id": "2883616225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028134406169485313", "edit_history_tweet_ids": ["1198740117273423873"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198739875773726720"}], "created_at": "2019-11-24T23:08:10.000Z", "lang": "es", "id": "1198740117273423873"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986702951145201664", "edit_history_tweet_ids": ["1198740098973609984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T23:08:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1198740098973609984"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88568775", "edit_history_tweet_ids": ["1198740010461270016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T23:07:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1198740010461270016"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359436078", "edit_history_tweet_ids": ["1198739962855858176"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-24T23:07:33.000Z", "lang": "es", "id": "1198739962855858176"}, {"text": "\"Um sobrevivente do massacre militar na usina de g\u00e1s de Senkata, na Bol\u00edvia, apresenta cartuchos de bala do local \u00e0 Comiss\u00e3o Interamer de Direitos Humanos\n O governo do golpe insistiu que \"nem um \u00fanico tiro\" foi disparado pelas for\u00e7as de seguran\u00e7a e que o povo de El Alto se matou https://t.co/SXw32TDMsK", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SXw32TDMsK", "expanded_url": "https://twitter.com/wyattreed13/status/1198737206724190210", "display_url": "twitter.com/wyattreed13/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.3636, "type": "Place", "normalized_text": "Senkata"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8405, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 264, "end": 270, "probability": 0.7885, "type": "Place", "normalized_text": "El Alto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "474069375", "edit_history_tweet_ids": ["1198739833226715138"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198737206724190210"}], "created_at": "2019-11-24T23:07:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1198739833226715138"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196172180016549891", "edit_history_tweet_ids": ["1198739830471041026"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T23:07:01.000Z", "lang": "es", "id": "1198739830471041026"}, {"text": "Desaparece esposo de alcaldesa electa de Sucre,  Polic\u00eda investigado por el caso se suicida. https://t.co/AScO1cY8fx", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/AScO1cY8fx", "expanded_url": "https://www.facebook.com/note.php?note_id=429753117714095", "display_url": "facebook.com/note.php?note_\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8085, "type": "Place", "normalized_text": "Sucre"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1152317266735915008", "edit_history_tweet_ids": ["1198739802763472897"], "created_at": "2019-11-24T23:06:55.000Z", "lang": "es", "id": "1198739802763472897"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100271001122803712", "edit_history_tweet_ids": ["1198739767380365312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T23:06:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1198739767380365312"}, {"text": "RT @mariamacina: Il PD si suicida e ricandida Emiliano alla guida della Puglia in chiave anti Italia Viva \u2013 Rimini Notizie https://t.co/KpY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3053183649", "edit_history_tweet_ids": ["1198739734681530368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariamacina", "id": "722919613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198696680557813761"}], "created_at": "2019-11-24T23:06:38.000Z", "lang": "it", "id": "1198739734681530368"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1525263080", "edit_history_tweet_ids": ["1198739614640541696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T23:06:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1198739614640541696"}, {"text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3843207795", "edit_history_tweet_ids": ["1198739551440773129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "created_at": "2019-11-24T23:05:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1198739551440773129"}, {"text": "RT @outraspalavrass: Expans\u00e3o da atividade engoliu 2 milh\u00f5es de postos de trabalho e matou mais de 7 mil, por contato direto com agrot\u00f3xico\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19320609", "edit_history_tweet_ids": ["1198739531362701313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "outraspalavrass", "id": "163924021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198285078406680576"}], "created_at": "2019-11-24T23:05:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1198739531362701313"}, {"text": "@cciprri sim, amor\ntua fam\u00edlia quase me matou ontem \nsorte q tinha mais 3 pra se juntar cmg", "in_reply_to_user_id": "1150252059427557376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887670745417076736", "edit_history_tweet_ids": ["1198739468812988416"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198736540500942848"}], "created_at": "2019-11-24T23:05:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1198739468812988416"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "598847516", "edit_history_tweet_ids": ["1198739409471971334"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T23:05:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1198739409471971334"}, {"text": "RT @BoessioMonica: Algu\u00e9m com depress\u00e3o nesse n\u00edvel com tend\u00eancia suicida nem deveria ter entrado em um reality", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990421148138704896", "edit_history_tweet_ids": ["1198739196430688256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BoessioMonica", "id": "1142780479"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198737596882604033"}], "created_at": "2019-11-24T23:04:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1198739196430688256"}, {"text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042555515707027459", "edit_history_tweet_ids": ["1198738924933439488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "created_at": "2019-11-24T23:03:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1198738924933439488"}, {"text": "@BrianRichterTV @AEWAttitude @Maffewgregg @JRsBBQ Suicida el torpedo xD", "in_reply_to_user_id": "72155628", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "163142273", "edit_history_tweet_ids": ["1198738803659354112"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "torpedo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BrianRichterTV", "id": "72155628"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "Maffewgregg", "id": "54647404"}, {"start": 42, "end": 49, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198738329166106624"}], "created_at": "2019-11-24T23:02:56.000Z", "lang": "es", "id": "1198738803659354112"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710855889503305729", "edit_history_tweet_ids": ["1198738736885981184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T23:02:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1198738736885981184"}, {"text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191144857206697986", "edit_history_tweet_ids": ["1198738711992815618"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "created_at": "2019-11-24T23:02:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1198738711992815618"}, {"text": "VAI TOMAR NO CU NAO ACREDITO QUE O NORMAN MATOU O ROMERO VAI SE FUDER CARALHO O UNICO PERSONAGEM BOM DESSE CARALHO NAMORAL VAI TOMAR NO CU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2413143345", "edit_history_tweet_ids": ["1198738702945665024"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5227, "type": "Person", "normalized_text": "NORMAN"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4118, "type": "Person", "normalized_text": "ROMERO"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:02:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1198738702945665024"}, {"text": "N\u00e3o pode nem pesquisar mais na internet como se matar que aparece mil depoimentos de m\u00e3e onde o filho se suicidou ou x pessoa que tentou se matar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4471873463", "edit_history_tweet_ids": ["1198738700831744005"], "created_at": "2019-11-24T23:02:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1198738700831744005"}, {"text": "@AEWAttitude @Maffewgregg @JRsBBQ @ToughTimmie suicida el torpedo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "1159061046830817280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "72155628", "edit_history_tweet_ids": ["1198738530224234501"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "Maffewgregg", "id": "54647404"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "ToughTimmie", "id": "163142273"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198670985886650369"}], "created_at": "2019-11-24T23:01:51.000Z", "lang": "es", "id": "1198738530224234501"}, {"text": "RT @LegiaoDosHerois: Saudades dos dois? Diretor do primeiro \"Esquadr\u00e3o Suicida\" compartilha nova foto dos bastidores com Coringa e Arlequin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3380570111", "edit_history_tweet_ids": ["1198738521336492033"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.8739, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.5065, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6668, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198738064362950657"}], "created_at": "2019-11-24T23:01:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1198738521336492033"}, {"text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315803327", "edit_history_tweet_ids": ["1198738491397550086"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "created_at": "2019-11-24T23:01:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1198738491397550086"}, {"text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091928120662417408", "edit_history_tweet_ids": ["1198738467339063296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "created_at": "2019-11-24T23:01:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1198738467339063296"}, {"text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193296098368118784", "edit_history_tweet_ids": ["1198738454642905088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "created_at": "2019-11-24T23:01:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1198738454642905088"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056228468239880193", "edit_history_tweet_ids": ["1198738123670327296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T23:00:14.000Z", "lang": "es", "id": "1198738123670327296"}, {"text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3335369710", "edit_history_tweet_ids": ["1198738069370875906"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "created_at": "2019-11-24T23:00:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1198738069370875906"}, {"text": "Saudades dos dois? Diretor do primeiro \"Esquadr\u00e3o Suicida\" compartilha nova foto dos bastidores com Coringa e Arlequina! \n\n&gt;&gt;https://t.co/BXl24N9Bn9 https://t.co/UmTRqySSNK", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/BXl24N9Bn9", "expanded_url": "https://www.legiaodosherois.com.br/2019/esquadrao-suicida-diretor-do-primeiro-filme-divulga-nova-imagem-de-coringa-e-arlequina.html", "display_url": "legiaodosherois.com.br/2019/esquadrao\u2026"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/UmTRqySSNK", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1198738064362950657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UmTRqySSNK", "media_key": "3_1198584606372646912"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8696, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.4592, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "author_id": "835045170", "edit_history_tweet_ids": ["1198738064362950657"], "created_at": "2019-11-24T23:00:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1198738064362950657"}, {"text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1239828632", "edit_history_tweet_ids": ["1198738026274467841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "created_at": "2019-11-24T22:59:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1198738026274467841"}, {"text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875475976188309505", "edit_history_tweet_ids": ["1198738015453097985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "created_at": "2019-11-24T22:59:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1198738015453097985"}, {"text": "@CSEmelec Recalvo es un suicida sube demasiado a la defensa.. y con juego cojudo en vez de jugar para arriba juega abajo... El arbitraje es un in\u00fatil m\u00e1s", "in_reply_to_user_id": "15447575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2317290450", "edit_history_tweet_ids": ["1198737870367969288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CSEmelec", "id": "15447575"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198737075564109831"}], "created_at": "2019-11-24T22:59:14.000Z", "lang": "es", "id": "1198737870367969288"}, {"text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177086712515846145", "edit_history_tweet_ids": ["1198737821336580098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "created_at": "2019-11-24T22:59:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1198737821336580098"}, {"text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186933658491469824", "edit_history_tweet_ids": ["1198737797991084038"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "created_at": "2019-11-24T22:58:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1198737797991084038"}, {"text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874284813401939968", "edit_history_tweet_ids": ["1198737749303386114"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "created_at": "2019-11-24T22:58:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1198737749303386114"}, {"text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464797806", "edit_history_tweet_ids": ["1198737609356435456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "created_at": "2019-11-24T22:58:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1198737609356435456"}, {"text": "Algu\u00e9m com depress\u00e3o nesse n\u00edvel com tend\u00eancia suicida nem deveria ter entrado em um reality", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1142780479", "edit_history_tweet_ids": ["1198737596882604033"], "created_at": "2019-11-24T22:58:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1198737596882604033"}, {"text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4003406007", "edit_history_tweet_ids": ["1198737574728216576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "created_at": "2019-11-24T22:58:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1198737574728216576"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "611035622", "edit_history_tweet_ids": ["1198737569481146368"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-24T22:58:02.000Z", "lang": "es", "id": "1198737569481146368"}, {"text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67728139", "edit_history_tweet_ids": ["1198737355361980417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "created_at": "2019-11-24T22:57:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1198737355361980417"}, {"text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856884933217976320", "edit_history_tweet_ids": ["1198737333878697986"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "created_at": "2019-11-24T22:57:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1198737333878697986"}, {"text": "@exolnazis Se \u00e9 exol apaga. Isso n\u00e3o tem gra\u00e7a. E mesmo se n\u00e3o for exol \u00e9 muito baixo. Usar isso como forma de piada \u00e9 rid\u00edculo e pesado. O nazismo matou milhares de pessoas e fam\u00edlias. Isso n\u00e3o \u00e9 algo pra ser usado assim.", "in_reply_to_user_id": "1176660638589968384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350049281", "edit_history_tweet_ids": ["1198737326559633409"], "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 146, "probability": 0.8015, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198732767942631424"}], "created_at": "2019-11-24T22:57:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1198737326559633409"}, {"text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3142094603", "edit_history_tweet_ids": ["1198737317873278976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "created_at": "2019-11-24T22:57:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1198737317873278976"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143773381", "edit_history_tweet_ids": ["1198737276433506309"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T22:56:52.000Z", "lang": "es", "id": "1198737276433506309"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1236464670", "edit_history_tweet_ids": ["1198737262755880960"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-24T22:56:49.000Z", "lang": "es", "id": "1198737262755880960"}, {"text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195823593579515904", "edit_history_tweet_ids": ["1198737162268807169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "created_at": "2019-11-24T22:56:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1198737162268807169"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884224689165541376", "edit_history_tweet_ids": ["1198737084552486913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:56:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1198737084552486913"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85987216", "edit_history_tweet_ids": ["1198737078437195776"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T22:56:05.000Z", "lang": "es", "id": "1198737078437195776"}, {"text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213831521", "edit_history_tweet_ids": ["1198737054059945985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "created_at": "2019-11-24T22:55:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1198737054059945985"}, {"text": "@ManuDLTM @em_martinez7 @blancopuro75 @BofaroulfoFO @vox_es Entonces todos los pa\u00edses del mundo donde son xen\u00f3fobos pues protegen sus fronteras.\n\nSoy voluntario, activo durante varios a\u00f1os con inmigrantes y refugiados. \n\nPrecisamente de VOX he conocido a muchos que han ido de misi\u00f3n. \n\nXen\u00f3fobo, racista y antiespa\u00f1ol suicida es ud.", "in_reply_to_user_id": "419048555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228141360", "edit_history_tweet_ids": ["1198736955464400896"], "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 239, "probability": 0.8965, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ManuDLTM", "id": "419048555"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "em_martinez7", "id": "2511497527"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "blancopuro75", "id": "988822336190255106"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "BofaroulfoFO", "id": "1825455738"}, {"start": 52, "end": 59, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198735404247195653"}], "created_at": "2019-11-24T22:55:36.000Z", "lang": "es", "id": "1198736955464400896"}, {"text": "Felipe quase me matou hj se segurando pra n\u00e3o cair da caminhonete KKKKKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1072216084747571203", "edit_history_tweet_ids": ["1198736954466156545"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}]}, "created_at": "2019-11-24T22:55:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1198736954466156545"}, {"text": "Acho que eu nunca mais vou conseguir confiar 100%  nas pessoas, to sempre desconfiada de td, e isso \u00e9 uma merdaaa, se eu pudesse voltar pra 2016, nunca teria confiado em uma pessoinha a\u00ed, matou minha confian\u00e7a nas pessoas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3215296523", "edit_history_tweet_ids": ["1198736813726109696"], "created_at": "2019-11-24T22:55:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1198736813726109696"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "HouseofHardcore"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/1czJsU64et", "expanded_url": "https://twitter.com/hashbrojones/status/1198598293938483200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1czJsU64et", "media_key": "7_1198598174107144193"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.7743, "type": "Other", "normalized_text": "HouseofHardcore"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "FALLAH1", "id": "188814444"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "HouseofHardcore", "id": "614505836"}]}, "text": "RT @hashbrojones: It\u2019s a tope suicida from....@FALLAH1 - @HouseofHardcore #HouseofHardcore https://t.co/1czJsU64et", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204963819", "edit_history_tweet_ids": ["1198736792024993792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198598293938483200"}], "created_at": "2019-11-24T22:54:57.000Z", "lang": "en", "id": "1198736792024993792"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2161867685", "edit_history_tweet_ids": ["1198736790078791680"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T22:54:56.000Z", "lang": "es", "id": "1198736790078791680"}, {"text": "@agoratricolor Nem lembrava q ele jogava no SPFC. O DM matou ele e escondeu o corpo ou ele se aposentou ja e ta no RJ mesmo.", "in_reply_to_user_id": "1390592767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103879918964731904", "edit_history_tweet_ids": ["1198736666804006914"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9211, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.5238, "type": "Person", "normalized_text": "DM"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "agoratricolor", "id": "1390592767"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198378334457094144"}], "created_at": "2019-11-24T22:54:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1198736666804006914"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1671726091", "edit_history_tweet_ids": ["1198736658813898754"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:54:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1198736658813898754"}, {"text": "RT @elderly_ze17: Tenho a puta da certeza que ningu\u00e9m vai sentir falta de filhos da puta como estes. Que tal estares calado e meteres te na\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1257299298", "edit_history_tweet_ids": ["1198736622973542400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elderly_ze17", "id": "789577958872801280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198623721440907265"}], "created_at": "2019-11-24T22:54:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1198736622973542400"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224455331", "edit_history_tweet_ids": ["1198736595601547265"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T22:54:10.000Z", "lang": "es", "id": "1198736595601547265"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134924664659206144", "edit_history_tweet_ids": ["1198736546230394880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:53:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1198736546230394880"}, {"text": "Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo.\nDEPRESS\u00c3O N\u00c3O \u00c9 BRINCADEIRA \nLUCAS MERECE RESPEITO", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "1186648660102320129", "edit_history_tweet_ids": ["1198736480644091904"], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 158, "probability": 0.5852, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}]}, "created_at": "2019-11-24T22:53:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1198736480644091904"}, {"text": "@JorgeBustos1 Cada uno se suicida como quiere, faltar\u00eda m\u00e1s", "in_reply_to_user_id": "292464252", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1310545945", "edit_history_tweet_ids": ["1198736297109704704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198568362974035968"}], "created_at": "2019-11-24T22:52:59.000Z", "lang": "es", "id": "1198736297109704704"}, {"text": "Se eu morrer foi ela quem me matou @menybuh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170198432784539648", "edit_history_tweet_ids": ["1198736044981735424"], "created_at": "2019-11-24T22:51:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1198736044981735424"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174428005629931520", "edit_history_tweet_ids": ["1198735978434826240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:51:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1198735978434826240"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067859948674187265", "edit_history_tweet_ids": ["1198735976249614337"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T22:51:42.000Z", "lang": "es", "id": "1198735976249614337"}, {"text": "@tortamofada @Vell_Ronnie @nottodaybozo se vc nao quer passar mal com gore e so nao ver, pronto. e assim que vc pensa, nao e? de forma ignorante. se for pra agir dessa forma, vamos agir. me fala ai, pq uma pessoa vomitar, sentir enjoo, passar mal e etc com cortes e majs importante que alguem suicida vendo algo depre?", "in_reply_to_user_id": "1161226375623319553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934945601149718528", "edit_history_tweet_ids": ["1198735948739158017"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tortamofada", "id": "1556073030522224641"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "nottodaybozo", "id": "1252060849759535105"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198734534969307137"}], "created_at": "2019-11-24T22:51:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1198735948739158017"}, {"text": "@LADYOONGl @puttinhachataa E a suli era bem pr\u00f3xima ao jonghyun tbm e ele se suicidou em 2017", "in_reply_to_user_id": "3052921045", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1153445432825122816", "edit_history_tweet_ids": ["1198735889326841858"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6719, "type": "Person", "normalized_text": "suli"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198585627882770434"}], "created_at": "2019-11-24T22:51:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1198735889326841858"}, {"text": "Passei mais de 48 hrs com a isa e Sarah e a gnt n\u00e3o se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3603836357", "edit_history_tweet_ids": ["1198735745449701384"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.4739, "type": "Other", "normalized_text": "isa"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "Sarah"}]}, "created_at": "2019-11-24T22:50:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1198735745449701384"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4231290741", "edit_history_tweet_ids": ["1198735614503477248"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T22:50:16.000Z", "lang": "es", "id": "1198735614503477248"}, {"text": "Dos o tres programas mas de @laSextaTV, y le sacan de la tumba para que cumpla condena.\nDe este r\u00e9gimen de g*ntuza ya me creo cualquier cosa. https://t.co/BUasmZPUpM", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/BUasmZPUpM", "expanded_url": "https://amp.lasexta.com/noticias/sociedad/guardia-civil-suicida-ceuta-disparo-mujer-delante-sus-hijos-meses-anos_201906135d01f3c70cf24fbca98c6e4a.html?__twitter_impression=true", "display_url": "amp.lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 107, "probability": 0.3493, "type": "Other", "normalized_text": "g"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.4378, "type": "Other", "normalized_text": "ntuza"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 38, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184756276779274241", "edit_history_tweet_ids": ["1198735467027599362"], "created_at": "2019-11-24T22:49:41.000Z", "lang": "es", "id": "1198735467027599362"}, {"text": "RT @e_consulta: Se suicida joven en su casa de Bosques del Pilar https://t.co/0mf9ehI2HL", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/0mf9ehI2HL", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-11-24/seguridad/se-suicida-joven-en-su-casa-de-bosques-del-pilar", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-11-2\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.6881, "type": "Place", "normalized_text": "Bosques del Pilar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "e_consulta", "id": "25695532"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146871304819290113", "edit_history_tweet_ids": ["1198735268976758784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198721676889870336"}], "created_at": "2019-11-24T22:48:54.000Z", "lang": "es", "id": "1198735268976758784"}, {"text": "RT @MarioCabrera_1: Y cuando tengais la mas minima sospecha de que alguien tiene una conducta suicida, preguntad e involucraos, asi quizas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200428575", "edit_history_tweet_ids": ["1198735121500774402"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarioCabrera_1", "id": "2733377020"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198052987505172482"}], "created_at": "2019-11-24T22:48:19.000Z", "lang": "es", "id": "1198735121500774402"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/8mx1dH1ISE", "expanded_url": "https://twitter.com/harcriana/status/1198735083529785344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8mx1dH1ISE", "media_key": "3_1198735080673468417"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8735, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 112, "end": 129, "probability": 0.6588, "type": "Other", "normalized_text": "Alien\u00edgena\nCa\u00e7ador"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.6399, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "Marte"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}]}, "text": "#SuicideSquad @Dc_da_depressao\n@JamesGunn\nDiretores: O segundo filme do Esquadr\u00e3o Suicida ter\u00e1 a presen\u00e7a de um Alien\u00edgena\nCa\u00e7ador-de-Marte: https://t.co/8mx1dH1ISE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1196199673339547649", "edit_history_tweet_ids": ["1198735083529785344"], "created_at": "2019-11-24T22:48:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1198735083529785344"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "HouseofHardcore"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/1czJsU64et", "expanded_url": "https://twitter.com/hashbrojones/status/1198598293938483200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1czJsU64et", "media_key": "7_1198598174107144193"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.7743, "type": "Other", "normalized_text": "HouseofHardcore"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "FALLAH1", "id": "188814444"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "HouseofHardcore", "id": "614505836"}]}, "text": "RT @hashbrojones: It\u2019s a tope suicida from....@FALLAH1 - @HouseofHardcore #HouseofHardcore https://t.co/1czJsU64et", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146519865", "edit_history_tweet_ids": ["1198735062591688705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198598293938483200"}], "created_at": "2019-11-24T22:48:04.000Z", "lang": "en", "id": "1198735062591688705"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712209427", "edit_history_tweet_ids": ["1198735029112918017"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-24T22:47:57.000Z", "lang": "es", "id": "1198735029112918017"}, {"text": "Galleta suicida https://t.co/mjMs7PnyYm", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/mjMs7PnyYm", "expanded_url": "https://twitter.com/AnibalPachanga5/status/1198625789740277769", "display_url": "twitter.com/AnibalPachanga\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3360525148", "edit_history_tweet_ids": ["1198734860162088960"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198625789740277769"}], "created_at": "2019-11-24T22:47:16.000Z", "lang": "es", "id": "1198734860162088960"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054236726619717635", "edit_history_tweet_ids": ["1198734827689783298"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:47:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1198734827689783298"}, {"text": "@PatoCornejo @CSEmelec @Macara_Oficial Recalvo es un suicida sube demasiado a su defensa.. Macar\u00e1 hizo lo que quiso quem\u00f3 tiempo se encerr\u00f3 bien.. el \u00e1rbitro otro in\u00fatil m\u00e1s", "in_reply_to_user_id": "165616919", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2317290450", "edit_history_tweet_ids": ["1198734827173957632"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Macar\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PatoCornejo", "id": "165616919"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "CSEmelec", "id": "15447575"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "Macara_Oficial", "id": "2998228659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198733501861892097"}], "created_at": "2019-11-24T22:47:08.000Z", "lang": "es", "id": "1198734827173957632"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311756026", "edit_history_tweet_ids": ["1198734749252161536"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-24T22:46:50.000Z", "lang": "es", "id": "1198734749252161536"}, {"text": "Me importa un carajo lo que la gente diga, porque no teme a la muerte el que vive como un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148817827207364609", "edit_history_tweet_ids": ["1198734747192590336"], "created_at": "2019-11-24T22:46:49.000Z", "lang": "es", "id": "1198734747192590336"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060259523460501504", "edit_history_tweet_ids": ["1198734717564141569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:46:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1198734717564141569"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822100195123064832", "edit_history_tweet_ids": ["1198734701009223681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:46:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1198734701009223681"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856884933217976320", "edit_history_tweet_ids": ["1198734578615226368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:46:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1198734578615226368"}, {"text": "@FrancescaCphoto \ud83d\udc94\nCome per me Wish you were here suonata al funerale di un mio collega suicida", "in_reply_to_user_id": "16696161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "378694444", "edit_history_tweet_ids": ["1198734509300158466"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FrancescaCphoto", "id": "16696161"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198720419915808768"}], "created_at": "2019-11-24T22:45:53.000Z", "lang": "it", "id": "1198734509300158466"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441097625", "edit_history_tweet_ids": ["1198734502606102529"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-24T22:45:51.000Z", "lang": "es", "id": "1198734502606102529"}, {"text": "mi t\u00edo corto con la novia y est\u00e1 poniendo canciones deprimentes, aber cu\u00e1l de los dos se suicida primero", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "914867255921532929", "edit_history_tweet_ids": ["1198734470691594246"], "created_at": "2019-11-24T22:45:43.000Z", "lang": "es", "id": "1198734470691594246"}, {"text": "Tem que se ligar, a curiosidade matou o gato...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501232420", "edit_history_tweet_ids": ["1198734459497046017"], "created_at": "2019-11-24T22:45:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1198734459497046017"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186933658491469824", "edit_history_tweet_ids": ["1198734451494264837"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:45:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1198734451494264837"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2787630443", "edit_history_tweet_ids": ["1198734370489679878"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T22:45:19.000Z", "lang": "es", "id": "1198734370489679878"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949829342", "edit_history_tweet_ids": ["1198734286062575623"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:44:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1198734286062575623"}, {"text": "Lo que la iglesia y psic\u00f3logos nunca van a poder ayudar ni comprender es la mentalidad y sentimientos de un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2330776675", "edit_history_tweet_ids": ["1198734275073466368"], "created_at": "2019-11-24T22:44:57.000Z", "lang": "es", "id": "1198734275073466368"}, {"text": "o mo\u00e7o daqui da rua se enforcou hoje. foi estranho pq hoje mesmo falei com ele e ele tava super feliz pelo menos parecia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192287871987863553", "edit_history_tweet_ids": ["1198734267393695746"], "created_at": "2019-11-24T22:44:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1198734267393695746"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "HouseofHardcore"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/1czJsU64et", "expanded_url": "https://twitter.com/hashbrojones/status/1198598293938483200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1czJsU64et", "media_key": "7_1198598174107144193"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.7743, "type": "Other", "normalized_text": "HouseofHardcore"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "FALLAH1", "id": "188814444"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "HouseofHardcore", "id": "614505836"}]}, "text": "RT @hashbrojones: It\u2019s a tope suicida from....@FALLAH1 - @HouseofHardcore #HouseofHardcore https://t.co/1czJsU64et", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110971350309441536", "edit_history_tweet_ids": ["1198734162598883328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198598293938483200"}], "created_at": "2019-11-24T22:44:30.000Z", "lang": "en", "id": "1198734162598883328"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "HouseofHardcore"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/1czJsU64et", "expanded_url": "https://twitter.com/hashbrojones/status/1198598293938483200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1czJsU64et", "media_key": "7_1198598174107144193"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.7743, "type": "Other", "normalized_text": "HouseofHardcore"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "FALLAH1", "id": "188814444"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "HouseofHardcore", "id": "614505836"}]}, "text": "RT @hashbrojones: It\u2019s a tope suicida from....@FALLAH1 - @HouseofHardcore #HouseofHardcore https://t.co/1czJsU64et", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188814444", "edit_history_tweet_ids": ["1198734120215560192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198598293938483200"}], "created_at": "2019-11-24T22:44:20.000Z", "lang": "en", "id": "1198734120215560192"}, {"text": "RT @emelexista71: Recalvo y su juego y planteamiento suicida... Sube demasiado a su defensas Macar\u00e1 justo ganador hizo lo que quiso quem\u00f3 t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2317290450", "edit_history_tweet_ids": ["1198734060782280705"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Macar\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "emelexista71", "id": "2317290450"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198733808910114816"}], "created_at": "2019-11-24T22:44:06.000Z", "lang": "es", "id": "1198734060782280705"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806624406", "edit_history_tweet_ids": ["1198734040163143681"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-24T22:44:01.000Z", "lang": "es", "id": "1198734040163143681"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854675418938560513", "edit_history_tweet_ids": ["1198734017270616069"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:43:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1198734017270616069"}, {"text": "Recalvo y su juego y planteamiento suicida... Sube demasiado a su defensas Macar\u00e1 justo ganador hizo lo que quiso quem\u00f3 tiempo y se defendi\u00f3 como pudo... El \u00e1rbitro un in\u00fatil m\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2317290450", "edit_history_tweet_ids": ["1198733808910114816"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Macar\u00e1"}]}, "created_at": "2019-11-24T22:43:06.000Z", "lang": "es", "id": "1198733808910114816"}, {"text": "RT @outraspalavrass: Expans\u00e3o da atividade engoliu 2 milh\u00f5es de postos de trabalho e matou mais de 7 mil, por contato direto com agrot\u00f3xico\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121497324247834625", "edit_history_tweet_ids": ["1198733761959137280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "outraspalavrass", "id": "163924021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197994851834482689"}], "created_at": "2019-11-24T22:42:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1198733761959137280"}, {"text": "Un gilipollas que se suicida con una guada\u00f1a en cada partida https://t.co/bwIQfA5aMY", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/bwIQfA5aMY", "expanded_url": "https://twitter.com/ImDuaLL/status/1198730271912275969", "display_url": "twitter.com/ImDuaLL/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929648749160337408", "edit_history_tweet_ids": ["1198733695240278019"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198730271912275969"}], "created_at": "2019-11-24T22:42:38.000Z", "lang": "es", "id": "1198733695240278019"}, {"text": "RT @mariamacina: Il PD si suicida e ricandida Emiliano alla guida della Puglia in chiave anti Italia Viva \u2013 Rimini Notizie https://t.co/KpY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4203607113", "edit_history_tweet_ids": ["1198733666211581952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariamacina", "id": "722919613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198696680557813761"}], "created_at": "2019-11-24T22:42:32.000Z", "lang": "it", "id": "1198733666211581952"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224437807", "edit_history_tweet_ids": ["1198733611157139456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:42:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1198733611157139456"}, {"text": "@victorlakers N\u00e3o se matou ainda n\u00e3o? Kkkk", "in_reply_to_user_id": "391032484", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172988085", "edit_history_tweet_ids": ["1198733453824581637"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198733273377263616"}], "created_at": "2019-11-24T22:41:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1198733453824581637"}, {"text": "RT @shantayficagay: @SIMSDRAGRACE @LorenBe54505260 Uhh, meio Magia do Esquadr\u00e3o Suicida! Amei o look, bem dark... Parab\u00e9ns Loren!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955100385856901120", "edit_history_tweet_ids": ["1198733451664535552"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5793, "type": "Other", "normalized_text": "Magia"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.6166, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4636, "type": "Other", "normalized_text": "Loren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "shantayficagay", "id": "1116071575407796224"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "simsdragrace", "id": "1528378883799654400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198733326745587712"}], "created_at": "2019-11-24T22:41:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1198733451664535552"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69182584", "edit_history_tweet_ids": ["1198733445855399937"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T22:41:39.000Z", "lang": "es", "id": "1198733445855399937"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Uruguay"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JorRausch", "id": "188376648"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}]}, "text": "RT @JorRausch: #UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2806458211", "edit_history_tweet_ids": ["1198733400028434432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198640432806125569"}], "created_at": "2019-11-24T22:41:28.000Z", "lang": "es", "id": "1198733400028434432"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198559558605643776", "edit_history_tweet_ids": ["1198733351940763648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:41:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1198733351940763648"}, {"text": "RT @outraspalavrass: Expans\u00e3o da atividade engoliu 2 milh\u00f5es de postos de trabalho e matou mais de 7 mil, por contato direto com agrot\u00f3xico\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121497324247834625", "edit_history_tweet_ids": ["1198733332089122817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "outraspalavrass", "id": "163924021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198285078406680576"}], "created_at": "2019-11-24T22:41:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1198733332089122817"}, {"text": "@SIMSDRAGRACE @LorenBe54505260 Uhh, meio Magia do Esquadr\u00e3o Suicida! Amei o look, bem dark... Parab\u00e9ns Loren!", "in_reply_to_user_id": "955100385856901120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1116071575407796224", "edit_history_tweet_ids": ["1198733326745587712"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 66, "probability": 0.6244, "type": "Other", "normalized_text": "Magia do Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4926, "type": "Other", "normalized_text": "Loren"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "simsdragrace", "id": "1528378883799654400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198733068078665728"}], "created_at": "2019-11-24T22:41:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1198733326745587712"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 249, "end": 255, "tag": "Pol\u00edc"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/9LMkwLJSmx", "expanded_url": "https://rondoniaqui.com.br/destaque/suspeito-erra-golpe-e-esfaqueia-a-propria-perna-enquanto-matava-jovem-em-ro/", "display_url": "rondoniaqui.com.br/destaque/suspe\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/tQs1us33s5", "expanded_url": "https://twitter.com/RondoniaquiNews/status/1198733303869825024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tQs1us33s5", "media_key": "3_1198733301978148866"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.4164, "type": "Organization", "normalized_text": "Central de Pol\u00edcia"}, {"start": 111, "end": 129, "probability": 0.6827, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Roberto Veiga"}, {"start": 134, "end": 143, "probability": 0.4848, "type": "Place", "normalized_text": "Nascimento"}, {"start": 192, "end": 206, "probability": 0.7558, "type": "Place", "normalized_text": "Itapu\u00e3 do Oeste"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.8791, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Velho"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.6324, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edc"}]}, "text": "Um homem de 30 anos se apresentou na Central de Pol\u00edcia, na manh\u00e3 deste domingo (24), para confessar que matou Paulo Roberto Veiga do Nascimento, de 22 anos. O crime aconteceu no munic\u00edpio de Itapu\u00e3 do Oeste (RO), que fica a 111 km de Porto Velho.  #Pol\u00edc https://t.co/9LMkwLJSmx https://t.co/tQs1us33s5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4218473171", "edit_history_tweet_ids": ["1198733303869825024"], "created_at": "2019-11-24T22:41:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1198733303869825024"}, {"text": "@KaysarTags Perereca suicida \n\nKAYSAR DADOUR NO FOXTROTE", "in_reply_to_user_id": "1004350904357867521", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981255292217364485", "edit_history_tweet_ids": ["1198733063452315648"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}, {"start": 31, "end": 43, "probability": 0.681, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR DADOUR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kaysartags", "id": "3003756044"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198711994565713921"}], "created_at": "2019-11-24T22:40:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1198733063452315648"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1314863569", "edit_history_tweet_ids": ["1198733050152148992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:40:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1198733050152148992"}, {"text": "A go hara se matou e ningu\u00e9m do meu twitter t\u00e1 falando disso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2675415775", "edit_history_tweet_ids": ["1198732977771073536"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8981, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-11-24T22:39:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1198732977771073536"}, {"text": "@prushoto mas n\u00e3o era enlouquece e se suicida?", "in_reply_to_user_id": "1103757176567447552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104212316520960000", "edit_history_tweet_ids": ["1198732899165581318"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "prushoto", "id": "1103757176567447552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198673726771994625"}], "created_at": "2019-11-24T22:39:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1198732899165581318"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3142094603", "edit_history_tweet_ids": ["1198732871395094530"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:39:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1198732871395094530"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180254132", "edit_history_tweet_ids": ["1198732774154346496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:38:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1198732774154346496"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2589829055", "edit_history_tweet_ids": ["1198732746576801792"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T22:38:52.000Z", "lang": "es", "id": "1198732746576801792"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1861849160", "edit_history_tweet_ids": ["1198732722606366723"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-24T22:38:47.000Z", "lang": "es", "id": "1198732722606366723"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3142816414", "edit_history_tweet_ids": ["1198732721041874945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:38:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1198732721041874945"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396164641", "edit_history_tweet_ids": ["1198732719313883138"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:38:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1198732719313883138"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836943951567421441", "edit_history_tweet_ids": ["1198732705351028736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:38:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1198732705351028736"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826228188590256128", "edit_history_tweet_ids": ["1198732575902257152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:38:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1198732575902257152"}, {"text": "@il_Ninio @PolaRivers Suicida.", "in_reply_to_user_id": "718223612", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "293022838", "edit_history_tweet_ids": ["1198732570042798082"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "il_ninio", "id": "718223612"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "PolaRivers", "id": "600377907"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198707685480435712"}], "created_at": "2019-11-24T22:38:10.000Z", "lang": "en", "id": "1198732570042798082"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085390003042168834", "edit_history_tweet_ids": ["1198732523074920448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:37:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1198732523074920448"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890186797", "edit_history_tweet_ids": ["1198732465122271232"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T22:37:45.000Z", "lang": "es", "id": "1198732465122271232"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193296098368118784", "edit_history_tweet_ids": ["1198732302731403265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:37:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1198732302731403265"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058064702780116992", "edit_history_tweet_ids": ["1198732301749891079"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:37:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1198732301749891079"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092577011724402688", "edit_history_tweet_ids": ["1198732275107663873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:37:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1198732275107663873"}, {"text": "Gente q irresponsabilidade! Carelli deixando um suicida andar tranquilamente sem apoio psicol\u00f3gico nenhum pela fazenda e com agravante q cara \u00e9 um predador. Carelli foi longe demais agora.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3105780880", "edit_history_tweet_ids": ["1198732216160923648"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "Carelli"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5594, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Carelli"}]}, "created_at": "2019-11-24T22:36:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1198732216160923648"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056209008044978178", "edit_history_tweet_ids": ["1198732065606447104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:36:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1198732065606447104"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162783251", "edit_history_tweet_ids": ["1198731990331211776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:35:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1198731990331211776"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707197763440807936", "edit_history_tweet_ids": ["1198731925768343554"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:35:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1198731925768343554"}, {"text": "RT @abcliberal: @TadeQuintela @ImpuestosyE Nunca entend\u00ed como sacan ese n\u00famero de tax burden pero es cierto que en Argentina es muy f\u00e1cil p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184629087", "edit_history_tweet_ids": ["1198731917388107779"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "tax"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "abcliberal", "id": "757686681634037761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198656292056903685"}], "created_at": "2019-11-24T22:35:35.000Z", "lang": "es", "id": "1198731917388107779"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Uruguay"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JorRausch", "id": "188376648"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}]}, "text": "RT @JorRausch: #UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288939745", "edit_history_tweet_ids": ["1198731905706926081"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198640432806125569"}], "created_at": "2019-11-24T22:35:32.000Z", "lang": "es", "id": "1198731905706926081"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712467081233506304", "edit_history_tweet_ids": ["1198731794306228227"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:35:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1198731794306228227"}, {"text": "@tuitabiks Reality n\u00e3o \u00e9 lugar de suicida! Tem que se tratar com um psiquiatra.", "in_reply_to_user_id": "3138651580", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "991298620736593920", "edit_history_tweet_ids": ["1198731674013642757"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198731141290835968"}], "created_at": "2019-11-24T22:34:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1198731674013642757"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353823151", "edit_history_tweet_ids": ["1198731672608481280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T22:34:36.000Z", "lang": "es", "id": "1198731672608481280"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186114351096356866", "edit_history_tweet_ids": ["1198731652756910082"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:34:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1198731652756910082"}, {"text": "Estaba escribiendo Suecia y escrib\u00ed suicida jajajajjaja ay llevo la vida dpm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176385061328961539", "edit_history_tweet_ids": ["1198731537468055553"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "created_at": "2019-11-24T22:34:04.000Z", "lang": "es", "id": "1198731537468055553"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718590686656917504", "edit_history_tweet_ids": ["1198731475866263553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:33:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1198731475866263553"}, {"text": "A Hara era muito amiga da Sulli que tamb\u00e9m se matou por causa da depress\u00e3o. A hara j\u00e1 sofria por causa que ela j\u00e1 passava por uma depress\u00e3o, depois da morte da sulli a hara sofria muito mais e isso s\u00f3 piorou a situa\u00e7\u00e3o. Agora v\u00e3o se encontra. Descanse em paz Hara \ud83d\ude14 https://t.co/3GxIFZ5wrq", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/3GxIFZ5wrq", "expanded_url": "https://twitter.com/woollygn/status/1198731424028868609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3GxIFZ5wrq", "media_key": "3_1198731418261770240"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4356, "type": "Other", "normalized_text": "Hara"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5573, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.4532, "type": "Person", "normalized_text": "hara"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1078644166354264064", "edit_history_tweet_ids": ["1198731424028868609"], "created_at": "2019-11-24T22:33:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1198731424028868609"}, {"text": "@tortamofada @Vell_Ronnie @nottodaybozo gore eh gatilho pra vomitar e passar mal, tudo joia ate ai, mas qndo o assunto eh gatilhos pra pessoas com tendencia suicida e depressao eh frescura?? meu deus do ceu...", "in_reply_to_user_id": "1161226375623319553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "934945601149718528", "edit_history_tweet_ids": ["1198731356236324865"], "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 198, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tortamofada", "id": "1556073030522224641"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "nottodaybozo", "id": "1252060849759535105"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198708382879928320"}], "created_at": "2019-11-24T22:33:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1198731356236324865"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830607174", "edit_history_tweet_ids": ["1198731263605182465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:32:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1198731263605182465"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085693599042424832", "edit_history_tweet_ids": ["1198731205287526400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:32:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1198731205287526400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.6154, "type": "Other", "normalized_text": "Bosques del Pilar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CentralPuebla", "id": "549813366"}]}, "text": "RT @CentralPuebla: #Lamentable Un sujeto se quit\u00f3 la vida tras discutir con su pareja en el fraccionamiento Bosques del Pilar https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210220381", "edit_history_tweet_ids": ["1198731089575059456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198727996313686017"}], "created_at": "2019-11-24T22:32:17.000Z", "lang": "es", "id": "1198731089575059456"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989849008918147072", "edit_history_tweet_ids": ["1198731075410898944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:32:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1198731075410898944"}, {"text": "mais uma idol se matou hj, que 2019 bosta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492396399", "edit_history_tweet_ids": ["1198731040845705218"], "created_at": "2019-11-24T22:32:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1198731040845705218"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1422171584", "edit_history_tweet_ids": ["1198730994624450560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:31:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1198730994624450560"}, {"text": "@WHonorio_ Gente \ud83d\ude31 quase matou a mulher \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \nN\u00e3o sei, mas se fizessem comigo talvez eu perderia os sentidos na hora '-'", "in_reply_to_user_id": "1164658552872546305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3232044496", "edit_history_tweet_ids": ["1198730915398275072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197955329260216326"}], "created_at": "2019-11-24T22:31:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1198730915398275072"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1295849815", "edit_history_tweet_ids": ["1198730914689404936"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T22:31:36.000Z", "lang": "es", "id": "1198730914689404936"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217798645", "edit_history_tweet_ids": ["1198730842102751235"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:31:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1198730842102751235"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705378992463937536", "edit_history_tweet_ids": ["1198730769486819329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:31:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1198730769486819329"}, {"text": "RT @RafaM_Pacheco: Sempre lembraremos de Henry Sobel por sua coragem no enfrentamento \u00e0 ditadura militar no Brasil.\nO rabino se recusou a e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312576751", "edit_history_tweet_ids": ["1198730672044748806"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RafaM_Pacheco", "id": "946001822564737026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197889149338083328"}], "created_at": "2019-11-24T22:30:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1198730672044748806"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001941481597427712", "edit_history_tweet_ids": ["1198730613995589632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:30:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1198730613995589632"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195825325441191936", "edit_history_tweet_ids": ["1198730551991132167"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:30:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1198730551991132167"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4846034753", "edit_history_tweet_ids": ["1198730530751168512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:30:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1198730530751168512"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942836789865254912", "edit_history_tweet_ids": ["1198730472756514817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:29:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1198730472756514817"}, {"text": "RT @CarlaMa96891309: @zehdeabreu Se vc n\u00e3o se suicidou depois dessas fotos, pq quem votou em Ciro Gomes vai se suicidar, se Rodrigo Maia, s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "599150948", "edit_history_tweet_ids": ["1198730459108249602"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro Gomes"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195768940485652480"}], "created_at": "2019-11-24T22:29:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1198730459108249602"}, {"text": "RT @erikawolf27: @10Hachomir NO NECESITA EL MACRISMO PEGARLE CON ESTO , EL PERONISMO KIRCHNERISTA SE SUICIDA SOLO, SE PEGA UN TIRO EN EL PI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79847674", "edit_history_tweet_ids": ["1198730419702812672"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 96, "probability": 0.4915, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNERISTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "erikawolf27", "id": "332951500"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "10Hachomir", "id": "786641999856275456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198644093791985664"}], "created_at": "2019-11-24T22:29:38.000Z", "lang": "es", "id": "1198730419702812672"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120237707", "edit_history_tweet_ids": ["1198730360487579650"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T22:29:23.000Z", "lang": "es", "id": "1198730360487579650"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2685718920", "edit_history_tweet_ids": ["1198730353059540992"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-24T22:29:22.000Z", "lang": "es", "id": "1198730353059540992"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955902000629153794", "edit_history_tweet_ids": ["1198730302996303872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:29:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1198730302996303872"}, {"text": "RT @julia_gtnh: Una huerfana le roba la identidad a una suicida y termina investigando sus origenes junto a sus sestras: una madre futboler\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3340124531", "edit_history_tweet_ids": ["1198730270779887617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198611486240845824"}], "created_at": "2019-11-24T22:29:02.000Z", "lang": "es", "id": "1198730270779887617"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033339444655542272", "edit_history_tweet_ids": ["1198730223086424064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:28:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1198730223086424064"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420962297", "edit_history_tweet_ids": ["1198730202244886528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T22:28:46.000Z", "lang": "es", "id": "1198730202244886528"}, {"text": "Esse ver\u00e3o ningu\u00e9m se matou na academia kk vai todo mundo com barriga de chopp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3436767370", "edit_history_tweet_ids": ["1198730195651514368"], "created_at": "2019-11-24T22:28:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1198730195651514368"}, {"text": "RT @Flor_godoyyy: Que alguien me salve de este domingo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008933654700191744", "edit_history_tweet_ids": ["1198730058485190657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Flor_godoyyy", "id": "2326603321"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198697772918169601"}], "created_at": "2019-11-24T22:28:11.000Z", "lang": "es", "id": "1198730058485190657"}, {"text": "Goo Hara, \u00e8 morta suicida la star della K-Pop music: aveva 28 anni. Un mese fa si era suicidata la sua migliore amica Sulli https://t.co/QINbWSo3We di @fattoquotidiano", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/QINbWSo3We", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/24/goo-hara-e-morta-suicida-la-star-della-k-pop-music-aveva-28-anni-un-mese-fa-si-era-suicidata-la-sua-migliore-amica-sulli/5578418/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/11/24/goo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/24/goo-hara-e-morta-suicida-la-star-della-k-pop-music-aveva-28-anni-un-mese-fa-si-era-suicidata-la-sua-migliore-amica-sulli/5578418/"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 167, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1908575102", "edit_history_tweet_ids": ["1198729993553088512"], "created_at": "2019-11-24T22:27:56.000Z", "lang": "it", "id": "1198729993553088512"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279605548", "edit_history_tweet_ids": ["1198729939564081152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:27:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1198729939564081152"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198609075363336193", "edit_history_tweet_ids": ["1198729870639009792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:27:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1198729870639009792"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Uruguay"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JorRausch", "id": "188376648"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}]}, "text": "RT @JorRausch: #UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473334294", "edit_history_tweet_ids": ["1198729790855041025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198640432806125569"}], "created_at": "2019-11-24T22:27:08.000Z", "lang": "es", "id": "1198729790855041025"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198547087", "edit_history_tweet_ids": ["1198729768537075712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T22:27:02.000Z", "lang": "es", "id": "1198729768537075712"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2179933655", "edit_history_tweet_ids": ["1198729715441438723"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T22:26:50.000Z", "lang": "es", "id": "1198729715441438723"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196066677424902144", "edit_history_tweet_ids": ["1198729634730455040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:26:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1198729634730455040"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202216567", "edit_history_tweet_ids": ["1198729597132652544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:26:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1198729597132652544"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244141148", "edit_history_tweet_ids": ["1198729574852509697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:26:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1198729574852509697"}, {"text": "@juanarza @PSOE Desgraciadamente, es cierto, meterse en las manos de un nacionalismo que siempre ha sido est\u00fapido y pueblerino, y ahora es m\u00e1s tir\u00e1nico y delincuente que nunca, es totalmente suicida.", "in_reply_to_user_id": "169862753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1596776168", "edit_history_tweet_ids": ["1198729545760886786"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "juanarza", "id": "169862753"}, {"start": 10, "end": 15, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198716799786930176"}], "created_at": "2019-11-24T22:26:09.000Z", "lang": "es", "id": "1198729545760886786"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975875435123953669", "edit_history_tweet_ids": ["1198729534700425222"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:26:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1198729534700425222"}, {"text": "Goo Hara, \u00e8 morta suicida la star della K-Pop music: aveva 28 anni - Il Fatto Quotidiano https://t.co/QINbWSo3We di @GoogleNews", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/QINbWSo3We", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/24/goo-hara-e-morta-suicida-la-star-della-k-pop-music-aveva-28-anni-un-mese-fa-si-era-suicidata-la-sua-migliore-amica-sulli/5578418/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/11/24/goo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/24/goo-hara-e-morta-suicida-la-star-della-k-pop-music-aveva-28-anni-un-mese-fa-si-era-suicidata-la-sua-migliore-amica-sulli/5578418/"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 127, "username": "googlenews", "id": "33584794"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1908575102", "edit_history_tweet_ids": ["1198729516308484101"], "created_at": "2019-11-24T22:26:02.000Z", "lang": "it", "id": "1198729516308484101"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188980402834366464", "edit_history_tweet_ids": ["1198729466358501382"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:25:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1198729466358501382"}, {"text": "Mi jefe me habl\u00f3 para preguntarme c\u00f3mo estoy porque no ha sabido nada de m\u00ed y crey\u00f3 que algo hab\u00eda pasado porque siempre digo que me quiero morir. Me dio un chingo de pena porque 1) soy la suicida de la chamba y 2) yo nom\u00e1s anduve de peda. Jajajaja.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "915360448496701443", "edit_history_tweet_ids": ["1198729445609222150"], "created_at": "2019-11-24T22:25:45.000Z", "lang": "es", "id": "1198729445609222150"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142024819", "edit_history_tweet_ids": ["1198729408804196352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:25:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1198729408804196352"}, {"text": "@_KaarliXtereO_ Y despu\u00e9s todos bien tristes llorando porque un chico se suicida, pero bts lanza un single y se les olvida \ud83d\ude1f", "in_reply_to_user_id": "43971814", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198999302", "edit_history_tweet_ids": ["1198729391175557120"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_KaarliXtereO_", "id": "43971814"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198727830223368199"}], "created_at": "2019-11-24T22:25:32.000Z", "lang": "es", "id": "1198729391175557120"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315803327", "edit_history_tweet_ids": ["1198729331004051457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:25:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1198729331004051457"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195823593579515904", "edit_history_tweet_ids": ["1198729281452593152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:25:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1198729281452593152"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198475093158105093", "edit_history_tweet_ids": ["1198729194135576576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:24:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1198729194135576576"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193638064716963842", "edit_history_tweet_ids": ["1198729157829709824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:24:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1198729157829709824"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197348577565167617", "edit_history_tweet_ids": ["1198729139601256448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:24:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1198729139601256448"}, {"text": "@Sapphireshards Una cosa te digo: Melibea se suicida lanz\u00e1ndose desde una torre. Creo que Fernando de Rojas sab\u00eda como funcionaba la gravedad perfectamente antes de que el niuton ese apareciese dos siglos m\u00e1s tarde.\n\nIsaac? More like, COPIAAC.", "in_reply_to_user_id": "290695411", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "255194085", "edit_history_tweet_ids": ["1198729128620347393"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5831, "type": "Person", "normalized_text": "Melibea"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando de Rojas"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.768, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac"}, {"start": 235, "end": 241, "probability": 0.5678, "type": "Other", "normalized_text": "COPIAAC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SapphireShards", "id": "1564262161572106240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198727739945164800"}], "created_at": "2019-11-24T22:24:30.000Z", "lang": "es", "id": "1198729128620347393"}, {"text": "RT @julia_gtnh: Una huerfana le roba la identidad a una suicida y termina investigando sus origenes junto a sus sestras: una madre futboler\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3119678074", "edit_history_tweet_ids": ["1198729122849136642"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198611486240845824"}], "created_at": "2019-11-24T22:24:28.000Z", "lang": "es", "id": "1198729122849136642"}, {"text": "Filho se enforca , e m\u00e3e no desespero se suicida https://t.co/pDAUzlfgXp", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/pDAUzlfgXp", "expanded_url": "https://www.beminformado.com/filho-se-enforca-e-mae-no-desespero-se-suicida.html/59", "display_url": "beminformado.com/filho-se-enfor\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464301017", "edit_history_tweet_ids": ["1198729116234788865"], "created_at": "2019-11-24T22:24:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1198729116234788865"}, {"text": "~ Solo pretendo ser yo, lo har\u00e9 por una vez en la vida ~\nEstuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1400025902", "edit_history_tweet_ids": ["1198729096307585024"], "created_at": "2019-11-24T22:24:22.000Z", "lang": "es", "id": "1198729096307585024"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832008917391667200", "edit_history_tweet_ids": ["1198729088086790144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T22:24:20.000Z", "lang": "es", "id": "1198729088086790144"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188218937093345280", "edit_history_tweet_ids": ["1198729036660387841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:24:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1198729036660387841"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191144857206697986", "edit_history_tweet_ids": ["1198729026690539520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:24:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1198729026690539520"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367417071", "edit_history_tweet_ids": ["1198728980960071692"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T22:23:55.000Z", "lang": "es", "id": "1198728980960071692"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841679638409691136", "edit_history_tweet_ids": ["1198728972445650944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:23:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1198728972445650944"}, {"text": "Jade trouxe uma barata pra mim, sa\u00ed correndo como se n\u00e3o houvesse amanh\u00e3. Enquanto minha m\u00e3e n\u00e3o matou eu n\u00e3o sosseguei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137873327", "edit_history_tweet_ids": ["1198728924471201792"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.979, "type": "Other", "normalized_text": "Jade"}]}, "created_at": "2019-11-24T22:23:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1198728924471201792"}, {"text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124869094", "edit_history_tweet_ids": ["1198728856573747200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "created_at": "2019-11-24T22:23:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1198728856573747200"}, {"text": "Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de um reality do qual deveria ensinar que NINGUEM DEVE BRINCAR COM A DOR DO OUTRO! \nDepress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadiera. \n\nLUCAS MERECE RESPEITO", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "author_id": "2884592535", "edit_history_tweet_ids": ["1198728688046682113"], "entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 234, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}]}, "created_at": "2019-11-24T22:22:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1198728688046682113"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153779000436764674", "edit_history_tweet_ids": ["1198728485637894147"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-24T22:21:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1198728485637894147"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198605534", "edit_history_tweet_ids": ["1198728481946906626"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T22:21:56.000Z", "lang": "es", "id": "1198728481946906626"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135592330986217472", "edit_history_tweet_ids": ["1198728417824382976"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-24T22:21:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1198728417824382976"}, {"text": "Ontem em um bar m\u00f3 feliz me drogando e bebendo todas. Hoje em um enterro de uma pessoa que se enforcou. Sei la, a vida \u00e9 um bagulho muito doido nao da pra entender", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318587459", "edit_history_tweet_ids": ["1198728190874836992"], "created_at": "2019-11-24T22:20:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1198728190874836992"}, {"text": "Diniz FORA em 2020, tem q acontecer. \"Ah mas o sp s\u00f3 troca de t\u00e9cnico bla bla bla\" O erro maior acontece qnd se contrata um t\u00e9cnico ruim desse... Diniz NUNCA era pra ter vindo, tomara q saia logo\n\nTreina, treina, jogo, jogo, n\u00e3o tem UMA evolu\u00e7\u00e3o! Fora q a def. q era boa ele matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1561037191", "edit_history_tweet_ids": ["1198728070439612416"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.5441, "type": "Organization", "normalized_text": "sp"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}]}, "created_at": "2019-11-24T22:20:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1198728070439612416"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.6154, "type": "Other", "normalized_text": "Bosques del Pilar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CentralPuebla", "id": "549813366"}]}, "text": "RT @CentralPuebla: #Lamentable Un sujeto se quit\u00f3 la vida tras discutir con su pareja en el fraccionamiento Bosques del Pilar https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892468772094840832", "edit_history_tweet_ids": ["1198728043528892416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198727996313686017"}], "created_at": "2019-11-24T22:20:11.000Z", "lang": "es", "id": "1198728043528892416"}, {"text": "@CandelasJr supongo que habr\u00e1 alguna lesi\u00f3n o molestia de por medio porque de no ser as\u00ed ser\u00eda un atrevimiento suicida del entrenador...", "in_reply_to_user_id": "134861819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "609504622", "edit_history_tweet_ids": ["1198728022268010497"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CandelasJr", "id": "134861819"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198591353174802433"}], "created_at": "2019-11-24T22:20:06.000Z", "lang": "es", "id": "1198728022268010497"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/RYxjUv4UA0", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK0KkY", "display_url": "dlvr.it/RK0KkY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/26718-hombre-se-suicida-tras-discutir-con-su-pareja-en-fraccionamiento-bosques-del-pilar?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 105, "probability": 0.5125, "type": "Other", "normalized_text": "Bosques del Pilar"}]}, "text": "#Lamentable Un sujeto se quit\u00f3 la vida tras discutir con su pareja en el fraccionamiento Bosques del Pilar https://t.co/RYxjUv4UA0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "549813366", "edit_history_tweet_ids": ["1198727996313686017"], "created_at": "2019-11-24T22:20:00.000Z", "lang": "es", "id": "1198727996313686017"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976662446", "edit_history_tweet_ids": ["1198727814654156805"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T22:19:16.000Z", "lang": "es", "id": "1198727814654156805"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537432085", "edit_history_tweet_ids": ["1198727800775225345"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-24T22:19:13.000Z", "lang": "es", "id": "1198727800775225345"}, {"text": "@erze_wikwik Mi sugerencia es no perpetuar esa tendencia de suicidio y hablar con la verdad:\nQuien se suicida dif\u00edcilmente descansar\u00e1 en paz.\nLa verdad es que terminar con su propia vida es un error muy grande, el mas costoso.\nVive, atr\u00e9vete a vivir fuera del enga\u00f1o. Todo har\u00e1 sentido luego.", "in_reply_to_user_id": "1012844570797924353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "125123977", "edit_history_tweet_ids": ["1198727793434955777"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198565876670386176"}], "created_at": "2019-11-24T22:19:11.000Z", "lang": "es", "id": "1198727793434955777"}, {"text": "Otra cantante de Kpop que se suicida en Corea. Dios no permita nunca que pase lo mismo con alguna integrante de Twice porque ser\u00eda terrible. Cuidemos a nuestros idols.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2603000829", "edit_history_tweet_ids": ["1198727660094021639"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9446, "type": "Other", "normalized_text": "Kpop"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Corea"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.943, "type": "Organization", "normalized_text": "Twice"}]}, "created_at": "2019-11-24T22:18:40.000Z", "lang": "es", "id": "1198727660094021639"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 72, "tag": "quieransepoquitochavos"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.3692, "type": "Other", "normalized_text": "Little Caesar"}]}, "text": "Nada m\u00e1s suicida que comerse una Little Caesar's #quieransepoquitochavos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "799654615075590144", "edit_history_tweet_ids": ["1198727562953928705"], "created_at": "2019-11-24T22:18:16.000Z", "lang": "es", "id": "1198727562953928705"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "WarGames"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wargeadicto", "id": "761131705944145920"}]}, "text": "RT @Wargeadicto: Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753891578096353280", "edit_history_tweet_ids": ["1198727445408555011"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198428095256104961"}], "created_at": "2019-11-24T22:17:48.000Z", "lang": "es", "id": "1198727445408555011"}, {"text": "@MijaelGLP En eso, el ser el peor gobierno en d\u00e9cadas, el cerdo suicida es insuperable, as\u00ed como tu en tu inconmensurable capacidad, de decir estupideces.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076224447877709825", "edit_history_tweet_ids": ["1198727406032445440"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198338228539002880"}], "created_at": "2019-11-24T22:17:39.000Z", "lang": "es", "id": "1198727406032445440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Uruguay"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JorRausch", "id": "188376648"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}]}, "text": "RT @JorRausch: #UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193536761881866241", "edit_history_tweet_ids": ["1198727346028785664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198640432806125569"}], "created_at": "2019-11-24T22:17:25.000Z", "lang": "es", "id": "1198727346028785664"}, {"text": "RT @depesoyuc: M\u00e9rida: se suicida joven madre y deja hu\u00e9rfano a bebito de tres meses https://t.co/g25kus9Xuq https://t.co/EHslhYN2Cc", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/g25kus9Xuq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK0xBk", "display_url": "dlvr.it/RK0xBk"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/EHslhYN2Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1198706364509376512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EHslhYN2Cc", "media_key": "3_1198706362789679105"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9297, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "depesoyuc", "id": "717357030609018880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183122112", "edit_history_tweet_ids": ["1198727337241710592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198706364509376512"}], "created_at": "2019-11-24T22:17:23.000Z", "lang": "es", "id": "1198727337241710592"}, {"text": "pregunt\u00e9 a los cl\u00e1sicos por mi tendencia suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2286660428", "edit_history_tweet_ids": ["1198727333831749632"], "created_at": "2019-11-24T22:17:22.000Z", "lang": "es", "id": "1198727333831749632"}, {"text": "Nossa mano Tiago se suicidou como assim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4092166397", "edit_history_tweet_ids": ["1198727214562451456"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago"}]}, "created_at": "2019-11-24T22:16:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1198727214562451456"}, {"text": "RT @Clara_Decidida: Todo m\u00eas um artista do k-pop se suicida... gente isso \u00e9 mt preocupante, algu\u00e9m tem que investigar o que essas gravadora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2363241130", "edit_history_tweet_ids": ["1198726920902451200"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7684, "type": "Other", "normalized_text": "k-pop"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Clara_Decidida", "id": "2496012904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198670461875499009"}], "created_at": "2019-11-24T22:15:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1198726920902451200"}, {"text": "RT @sbattiment0: un morto suicida al mese, che dire se non wow bellissima l'industria musicale coreana, ma oh miraccomando depressione cybe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000088570131046400", "edit_history_tweet_ids": ["1198726354881126400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sbattiment0", "id": "734734402794737664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198635521981001728"}], "created_at": "2019-11-24T22:13:28.000Z", "lang": "it", "id": "1198726354881126400"}, {"text": "@LuiseSartori jovem de 17 anos se suicida apos ler comentarios absurdos na internet, entenda:", "in_reply_to_user_id": "833784384159363076", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922218415317798913", "edit_history_tweet_ids": ["1198726263487311872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198716271677849602"}], "created_at": "2019-11-24T22:13:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1198726263487311872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Uruguay"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JorRausch", "id": "188376648"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}]}, "text": "RT @JorRausch: #UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955845945576521729", "edit_history_tweet_ids": ["1198726048994791424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198640432806125569"}], "created_at": "2019-11-24T22:12:15.000Z", "lang": "es", "id": "1198726048994791424"}, {"text": "RT @julia_gtnh: Una huerfana le roba la identidad a una suicida y termina investigando sus origenes junto a sus sestras: una madre futboler\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855939200344092672", "edit_history_tweet_ids": ["1198725948939608065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198611486240845824"}], "created_at": "2019-11-24T22:11:52.000Z", "lang": "es", "id": "1198725948939608065"}, {"text": "@Sunamitatheone Como se suicida un electr\u00f3n? Tir\u00e1ndose por un puente de hidr\u00f3geno.", "in_reply_to_user_id": "184797816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "378502760", "edit_history_tweet_ids": ["1198725867914043393"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Sunamitatheone", "id": "184797816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198644712455970818"}], "created_at": "2019-11-24T22:11:32.000Z", "lang": "es", "id": "1198725867914043393"}, {"text": "RT @exounionbr: Informamos com muita tristeza sobre o falecimento de Goo Hara (ex Kara).\n\nAparentemente ela tirou a pr\u00f3pria vida, a pol\u00edcia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723349589231804416", "edit_history_tweet_ids": ["1198725754273566720"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8035, "type": "Person", "normalized_text": "Kara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "exounionbr", "id": "167070222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198571601949650944"}], "created_at": "2019-11-24T22:11:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1198725754273566720"}, {"text": "No Hay un valiente que tire el mont\u00f3n de  kaka  del mamarracho   suicida cobarde, ?? y todo lo de izquierda debe desaparecer de las plazas y calles  de Chile. https://t.co/7YtB5ge7ki", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/7YtB5ge7ki", "expanded_url": "https://twitter.com/gene_llerena/status/1198724258496684043", "display_url": "twitter.com/gene_llerena/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 156, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152352747703951362", "edit_history_tweet_ids": ["1198725578481897472"], "created_at": "2019-11-24T22:10:23.000Z", "lang": "es", "id": "1198725578481897472"}, {"text": "Minha auto estima ultimamente t\u00e1 l\u00e1 em cima e do nada se suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1185668760272809984", "edit_history_tweet_ids": ["1198725436177559554"], "created_at": "2019-11-24T22:09:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1198725436177559554"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 126, "tag": "afazenda11"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.6456, "type": "Person", "normalized_text": "ATOR"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.7279, "type": "Person", "normalized_text": "fajuto"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9639, "type": "Other", "normalized_text": "afazenda11"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Eikebabado2", "id": "1045804741308108800"}]}, "text": "@Eikebabado2 Ele quer da uma de suicida de depressivo pra galera aqui fora comprar e ficar com pena! ATOR fajuto!  #afazenda11", "in_reply_to_user_id": "1045804741308108800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "970857449354874880", "edit_history_tweet_ids": ["1198725433811963904"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198723734049370112"}], "created_at": "2019-11-24T22:09:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1198725433811963904"}, {"text": "Voy a ver escuadr\u00f3n suicida por d\u00e9cima vez, si", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319989134", "edit_history_tweet_ids": ["1198725417886199810"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.4255, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-11-24T22:09:45.000Z", "lang": "es", "id": "1198725417886199810"}, {"text": "Esse se suicida kkkkkkkk https://t.co/6l04v5yH1h", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/6l04v5yH1h", "expanded_url": "https://twitter.com/instasantosfc_/status/1198702082506870784", "display_url": "twitter.com/instasantosfc_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4880991827", "edit_history_tweet_ids": ["1198725350412431360"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198702082506870784"}], "created_at": "2019-11-24T22:09:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1198725350412431360"}, {"text": "E eu que passei as \u00faltimas 24hrs com minha melhor amiga e a gnt nem se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553642087", "edit_history_tweet_ids": ["1198725275716067334"], "created_at": "2019-11-24T22:09:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1198725275716067334"}, {"text": "Acto suicida de domingo, ir al s\u00faper", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "429990046", "edit_history_tweet_ids": ["1198725175115763713"], "created_at": "2019-11-24T22:08:47.000Z", "lang": "es", "id": "1198725175115763713"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4287211517", "edit_history_tweet_ids": ["1198725163447128064"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T22:08:44.000Z", "lang": "es", "id": "1198725163447128064"}, {"text": "@Exocbxcuts @wifesooya Ela se matou por ele n\u00e3o ter sido preso?", "in_reply_to_user_id": "1125926616012664833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2414569616", "edit_history_tweet_ids": ["1198725045515948032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Exocbxcuts", "id": "1125926616012664833"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "wifesooya", "id": "460605786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198679581353545729"}], "created_at": "2019-11-24T22:08:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1198725045515948032"}, {"text": "GUANAJUATO, RUTA SUICIDA https://t.co/Mh31XIsZ70 v\u00eda @wordpressdotcom", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/Mh31XIsZ70", "expanded_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/11/24/guanajuato-ruta-suicida/", "display_url": "carlosarcemacias.wordpress.com/2019/11/24/gua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/11/24/guanajuato-ruta-suicida/"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 69, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15093112", "edit_history_tweet_ids": ["1198724792020619264"], "created_at": "2019-11-24T22:07:16.000Z", "lang": "es", "id": "1198724792020619264"}, {"text": "RT @arnoldocuellaro: La reflexi\u00f3n de @carce55 No te pierdas esta noticia Guanajuato, ruta suicida https://t.co/YdkhMLWRBe v\u00eda @periodicoam", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/YdkhMLWRBe", "expanded_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/opinion/Guanajuato-ruta-suicida-20191124-0006.html", "display_url": "am.com.mx/guanajuato/opi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/opinion/Guanajuato-ruta-suicida-20191124-0006.html"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.8825, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "arnoldocuellaro", "id": "61915111"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "carce55", "id": "81422542"}, {"start": 126, "end": 138, "username": "periodicoam", "id": "70805487"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877919870867865600", "edit_history_tweet_ids": ["1198724701343764480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198663227095343105"}], "created_at": "2019-11-24T22:06:54.000Z", "lang": "es", "id": "1198724701343764480"}, {"text": "Perfeito. At\u00e9 matou um punhado de jovens em condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias de trabalho no meio do caminho e se negou a pagar indeniza\u00e7\u00e3o. https://t.co/T2L8MhJCIA", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/T2L8MhJCIA", "expanded_url": "https://twitter.com/cafecomferri/status/1198625253209071616", "display_url": "twitter.com/cafecomferri/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "904806253649698816", "edit_history_tweet_ids": ["1198724503632859136"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198625253209071616"}], "created_at": "2019-11-24T22:06:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1198724503632859136"}, {"text": "RT @Clara_Decidida: Todo m\u00eas um artista do k-pop se suicida... gente isso \u00e9 mt preocupante, algu\u00e9m tem que investigar o que essas gravadora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2639643531", "edit_history_tweet_ids": ["1198724451770216449"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7684, "type": "Other", "normalized_text": "k-pop"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Clara_Decidida", "id": "2496012904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198670461875499009"}], "created_at": "2019-11-24T22:05:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1198724451770216449"}, {"text": "No te pierdas esta noticia Guanajuato, ruta suicida https://t.co/PEAb7IMP1L v\u00eda @periodicoam", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/PEAb7IMP1L", "expanded_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/opinion/Guanajuato-ruta-suicida-20191124-0006.html", "display_url": "am.com.mx/guanajuato/opi\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.8685, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 92, "username": "periodicoam", "id": "70805487"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228257860", "edit_history_tweet_ids": ["1198724260048572416"], "created_at": "2019-11-24T22:05:09.000Z", "lang": "es", "id": "1198724260048572416"}, {"text": "@isab3linha cade a chanelzinho suicida", "in_reply_to_user_id": "1002220745509031937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1116034558162550784", "edit_history_tweet_ids": ["1198724070457692160"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "chanelzinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "isab3linha", "id": "1349177392355532802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198723462757527552"}], "created_at": "2019-11-24T22:04:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1198724070457692160"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118468888", "edit_history_tweet_ids": ["1198724054133411840"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T22:04:20.000Z", "lang": "es", "id": "1198724054133411840"}, {"text": "RT @MarioCabrera_1: Y cuando tengais la mas minima sospecha de que alguien tiene una conducta suicida, preguntad e involucraos, asi quizas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878256792", "edit_history_tweet_ids": ["1198723900613550088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarioCabrera_1", "id": "2733377020"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198052987505172482"}], "created_at": "2019-11-24T22:03:43.000Z", "lang": "es", "id": "1198723900613550088"}, {"text": "Merecen lo que votaron... mientras la regi\u00f3n se deshace de la izquierda socialista, ac\u00e1 mientras empezabamos a levantar cabeza, la cagaron haciendo que vuelvan! Pa\u00eds suicida e inviable! https://t.co/gG98I5jsUl", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/gG98I5jsUl", "expanded_url": "https://twitter.com/MauroBDGA/status/1198395233664417792", "display_url": "twitter.com/MauroBDGA/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "128059937", "edit_history_tweet_ids": ["1198723734972047360"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198395233664417792"}], "created_at": "2019-11-24T22:03:04.000Z", "lang": "es", "id": "1198723734972047360"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939236563581620228", "edit_history_tweet_ids": ["1198723715569258497"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T22:02:59.000Z", "lang": "es", "id": "1198723715569258497"}, {"text": "A trilha sonora do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bom...........Mas s\u00f3 a trilha sonora msm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "768917209972342784", "edit_history_tweet_ids": ["1198723590201495553"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8092, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-11-24T22:02:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1198723590201495553"}, {"text": "Hm, e se eu dormir antes de surgir o \u00edmpeto suicida dominical?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412707573", "edit_history_tweet_ids": ["1198723584291672064"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.6458, "type": "Person", "normalized_text": "dominical"}]}, "created_at": "2019-11-24T22:02:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1198723584291672064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Uruguay"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JorRausch", "id": "188376648"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}]}, "text": "RT @JorRausch: #UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716455971795648512", "edit_history_tweet_ids": ["1198723398274310144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198640432806125569"}], "created_at": "2019-11-24T22:01:44.000Z", "lang": "es", "id": "1198723398274310144"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101938084", "edit_history_tweet_ids": ["1198723257890942981"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T22:01:10.000Z", "lang": "es", "id": "1198723257890942981"}, {"text": "https://t.co/YAU416AYFg https://t.co/YAU416AYFg", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/YAU416AYFg", "expanded_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/11/24/guanajuato-ruta-suicida/", "display_url": "carlosarcemacias.wordpress.com/2019/11/24/gua\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/YAU416AYFg", "expanded_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/11/24/guanajuato-ruta-suicida/", "display_url": "carlosarcemacias.wordpress.com/2019/11/24/gua\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43556321", "edit_history_tweet_ids": ["1198723235837284352"], "created_at": "2019-11-24T22:01:05.000Z", "lang": "zxx", "id": "1198723235837284352"}, {"text": "No entienden que no entienden. Les gana la mediocridad y la ambici\u00f3n. https://t.co/aC758v1Wh9", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/aC758v1Wh9", "expanded_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/11/24/guanajuato-ruta-suicida/", "display_url": "carlosarcemacias.wordpress.com/2019/11/24/gua\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133018157", "edit_history_tweet_ids": ["1198723233064857600"], "created_at": "2019-11-24T22:01:04.000Z", "lang": "es", "id": "1198723233064857600"}, {"text": "@freenarnia TEMOS TODOS ALGO EM COMUM se n\u00e3o for mais nada cria-se um clube suicida um... desculpa... esquadr\u00e3o suicida comunista", "in_reply_to_user_id": "3361763362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "915697056077008896", "edit_history_tweet_ids": ["1198723099031719937"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "freenarnia", "id": "3361763362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198722211101728768"}], "created_at": "2019-11-24T22:00:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1198723099031719937"}, {"text": "RT @pimenchu: Ah\u00ed te hablan Juan, para que lo escuches @diegosinhue, y tambi\u00e9n t\u00fa @ANavarroMX.\n\nhttps://t.co/EHQ16tSE3y", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/EHQ16tSE3y", "expanded_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/11/24/guanajuato-ruta-suicida/", "display_url": "carlosarcemacias.wordpress.com/2019/11/24/gua\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5005, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pimenchu", "id": "314878732"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "diegosinhue", "id": "327661861"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "ANavarroMX", "id": "863239674"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133018157", "edit_history_tweet_ids": ["1198722922585698304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198710027609133057"}], "created_at": "2019-11-24T21:59:50.000Z", "lang": "es", "id": "1198722922585698304"}, {"text": "@Young_Family mexeram no intercolegial, eu s\u00f3 estava esperar esse grupo\ud83d\udc96. @LilFox94 matou muito @OkenioM n\u00e3o se fala @NelloBoyYF bem mau o povo s\u00f3 lhe queria\ud83d\udd25. Faltou o @lilmacyf e o @Lilboy https://t.co/VVl99L180C", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/VVl99L180C", "expanded_url": "https://twitter.com/NelloBoy__/status/1198643203756494848", "display_url": "twitter.com/NelloBoy__/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Young_Family", "id": "46708551"}, {"start": 74, "end": 83, "username": "LilFox94", "id": "431996565"}, {"start": 96, "end": 104, "username": "OkenioM", "id": "2743161190"}, {"start": 183, "end": 190, "username": "lilboy", "id": "2864680069"}]}, "in_reply_to_user_id": "46708551", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "943190587943063557", "edit_history_tweet_ids": ["1198722917091155968"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198643203756494848"}], "created_at": "2019-11-24T21:59:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1198722917091155968"}, {"text": "@jorgexs2 Nossa, que coisa sem no\u00e7\u00e3o. Sem tem uma coisa que a ind\u00fastria do k-pop \u00e9 p\u00e9ssima \u00e9 em cuidar de depress\u00e3o e afins dos pr\u00f3prios cantores at\u00e9 parece. Uma cantora se matou hoje e mesmo assim a galera de l\u00e1 principalmente t\u00e1 pouco se fudendo, que coisa sem no\u00e7\u00e3o essa mat\u00e9ria", "in_reply_to_user_id": "1086250957384622082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55067124", "edit_history_tweet_ids": ["1198722914645872642"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.8171, "type": "Other", "normalized_text": "k-pop"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JORGExS2", "id": "1497675560025300995"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198371672652423168"}], "created_at": "2019-11-24T21:59:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1198722914645872642"}, {"text": "@AngelAc2020 Falta la otra parte del video! Quiero ver c\u00f3mo se suicida en c\u00e1mara!", "in_reply_to_user_id": "1692578455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1116307306956894208", "edit_history_tweet_ids": ["1198722866189078528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AngelAC2020", "id": "1261859256103559168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198718986319515649"}], "created_at": "2019-11-24T21:59:37.000Z", "lang": "es", "id": "1198722866189078528"}, {"text": "RT @elmonodesofista: @suenarototon @falsoboris @FullMetalSofi De \u00cdpola tiene un texto-cuento genial llamado \"Necrosociol\u00f3gicas\", sobre un s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4737580636", "edit_history_tweet_ids": ["1198722656654315520"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5418, "type": "Other", "normalized_text": "\u00cdpola"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.6548, "type": "Other", "normalized_text": "Necrosociol\u00f3gicas"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "suenarototon", "id": "1319055893435195395"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "falsoboris", "id": "822423182657392642"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "fullmetalsofi", "id": "1361134337375223808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198664460560486401"}], "created_at": "2019-11-24T21:58:47.000Z", "lang": "es", "id": "1198722656654315520"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Uruguay"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JorRausch", "id": "188376648"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}]}, "text": "RT @JorRausch: #UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2965848015", "edit_history_tweet_ids": ["1198722497799163904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198640432806125569"}], "created_at": "2019-11-24T21:58:09.000Z", "lang": "es", "id": "1198722497799163904"}, {"text": "@gefuckt @polvorapai Ya, houve um rapaz do art attack que se suicidou ou o cara\u00e7as", "in_reply_to_user_id": "1017418409854885888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719866704", "edit_history_tweet_ids": ["1198722392513794048"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.7452, "type": "Other", "normalized_text": "art attack"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "polvorapai", "id": "2435926327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198708420955774978"}], "created_at": "2019-11-24T21:57:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1198722392513794048"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3158054565", "edit_history_tweet_ids": ["1198722360834248704"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T21:57:36.000Z", "lang": "es", "id": "1198722360834248704"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3366870977", "edit_history_tweet_ids": ["1198722272699330561"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T21:57:15.000Z", "lang": "es", "id": "1198722272699330561"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395241202", "edit_history_tweet_ids": ["1198722219683262464"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-24T21:57:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1198722219683262464"}, {"text": "so me dou bem com gente suicida \u00c9 ISSO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3361763362", "edit_history_tweet_ids": ["1198722211101728768"], "created_at": "2019-11-24T21:57:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1198722211101728768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Uruguay"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JorRausch", "id": "188376648"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}]}, "text": "RT @JorRausch: #UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2581330777", "edit_history_tweet_ids": ["1198722081405493251"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198640432806125569"}], "created_at": "2019-11-24T21:56:30.000Z", "lang": "es", "id": "1198722081405493251"}, {"text": "hj foi grau suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "849763136261550081", "edit_history_tweet_ids": ["1198721977743216640"], "created_at": "2019-11-24T21:56:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1198721977743216640"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Uruguay"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JorRausch", "id": "188376648"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}]}, "text": "RT @JorRausch: #UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4195209507", "edit_history_tweet_ids": ["1198721884696776704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198640432806125569"}], "created_at": "2019-11-24T21:55:43.000Z", "lang": "es", "id": "1198721884696776704"}, {"text": "A todo los que habla mal de las personas homosexuales y esas cosas, pues mire  los que pasa en familias \"normales\" pero nadie dice nada todos quedan callados aaaaaa pero fuera algo gay le saltan la humanidad https://t.co/ii726BbIK9", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/ii726BbIK9", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html?fbclid=IwAR0RLhIkG2RHbuUulJsc9yguqtLnn-N92Yj86S_qjkNRqLwypWua07cUDNY", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297159117", "edit_history_tweet_ids": ["1198721730660966400"], "created_at": "2019-11-24T21:55:06.000Z", "lang": "es", "id": "1198721730660966400"}, {"text": "Kara era amiga da sulli que  morreu tamb\u00e9m por causa da depress\u00e3o e sulli era amiga do jonghyun que se matou por causa da depress\u00e3o e jonghyun se matou por causa da depress\u00e3o. Mds eu n\u00e3o sei mais o que fazer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078644166354264064", "edit_history_tweet_ids": ["1198721720003248128"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Kara"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.45, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}]}, "created_at": "2019-11-24T21:55:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1198721720003248128"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Uruguay"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JorRausch", "id": "188376648"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}]}, "text": "RT @JorRausch: #UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177591903434526725", "edit_history_tweet_ids": ["1198721710549348353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198640432806125569"}], "created_at": "2019-11-24T21:55:01.000Z", "lang": "es", "id": "1198721710549348353"}, {"text": "Se suicida joven en su casa de Bosques del Pilar https://t.co/0mf9ehI2HL", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/0mf9ehI2HL", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-11-24/seguridad/se-suicida-joven-en-su-casa-de-bosques-del-pilar", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-11-2\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6165, "type": "Place", "normalized_text": "Bosques del Pilar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "25695532", "edit_history_tweet_ids": ["1198721676889870336"], "created_at": "2019-11-24T21:54:53.000Z", "lang": "es", "id": "1198721676889870336"}, {"text": "RT @FBoccanera: 7. La \u201cconcepci\u00f3n liberal\u201d cree en \"educaci\u00f3n sin doctrina\", la laicidad de las instituciones, democracia sin hegemon\u00eda cul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444117221", "edit_history_tweet_ids": ["1198721514545258497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198240962394382336"}], "created_at": "2019-11-24T21:54:14.000Z", "lang": "es", "id": "1198721514545258497"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086741269051777024", "edit_history_tweet_ids": ["1198721490180624388"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-24T21:54:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1198721490180624388"}, {"text": "RT @julia_gtnh: Una huerfana le roba la identidad a una suicida y termina investigando sus origenes junto a sus sestras: una madre futboler\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167274350", "edit_history_tweet_ids": ["1198721406634213378"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198611486240845824"}], "created_at": "2019-11-24T21:53:49.000Z", "lang": "es", "id": "1198721406634213378"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520239207", "edit_history_tweet_ids": ["1198721402678980615"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T21:53:48.000Z", "lang": "es", "id": "1198721402678980615"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 76, "tag": "nv"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.4856, "type": "Other", "normalized_text": "nv"}]}, "text": "\u00bfEl amor de mi vida bastardo suicida me seguir\u00e1 dando consejos entonces? #nv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3064781794", "edit_history_tweet_ids": ["1198721292129755136"], "created_at": "2019-11-24T21:53:21.000Z", "lang": "es", "id": "1198721292129755136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Uruguay"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JorRausch", "id": "188376648"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}]}, "text": "RT @JorRausch: #UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345270418", "edit_history_tweet_ids": ["1198721196633788417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198640432806125569"}], "created_at": "2019-11-24T21:52:59.000Z", "lang": "es", "id": "1198721196633788417"}, {"text": "o povo fala que eu sou suicida desde aquela tentativa e tudo mais, mas ningu\u00e9m conta as historinhas das tentativas do meu pai que foi mais de uma n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002694687927488513", "edit_history_tweet_ids": ["1198721194842869766"], "created_at": "2019-11-24T21:52:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1198721194842869766"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197523268024057862", "edit_history_tweet_ids": ["1198721130045018117"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T21:52:43.000Z", "lang": "es", "id": "1198721130045018117"}, {"text": "Chavo se quita la vida con bolsa suicida en Coyoac\u00e1n https://t.co/E4GYzB2BTR", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/E4GYzB2BTR", "expanded_url": "http://bit.ly/37yQmws", "display_url": "bit.ly/37yQmws"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4213, "type": "Other", "normalized_text": "Chavo"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.843, "type": "Place", "normalized_text": "Coyoac\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183142324", "edit_history_tweet_ids": ["1198721024356945920"], "created_at": "2019-11-24T21:52:18.000Z", "lang": "es", "id": "1198721024356945920"}, {"text": "Sobre mim:\nA 1\u00b0 impress\u00e3o \nEu sou t\u00edmido\nA 2\u00b0\nEu sou legal\nA 3\u00b0\nEu sou engra\u00e7ado\nA 4\u00b0\nEu sou chato\nA 5\u00b0 \nEu sou insuport\u00e1vel\nA 6\u00b0 \nEu sou carente\nA 7\u00b0 \nEu sou solit\u00e1rio\nA 8\u00b0\nEu sou triste\nA 9\u00b0 \nEu sou depressivo\nA 10\u00b0 \nEu sou suicida\nA 11\u00b0 \nEu era apenas um menino que se foi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1193176064605986816", "edit_history_tweet_ids": ["1198720911572111360"], "created_at": "2019-11-24T21:51:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1198720911572111360"}, {"text": "@Brandon44534932 @ffcdands Mas eu n\u00e3o discordei de vc n\u00e3o amor, s\u00f3 to falando que \u00e9 autoridade. Eu j\u00e1 passei por isso tamb\u00e9m, perdi chinelo, passei mal com o g\u00e1s...mas n sou maluca de bater de frente com policial, n\u00e3o sou suicida", "in_reply_to_user_id": "1161297356735897600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2171290428", "edit_history_tweet_ids": ["1198720889199747073"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Brandon44534932", "id": "1161297356735897600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198720119582679042"}], "created_at": "2019-11-24T21:51:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1198720889199747073"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197525246670254080", "edit_history_tweet_ids": ["1198720816357298176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T21:51:28.000Z", "lang": "es", "id": "1198720816357298176"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299596025", "edit_history_tweet_ids": ["1198720816063635456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T21:51:28.000Z", "lang": "es", "id": "1198720816063635456"}, {"text": "@1queenglam Melhor amiga que da que se suicidou", "in_reply_to_user_id": "1406137387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020068393620246528", "edit_history_tweet_ids": ["1198720774632284160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "1queenglam", "id": "1406137387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198697531062050821"}], "created_at": "2019-11-24T21:51:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1198720774632284160"}, {"text": "RT @julia_gtnh: Una huerfana le roba la identidad a una suicida y termina investigando sus origenes junto a sus sestras: una madre futboler\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704925267", "edit_history_tweet_ids": ["1198720739374981120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198611486240845824"}], "created_at": "2019-11-24T21:51:10.000Z", "lang": "es", "id": "1198720739374981120"}, {"text": "Ayer en el trabajo tuvimos una charla sobre autocuidado y el suicidio. Lo que descubr\u00ed fue que manifiesto todos los s\u00edntomas de una persona potencialmente suicida jaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "191836085", "edit_history_tweet_ids": ["1198720461582061570"], "created_at": "2019-11-24T21:50:03.000Z", "lang": "es", "id": "1198720461582061570"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2800102889", "edit_history_tweet_ids": ["1198720399737008130"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-24T21:49:49.000Z", "lang": "es", "id": "1198720399737008130"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099339724047728641", "edit_history_tweet_ids": ["1198720303356108801"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T21:49:26.000Z", "lang": "es", "id": "1198720303356108801"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095640490270183424", "edit_history_tweet_ids": ["1198720190659342338"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T21:48:59.000Z", "lang": "es", "id": "1198720190659342338"}, {"text": "olvidarte es misi\u00f3n suicida\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047530458576310272", "edit_history_tweet_ids": ["1198719792846450694"], "created_at": "2019-11-24T21:47:24.000Z", "lang": "es", "id": "1198719792846450694"}, {"text": "@chico_pinheiro Se um deles era funcion\u00e1rio do @lindberghfarias do @ptbrasil certeza que era outro funcional de algum gabinete de um petista, quem j\u00e1 matou Celso Daniel, Toninho de Campinas, n\u00e3o mataria Mariele?", "in_reply_to_user_id": "51282549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187900385765347328", "edit_history_tweet_ids": ["1198719639284355077"], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 167, "probability": 0.7207, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 170, "end": 188, "probability": 0.8304, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}, {"start": 203, "end": 209, "probability": 0.6104, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "chico_pinheiro", "id": "51282549"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "lindberghfarias", "id": "71310152"}, {"start": 67, "end": 76, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198557361062977536"}], "created_at": "2019-11-24T21:46:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1198719639284355077"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189919242", "edit_history_tweet_ids": ["1198719345205088257"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T21:45:37.000Z", "lang": "es", "id": "1198719345205088257"}, {"text": "creo que se suicid\u00f3 una cantante de k-pop, est\u00e1 todo bien con que no nos banquemos el kpop pero resulta que es la cuarta cantante en menos de tres a\u00f1os que se suicida.. vean tokyo idols un documental de netflix, no es korea pero es casi la misma situaci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "584153310", "edit_history_tweet_ids": ["1198719308429504522"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9632, "type": "Other", "normalized_text": "k-pop"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9496, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.8042, "type": "Other", "normalized_text": "tokyo"}, {"start": 203, "end": 209, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-11-24T21:45:28.000Z", "lang": "es", "id": "1198719308429504522"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859624363", "edit_history_tweet_ids": ["1198719234211233793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T21:45:11.000Z", "lang": "es", "id": "1198719234211233793"}, {"text": "Por qu\u00e9 se suicida la gente?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "581097940", "edit_history_tweet_ids": ["1198719222467219459"], "created_at": "2019-11-24T21:45:08.000Z", "lang": "es", "id": "1198719222467219459"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2275034379", "edit_history_tweet_ids": ["1198718924575117312"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T21:43:57.000Z", "lang": "es", "id": "1198718924575117312"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 53, "tag": "nv"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.3758, "type": "Organization", "normalized_text": "nv"}]}, "text": "Solo amor de tu vida bastardo suicida, por favor. #nv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1174509308291309570", "edit_history_tweet_ids": ["1198718898809556992"], "created_at": "2019-11-24T21:43:51.000Z", "lang": "es", "id": "1198718898809556992"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138924727", "edit_history_tweet_ids": ["1198718847374766083"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T21:43:38.000Z", "lang": "es", "id": "1198718847374766083"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110442665", "edit_history_tweet_ids": ["1198718558794067968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T21:42:30.000Z", "lang": "es", "id": "1198718558794067968"}, {"text": "@baldomin0s @JorgeCM Yo siempre lo he dicho: ir a comprar al centro en coche es suicida. Pero tambi\u00e9n te digo que hemos superado limites de contaminaci\u00f3n y no han activos escenarios.", "in_reply_to_user_id": "308372471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "86524418", "edit_history_tweet_ids": ["1198718510945521673"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "baldomin0s", "id": "308372471"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "JorgeCM", "id": "14108929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198700077205860354"}], "created_at": "2019-11-24T21:42:18.000Z", "lang": "es", "id": "1198718510945521673"}, {"text": "RT @G97196783: Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52337911", "edit_history_tweet_ids": ["1198718417240567815"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "G97196783", "id": "1018131709030731776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198363801478938625"}], "created_at": "2019-11-24T21:41:56.000Z", "lang": "it", "id": "1198718417240567815"}, {"text": "El domigo mas suicida de tu vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485891799", "edit_history_tweet_ids": ["1198718316044525570"], "created_at": "2019-11-24T21:41:32.000Z", "lang": "es", "id": "1198718316044525570"}, {"text": "Inoportuna, inconveniente y hasta medio suicida: la semejante propuesta del embajador Paisa. https://t.co/BcntJ2B0dB", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/BcntJ2B0dB", "expanded_url": "https://twitter.com/QuinteroCalle/status/1198711655099764742", "display_url": "twitter.com/QuinteroCalle/\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Paisa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1326301748", "edit_history_tweet_ids": ["1198718301066682369"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198711655099764742"}], "created_at": "2019-11-24T21:41:28.000Z", "lang": "es", "id": "1198718301066682369"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 44, "tag": "nv"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.5797, "type": "Other", "normalized_text": "nv"}]}, "text": "Abuela amor de mi vida bastardo suicida. #nv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3064781794", "edit_history_tweet_ids": ["1198717948183171078"], "created_at": "2019-11-24T21:40:04.000Z", "lang": "es", "id": "1198717948183171078"}, {"text": "@alice_alicesm @DrMerkwuerdigic N\u00e3o \u00e9 bem assim, ent\u00e3o se eu for de direita vou dizer que o salazar era um ditador de \"baixa intensidade\", fechando os olhos a toda a gente que o regime torturou, prendeu e matou? isso n\u00e3o \u00e9 subjectividade do historiador, \u00e9 ser mentiroso \ud83d\ude02.", "in_reply_to_user_id": "1180543668924698625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754993153", "edit_history_tweet_ids": ["1198717932643241985"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4627, "type": "Person", "normalized_text": "salazar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alice_alicesm", "id": "1180543668924698625"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198714027679059974"}], "created_at": "2019-11-24T21:40:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1198717932643241985"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791606559746973697", "edit_history_tweet_ids": ["1198717914041462790"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T21:39:56.000Z", "lang": "es", "id": "1198717914041462790"}, {"text": "RT @cutesrosie: dios los coreanos no tienen un poco de empatia para darse cuenta todo el acoso que le dan a las idols por cosas tan insigni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804778312971223043", "edit_history_tweet_ids": ["1198717863328198657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cutesrosie", "id": "1296839093129826305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198683141566803968"}], "created_at": "2019-11-24T21:39:44.000Z", "lang": "es", "id": "1198717863328198657"}, {"text": "Depois que o C\u00e1ssio quase se matou os caras d\u00e3o impedimento.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207946156", "edit_history_tweet_ids": ["1198717827580145665"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1ssio"}]}, "created_at": "2019-11-24T21:39:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1198717827580145665"}, {"text": "Acho q \u00faltimo filme q eu assisti foi esquadr\u00e3o suicida kkkkkk milianos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819967806754160640", "edit_history_tweet_ids": ["1198717768943751168"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.6445, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.4503, "type": "Other", "normalized_text": "milianos"}]}, "created_at": "2019-11-24T21:39:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1198717768943751168"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884359786300571649", "edit_history_tweet_ids": ["1198717721912975360"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-24T21:39:10.000Z", "lang": "es", "id": "1198717721912975360"}, {"text": "RT @SergioV57158003: UN PUEBLO SUICIDA O COBARDE\n\nLa fortaleza de los corruptos es la apat\u00eda de la mayor\u00eda del pueblo. Y si esperamos reacc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2771104492", "edit_history_tweet_ids": ["1198717690464100355"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SergioV57158003", "id": "1035650298407268352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198705891819819015"}], "created_at": "2019-11-24T21:39:03.000Z", "lang": "es", "id": "1198717690464100355"}, {"text": "n\u00e3o acredito que a Hara se matou mds eu t\u00f4 muito triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975521599087611904", "edit_history_tweet_ids": ["1198717516597645313"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6203, "type": "Person", "normalized_text": "Hara"}]}, "created_at": "2019-11-24T21:38:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1198717516597645313"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2825183968", "edit_history_tweet_ids": ["1198717247923077120"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-24T21:37:17.000Z", "lang": "es", "id": "1198717247923077120"}, {"text": "RT @quelhime: Mano, parem de jogar hate no Kyuhyun por algo de ANOS que ele j\u00e1 se desculpou pqp. \nA mina acabou de se suicidar por conta de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905831978754351105", "edit_history_tweet_ids": ["1198717065290551302"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5904, "type": "Person", "normalized_text": "Kyuhyun"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198636277983256577"}], "created_at": "2019-11-24T21:36:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1198717065290551302"}, {"text": "n sei se eu matei essa prova ou ela quem me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "931247245374181376", "edit_history_tweet_ids": ["1198716938081443840"], "created_at": "2019-11-24T21:36:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1198716938081443840"}, {"text": "Otra Idol m\u00e1s que se suicida ....\ud83d\ude11\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64610540", "edit_history_tweet_ids": ["1198716868657319936"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.5683, "type": "Other", "normalized_text": "Idol"}]}, "created_at": "2019-11-24T21:35:47.000Z", "lang": "es", "id": "1198716868657319936"}, {"text": "Alba\u00f1il se suicida en su domicilio https://t.co/bCJuvapFM3", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/bCJuvapFM3", "expanded_url": "https://buff.ly/2XSeHJf", "display_url": "buff.ly/2XSeHJf"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7985, "type": "Person", "normalized_text": "Alba\u00f1il"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2478550398", "edit_history_tweet_ids": ["1198716834276659208"], "created_at": "2019-11-24T21:35:39.000Z", "lang": "es", "id": "1198716834276659208"}, {"text": "@bnnywngs Se ele matou mesmo o Jeanist ele cai na minha escala de amores, amo o Hawks mas cacete n\u00e3o precisava matar o meu amorzinho do jeans!!!", "in_reply_to_user_id": "1118557500515782656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081781289408188417", "edit_history_tweet_ids": ["1198716792836952064"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5867, "type": "Person", "normalized_text": "Jeanist"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8277, "type": "Organization", "normalized_text": "Hawks"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bnnywngs", "id": "1118557500515782656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198716475743375362"}], "created_at": "2019-11-24T21:35:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1198716792836952064"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138456328", "edit_history_tweet_ids": ["1198716628869042176"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T21:34:50.000Z", "lang": "es", "id": "1198716628869042176"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 62, "tag": "nv"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.6446, "type": "Other", "normalized_text": "nv"}]}, "text": "Ahora es cuando me dan ganas de llamarle bastardo suicida. #nv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3064781794", "edit_history_tweet_ids": ["1198716548510302217"], "created_at": "2019-11-24T21:34:30.000Z", "lang": "es", "id": "1198716548510302217"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "OPINI\u00d3N"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 56, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Sinhu\u00e9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "periodicoam", "id": "70805487"}]}, "text": "RT @periodicoam: #OPINI\u00d3N\u270d\ufe0f | Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador tiene exactamente donde quer\u00eda a Diego Sinhu\u00e9: contra la pared y acogotado.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159479900", "edit_history_tweet_ids": ["1198716547465990145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198681439341907968"}], "created_at": "2019-11-24T21:34:30.000Z", "lang": "es", "id": "1198716547465990145"}, {"text": "RT @TafallaMarta: @bonorcafante Bueno, ecologistas hay de muchos tipos... algunos se sienten por encima de la naturaleza, pero otros te ayu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730312100", "edit_history_tweet_ids": ["1198716487143477249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TafallaMarta", "id": "1169488278"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "bonorcafante", "id": "286947901"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198638473055473664"}], "created_at": "2019-11-24T21:34:16.000Z", "lang": "es", "id": "1198716487143477249"}, {"text": "Yo cuando mi mejor amiga me dice apestosa por escuchar reggaet\u00f3n y ellas escucha m\u00fasica suicida y satanica rara https://t.co/YbvzQ7VkUl", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/YbvzQ7VkUl", "expanded_url": "https://t.co/YbvzQ7VkUl", "display_url": "t.co/YbvzQ7VkUl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "722195128136245248", "edit_history_tweet_ids": ["1198716399180341248"], "created_at": "2019-11-24T21:33:55.000Z", "lang": "es", "id": "1198716399180341248"}, {"text": "o v\u00eddeo da hara no dia que saiu as not\u00edcias que a sulli tirou a pr\u00f3pria vida meu deus eu estou muito triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2827218644", "edit_history_tweet_ids": ["1198716262383325185"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "hara"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "created_at": "2019-11-24T21:33:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1198716262383325185"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1198715951186874369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197404273048477702"}], "created_at": "2019-11-24T21:32:08.000Z", "lang": "es", "id": "1198715951186874369"}, {"text": "Uma menina aqui na minha cidade se suicidou \ud83d\ude14\ud83d\ude14 \u00e9 segunda esse m\u00eas \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813605844063584261", "edit_history_tweet_ids": ["1198715933046509568"], "created_at": "2019-11-24T21:32:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1198715933046509568"}, {"text": "RT @julia_gtnh: Una huerfana le roba la identidad a una suicida y termina investigando sus origenes junto a sus sestras: una madre futboler\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3373041659", "edit_history_tweet_ids": ["1198715903459893253"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198611486240845824"}], "created_at": "2019-11-24T21:31:57.000Z", "lang": "es", "id": "1198715903459893253"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219149075", "edit_history_tweet_ids": ["1198715875433562118"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T21:31:50.000Z", "lang": "es", "id": "1198715875433562118"}, {"text": "RT @sopedj: hara n\u00e3o se suicidou, ela foi morta. ap\u00f3s ser agredida, fisico, sexual e psicologicamente por choi jong bum e receber amea\u00e7as d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074016872855691265", "edit_history_tweet_ids": ["1198715874196242433"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5279, "type": "Person", "normalized_text": "hara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198648725305995266"}], "created_at": "2019-11-24T21:31:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1198715874196242433"}, {"text": "[24/11/2019 16:13:35] Pai : Kd o thales ??\n [24/11/2019 17:19:06] Carlinho Tio: Ou se matou,ou   morreu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1688865247", "edit_history_tweet_ids": ["1198715785767768065"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "thales"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Carlinho"}]}, "created_at": "2019-11-24T21:31:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1198715785767768065"}, {"text": "RT @sopedj: hara n\u00e3o se suicidou, ela foi morta. ap\u00f3s ser agredida, fisico, sexual e psicologicamente por choi jong bum e receber amea\u00e7as d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008774200251813891", "edit_history_tweet_ids": ["1198715600564084736"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5279, "type": "Person", "normalized_text": "hara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198648725305995266"}], "created_at": "2019-11-24T21:30:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1198715600564084736"}, {"text": "Valentim doente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1957397983", "edit_history_tweet_ids": ["1198715491474399232"], "created_at": "2019-11-24T21:30:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1198715491474399232"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2575462577", "edit_history_tweet_ids": ["1198715449044660224"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T21:30:08.000Z", "lang": "es", "id": "1198715449044660224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Editorial"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mDWsayi0Tf", "expanded_url": "https://lat.ms/2QImvLY", "display_url": "lat.ms/2QImvLY"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/9r9Wd77yxq", "expanded_url": "https://twitter.com/latimesespanol/status/1198715413720207360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9r9Wd77yxq", "media_key": "3_1198713529739689984"}]}, "text": "#Editorial El mundo rechaza cambiar su rumbo suicida hacia el catastr\u00f3fico cambio clim\u00e1tico: https://t.co/mDWsayi0Tf https://t.co/9r9Wd77yxq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987391105774833664", "edit_history_tweet_ids": ["1198715413720207360"], "created_at": "2019-11-24T21:30:00.000Z", "lang": "es", "id": "1198715413720207360"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172111454", "edit_history_tweet_ids": ["1198715297299128321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T21:29:32.000Z", "lang": "es", "id": "1198715297299128321"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 117, "tag": "Azize"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4425, "type": "Person", "normalized_text": "azize"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Azize"}]}, "text": "azize vai se apaixonar pelo homem no qual o irm\u00e3o dele matou o seu pai, prevejo muitas tretas, assim que gosto #Azize", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "747852959229304832", "edit_history_tweet_ids": ["1198715168198406145"], "created_at": "2019-11-24T21:29:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1198715168198406145"}, {"text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1370938897", "edit_history_tweet_ids": ["1198715113047576577"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "created_at": "2019-11-24T21:28:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1198715113047576577"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379051536", "edit_history_tweet_ids": ["1198714999956549632"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-24T21:28:21.000Z", "lang": "es", "id": "1198714999956549632"}, {"text": "Los moritos delicados de ahora https://t.co/x0EfTLzfvg", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/x0EfTLzfvg", "expanded_url": "https://www.lapatronaradio.com.mx/se-suicida-jovencita-tras-regano-de-su-madre-por-reprobar-materias/", "display_url": "lapatronaradio.com.mx/se-suicida-jov\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156473148", "edit_history_tweet_ids": ["1198714987570704384"], "created_at": "2019-11-24T21:28:18.000Z", "lang": "es", "id": "1198714987570704384"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189356770", "edit_history_tweet_ids": ["1198714731353255937"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T21:27:17.000Z", "lang": "es", "id": "1198714731353255937"}, {"text": "@cordiegy @elpais_america Argentina es suicida ahora! Eligieron una banda de mafiosos procesados y amigos del terrorismo!", "in_reply_to_user_id": "153918593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176327725457584130", "edit_history_tweet_ids": ["1198714728933199873"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cordiegy", "id": "153918593"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "elpais_america", "id": "1244357988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198647687584911367"}], "created_at": "2019-11-24T21:27:17.000Z", "lang": "es", "id": "1198714728933199873"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar\nA esta hora de la vida es lo mejor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "25868789", "edit_history_tweet_ids": ["1198714696741933062"], "created_at": "2019-11-24T21:27:09.000Z", "lang": "es", "id": "1198714696741933062"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739008169", "edit_history_tweet_ids": ["1198714623995846657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T21:26:52.000Z", "lang": "es", "id": "1198714623995846657"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1926807200", "edit_history_tweet_ids": ["1198714435692638210"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T21:26:07.000Z", "lang": "es", "id": "1198714435692638210"}, {"text": "Se esse garoto n\u00e3o me matou hoje ele n\u00e3o me mata nunca mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "196839775", "edit_history_tweet_ids": ["1198714357208821767"], "created_at": "2019-11-24T21:25:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1198714357208821767"}, {"text": "RT @julia_gtnh: Una huerfana le roba la identidad a una suicida y termina investigando sus origenes junto a sus sestras: una madre futboler\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309081344", "edit_history_tweet_ids": ["1198714316872175618"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198611486240845824"}], "created_at": "2019-11-24T21:25:38.000Z", "lang": "es", "id": "1198714316872175618"}, {"text": "@gvflavio @felipeneto Putz, deveria ter colocado dois homens se beijando! Pq me matou @felipeneto???", "in_reply_to_user_id": "132498550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3171928721", "edit_history_tweet_ids": ["1198714293598007296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gvflavio", "id": "132498550"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 86, "end": 97, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197524809233518592"}], "created_at": "2019-11-24T21:25:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1198714293598007296"}, {"text": "@juniuaraujo nem vou ler mais teorias porque n\u00e3o queri endoiar, mas fiquei super triste com a morte do coisinha e quero saber quem foi o fdp que matou ele. Se foi o Gabriel vou ficar puto", "in_reply_to_user_id": "85124978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159818057", "edit_history_tweet_ids": ["1198714157031477248"], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 171, "probability": 0.7241, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juniuaraujo", "id": "85124978"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198713853128953856"}], "created_at": "2019-11-24T21:25:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1198714157031477248"}, {"text": "EL KONGRESO ANTRO DEL BLINDAJE Y DELITO SOSTENIDA POR LA SRA K Y EL SUICIDA AG FUE DISUELTO PERO EL KANCER DE KORRUPCION SIGUE VIVO CON SUS CHAVARRYS HINOSTROZAS JUECES Y EMPRESARIOS Q QUERRAN MINAR NUESTRA DEMOCRACIA. LA BATALLA CONTINUA EL PERU\ud83c\uddf5\ud83c\uddea VS DELINCUENTES\ud83d\udca9 Y NO PASAR\u00c1N https://t.co/pEdgebb0JS", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/pEdgebb0JS", "expanded_url": "https://twitter.com/mercedesopina/status/1198098070300327936", "display_url": "twitter.com/mercedesopina/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1025580083036205058", "edit_history_tweet_ids": ["1198714093961719808"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198098070300327936"}], "created_at": "2019-11-24T21:24:45.000Z", "lang": "es", "id": "1198714093961719808"}, {"text": "yop https://t.co/u6rJ0wd6RC", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/u6rJ0wd6RC", "expanded_url": "https://www.lapatronaradio.com.mx/se-suicida-jovencita-tras-regano-de-su-madre-por-reprobar-materias/", "display_url": "lapatronaradio.com.mx/se-suicida-jov\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2790041799", "edit_history_tweet_ids": ["1198714012827041792"], "created_at": "2019-11-24T21:24:26.000Z", "lang": "und", "id": "1198714012827041792"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785757540", "edit_history_tweet_ids": ["1198713702226235392"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T21:23:12.000Z", "lang": "es", "id": "1198713702226235392"}, {"text": "@allaan_fernando Crossover com o suicida que n\u00e3o morria nunca", "in_reply_to_user_id": "1131254945888591873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849764592804823042", "edit_history_tweet_ids": ["1198713668281806848"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7555, "type": "Other", "normalized_text": "Crossover"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198712443142393858"}], "created_at": "2019-11-24T21:23:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1198713668281806848"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074521621535313920", "edit_history_tweet_ids": ["1198713631770320896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T21:22:55.000Z", "lang": "es", "id": "1198713631770320896"}, {"text": "Acho muito loko qndo o cara vai botar um papai noel pendurado na varanda, amarra ele pelo pesco\u00e7o e fica parecendo que o boneco se matou...do lado de um pisca-pisca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "143657942", "edit_history_tweet_ids": ["1198713545090895878"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4595, "type": "Person", "normalized_text": "noel"}]}, "created_at": "2019-11-24T21:22:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1198713545090895878"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195142060", "edit_history_tweet_ids": ["1198713282938339330"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T21:21:32.000Z", "lang": "es", "id": "1198713282938339330"}, {"text": "nossa senhora meu peito ta doendo, se o botinha nao me matou ate hj nao mata mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2301366256", "edit_history_tweet_ids": ["1198713204907692033"], "created_at": "2019-11-24T21:21:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1198713204907692033"}, {"text": "Guanajuato, ruta suicida\nObserven la ecuaci\u00f3n pol\u00edtica: un gobierno Estatal que presiona y fustiga a los ciudadanos con altos impuestos, frente a un L\u00f3pez Obrador, generoso (con los fondos p\u00fablicos, claro) y dadivoso, que reparte dinero a manos llenas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531395633", "edit_history_tweet_ids": ["1198713147798032385"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8674, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}, {"start": 149, "end": 161, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}]}, "created_at": "2019-11-24T21:21:00.000Z", "lang": "es", "id": "1198713147798032385"}, {"text": "@isaqmontffc Se fosse assim,a pessoa que avaliasse isso ia se suicida ao ver todos os jogos do corinthias", "in_reply_to_user_id": "1024289892422041600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3054828635", "edit_history_tweet_ids": ["1198712820793249795"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9657, "type": "Organization", "normalized_text": "corinthias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "isaqmontffc", "id": "1024289892422041600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198712386070482947"}], "created_at": "2019-11-24T21:19:42.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1198712820793249795"}, {"text": "@omlazo Es que si se tirara de su ego se suicida, no creo que est\u00e9 escuchando a nadie, hace tiempo viene diciendo barbaridades", "in_reply_to_user_id": "55066800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63976888", "edit_history_tweet_ids": ["1198712630157991938"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "omlazo", "id": "55066800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198712375987384320"}], "created_at": "2019-11-24T21:18:56.000Z", "lang": "es", "id": "1198712630157991938"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 243, "tag": "Seguridad"}, {"start": 244, "end": 248, "tag": "SLP"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/1k6hHvt0Q4", "expanded_url": "https://bit.ly/2Oh3kao", "display_url": "bit.ly/2Oh3kao"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/zi2j5oJPZI", "expanded_url": "https://twitter.com/Planoinforma/status/1198712463073652737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zi2j5oJPZI", "media_key": "3_1198712403669737473"}], "annotations": [{"start": 245, "end": 247, "probability": 0.4388, "type": "Other", "normalized_text": "SLP"}]}, "text": "Jovencita se quita la vida; aparentemente la mujer le pidi\u00f3 dinero a su madre para gastar, sin embargo esta no le proporcion\u00f3 lo que quer\u00eda y posteriormente fue encontrada sin vida en su habitaci\u00f3n. Detalles: https://t.co/1k6hHvt0Q4\n#Seguridad #SLP https://t.co/zi2j5oJPZI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168693277", "edit_history_tweet_ids": ["1198712463073652737"], "created_at": "2019-11-24T21:18:16.000Z", "lang": "es", "id": "1198712463073652737"}, {"text": "@favlaurn a\u00ed vai se foder vei quase me matou", "in_reply_to_user_id": "1197306663994372096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1977273276", "edit_history_tweet_ids": ["1198712402696646657"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "favlaurn", "id": "1417305364937199618"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198712331150200832"}], "created_at": "2019-11-24T21:18:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1198712402696646657"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261801430", "edit_history_tweet_ids": ["1198712381335060482"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-24T21:17:57.000Z", "lang": "es", "id": "1198712381335060482"}, {"text": "Quei comunisti preti\u2026 \u2013 Il blog di Nino Spirl\u00ec https://t.co/yWzD6YrGX2", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/yWzD6YrGX2", "expanded_url": "http://blog.ilgiornale.it/spirli/2019/11/24/quei-comunisti-preti/a", "display_url": "blog.ilgiornale.it/spirli/2019/11\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476583331", "edit_history_tweet_ids": ["1198712370958422018"], "created_at": "2019-11-24T21:17:54.000Z", "lang": "it", "id": "1198712370958422018"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134597610", "edit_history_tweet_ids": ["1198712340704907269"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T21:17:47.000Z", "lang": "es", "id": "1198712340704907269"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398915494", "edit_history_tweet_ids": ["1198712322291884032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T21:17:43.000Z", "lang": "es", "id": "1198712322291884032"}, {"text": "Mira tu puta madre, que la segu\u00eda queriendo despu\u00e9s de 16 a\u00f1os, y se meti\u00f3 en un misi\u00f3n suicida por ella.\nSe puede decir muchas cosas malas de la saga, pero esto no https://t.co/0SXYxceVeb", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/0SXYxceVeb", "expanded_url": "https://twitter.com/watery_day/status/1198337735754317824", "display_url": "twitter.com/watery_day/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3900858021", "edit_history_tweet_ids": ["1198712257246646273"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198337735754317824"}], "created_at": "2019-11-24T21:17:27.000Z", "lang": "es", "id": "1198712257246646273"}, {"text": "Nunca falem como uma pessoa se suicidou, pode ser gatilho \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55071052", "edit_history_tweet_ids": ["1198712249570992130"], "created_at": "2019-11-24T21:17:25.000Z", "geo": {"place_id": "9f2f9256e5c61817"}, "lang": "pt", "id": "1198712249570992130"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2290989881", "edit_history_tweet_ids": ["1198712119509827595"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T21:16:54.000Z", "lang": "es", "id": "1198712119509827595"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2372325001", "edit_history_tweet_ids": ["1198712040183025665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T21:16:36.000Z", "lang": "es", "id": "1198712040183025665"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3174923674", "edit_history_tweet_ids": ["1198711790143725569"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T21:15:36.000Z", "lang": "es", "id": "1198711790143725569"}, {"text": "Minha sina, gama suicida, morte divina, doce tangerinaaaaaaaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1192957571478544390", "edit_history_tweet_ids": ["1198711576246849537"], "created_at": "2019-11-24T21:14:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1198711576246849537"}, {"text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2289617982", "edit_history_tweet_ids": ["1198711482667687936"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "created_at": "2019-11-24T21:14:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1198711482667687936"}, {"text": "RT @elmonodesofista: @suenarototon @falsoboris @FullMetalSofi De \u00cdpola tiene un texto-cuento genial llamado \"Necrosociol\u00f3gicas\", sobre un s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2727461187", "edit_history_tweet_ids": ["1198711218900471808"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5418, "type": "Other", "normalized_text": "\u00cdpola"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.6548, "type": "Other", "normalized_text": "Necrosociol\u00f3gicas"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "suenarototon", "id": "1319055893435195395"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "falsoboris", "id": "822423182657392642"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "fullmetalsofi", "id": "1361134337375223808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198664460560486401"}], "created_at": "2019-11-24T21:13:20.000Z", "lang": "es", "id": "1198711218900471808"}, {"text": "A segunda vez foi esquadr\u00e3o suicida e eu tenho a unpopular opinion de achar o filme razoavelmente bom, nao digo em roteiro/hist\u00f3ria pq \u00e9 uma merda mas as atua\u00e7\u00f5es, a trilha sonora, maquiagem etc s\u00e3o muito bons sabe? N\u00e3o entregou o que prometeu mas se fosse um filme sem trailers+", "in_reply_to_user_id": "206173714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206173714", "edit_history_tweet_ids": ["1198710928394637312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198710352550207488"}], "created_at": "2019-11-24T21:12:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1198710928394637312"}, {"text": "@SaraZzini Si suicida a pagina 3", "in_reply_to_user_id": "186238413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188808627", "edit_history_tweet_ids": ["1198710778637017089"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5148, "type": "Other", "normalized_text": "pagina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SaraZzini", "id": "186238413"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198710672705687552"}], "created_at": "2019-11-24T21:11:35.000Z", "lang": "es", "id": "1198710778637017089"}, {"text": "@hugonav45655862 @SrStriker_ @GreenDragonFn @Niileteee @PAmorinpenido @LoganZz_ @SaMMyyFN_ striker se suicida el solo", "in_reply_to_user_id": "1176972315537694720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2876550411", "edit_history_tweet_ids": ["1198710710274056193"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "SrStriker_", "id": "4375338436"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "Niileteee", "id": "1946727834"}, {"start": 70, "end": 79, "username": "LoganZz_", "id": "1014484734959865856"}, {"start": 80, "end": 90, "username": "SaMMyyFN_", "id": "3311742659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198710538206957569"}], "created_at": "2019-11-24T21:11:18.000Z", "lang": "es", "id": "1198710710274056193"}, {"text": "@CludioMoacirMo1 @Pr_AlexandreGon Caro Reverendo creio que o senhor n\u00e3o assistiu, bem no final uma mo\u00e7a diz que se converteu, mas a mesma era psicopata e matou o rapaz que realmente havia se convertido, n\u00e3o houve ataque nenhum a sua cren\u00e7a. S\u00f3 mostrou que um psicopata n\u00e3o muda.", "in_reply_to_user_id": "1184109229583601664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "953666813262487552", "edit_history_tweet_ids": ["1198710631756681216"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.5137, "type": "Person", "normalized_text": "Reverendo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CludioMoacirMo1", "id": "1184109229583601664"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198355416503197697"}], "created_at": "2019-11-24T21:11:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1198710631756681216"}, {"text": "RT @malurodriguezw: se nao foi o ano q mais testou minha capacidade suicida eu n sei sabe", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3505597341", "edit_history_tweet_ids": ["1198710549330173953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "malurodriguezw", "id": "976607068798013440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198710401074110464"}], "created_at": "2019-11-24T21:10:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1198710549330173953"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876083244428611586", "edit_history_tweet_ids": ["1198710493445275649"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-24T21:10:27.000Z", "lang": "es", "id": "1198710493445275649"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389849603", "edit_history_tweet_ids": ["1198710443017199616"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-24T21:10:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1198710443017199616"}, {"text": "se nao foi o ano q mais testou minha capacidade suicida eu n sei sabe", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "976607068798013440", "edit_history_tweet_ids": ["1198710401074110464"], "created_at": "2019-11-24T21:10:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1198710401074110464"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1287163506", "edit_history_tweet_ids": ["1198710297084809221"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T21:09:40.000Z", "lang": "es", "id": "1198710297084809221"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 151, "tag": "\ucd5c\uc885\ubc94_\ucc98\ubc8c"}, {"start": 152, "end": 160, "tag": "goohara"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/K65TZ8j5yo", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardololohan/status/1198704806099116039", "display_url": "twitter.com/ricardololohan\u2026"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 150, "probability": 0.5515, "type": "Person", "normalized_text": "\ucd5c\uc885\ubc94_\ucc98\ubc8c"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "goohara"}]}, "text": "Por este tipo de comentarios todos los d\u00edas gente se suicida, comentarios que no aportan en nada m\u00e1s que hacerles vivir un infierno a los dem\u00e1s #\ucd5c\uc885\ubc94_\ucc98\ubc8c #goohara https://t.co/K65TZ8j5yo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2535483679", "edit_history_tweet_ids": ["1198710288926810119"], "created_at": "2019-11-24T21:09:38.000Z", "lang": "es", "id": "1198710288926810119"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174688333903142914", "edit_history_tweet_ids": ["1198710249294835712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T21:09:29.000Z", "lang": "es", "id": "1198710249294835712"}, {"text": "@danifields SPFC se for pra fase de grupos da Libertadores o Leco vai abrir os cofres, pra TENTAR salvar sua imagem no \u00faltimo ano de mandato. Vai deixar o cargo com o Clube afundando em d\u00edvidas e arrasado em campo. Sempre sonhou em fazer hist\u00f3ria, t\u00e1 conseguindo. O cara que matou o SPFC", "in_reply_to_user_id": "37100857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804549643816341504", "edit_history_tweet_ids": ["1198710188808777729"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7458, "type": "Person", "normalized_text": "Leco"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.4553, "type": "Organization", "normalized_text": "Clube"}, {"start": 283, "end": 286, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "danifields", "id": "37100857"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198708567609614336"}], "created_at": "2019-11-24T21:09:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1198710188808777729"}, {"text": "Ah\u00ed te hablan Juan, para que lo escuches @diegosinhue, y tambi\u00e9n t\u00fa @ANavarroMX.\n\nhttps://t.co/EHQ16tSE3y", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/EHQ16tSE3y", "expanded_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/11/24/guanajuato-ruta-suicida/", "display_url": "carlosarcemacias.wordpress.com/2019/11/24/gua\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5145, "type": "Other", "normalized_text": "Juan"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 53, "username": "diegosinhue", "id": "327661861"}, {"start": 68, "end": 79, "username": "ANavarroMX", "id": "863239674"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "314878732", "edit_history_tweet_ids": ["1198710027609133057"], "created_at": "2019-11-24T21:08:36.000Z", "lang": "es", "id": "1198710027609133057"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2938606613", "edit_history_tweet_ids": ["1198710001386295296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T21:08:29.000Z", "lang": "es", "id": "1198710001386295296"}, {"text": "O @Vander_Son2 j\u00e1 tirou a pr\u00f3pria vida? Ele estava putasso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026362163219378177", "edit_history_tweet_ids": ["1198709795588575232"], "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "Vander_Son2", "id": "1157463477855969280"}]}, "created_at": "2019-11-24T21:07:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1198709795588575232"}, {"text": "RT @Corrupcinnunca1: Mariella Balbi, defensora de la corrupci\u00f3n fiujiaprista, la misma que envi\u00f3 al presidente Tabar\u00e9 V\u00e1squez una carta abi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309946520", "edit_history_tweet_ids": ["1198709692752642048"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Mariella Balbi"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "Tabar\u00e9 V\u00e1squez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Corrupcinnunca1", "id": "1160372425336479745"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198699188873302016"}], "created_at": "2019-11-24T21:07:16.000Z", "lang": "es", "id": "1198709692752642048"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183498218321125378", "edit_history_tweet_ids": ["1198709665166704642"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T21:07:09.000Z", "lang": "es", "id": "1198709665166704642"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "marketingVioGen"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/SRtPdrCbOx", "expanded_url": "https://twitter.com/NegocioVdG/status/1198709547516518406/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRtPdrCbOx", "media_key": "3_1198709543489933313"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 95, "probability": 0.8548, "type": "Organization", "normalized_text": "VdG"}]}, "text": "#marketingVioGen\nEl machismo mata. \nEl feminazismo odia, denuncia, condena, arruina, provoca VdG, suicida y factura. https://t.co/SRtPdrCbOx", "in_reply_to_user_id": "1059895869229674498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1059895869229674498", "edit_history_tweet_ids": ["1198709547516518406"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198705744490696704"}], "created_at": "2019-11-24T21:06:41.000Z", "lang": "es", "id": "1198709547516518406"}, {"text": "SE O FLAMENGO N\u00c3O ME MATOU NESSE FINAL DE SEMANA, QUEM VAI ME MATAR \u00c9 A FACULDADE. https://t.co/gkFyR6drVg", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/gkFyR6drVg", "expanded_url": "https://twitter.com/Flamengo/status/1198706138977619968", "display_url": "twitter.com/Flamengo/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9772, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172529163007344642", "edit_history_tweet_ids": ["1198709408089423872"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198706138977619968"}], "created_at": "2019-11-24T21:06:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1198709408089423872"}, {"text": "RT @Corrupcinnunca1: Mariella Balbi, defensora de la corrupci\u00f3n fiujiaprista, la misma que envi\u00f3 al presidente Tabar\u00e9 V\u00e1squez una carta abi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127946842", "edit_history_tweet_ids": ["1198709283409580034"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Mariella Balbi"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "Tabar\u00e9 V\u00e1squez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Corrupcinnunca1", "id": "1160372425336479745"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198699188873302016"}], "created_at": "2019-11-24T21:05:38.000Z", "lang": "es", "id": "1198709283409580034"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838702569589518336", "edit_history_tweet_ids": ["1198709218930569216"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T21:05:23.000Z", "lang": "es", "id": "1198709218930569216"}, {"text": "Racismo: Por que se matou a psicanalista negra que fazia sucesso no Rio? \u2013 Correio do Brasil https://t.co/gM95Au0kqJ", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/gM95Au0kqJ", "expanded_url": "https://arquivo.correiodobrasil.com.br/racismo-por-que-se-matou-a-psicanalista-negra-que-fazia-sucesso-no-rio/#.XdrwZ6R85HU.twitter", "display_url": "arquivo.correiodobrasil.com.br/racismo-por-qu\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9135, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.825, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225088881", "edit_history_tweet_ids": ["1198709112093192197"], "created_at": "2019-11-24T21:04:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1198709112093192197"}, {"text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3237107738", "edit_history_tweet_ids": ["1198709046192328704"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "created_at": "2019-11-24T21:04:42.000Z", "lang": "es", "id": "1198709046192328704"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448992499", "edit_history_tweet_ids": ["1198709012751147008"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T21:04:34.000Z", "lang": "es", "id": "1198709012751147008"}, {"text": "Goo Hara, star del K Pop, morta suicida come la migliore amica Sulli https://t.co/nLAUC9a6jd", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/nLAUC9a6jd", "expanded_url": "http://bit.ly/2OhtlGL", "display_url": "bit.ly/2OhtlGL", "status": 200, "unwound_url": "https://www.informazione.it/a/8830D8A8-326D-4B29-B2D5-2A09C6B5835F/Goo-Hara-star-del-K-Pop-morta-suicida-come-la-migliore-amica-Sulli"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317737372", "edit_history_tweet_ids": ["1198708962125852673"], "created_at": "2019-11-24T21:04:22.000Z", "lang": "it", "id": "1198708962125852673"}, {"text": "Goo Hara, \u00e8 morta suicida la star della K-Pop music: aveva 28 anni https://t.co/thAxfgAM91", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/thAxfgAM91", "expanded_url": "http://bit.ly/2Oio4yk", "display_url": "bit.ly/2Oio4yk"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317737372", "edit_history_tweet_ids": ["1198708961249243142"], "created_at": "2019-11-24T21:04:21.000Z", "lang": "it", "id": "1198708961249243142"}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 ahh mdrrr! pour savoir qui se cache derri\u00e8re ce gros matou https://t.co/QF9hm8EvuA", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/QF9hm8EvuA", "expanded_url": "https://curiouscat.me/moooka/post/1022865208?t=1574629451", "display_url": "curiouscat.me/moooka/post/10\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857635882433736705", "edit_history_tweet_ids": ["1198708918601564160"], "created_at": "2019-11-24T21:04:11.000Z", "lang": "fr", "id": "1198708918601564160"}, {"text": "\u65b0\u65e5\u672c\u306e\u30b5\u30a4\u30c8\u304c\u30a2\u30af\u30bb\u30b9\u96c6\u4e2d\u3067\u30c0\u30a6\u30f3\uff1f\u4e00\u4f53\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\u2026 https://t.co/Eqv3612upl", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/Eqv3612upl", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12953", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12953"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 2, "probability": 0.4391, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707136262155608064", "edit_history_tweet_ids": ["1198708837550682113"], "created_at": "2019-11-24T21:03:52.000Z", "lang": "ja", "id": "1198708837550682113"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134247080", "edit_history_tweet_ids": ["1198708836959506434"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T21:03:52.000Z", "lang": "es", "id": "1198708836959506434"}, {"text": "outro idol se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060385734354452480", "edit_history_tweet_ids": ["1198708827044143105"], "created_at": "2019-11-24T21:03:49.000Z", "lang": "ht", "id": "1198708827044143105"}, {"text": "@_reclamona_ Da vida o suic\u00eddio \u00e9 triste eu tenho um pai que se suic\u00eddou vc n tem no\u00e7\u00e3o do quanto que d\u00f3i n\u00e3o deveria achar gra\u00e7a pq isso \u00e9 gatilho p suic\u00eddio", "in_reply_to_user_id": "767542274318360576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155875181619032065", "edit_history_tweet_ids": ["1198708727249088514"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_reclamona_", "id": "767542274318360576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198705166033268737"}], "created_at": "2019-11-24T21:03:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1198708727249088514"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 16, "tag": "PsycopathDiary"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/qNYtr4Txgl", "expanded_url": "https://twitter.com/Poxajulliaaa/status/1198708621506498561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qNYtr4Txgl", "media_key": "3_1198708583539658753"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/qNYtr4Txgl", "expanded_url": "https://twitter.com/Poxajulliaaa/status/1198708621506498561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qNYtr4Txgl", "media_key": "3_1198708599352115205"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/qNYtr4Txgl", "expanded_url": "https://twitter.com/Poxajulliaaa/status/1198708621506498561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qNYtr4Txgl", "media_key": "3_1198708611251417090"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.8132, "type": "Other", "normalized_text": "PsycopathDiary"}]}, "text": "{#PsycopathDiary}\nAn\u00e3o, eu morro com ele se achando O psicopata, achando que matou horrores kkkk https://t.co/qNYtr4Txgl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1179793909414862853", "edit_history_tweet_ids": ["1198708621506498561"], "created_at": "2019-11-24T21:03:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1198708621506498561"}, {"text": "Por favor. n\u00e3o lembre de algu\u00e9m que cometeu suic\u00eddio como \"mais um que se suicidou\", a pessoa foi muito mais do que isso, e deve ser lembrada pelas coisas que realizou, pela pessoa que foi, e n\u00e3o pelo modo que ela morreu.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058444547880112128", "edit_history_tweet_ids": ["1198708568113008646"], "created_at": "2019-11-24T21:02:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1198708568113008646"}, {"text": "RT @mariamacina: Il PD si suicida e ricandida Emiliano alla guida della Puglia in chiave anti Italia Viva \u2013 Rimini Notizie https://t.co/KpY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878613406022078464", "edit_history_tweet_ids": ["1198708470293442561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariamacina", "id": "722919613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198696680557813761"}], "created_at": "2019-11-24T21:02:24.000Z", "lang": "it", "id": "1198708470293442561"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198516419", "edit_history_tweet_ids": ["1198708415473889280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T21:02:11.000Z", "lang": "es", "id": "1198708415473889280"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745289856834744321", "edit_history_tweet_ids": ["1198708360994009088"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-24T21:01:58.000Z", "lang": "es", "id": "1198708360994009088"}, {"text": "@liajualves @biajacobini na vdd ele nao se matou.... rssssss", "in_reply_to_user_id": "2691563139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "188801776", "edit_history_tweet_ids": ["1198708227996897282"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "biajacobini", "id": "3042793521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198708065350103040"}], "created_at": "2019-11-24T21:01:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1198708227996897282"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3874616872", "edit_history_tweet_ids": ["1198708144270139398"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T21:01:07.000Z", "lang": "es", "id": "1198708144270139398"}, {"text": "@biajacobini eh pq o jason nao queria continuar c os negocios da familia e tb tava prestes a fugir c a poly (irma da betty) ai o pai dele qdo descobriu isso ficou puto e matou ele, mas ai se arrependeu e se matou tb", "in_reply_to_user_id": "3042793521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2691563139", "edit_history_tweet_ids": ["1198708065350103040"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5328, "type": "Person", "normalized_text": "jason"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.3595, "type": "Other", "normalized_text": "poly"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "betty"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "biajacobini", "id": "3042793521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198707221456179200"}], "created_at": "2019-11-24T21:00:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1198708065350103040"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959517705450786816", "edit_history_tweet_ids": ["1198707996072849410"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-24T21:00:31.000Z", "lang": "es", "id": "1198707996072849410"}, {"text": "@coffernando \u00e9 verdade, mas em 2009 o inter se matou, perdeu ponto nas ultimas rodadas pro barueri, tem q se fuder mesmo", "in_reply_to_user_id": "859034875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1604456270", "edit_history_tweet_ids": ["1198707567935012866"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.622, "type": "Person", "normalized_text": "barueri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198707220764135425"}], "created_at": "2019-11-24T20:58:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1198707567935012866"}, {"text": "S\u00f3 esse ano o KPop matou quantos msm?? Ou q se afastaram... perdi as contas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37707647", "edit_history_tweet_ids": ["1198707565053579264"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5705, "type": "Organization", "normalized_text": "KPop"}]}, "created_at": "2019-11-24T20:58:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1198707565053579264"}, {"text": "eu fzd uma publicacao suicida / o povo do meu wpp https://t.co/wchHfqHrqP", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/wchHfqHrqP", "expanded_url": "https://twitter.com/tatmiau/status/1198707550251827202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wchHfqHrqP", "media_key": "3_1198707537874505729"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/wchHfqHrqP", "expanded_url": "https://twitter.com/tatmiau/status/1198707550251827202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wchHfqHrqP", "media_key": "3_1198707543721332737"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.8162, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2897486219", "edit_history_tweet_ids": ["1198707550251827202"], "created_at": "2019-11-24T20:58:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1198707550251827202"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107767212", "edit_history_tweet_ids": ["1198707454965620741"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T20:58:22.000Z", "lang": "es", "id": "1198707454965620741"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735826454739619841", "edit_history_tweet_ids": ["1198707393691037704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T20:58:08.000Z", "lang": "es", "id": "1198707393691037704"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3232022992", "edit_history_tweet_ids": ["1198707298606211073"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T20:57:45.000Z", "lang": "es", "id": "1198707298606211073"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119034538", "edit_history_tweet_ids": ["1198707270449815556"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T20:57:38.000Z", "lang": "es", "id": "1198707270449815556"}, {"text": "@agushmaciel *se suicida*", "in_reply_to_user_id": "1017059818320879617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104032357940690944", "edit_history_tweet_ids": ["1198707126962667528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198707016929292291"}], "created_at": "2019-11-24T20:57:04.000Z", "geo": {"place_id": "011a16c56feb41c3"}, "lang": "es", "id": "1198707126962667528"}, {"text": "RT @henzovic: Cuando un suicida lo consigue, muere de \u00e9xito.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618459011", "edit_history_tweet_ids": ["1198707042866941962"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "henzovic", "id": "273450926"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198642245962027008"}], "created_at": "2019-11-24T20:56:44.000Z", "lang": "es", "id": "1198707042866941962"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954715321704878082", "edit_history_tweet_ids": ["1198706972520001537"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T20:56:27.000Z", "lang": "es", "id": "1198706972520001537"}, {"text": "RT @marca: \"El presidente de la Federaci\u00f3n espa\u00f1ola de l\u00edos y movidas se ha licenciado en el atropello de cron\u00f3metros, una costumbre suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376121968", "edit_history_tweet_ids": ["1198706850302169094"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.6338, "type": "Organization", "normalized_text": "Federaci\u00f3n espa\u00f1ola"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "marca", "id": "15095537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198541902817169408"}], "created_at": "2019-11-24T20:55:58.000Z", "lang": "es", "id": "1198706850302169094"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "HouseofHardcore"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/1czJsU64et", "expanded_url": "https://twitter.com/hashbrojones/status/1198598293938483200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1czJsU64et", "media_key": "7_1198598174107144193"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.7743, "type": "Other", "normalized_text": "HouseofHardcore"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "FALLAH1", "id": "188814444"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "HouseofHardcore", "id": "614505836"}]}, "text": "RT @hashbrojones: It\u2019s a tope suicida from....@FALLAH1 - @HouseofHardcore #HouseofHardcore https://t.co/1czJsU64et", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980311201", "edit_history_tweet_ids": ["1198706826004619266"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198598293938483200"}], "created_at": "2019-11-24T20:55:52.000Z", "lang": "en", "id": "1198706826004619266"}, {"text": "RT @Namgiwishes: gente que se suicida por el bullying y acoso en las redes y cuando alguien habla sobre ellos lo unico que sabeis hacer es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269251563", "edit_history_tweet_ids": ["1198706823597035521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198706562799460353"}], "created_at": "2019-11-24T20:55:52.000Z", "lang": "es", "id": "1198706823597035521"}, {"text": "@JVillaStein Y Ud. es un violador de los signos de puntuaci\u00f3n.\n\u00a1Viuda del suicida!\n\ud83d\udc00\ud83d\udc4e", "in_reply_to_user_id": "2396562031", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1010541197562130438", "edit_history_tweet_ids": ["1198706779175047168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198339810727022593"}], "created_at": "2019-11-24T20:55:41.000Z", "lang": "es", "id": "1198706779175047168"}, {"text": "O senhor jura que n\u00e3o se matou de vergonha ainda? Na p\u00f3lis democr\u00e1tica j\u00e1 estaria no ex\u00edlio. Covarde e asqueroso, n\u00e3o \u00e9 mesmo? https://t.co/WhIalGsZvQ", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/WhIalGsZvQ", "expanded_url": "https://twitter.com/augustosnunes/status/1198408614907645954", "display_url": "twitter.com/augustosnunes/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "752855768739745792", "edit_history_tweet_ids": ["1198706661223010312"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198408614907645954"}], "created_at": "2019-11-24T20:55:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1198706661223010312"}, {"text": "gente que se suicida por el bullying y acoso en las redes y cuando alguien habla sobre ellos lo unico que sabeis hacer es atacar y hacer bullying?? podeis dejar de ser tan puto hipocritas, que asco", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "747857449357578241", "edit_history_tweet_ids": ["1198706562799460353"], "created_at": "2019-11-24T20:54:50.000Z", "lang": "es", "id": "1198706562799460353"}, {"text": "Ai, se esse final de semana n\u00e3o me matou, eu n\u00e3o morro mais", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "243402560", "edit_history_tweet_ids": ["1198706501818425345"], "created_at": "2019-11-24T20:54:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1198706501818425345"}, {"text": "{abro hilo} El semestre pasado o el ante pasado (ya no lo tengo bien presente) no aguantaba m\u00e1s de la vida, todo me sal\u00eda mal y ten\u00eda un pensamiento suicida (otra vez), apresar de todo eso tom\u00e9 coraje y apoyado de mi novia decid\u00ed agendar una cita de psicolog\u00eda en mi universidad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362795337", "edit_history_tweet_ids": ["1198706427877036032"], "created_at": "2019-11-24T20:54:17.000Z", "lang": "es", "id": "1198706427877036032"}, {"text": "M\u00e9rida: se suicida joven madre y deja hu\u00e9rfano a bebito de tres meses https://t.co/g25kus9Xuq https://t.co/EHslhYN2Cc", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/g25kus9Xuq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK0xBk", "display_url": "dlvr.it/RK0xBk"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/EHslhYN2Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1198706364509376512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EHslhYN2Cc", "media_key": "3_1198706362789679105"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717357030609018880", "edit_history_tweet_ids": ["1198706364509376512"], "created_at": "2019-11-24T20:54:02.000Z", "lang": "es", "id": "1198706364509376512"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400637908", "edit_history_tweet_ids": ["1198706258259431424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T20:53:37.000Z", "lang": "es", "id": "1198706258259431424"}, {"text": "RT @SergioV57158003: UN PUEBLO SUICIDA O COBARDE\n\nLa fortaleza de los corruptos es la apat\u00eda de la mayor\u00eda del pueblo. Y si esperamos reacc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421017340", "edit_history_tweet_ids": ["1198706237589925888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SergioV57158003", "id": "1035650298407268352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198705891819819015"}], "created_at": "2019-11-24T20:53:32.000Z", "lang": "es", "id": "1198706237589925888"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934752064927879169", "edit_history_tweet_ids": ["1198706110313746432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T20:53:02.000Z", "lang": "es", "id": "1198706110313746432"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2237381360", "edit_history_tweet_ids": ["1198706077782687744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T20:52:54.000Z", "lang": "es", "id": "1198706077782687744"}, {"text": "UN PUEBLO SUICIDA O COBARDE\n\nLa fortaleza de los corruptos es la apat\u00eda de la mayor\u00eda del pueblo. Y si esperamos reacciones en las URNAS es una utopia que induce a pensar que la lucha por el VOTO PREFERENCIAL ha sido en vano: VOTAR\u00c1N POR SUS VERDUGOS. https://t.co/SU2XSu1KFg", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/SU2XSu1KFg", "expanded_url": "https://twitter.com/benjalibre/status/1198625692939767809", "display_url": "twitter.com/benjalibre/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1035650298407268352", "edit_history_tweet_ids": ["1198705891819819015"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198625692939767809"}], "created_at": "2019-11-24T20:52:10.000Z", "lang": "es", "id": "1198705891819819015"}, {"text": "RT @julia_gtnh: Una huerfana le roba la identidad a una suicida y termina investigando sus origenes junto a sus sestras: una madre futboler\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031521447167111168", "edit_history_tweet_ids": ["1198705642246201344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198611486240845824"}], "created_at": "2019-11-24T20:51:10.000Z", "lang": "es", "id": "1198705642246201344"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362706283", "edit_history_tweet_ids": ["1198705606619811840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T20:51:02.000Z", "lang": "es", "id": "1198705606619811840"}, {"text": "\u00daltimamente se han hecho super virales la gente que se suicida, y siempre oigo cosas como \"le cag\u00f3 la vida a su mam\u00e1 y a su pap\u00e1\" bonito momento que eligen para pensar en s\u00ed mismos justo cuando un cabr\u00f3n se hizo la peor cosa que una persona se puede hacer por desespero.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "532847668", "edit_history_tweet_ids": ["1198705602991656960"], "created_at": "2019-11-24T20:51:01.000Z", "lang": "es", "id": "1198705602991656960"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.6515, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "text": "RT @GN_extended: #Coringa chegou em 708 Milh\u00f5es na sua bilheteria internacional e ultrapassou \"Capit\u00e3 Marvel\" mesmo sem estrear na China, o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479832232", "edit_history_tweet_ids": ["1198705381062725632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198635554465861632"}], "created_at": "2019-11-24T20:50:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1198705381062725632"}, {"text": "Normal do Galo, n\u00e3o d\u00e1 nem pra se surpreender,time tava bem e toma o gol. O imbecil do treinador matou o time ao tirar o Cazares. Otero morto em campo, o Cazares criou pelo menos umas 5 jogadas colocando os companheiros em condi\u00e7\u00f5es de fazer o gol. Na boa, vai tomar no cu Galo!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "76940641", "edit_history_tweet_ids": ["1198705347751534592"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Cazares"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.8239, "type": "Person", "normalized_text": "Otero"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Cazares"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.9842, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}]}, "created_at": "2019-11-24T20:50:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1198705347751534592"}, {"text": "RT @jiwooberries: infelizmente mais uma idol foi v\u00edtima da Internet e se suicidou.\ndesejo melhoras para a fam\u00edlia dela e paras os f\u00e3s dela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131951417311342592", "edit_history_tweet_ids": ["1198705277228507145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jiwooberries", "id": "1197264436081446912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198588190300549120"}], "created_at": "2019-11-24T20:49:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1198705277228507145"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725830160847638530", "edit_history_tweet_ids": ["1198705193610874888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T20:49:23.000Z", "lang": "es", "id": "1198705193610874888"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480576576", "edit_history_tweet_ids": ["1198705116200755200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T20:49:05.000Z", "lang": "es", "id": "1198705116200755200"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2827962968", "edit_history_tweet_ids": ["1198705029458337792"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-24T20:48:44.000Z", "lang": "es", "id": "1198705029458337792"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123499835", "edit_history_tweet_ids": ["1198704986420600833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T20:48:34.000Z", "lang": "es", "id": "1198704986420600833"}, {"text": "Mailof casi se suicida \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345089862", "edit_history_tweet_ids": ["1198704831634059264"], "created_at": "2019-11-24T20:47:57.000Z", "lang": "it", "id": "1198704831634059264"}, {"text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216125816", "edit_history_tweet_ids": ["1198704806065520640"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "created_at": "2019-11-24T20:47:51.000Z", "lang": "es", "id": "1198704806065520640"}, {"text": "RT @Sweetkittzi: Aqu\u00ed est\u00e1 la consecuencia de los que se pasan burlando de la gente , otra joven m\u00e1s que se suicida por el ciber bullyng ,q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310968310", "edit_history_tweet_ids": ["1198704748473569287"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 135, "probability": 0.3717, "type": "Person", "normalized_text": "bullyng"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sweetkittzi", "id": "393624051"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198704244322385932"}], "created_at": "2019-11-24T20:47:37.000Z", "lang": "es", "id": "1198704748473569287"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901534205619953665", "edit_history_tweet_ids": ["1198704554625384448"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-24T20:46:51.000Z", "lang": "es", "id": "1198704554625384448"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1591131818", "edit_history_tweet_ids": ["1198704539945316352"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-24T20:46:47.000Z", "lang": "es", "id": "1198704539945316352"}, {"text": "Aqu\u00ed est\u00e1 la consecuencia de los que se pasan burlando de la gente , otra joven m\u00e1s que se suicida por el ciber bullyng ,que  indignaci\u00f3n  q los que se esconden detr\u00e1s de una cuenta tengan el poder de asesinar \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/fQxRr1m5ZQ", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/fQxRr1m5ZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SoompiSpanish/status/1198561003665084421", "display_url": "twitter.com/SoompiSpanish/\u2026"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 118, "probability": 0.3424, "type": "Organization", "normalized_text": "ciber bullyng"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "393624051", "edit_history_tweet_ids": ["1198704244322385932"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198561003665084421"}], "created_at": "2019-11-24T20:45:37.000Z", "lang": "es", "id": "1198704244322385932"}, {"text": "@g1 \u00c9 a segunda menina coreana suicida em dois meses..tem que ver isso a\u00ed heim", "in_reply_to_user_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448474247", "edit_history_tweet_ids": ["1198704152005791744"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5536, "type": "Person", "normalized_text": "coreana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198675148028678146"}], "created_at": "2019-11-24T20:45:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1198704152005791744"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418016898", "edit_history_tweet_ids": ["1198704092555730945"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-24T20:45:01.000Z", "lang": "es", "id": "1198704092555730945"}, {"text": "meu deus a Hara se suicidou :o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468676419", "edit_history_tweet_ids": ["1198703988180443138"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4434, "type": "Person", "normalized_text": "Hara"}]}, "created_at": "2019-11-24T20:44:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1198703988180443138"}, {"text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948227604", "edit_history_tweet_ids": ["1198703971965263872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "created_at": "2019-11-24T20:44:32.000Z", "lang": "es", "id": "1198703971965263872"}, {"text": "RT @TabascoHOY: \u00a1Lamentable!\nGran consternaci\u00f3n caus\u00f3 la muerte de un joven de 17 a\u00f1os, estudiante de bachiller, luego que \u00e9l mismo decidie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162886483", "edit_history_tweet_ids": ["1198703927551758336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198621041284640768"}], "created_at": "2019-11-24T20:44:21.000Z", "lang": "es", "id": "1198703927551758336"}, {"text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894677046475071488", "edit_history_tweet_ids": ["1198703919184142336"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "created_at": "2019-11-24T20:44:19.000Z", "lang": "es", "id": "1198703919184142336"}, {"text": "Man\u00edaco de Guarulhos explica por que matou as suas duas primeiras v\u00edtimas.\nCuidado voc\u00eas mulheres com quem voc\u00eas est\u00e3o se envolvendo.\n\nhttps://t.co/KBQkQ8bY3c https://t.co/KBQkQ8bY3c", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/KBQkQ8bY3c", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=8Sndj5MX6ro", "display_url": "youtube.com/watch?v=8Sndj5\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=8Sndj5MX6ro"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/KBQkQ8bY3c", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=8Sndj5MX6ro", "display_url": "youtube.com/watch?v=8Sndj5\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=8Sndj5MX6ro"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.472, "type": "Person", "normalized_text": "Guarulhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799162488", "edit_history_tweet_ids": ["1198703715026456576"], "created_at": "2019-11-24T20:43:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1198703715026456576"}, {"text": "Domingo depressivo com um que suicida quanto tempo vc n\u00e3o se fazia presente, bem vindo de volta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2723703161", "edit_history_tweet_ids": ["1198703685913722881"], "created_at": "2019-11-24T20:43:24.000Z", "geo": {"place_id": "012d81605af0416c"}, "lang": "pt", "id": "1198703685913722881"}, {"text": "@Alshain___ @MartaCytric M\u00e1s bien, estoy hasta la polla de no poder acercarme a farmear porque tengo un support deficiente, un pyke suicida, o que directamente es como si estuviera 2 vs 1 en la l\u00ednea", "in_reply_to_user_id": "854455461357264897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2815427060", "edit_history_tweet_ids": ["1198703675306381314"], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 130, "probability": 0.5444, "type": "Other", "normalized_text": "pyke"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "MartaCytric", "id": "587307316"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198703432137347072"}], "created_at": "2019-11-24T20:43:21.000Z", "lang": "es", "id": "1198703675306381314"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 933, "tweet_count": 11039, "listed_count": 32}, "username": "PatriciaMln", "location": "Barcelona", "name": "Patr\u00edcia M.", "id": "528832246"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 937, "tweet_count": 40245, "listed_count": 11}, "username": "_rulixab", "location": "Central Perk", "name": "rul\u012bx out of context", "id": "727778261615452160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 277, "tweet_count": 40307, "listed_count": 1}, "username": "cueto_lozano", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Esclavo_del_S.XXI \u2666\ufe0f\ud83d\udd2c\ud83e\uddec", "id": "1013193367"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 214, "tweet_count": 4926, "listed_count": 1}, "username": "daolive56", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "dalma de oliveira", "id": "134875335"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12557, "following_count": 30, "tweet_count": 19425, "listed_count": 13}, "username": "ricoelazaro", "name": "O Rico e L\u00e1zaro", "id": "833880135988342786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 532, "tweet_count": 14907, "listed_count": 0}, "username": "erikacomenta", "name": "Erika \ud83c\udf7c\u00ae\ufe0f\ud83c\udf35", "id": "1193274017995726850"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6414, "following_count": 2813, "tweet_count": 27784, "listed_count": 2}, "username": "Roviaanas2", "location": "Luz", "name": "R\u00f4 | \u2728", "id": "2884592535"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 423, "tweet_count": 15223, "listed_count": 0}, "username": "laisauanadeoliv", "name": "Lai  \ud83c\udf1f A Oppa", "id": "1325308561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 728, "tweet_count": 62735, "listed_count": 1}, "username": "aniinha0m", "name": "Ana", "id": "1921351460"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5150, "following_count": 1249, "tweet_count": 94355, "listed_count": 18}, "username": "tombaysha", "name": "Aysha \ud83e\udd8b", "id": "1186648660102320129"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 1753, "tweet_count": 24067, "listed_count": 3}, "username": "RosangelaAiotin", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Ahy", "id": "539202025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 279, "tweet_count": 45034, "listed_count": 0}, "username": "kminene", "name": "La Nene", "id": "570415172"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344139, "following_count": 1894, "tweet_count": 57965, "listed_count": 591}, "username": "manriquehector", "name": "H\u00e9ctor Manrique", "id": "87586196"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 1704, "tweet_count": 69903, "listed_count": 0}, "username": "ccaarrvvaa", "name": "Patycomments\ud83d\udea9Democracia \u2b50", "id": "1103501370970247168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 703, "tweet_count": 22441, "listed_count": 0}, "username": "Lary97879090", "location": "Caldas Novas, Brasil", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcea \ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfc", "id": "933009542664933377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6673, "following_count": 1932, "tweet_count": 80306, "listed_count": 22}, "username": "_reclamona_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lula da Fl\u00e1via a Reclamona \ud83d\udea9 \ud83d\udc3b\ud83c\udf93", "id": "767542274318360576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 146, "tweet_count": 30969, "listed_count": 11}, "username": "PMaratonando", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Maratonando News \ud83c\udf83\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1114024644154097664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1037, "tweet_count": 25758, "listed_count": 0}, "username": "Maca_chaan", "name": "MacaKookie \ud83d\udc9c", "id": "971820820757647361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 48, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "username": "AsianRevista", "name": "Revista Asian World", "id": "1184528739025203201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 271, "tweet_count": 12285, "listed_count": 0}, "username": "flaseusonho", "location": "Santos, Brasil", "name": "Mary jane \u1d55\u0308", "id": "1630758901"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 567, "tweet_count": 4584, "listed_count": 1}, "username": "marcosolivery", "location": "bh, mg, brasil", "name": "marcos antonio", "id": "265569991"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 5002, "tweet_count": 53078, "listed_count": 0}, "username": "jorsa50", "location": "BUENOS AIRES ARGENTINA", "name": "JORGE H. SANTA ANA", "id": "429066418"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21943, "following_count": 2314, "tweet_count": 184149, "listed_count": 104}, "username": "JorRausch", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Jorge Rausch McKenna", "id": "188376648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 2041, "tweet_count": 95022, "listed_count": 8}, "username": "vinierm", "location": "en la sociedad equivocada", "name": "VINCENZO IERMIERI", "id": "442450584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 436, "tweet_count": 9013, "listed_count": 1}, "username": "DanielaBrunasi3", "location": "Brasil", "name": "Dani", "id": "800414106251444224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 821, "tweet_count": 12050, "listed_count": 0}, "username": "ManuelJimnezJa1", "name": "Manuel Jim\u00e9nez Ja\u00e9n", "id": "930415659791593472"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1082549, "following_count": 4188, "tweet_count": 30832, "listed_count": 4470}, "username": "ierrejon", "name": "\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n", "id": "482389606"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 2744, "tweet_count": 34777, "listed_count": 4}, "username": "jeffsvs", "location": "Brasil", "name": "13, because of course!", "id": "747912187482677249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 753, "tweet_count": 25511, "listed_count": 0}, "username": "alanta88", "name": "maria alejandra", "id": "825015732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 331, "tweet_count": 10601, "listed_count": 3}, "username": "scratch0that", "location": "\u00b1 \ud835\ude4e\ud835\ude60\ud835\udff4 \ud835\ude69\ud835\ude5d\ud835\ude5a \ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude5b\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude69", "name": "909 || Nine \u26a2\ud83d\udc26", "id": "744509336051912704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 171, "tweet_count": 40173, "listed_count": 3}, "username": "elfafumada", "location": "\ud83d\ude8f  \ud835\udc87\ud835\udc82\ud835\udc93 \ud835\udc87\ud835\udc82\ud835\udc93 \ud835\udc82\ud835\udc98\ud835\udc82\ud835\udc9a ", "name": "Elfita (\ud83e\uddb4.\u2060\u275b\u2060\u00a0\u2060\u1d17\u2060\u00a0\u2060\u275b\u2060.\u2060)\u2060\u3063\ud83d\udde1\ufe0f", "id": "1028134406169485313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 353, "tweet_count": 15226, "listed_count": 5}, "username": "paalocatucalvaa", "location": "Torredelcampo\\Jaen", "name": "brrrrr", "id": "2883616225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 281, "tweet_count": 23902, "listed_count": 0}, "username": "Jscl2018", "location": "Brasil", "name": "Ju \ud83c\udf7c\ud83c\udf53\ud83c\udf66\ud83d\ude97\ud83e\udd54", "id": "986702951145201664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 3493, "tweet_count": 15608, "listed_count": 0}, "username": "pritneyney", "name": "pritney \ud83c\udf35\ud83d\udd25", "id": "88568775"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 348, "tweet_count": 17477, "listed_count": 1}, "username": "aidavellalonso", "name": "Calamarda", "id": "359436078"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14197, "following_count": 14272, "tweet_count": 46581, "listed_count": 35}, "username": "livio2020", "location": "Recife", "name": "\ud83d\udea9 Livio operarius primum", "id": "474069375"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 64932, "following_count": 1432, "tweet_count": 6760, "listed_count": 626}, "username": "wyattreed13", "location": "Washington, DC", "name": "Wyatt Reed", "id": "908943769981956097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 514, "tweet_count": 1000, "listed_count": 0}, "username": "Mau27281928", "name": "Mau", "id": "1196172180016549891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 81, "tweet_count": 3024, "listed_count": 1}, "username": "enfasis_co", "location": "Popay\u00e1n, Colombia", "name": "enfasis.co", "id": "1152317266735915008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 1638, "tweet_count": 22673, "listed_count": 0}, "username": "LuisaSoberba", "name": "Luisa Souza \ud83c\udf7c\u262f\ufe0f\u2728\ud83e\udd43\ud83c\udfad\ud83e\uddda\ud83c\udf2a\ufe0f", "id": "1100271001122803712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 721, "tweet_count": 56998, "listed_count": 12}, "username": "francornldi", "location": "Trentino Valsugana. Cmpl 15 fe", "name": "Franco Rinaldi", "id": "3053183649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6127, "following_count": 1564, "tweet_count": 282473, "listed_count": 40}, "username": "mariamacina", "location": "San Dona' di Piave", "name": "maria macina", "id": "722919613"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 739, "tweet_count": 22046, "listed_count": 1}, "username": "edileuzagomesda", "location": "Brasil", "name": "Edy Gomes\ud83c\udf7c", "id": "1525263080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 302, "tweet_count": 20225, "listed_count": 0}, "username": "gilucena20091", "location": "Campo Grande MS", "name": "Gisele Cristina \ud83c\udf7c\ud83d\udc51\ud83c\udf99\ufe0f\ud83e\udd63", "id": "3843207795"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1415, "tweet_count": 133558, "listed_count": 197}, "username": "tebenas", "location": "Brasil", "name": "teresa benassi", "id": "19320609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21108, "following_count": 1158, "tweet_count": 22699, "listed_count": 307}, "username": "outraspalavrass", "name": "Outras Palavras", "id": "163924021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 172, "tweet_count": 6834, "listed_count": 0}, "username": "beckzzinha", "name": "maria rebeca", "id": "887670745417076736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 408, "tweet_count": 8026, "listed_count": 0}, "username": "fxrgxtt", "location": "Manaus, Brasil", "name": "cipri \ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1150252059427557376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 2452, "tweet_count": 46403, "listed_count": 0}, "username": "htaPhanie", "location": "Brazil", "name": "Stephanie Teixeira", "id": "598847516"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 297, "tweet_count": 14233, "listed_count": 0}, "username": "marli_angelica", "name": "Athena Marli \ud83c\udf35", "id": "990421148138704896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 1054, "tweet_count": 116908, "listed_count": 7}, "username": "BoessioMonica", "name": "Monica Boessio", "id": "1142780479"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 315, "tweet_count": 4111, "listed_count": 0}, "username": "Josy_lima05", "name": "Josy", "id": "1042555515707027459"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 188, "tweet_count": 4592, "listed_count": 0}, "username": "ToughTimmie", "name": "Tim", "id": "163142273"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 399, "tweet_count": 56002, "listed_count": 8}, "username": "BrianRichterTV", "location": "Dudleyville", "name": "Shorty B", "id": "72155628"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3156, "following_count": 738, "tweet_count": 50578, "listed_count": 1}, "username": "Wallcoments", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "\u2765W\u00e4ll\ud83d\udea9", "id": "710855889503305729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 51, "tweet_count": 3359, "listed_count": 0}, "username": "sakurahinna", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Tati Medeiros \u2665\ufe0f\ud83c\udf7c", "id": "1191144857206697986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10350, "following_count": 9231, "tweet_count": 23855, "listed_count": 3}, "username": "detailsangel", "location": "she/her", "name": "\u200f\u0618", "id": "2413143345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 581, "tweet_count": 19628, "listed_count": 0}, "username": "vihfarias14", "location": "Porto Alegre ", "name": "desde 2001 arruinando tudo \u2b50", "id": "4471873463"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 401, "tweet_count": 30238, "listed_count": 6}, "username": "WWFCody", "location": "Wichita Falls, TX", "name": "Cody Wrestling", "id": "1159061046830817280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1069, "tweet_count": 133297, "listed_count": 2}, "username": "bluepurplepjm", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "\u096aLovely\u2077", "id": "3380570111"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 160554, "following_count": 344, "tweet_count": 49644, "listed_count": 317}, "username": "LegiaoDosHerois", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "id": "835045170"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 945, "tweet_count": 26731, "listed_count": 0}, "username": "danizinha1925", "location": "IUB,GO", "name": "Dahni \ud83c\udf7c", "id": "315803327"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 266, "tweet_count": 6353, "listed_count": 0}, "username": "LBSSnormal", "name": "Lei\ud83c\udf7c\ud83c\udf9f", "id": "1091928120662417408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 422, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "username": "Juliete15741678", "name": "Juliete", "id": "1193296098368118784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 593, "tweet_count": 38498, "listed_count": 1}, "username": "Koro75087160", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Koro", "id": "1056228468239880193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 314, "tweet_count": 22275, "listed_count": 6}, "username": "AdrianaSchult14", "location": "Sainte-H\u00e9l\u00e8ne, France", "name": "Dri Schultz 7 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2764", "id": "3335369710"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1906, "tweet_count": 55638, "listed_count": 2}, "username": "adryanahelena", "location": "Brasil", "name": "Diga n\u00e3o! #vote22!", "id": "1239828632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 481, "tweet_count": 37769, "listed_count": 0}, "username": "da_ratts", "name": "Melba", "id": "875475976188309505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 365, "tweet_count": 16682, "listed_count": 0}, "username": "emelexista71", "name": "DANIEL EDUARDO MU\u00d1OZ", "id": "2317290450"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 719804, "following_count": 40, "tweet_count": 18174, "listed_count": 938}, "username": "CSEmelec", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Club Sport Emelec", "id": "15447575"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 428, "tweet_count": 3826, "listed_count": 0}, "username": "jesicasiqs", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "maddy", "id": "1177086712515846145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 165, "tweet_count": 8985, "listed_count": 1}, "username": "rayzinha011", "name": "Ray\ud83c\udf7c\ud83d\udc3e", "id": "1186933658491469824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 344, "tweet_count": 1286, "listed_count": 0}, "username": "CristianDutra09", "location": "Cachoeira do Sul, Brasil", "name": "Cristian Dutra", "id": "874284813401939968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127710, "following_count": 3, "tweet_count": 6127, "listed_count": 70}, "username": "psitarjapreta", "name": "psicologia tarja preta", "id": "2910751059"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 2332, "tweet_count": 29678, "listed_count": 0}, "username": "katianata", "location": "United States", "name": "TIETA", "id": "464797806"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 837, "tweet_count": 25725, "listed_count": 1}, "username": "DianaDiiniz", "name": "Diana \ud83c\udfc1", "id": "4003406007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 549, "tweet_count": 16765, "listed_count": 0}, "username": "andrecentrismo", "name": "andre \ud83e\udd96\ud83c\udf83", "id": "611035622"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 4934, "tweet_count": 76814, "listed_count": 3}, "username": "Paticazinha", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "\u2764 Paty \u2665\ud83c\udf7c\u26bd\u2696\ufe0f", "id": "67728139"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 190, "tweet_count": 13011, "listed_count": 0}, "username": "raFAelatwiteira", "name": "Rafa \ud83c\udf7c", "id": "856884933217976320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 491, "tweet_count": 71644, "listed_count": 8}, "username": "yeoldanie", "location": "EXO PLANET | TWICELAND ", "name": "n\u00eb\u2113\u2113 \u2728 LULA 13", "id": "350049281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2494, "following_count": 891, "tweet_count": 113444, "listed_count": 1}, "username": "twitapati", "location": "\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udfc1 S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Patr\u00edcia.", "id": "3142094603"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 162, "tweet_count": 79933, "listed_count": 5}, "username": "tamekahanova", "location": "Barcelona", "name": "sol \ud83c\udf3b", "id": "143773381"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 326, "tweet_count": 4868, "listed_count": 1}, "username": "iratiaranzabe", "name": "irati", "id": "1236464670"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 890, "tweet_count": 18404, "listed_count": 0}, "username": "batomdecerej", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "\ud83c\udfb1", "id": "1195823593579515904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1634, "tweet_count": 31016, "listed_count": 0}, "username": "Andrea_Aguiar70", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Andrea Aguiar\ud83d\udc62\ud83d\udc3a\ud83e\udd9e", "id": "884224689165541376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1032, "tweet_count": 8843, "listed_count": 2}, "username": "NestorMoyaB", "location": "Puerto Ordaz , Venezuela", "name": "Nestor Moya", "id": "85987216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 595, "tweet_count": 54066, "listed_count": 2}, "username": "Raquelgdf", "location": "Brasilia/Goi\u00e1s", "name": "QuelFernandes \ud83c\udf7c", "id": "213831521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2896, "following_count": 2887, "tweet_count": 109434, "listed_count": 33}, "username": "Vityspain", "location": "Reino de Espa\u00f1a", "name": "Mi Querida Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "228141360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1209, "tweet_count": 7730, "listed_count": 8}, "username": "ManuDLTM", "location": "Madrid", "name": "Manuel De La Torre", "id": "419048555"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 322, "tweet_count": 4882, "listed_count": 0}, "username": "suski_vero", "name": "Suski", "id": "1072216084747571203"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 195, "tweet_count": 2140, "listed_count": 0}, "username": "priiminguini", "name": "Pri Minguini", "id": "3215296523"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 551, "tweet_count": 37812, "listed_count": 3}, "username": "ChibiRenjiLover", "location": "Hueco Mundo, OH", "name": "M\u0337s\u0337 \u0337N\u0337e\u0337r\u0337d\u0337 \u0337W\u0337o\u0337r\u0337l\u0337d\u0337 \u0337O\u0337r\u0337d\u0337e\u0337r\u0337", "id": "204963819"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 304, "tweet_count": 5427, "listed_count": 8}, "username": "evan_a_z", "name": "Evan", "id": "22214537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 434, "tweet_count": 94005, "listed_count": 1}, "username": "Lindulici", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Mariela Ruiz G", "id": "2161867685"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 29, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}, "username": "_beniciolima", "name": "Ben\u00edcio Lima", "id": "1103879918964731904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35935, "following_count": 396, "tweet_count": 35436, "listed_count": 81}, "username": "agoratricolor", "location": "Setor Laranja - Morumbi", "name": "AGORA TRICOLOR - AT \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "1390592767"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1033, "tweet_count": 46785, "listed_count": 0}, "username": "aamooLuanS", "location": "Em algum lugar", "name": "Manu...\u2661", "id": "1671726091"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 877, "tweet_count": 28750, "listed_count": 0}, "username": "Renato_Craveiro", "name": "renato", "id": "1257299298"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 262, "tweet_count": 6209, "listed_count": 1}, "username": "elderly_ze17", "location": "Nowhere", "name": "Z\u00e9", "id": "789577958872801280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8891, "following_count": 809, "tweet_count": 26090, "listed_count": 11}, "username": "agnesycab", "name": "Agnesy del Valle M\u00c9DICO INTERNISTA", "id": "224455331"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 337, "tweet_count": 26691, "listed_count": 0}, "username": "Jubela9", "location": "Sampa \u2764", "name": "Jubela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1134924664659206144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 491, "tweet_count": 40375, "listed_count": 3}, "username": "Hienosdeorgullo", "name": "MadridismoOMuerte\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1310545945"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 169838, "following_count": 1056, "tweet_count": 71909, "listed_count": 1176}, "username": "JorgeBustos1", "location": "Notificaciones desactivadas", "name": "Jorge Bustos", "id": "292464252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 538, "tweet_count": 24437, "listed_count": 5}, "username": "MONPTRO", "location": "New Orleans", "name": "Moony", "id": "1170198432784539648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 198, "tweet_count": 5091, "listed_count": 0}, "username": "Jacquel10075701", "name": "Jacque\ud83c\udf7c\ud83c\udf56\ud83d\udcf1\ud83d\udd7a\ud83c\udf78\ud83c\udfd6\ufe0f", "id": "1174428005629931520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 226, "tweet_count": 15345, "listed_count": 0}, "username": "Mercede36786369", "location": "Venezuela", "name": "Mercedes Sanchez", "id": "1067859948674187265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 693, "tweet_count": 2486, "listed_count": 0}, "username": "sejeongvr", "name": "\ub0b4 \ubb3c\uac74. \ud83d\udc08", "id": "934945601149718528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 214, "tweet_count": 5696, "listed_count": 0}, "username": "CerqueiraLuysa", "name": "Luysa Cerqueira", "id": "1153445432825122816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 239, "tweet_count": 7523, "listed_count": 0}, "username": "L_nascimento7", "location": "Jacara\u00edpe, serra ", "name": "Nascimento", "id": "3603836357"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 503, "tweet_count": 51812, "listed_count": 6}, "username": "LlanoInmortal", "name": "Arcangel Ni\u00f1o", "id": "4231290741"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1173, "tweet_count": 18856, "listed_count": 2}, "username": "cheis_back", "location": "Alg\u00fan lugar d la Atl\u00e1ntida\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "LA ROJA 2010\ud83c\uddea\ud83c\udde6.", "id": "1184756276779274241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 12, "tweet_count": 722, "listed_count": 0}, "username": "Lili16084949", "name": "Lili", "id": "1146871304819290113"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 235948, "following_count": 3731, "tweet_count": 680722, "listed_count": 1021}, "username": "e_consulta", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Peri\u00f3dico e-consulta", "id": "25695532"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 667, "tweet_count": 53570, "listed_count": 7}, "username": "LauritaOrtegaa", "location": "C\u00e1diz, Andaluc\u00eda", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd9a\ud835\udd9a \u2640", "id": "200428575"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 272, "tweet_count": 14049, "listed_count": 2}, "username": "MarioCabrera_1", "location": "Jerez de la Frontera, Spain", "name": "Mario Cabrera \u2660", "id": "2733377020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 22, "tweet_count": 66, "listed_count": 0}, "username": "harcriana", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Harcriana Quinn", "id": "1196199673339547649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1246, "tweet_count": 5080, "listed_count": 5}, "username": "CamWest23", "location": "Tuscaloosa Al", "name": "Cameron West", "id": "146519865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 223, "tweet_count": 38832, "listed_count": 3}, "username": "Lucia__pozo", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "name": "Luc\u00eda", "id": "712209427"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 503, "tweet_count": 2531, "listed_count": 0}, "username": "sabri9919", "location": "La Rioja", "name": "Samira Acu\u00f1a\ud83d\udc9a", "id": "3360525148"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70586, "following_count": 854, "tweet_count": 183031, "listed_count": 71}, "username": "AnibalPachanga5", "location": "El culo del mundo!!!", "name": "Pachanga\u00ae \ud83c\udfa9", "id": "1535027581"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 5002, "tweet_count": 66871, "listed_count": 3}, "username": "vanessamariacl1", "location": "S\u00e3o Francisco do Sul, Sc", "name": "#ficadeborah\u2728vanessa\u2728\ufe0f\ud83e\udd85\ud83d\udc3a\ud83e\udd9a", "id": "1054236726619717635"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134932, "following_count": 7634, "tweet_count": 290595, "listed_count": 458}, "username": "PatoCornejo", "location": "Guayaquil-Salinas (Ecuador)", "name": "Patricio Cornejo", "id": "165616919"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 188, "tweet_count": 7519, "listed_count": 2}, "username": "Anna__Logica", "name": "Anna L\u00f3gica", "id": "311756026"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 463, "tweet_count": 9430, "listed_count": 0}, "username": "iam_emilianoaa", "location": "California, USA. ", "name": "Emi a a", "id": "1148817827207364609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 138, "tweet_count": 4544, "listed_count": 0}, "username": "LuizAnt41761881", "name": "Luiz Antonio", "id": "1060259523460501504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 738, "tweet_count": 6906, "listed_count": 0}, "username": "bsmusicista", "location": "1 corintios 2:9 \u2764\ufe0f", "name": "\u266b", "id": "822100195123064832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 417, "tweet_count": 109083, "listed_count": 8}, "username": "florabarral", "name": "la Elena", "id": "378694444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4934, "tweet_count": 136131, "listed_count": 30}, "username": "FrancescaCphoto", "location": "Rimini, Emilia Romagna", "name": "Francesca C.", "id": "16696161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 517, "tweet_count": 16168, "listed_count": 2}, "username": "CrayMay00", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "May\ud83c\udf19", "id": "441097625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 241, "tweet_count": 2078, "listed_count": 0}, "username": "juuzatti", "name": "jjuli", "id": "914867255921532929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 518, "tweet_count": 15538, "listed_count": 0}, "username": "leu_sieves", "name": "Fala Leozin", "id": "501232420"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 634, "tweet_count": 70682, "listed_count": 13}, "username": "ciudsoberano", "location": "madrid", "name": "ciudadano soberano \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "2787630443"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 190, "tweet_count": 4638, "listed_count": 0}, "username": "Dannyelaviana", "location": "Bebedouro sp", "name": "Daniela Viana \ud83c\udf7c\ud83c\udfb1\ud83c\udf5e\u2728", "id": "2949829342"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 160, "tweet_count": 3165, "listed_count": 0}, "username": "Patriiick_025", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Sirius\u271e\ud83c\udf83", "id": "2330776675"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 103, "tweet_count": 3534, "listed_count": 0}, "username": "mar_c_34", "name": "\ud83c\udf34", "id": "1192287871987863553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 576, "tweet_count": 1691, "listed_count": 1}, "username": "Jessica88478230", "name": "Jessica", "id": "1110971350309441536"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10022, "following_count": 1412, "tweet_count": 3134, "listed_count": 42}, "username": "FALLAH1", "location": "Slickpoo, Idaho ", "name": "FALLAH BAHH!", "id": "188814444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 230, "tweet_count": 14375, "listed_count": 1}, "username": "MiriamAde1", "name": "Miriam Aguado", "id": "806624406"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 462, "tweet_count": 20500, "listed_count": 0}, "username": "appszg", "name": "szg", "id": "854675418938560513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 0, "tweet_count": 259159, "listed_count": 1}, "username": "croismo", "name": "#13Lula+Haddad", "id": "1121497324247834625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 174, "tweet_count": 14881, "listed_count": 1}, "username": "Saints114", "name": "*", "id": "929648749160337408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14826, "following_count": 741, "tweet_count": 35602, "listed_count": 68}, "username": "ImDuaLL", "location": "Madrid", "name": "DuaLL", "id": "2345220216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1771, "tweet_count": 16294, "listed_count": 17}, "username": "FioriAndreetta", "name": "Fiori #facciamorete.", "id": "4203607113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 578, "tweet_count": 5212, "listed_count": 0}, "username": "A_ltrujillo", "name": "Ale \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "224437807"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 789, "tweet_count": 334597, "listed_count": 39}, "username": "darionessa", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Vanessa Lewandowski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": "172988085"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 786, "tweet_count": 169594, "listed_count": 5}, "username": "nojo00", "location": "Rio", "name": "Victor", "id": "391032484"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 132, "tweet_count": 2635, "listed_count": 0}, "username": "acervoreact", "name": "acervo acervo", "id": "955100385856901120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39345, "following_count": 453, "tweet_count": 9552, "listed_count": 32}, "username": "shantayficagay", "location": "no por\u00e3o da wow", "name": "shantay", "id": "1116071575407796224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 514, "tweet_count": 6971, "listed_count": 5}, "username": "Rossio_MP", "location": " Venezuela", "name": "RocioPMontoya", "id": "69182584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3688, "following_count": 4974, "tweet_count": 61443, "listed_count": 12}, "username": "TatyNavarrete87", "location": "**Mi Lugar en Mundo**", "name": "#NoAlPaseSanitario \ud83c\udf0e #Libertad", "id": "2806458211"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 655, "tweet_count": 17657, "listed_count": 1}, "username": "LUCAS84057669", "name": "Nah__ \ud83c\udf40 __F\u00e9 \ud83d\ude4f", "id": "1198559558605643776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 142, "tweet_count": 17884, "listed_count": 1}, "username": "RondoniaquiNews", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "name": "Rondoniaqui News", "id": "4218473171"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 338, "tweet_count": 32289, "listed_count": 0}, "username": "Alineso10", "name": "Aline KD18 \ud83e\udd9c\ud83c\udf40 #TeamKaysar", "id": "981255292217364485"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 540, "tweet_count": 140613, "listed_count": 6}, "username": "keilaborges11", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Keyla Borges \u00ae\ufe0f\ud83c\udf7c\ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83d\udcf1\ud83d\udcb3", "id": "1314863569"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 273, "tweet_count": 11775, "listed_count": 1}, "username": "Me_ferreira0", "location": "Brasil", "name": "Tudo que podia da errado", "id": "2675415775"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 867, "tweet_count": 16044, "listed_count": 2}, "username": "sereinllover", "location": "\ud83d\udcda  || ela/dela || infp \u208a", "name": "Serena \ud83d\udcd6 \u208a\u275c \u0747-\u0748", "id": "1104212316520960000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9594, "following_count": 6012, "tweet_count": 87028, "listed_count": 57}, "username": "prushoto", "location": "ela/dela", "name": "asLan | aus tododeku & nezushi \ud83d\udccc", "id": "1103757176567447552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 235, "tweet_count": 66308, "listed_count": 12}, "username": "nipalomo", "name": "Ni Palomo \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf7c\ud83c\udfae", "id": "2180254132"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 257, "tweet_count": 3596, "listed_count": 0}, "username": "mescainfo", "name": "Jose Velasquez", "id": "2589829055"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 156, "tweet_count": 1179, "listed_count": 0}, "username": "lidiiaaa18", "location": "Biscay, Basque Country", "name": "Lidia\ud83d\udcab", "id": "1861849160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2958, "following_count": 2690, "tweet_count": 148528, "listed_count": 3}, "username": "jacqjarcem", "name": "Jacque|| Pietra \ud83c\udf7c\ud83c\udf61\ud83d\udc3a", "id": "3142816414"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1101, "tweet_count": 377390, "listed_count": 0}, "username": "Neise_love", "location": "Salvador (mamadeir\u00f3lopis)", "name": "NEISE\ufe0f \ud83c\udf7c/ ONE1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3", "id": "396164641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 278, "tweet_count": 9544, "listed_count": 0}, "username": "Ellyflc", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Elly", "id": "836943951567421441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5340, "following_count": 4354, "tweet_count": 21195, "listed_count": 1}, "username": "lelete42", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "\ud83c\udf7c\ud83c\udf7a\ud83c\udf35", "id": "826228188590256128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1048, "tweet_count": 68926, "listed_count": 0}, "username": "Pao1535", "name": "Pao", "id": "293022838"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 846, "tweet_count": 92384, "listed_count": 3}, "username": "il_ninio", "name": "theKid", "id": "718223612"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 667, "tweet_count": 14681, "listed_count": 0}, "username": "josyycat", "name": "Ane", "id": "1085390003042168834"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 2576, "tweet_count": 171640, "listed_count": 21}, "username": "Lilianacoroal", "location": "Altos Mirandinos, Venezuela.", "name": "Lili Coro", "id": "890186797"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 546, "tweet_count": 10805, "listed_count": 0}, "username": "hssvalente", "location": "Bel\u00e9m", "name": "Herica", "id": "1058064702780116992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 357, "tweet_count": 8669, "listed_count": 0}, "username": "BrunaCancelada", "name": "brucoments \ud83d\udc3a", "id": "1092577011724402688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2746, "following_count": 172, "tweet_count": 161230, "listed_count": 3}, "username": "Jujutwitt4", "name": "Juju", "id": "3105780880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 2221, "tweet_count": 181903, "listed_count": 0}, "username": "LeikoSigaki", "name": "LeikoSigaki\ud83c\udf77\ud83d\udd75\ufe0f\ud83e\udd63\ud83d\udc2c\ud83e\udd9e\ud83d\udc62\ud83e\udd80", "id": "1056209008044978178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 12, "tweet_count": 49394, "listed_count": 0}, "username": "sunmota", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Suuu", "id": "162783251"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 913, "tweet_count": 14530, "listed_count": 1}, "username": "jessicalamenza", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "J\u00e9ssica Lamenza\ud83d\udc67\ud83c\udffb\ud83d\ude07\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f", "id": "707197763440807936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1075, "tweet_count": 5378, "listed_count": 4}, "username": "gerardopetri", "location": "Buenos Aires - Argentina", "name": "Gerardo Petri", "id": "184629087"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 65, "tweet_count": 3462, "listed_count": 0}, "username": "abcliberal", "name": "Adolfo B", "id": "757686681634037761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4648, "following_count": 4188, "tweet_count": 927132, "listed_count": 49}, "username": "MaggieBu1", "location": "PROV  BUENOS AIRES", "name": "Maggie Bu", "id": "2288939745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 594, "tweet_count": 20597, "listed_count": 0}, "username": "thiagotwd3", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "transtornado \ud83d\udc41\ufe0f", "id": "712467081233506304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 121, "tweet_count": 9663, "listed_count": 0}, "username": "reduerj", "name": "Mulheres de Atenas", "id": "991298620736593920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10397, "following_count": 3925, "tweet_count": 33604, "listed_count": 3}, "username": "sccpbiax", "name": "\ud83e\udd85", "id": "3138651580"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1706, "tweet_count": 37297, "listed_count": 14}, "username": "Nochevieja63", "location": "Madrid", "name": "Su Monterreal #SanidadP\u00fablica", "id": "353823151"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 542, "tweet_count": 4566, "listed_count": 0}, "username": "Tamyy27909906", "name": "Tamyy \ud83c\udf7c\ud83c\udfac\ud83e\uddc1", "id": "1186114351096356866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 945, "tweet_count": 20187, "listed_count": 8}, "username": "crying4lalisa", "location": "PRETTY SAVAGE", "name": "Julian ||", "id": "1176385061328961539"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 600, "tweet_count": 44608, "listed_count": 0}, "username": "Vanessasylva5", "location": "S\u00e3o paulo", "name": "Vanessasil \ud83c\udf7c\u2728\ud83e\udd63\ud83c\udf53", "id": "718590686656917504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 1261, "tweet_count": 43241, "listed_count": 3}, "username": "Jjonwh", "location": "94909293\n8-ARL  44-D\u231a", "name": "II", "id": "1078644166354264064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 1688, "tweet_count": 40646, "listed_count": 0}, "username": "AmandaPolar", "name": "Amanda Girassol \ud83c\udf3b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2830607174"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1605, "tweet_count": 47562, "listed_count": 0}, "username": "paty232022", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Patyy", "id": "1085693599042424832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 4389, "tweet_count": 185028, "listed_count": 47}, "username": "TACHOUHONER", "location": "VEGETA PLANET", "name": "VEGETA Computer #CES2022", "id": "210220381"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65200, "following_count": 9126, "tweet_count": 304584, "listed_count": 461}, "username": "CentralPuebla", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Noticias Puebla en Central", "id": "549813366"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 601, "tweet_count": 15992, "listed_count": 0}, "username": "LucineiaAlvess5", "name": "neia \ud83c\udf7c", "id": "989849008918147072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 609, "tweet_count": 87434, "listed_count": 1}, "username": "carolinapoa_", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "carolina grega", "id": "492396399"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 512, "tweet_count": 13934, "listed_count": 0}, "username": "renatalins26", "name": "22 \u00e9 Bolsonarooo", "id": "1422171584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 203, "tweet_count": 3768, "listed_count": 0}, "username": "ollmaya_", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Mayane J. Andrade", "id": "3232044496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 507, "tweet_count": 7170, "listed_count": 0}, "username": "Elmentalista64", "name": "El mentalista", "id": "1295849815"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 4201, "tweet_count": 32870, "listed_count": 0}, "username": "ritalopes45", "location": "rio de janeiro", "name": "Rita Lopes\ud83d\udd25\ud83c\udf92\ud83c\udf7c\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udca5\ud83c\udf35", "id": "217798645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 407, "tweet_count": 9095, "listed_count": 0}, "username": "Soniardafonsec2", "location": "Campo Grande, MS Brasil", "name": "Soniardfonseca\ud83c\udf7c\ud83c\udf35\ud83c\udfc1\ud83c\udf2a", "id": "705378992463937536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 491, "tweet_count": 65294, "listed_count": 15}, "username": "Cristiano_1966", "location": "Aracaju-SE", "name": "Cristiano Leal", "id": "312576751"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5659, "following_count": 2835, "tweet_count": 22281, "listed_count": 10}, "username": "RafaM_Pacheco", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Rafael Pacheco", "id": "946001822564737026"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 2747, "tweet_count": 64169, "listed_count": 0}, "username": "Marinas55948144", "name": "Magali", "id": "1001941481597427712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 643, "tweet_count": 22987, "listed_count": 1}, "username": "AnaapaulAnaa", "name": "Anaa\ud83c\udf7c", "id": "1195825325441191936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 870, "tweet_count": 14851, "listed_count": 0}, "username": "daiani0608", "name": "Daiani", "id": "4846034753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1841, "tweet_count": 15700, "listed_count": 0}, "username": "annyxiisl", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Anny. \u1d9c\u02b3\u1da0 | \u00d7\u035c\u00d7", "id": "942836789865254912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 2582, "tweet_count": 15407, "listed_count": 4}, "username": "LuizJBruno", "location": "Salvador, Brazil", "name": "Luiz J. Bruno", "id": "599150948"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 1710, "tweet_count": 24480, "listed_count": 2}, "username": "CarlaMaria_Aju", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "Carla Maria \ud83d\udc09\ud83d\udc99 \ud83e\udef0\ud83c\udffb\ud83c\udf39\ud83d\uddfc", "id": "1044034429780414469"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 1571, "tweet_count": 126413, "listed_count": 4}, "username": "yosoyviv", "location": "Vicente L\u00f3pez, Prov BS As; Arg", "name": "Vivi M\ud83d\ude3a", "id": "79847674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6344, "following_count": 6971, "tweet_count": 75163, "listed_count": 17}, "username": "erikawolf27", "name": "erika", "id": "332951500"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1057, "tweet_count": 10444, "listed_count": 0}, "username": "passengerzm", "location": "Caracas Venezuela", "name": "Sonosu Arceo", "id": "120237707"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 154, "tweet_count": 2239, "listed_count": 2}, "username": "PGatunos", "location": "BenidormZ", "name": "Alichan :3", "id": "2685718920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 279, "tweet_count": 19102, "listed_count": 0}, "username": "Rosi53427551", "name": "Rosi", "id": "955902000629153794"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 438, "tweet_count": 6138, "listed_count": 0}, "username": "alaiwebster", "location": "anywhere", "name": "Al \u2699\ufe0e", "id": "3340124531"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 324, "tweet_count": 3984, "listed_count": 0}, "username": "ghbastet", "location": "M\u00e1laga", "name": "who-lia", "id": "1194044621166383109"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 2434, "tweet_count": 104443, "listed_count": 0}, "username": "motta_grac", "name": "\ud83c\udf7c\ud83d\udc9f\ud83c\udfc1", "id": "1033339444655542272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1104, "tweet_count": 41875, "listed_count": 12}, "username": "piolin153nourse", "location": "Vallekas", "name": "Ana  M\u00aa Moreno  Romo", "id": "420962297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2976, "following_count": 1284, "tweet_count": 41495, "listed_count": 1}, "username": "HuanAndrad", "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "name": "huan", "id": "3436767370"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 901, "tweet_count": 53924, "listed_count": 0}, "username": "Ludmi_rodri9", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Lu \ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83d\udc9c", "id": "1008933654700191744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 592, "tweet_count": 6425, "listed_count": 0}, "username": "Flor_godoyyy", "name": "\ud835\udc6d\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc93 \ud835\udc6e\ud835\udc90\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc9a", "id": "2326603321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 4349, "tweet_count": 241426, "listed_count": 141}, "username": "rosati22", "location": "Roma", "name": "Mauricius", "id": "1908575102"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1677, "tweet_count": 50274, "listed_count": 0}, "username": "dricaconessa", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u0f3b\ud80c\ude88\ud808\udd9cDrica\ud83d\udc9c\ud83d\udc25\ud808\udd9c\ud80c\ude89\u0f3a\ud83e\udd77\ud83c\udffc", "id": "279605548"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 169, "tweet_count": 11260, "listed_count": 0}, "username": "SaraCibeleMora1", "name": "Sara \ud83c\udf7c\ud83d\udc1d", "id": "1198609075363336193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 289, "tweet_count": 99860, "listed_count": 4}, "username": "animartinez6", "location": " Valencia, Espa\u00f1a, Bs Aires", "name": "#recuperarlorobado", "id": "473334294"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2987, "following_count": 4955, "tweet_count": 221954, "listed_count": 137}, "username": "carlosrsierra", "location": "Madrid", "name": "Carlos Rdgz Sierra", "id": "198547087"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 779, "tweet_count": 98763, "listed_count": 17}, "username": "Fjnc1Freeman", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "efejota\u270c\ud83d\udc9a\ud83c\udf3b", "id": "2179933655"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1305, "tweet_count": 23167, "listed_count": 0}, "username": "rosi280723", "name": "Rosi \ud83c\udf92\ud83c\udf7c\u00ae\ufe0f\ud83e\udd63", "id": "1196066677424902144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 2263, "tweet_count": 29711, "listed_count": 0}, "username": "laracomentabb", "name": "Lara \u2728 \ud83c\udf7c", "id": "202216567"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 2649, "tweet_count": 44956, "listed_count": 0}, "username": "sabrinamoretto", "location": "Vila Velha - ES", "name": "Sabrina Renault Levyrroni \ud83e\udd34\ud83c\udf7c\ud83c\udf53\ud83c\udf35", "id": "244141148"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 880, "tweet_count": 29295, "listed_count": 4}, "username": "ernesto2370", "name": "ernesto nieri", "id": "1596776168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13132, "following_count": 1065, "tweet_count": 71852, "listed_count": 110}, "username": "juanarza", "location": "Barcelona, Catalunya, Espa\u00f1a.", "name": "Juan Arza", "id": "169862753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 935, "tweet_count": 8730, "listed_count": 0}, "username": "Vinha45882494", "name": "Vinha \ud83c\udf92\ud83d\udc30\ud83d\ude95\ud83c\udd70\ufe0f\ud83e\udd63", "id": "975875435123953669"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 213, "tweet_count": 3680, "listed_count": 0}, "username": "CarlaSanntos89", "name": "CaH \u2696\ufe0f", "id": "1188980402834366464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 184, "tweet_count": 1359, "listed_count": 0}, "username": "paola_alquicira", "name": "Paola Alquicira", "id": "915360448496701443"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 264, "tweet_count": 3896, "listed_count": 0}, "username": "mylenakarla", "location": "A\u00e7u, Brasil", "name": "Mylena \ud83c\udf7c\ud83c\udf35\ud83d\udc1d\ud83d\udd25", "id": "142024819"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 369, "tweet_count": 34253, "listed_count": 6}, "username": "Soredar", "location": "Chile", "name": "Soledad", "id": "198999302"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1174, "tweet_count": 84500, "listed_count": 10}, "username": "_KaarliXtereO_", "location": "Chile", "name": "\u1d04\u1d00\u0280\u029f\u026ax\u0299\u1d00\u1d1b\u1d04\u029c\ud83c\udf83\ud83d\udd2e\ud83d\udcab", "id": "43971814"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1366, "tweet_count": 40666, "listed_count": 0}, "username": "carolcomenta_c", "location": "\ud83c\udf7c|\ud83e\udd85|\ud83c\udfae|", "name": "\u2022Carolina", "id": "1198475093158105093"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4964, "following_count": 4154, "tweet_count": 11275, "listed_count": 5}, "username": "Juliana56181986", "name": "\ud83c\udf35\ud83c\udf35EU AMO A JULIETTE \ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83d\ude0d", "id": "1193638064716963842"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 166, "tweet_count": 2629, "listed_count": 0}, "username": "letcomente", "name": "L\u00ea\ud83c\udf7c\ud83e\udd34\ud83c\udffb\ud83e\uddea", "id": "1197348577565167617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 768, "tweet_count": 46245, "listed_count": 5}, "username": "Abarbad0", "location": "Uvi\u00e9u", "name": "\ud83d\udc7bG\u00fcestiarbado\ud83d\udc7b", "id": "255194085"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 67, "tweet_count": 13663, "listed_count": 0}, "username": "joservegap", "name": "Jose \u2728", "id": "290695411"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 255, "tweet_count": 11815, "listed_count": 1}, "username": "silviagarcia__", "location": "Alcorc\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "sil\ud83e\udda6", "id": "3119678074"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 3778, "tweet_count": 18203, "listed_count": 0}, "username": "lucaspettinee", "location": "Goi\u00e2nia - GO", "name": "Futuro advogado - Lucas Pettine", "id": "464301017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 102, "tweet_count": 6730, "listed_count": 0}, "username": "LCuestabajo_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "L \u200e\u200e\u272a \u200e", "id": "1400025902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 91, "tweet_count": 1886, "listed_count": 0}, "username": "alexandra241277", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Alejandra Raquel", "id": "832008917391667200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 471, "tweet_count": 11185, "listed_count": 0}, "username": "layane17879766", "name": "Elisa \ud83d\udc07\ud83c\udf7c", "id": "1188218937093345280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 4999, "tweet_count": 55932, "listed_count": 5}, "username": "JesusGuillen8", "name": "CopaVinotinto", "id": "367417071"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 706, "tweet_count": 17463, "listed_count": 0}, "username": "jessicasoberba", "name": "J\u00e9ssica a bonitah \ud83c\udf35", "id": "841679638409691136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 621, "tweet_count": 36266, "listed_count": 9}, "username": "kahrreis", "name": "K", "id": "137873327"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 227, "tweet_count": 9108, "listed_count": 1}, "username": "fezinha12345678", "name": "Feer Beats \ud83d\udc3a\ud83c\udfc1\ud83c\udf0a", "id": "124869094"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8666, "following_count": 9400, "tweet_count": 144586, "listed_count": 0}, "username": "ejmorais59", "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "name": "ejmorais59", "id": "1153779000436764674"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 324969, "following_count": 104, "tweet_count": 18485, "listed_count": 342}, "username": "carmelonetobr", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Carmelo Neto", "id": "3662771592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 611, "tweet_count": 106467, "listed_count": 6}, "username": "nubiaurd", "name": "NUBIA URDANETA", "id": "1198605534"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 104, "tweet_count": 1003, "listed_count": 0}, "username": "Egle75894860", "name": "Egle", "id": "1135592330986217472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 462, "tweet_count": 40968, "listed_count": 1}, "username": "suupernara", "name": "juao frango \ud83c\udf43", "id": "318587459"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 959, "tweet_count": 24698, "listed_count": 1}, "username": "gui_maldaner", "name": "Gui Maldaner", "id": "1561037191"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 828, "tweet_count": 35733, "listed_count": 1}, "username": "alberto819593", "name": "Alberto rojas", "id": "892468772094840832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 562, "tweet_count": 5135, "listed_count": 0}, "username": "luisclegon", "location": "C\u00e1ceres", "name": "Luis Clemente", "id": "609504622"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7476, "following_count": 710, "tweet_count": 24511, "listed_count": 48}, "username": "CandelasJr", "name": "David Candelas", "id": "134861819"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 1178, "tweet_count": 7559, "listed_count": 6}, "username": "AriasRuiz87", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Luis Arias Ruiz", "id": "976662446"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 640, "tweet_count": 17007, "listed_count": 1}, "username": "AbrilRiveiro98", "location": "Las Rozas", "name": "ABRIL", "id": "537432085"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 146, "tweet_count": 813, "listed_count": 4}, "username": "ArmandoMexi", "location": "Guadalajara & Zapopan  Mexico", "name": "arMando", "id": "125123977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 400, "tweet_count": 34359, "listed_count": 3}, "username": "erze_87", "location": "Santiago, Chile", "name": "Erze \u1d3c\u1db0\u02e1\u02b8 \u1d2e\u1d43\u1db0\u1d4d\u1d57\u1d43\u1db0 \ud83d\udc33", "id": "1012844570797924353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 135, "tweet_count": 19641, "listed_count": 4}, "username": "ariel_millo96", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "Ariel Escudero", "id": "2603000829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 226, "tweet_count": 2623, "listed_count": 0}, "username": "Pajunzio", "location": "Arrakis", "name": "Pajuncio", "id": "799654615075590144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 346, "tweet_count": 54398, "listed_count": 14}, "username": "Harley_QuinnFan", "location": "Hell", "name": "A. Danvers \ufe3d\u2735\ufe3d", "id": "753891578096353280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29690, "following_count": 76, "tweet_count": 20012, "listed_count": 29}, "username": "Wargeadicto", "location": "Argentina", "name": "Warge", "id": "761131705944145920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1268, "tweet_count": 3657, "listed_count": 0}, "username": "luis77002127", "location": "Peru", "name": "Estepario", "id": "1076224447877709825"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 960, "tweet_count": 1665, "listed_count": 1}, "username": "juancarlosdorr2", "name": "juancarlosdorr", "id": "1193536761881866241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 117, "tweet_count": 535796, "listed_count": 72}, "username": "EFRAAIZA", "location": "Merida yucatan,Mexico", "name": "E. A.", "id": "183122112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 229, "tweet_count": 26260, "listed_count": 11}, "username": "depesoyuc", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "De Peso Yucat\u00e1n", "id": "717357030609018880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 280, "tweet_count": 18949, "listed_count": 3}, "username": "CiaWonderland", "location": "Algeciras \ud83d\udd1b C\u00e1diz", "name": "Ali \ud83c\udf3b", "id": "2286660428"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 158, "tweet_count": 14475, "listed_count": 0}, "username": "alokattty", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Katty \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "4092166397"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7045, "following_count": 5244, "tweet_count": 251315, "listed_count": 23}, "username": "lostbutblink", "name": "\u1548\u1971\u027e\u146f\u0269\u146f\u1972 \u1952\u1972 \ua646\ua646\u15be\u1972 \ud83c\udfdd\ufe0f", "id": "2363241130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14359, "following_count": 884, "tweet_count": 143429, "listed_count": 34}, "username": "Clara_Decidida", "name": "Amandona", "id": "2496012904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 227, "tweet_count": 23093, "listed_count": 7}, "username": "iamnxtmi", "name": "dprsd\u2049\ufe0f", "id": "1000088570131046400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 388, "tweet_count": 2891, "listed_count": 0}, "username": "sbattiment0", "name": "Ren", "id": "734734402794737664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 639, "tweet_count": 21129, "listed_count": 1}, "username": "valwaraujo", "location": "trench", "name": "valen", "id": "922218415317798913"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 106, "tweet_count": 1799, "listed_count": 0}, "username": "_luisebs", "location": "Brasil", "name": "luise", "id": "833784384159363076"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3411, "following_count": 3829, "tweet_count": 70554, "listed_count": 0}, "username": "EvelinaPonti", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Evelina Ponti", "id": "955845945576521729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 416, "tweet_count": 10357, "listed_count": 0}, "username": "widehoodie", "location": "\u2708\ufe0f", "name": "spooky kapi\ud83d\udc7b", "id": "855939200344092672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1082, "tweet_count": 50659, "listed_count": 6}, "username": "mercedesmaria5", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia, Espa\u00f1a", "name": "mercedes maria", "id": "378502760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6133, "following_count": 4100, "tweet_count": 153739, "listed_count": 46}, "username": "Sunamitatheone", "name": "Sunamitta \ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf08", "id": "184797816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 187, "tweet_count": 13268, "listed_count": 0}, "username": "babesiriuss", "location": "ele/ela (ag\u00eanero)", "name": "vi tieze", "id": "723349589231804416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23458, "following_count": 22, "tweet_count": 5227, "listed_count": 139}, "username": "exounionbr", "location": "Brazil", "name": "EXO UNION BR", "id": "167070222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 3152, "tweet_count": 191590, "listed_count": 0}, "username": "Vero02184620", "name": "Vero ( \u2022_\u2022) \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\u2618\u270c", "id": "1152352747703951362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 39, "tweet_count": 176, "listed_count": 0}, "username": "Lorry75182041", "name": "amadah", "id": "1185668760272809984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 260, "tweet_count": 21854, "listed_count": 2}, "username": "reality_curioso", "name": "Reality", "id": "970857449354874880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 64, "tweet_count": 17690, "listed_count": 6}, "username": "Eikebabado2", "location": "Brasil", "name": "Ju do Eikebabado2 \ud83c\udfe1\ud83d\ude37", "id": "1045804741308108800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 219, "tweet_count": 61740, "listed_count": 4}, "username": "Belelenchue", "location": "lejos", "name": "\u2661\u2665\ufe0e\u2661", "id": "319989134"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 677, "tweet_count": 11972, "listed_count": 1}, "username": "DinhoLima16", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "name": "din", "id": "4880991827"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9342, "following_count": 9149, "tweet_count": 7392, "listed_count": 13}, "username": "instasantosfc_", "name": "Instasantosfc", "id": "1082432850710986753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 313, "tweet_count": 14345, "listed_count": 0}, "username": "stefaniiuchoa", "location": "Bras\u00edlia", "name": "ushoa", "id": "553642087"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 246, "tweet_count": 2159, "listed_count": 0}, "username": "juanfarruggia", "name": "Juani Farruggia", "id": "429990046"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 910, "tweet_count": 20554, "listed_count": 2}, "username": "rositaelis1995", "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "name": "Rositaelis", "id": "4287211517"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 94, "tweet_count": 12699, "listed_count": 0}, "username": "porraLidi", "name": "lidi", "id": "2414569616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 163, "tweet_count": 2562, "listed_count": 0}, "username": "Exocbxcuts", "location": "Exoplanet", "name": "lud\u2764 o exo", "id": "1125926616012664833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 401, "tweet_count": 907, "listed_count": 0}, "username": "ggsil", "location": "Guanajuato", "name": "GGerardo", "id": "15093112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 212, "tweet_count": 14616, "listed_count": 2}, "username": "Alberto85156555", "location": "Quer\u00e9taro", "name": "Alberto Gonz\u00e1lez Cos\u00edo", "id": "877919870867865600"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 19609, "following_count": 5474, "tweet_count": 52927, "listed_count": 204}, "username": "arnoldocuellaro", "location": "Guanajuato, Mexico", "name": "Arnoldo Cu\u00e9llar", "id": "61915111"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 2163, "tweet_count": 4119, "listed_count": 6}, "username": "tellesjornal", "location": "Curitiba", "name": "Marcio Telles", "id": "904806253649698816"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 187583, "following_count": 654, "tweet_count": 99735, "listed_count": 1610}, "username": "cafecomferri", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "cafecomferri", "id": "437824506"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 77, "tweet_count": 18261, "listed_count": 0}, "username": "Fa5HionablyLate", "name": "C.", "id": "2639643531"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3764, "following_count": 4493, "tweet_count": 169315, "listed_count": 178}, "username": "rodoalroa", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "name": "RODO", "id": "228257860"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 77, "tweet_count": 4790, "listed_count": 0}, "username": "_yeahshark", "name": "\u0618", "id": "1116034558162550784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 385, "tweet_count": 8619, "listed_count": 1}, "username": "i_bel4", "name": "isa", "id": "1002220745509031937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 5000, "tweet_count": 100766, "listed_count": 15}, "username": "Isihum", "location": "En San Crist\u00f3bal", "name": "Isidro H.Perez M.", "id": "118468888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 541, "tweet_count": 45862, "listed_count": 2}, "username": "albalopezc", "location": "C\u00e1diz, Tacita de Plata", "name": "Alba L\u00f3pez", "id": "878256792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 388, "tweet_count": 16340, "listed_count": 1}, "username": "magalimicaela", "location": "Mar del Plata", "name": "Mica", "id": "128059937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10555, "following_count": 10450, "tweet_count": 9449, "listed_count": 1}, "username": "MauroBDGA", "location": "Bah\u00eda Blanca", "name": "Mauro \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "968629912700702720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 300, "tweet_count": 13534, "listed_count": 0}, "username": "jats_96", "name": "Jes\u00fas Armando Tineo Silva", "id": "939236563581620228"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 585, "tweet_count": 13373, "listed_count": 0}, "username": "HugoGether", "name": "hegter", "id": "768917209972342784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 626, "tweet_count": 60036, "listed_count": 2}, "username": "LordBoquetinho", "location": "Sonhar", "name": "Amo muito minha namorada cottagecore", "id": "412707573"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 2810, "tweet_count": 149662, "listed_count": 0}, "username": "DeCordoba10", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Libre Alberdi", "id": "716455971795648512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 345, "tweet_count": 21827, "listed_count": 0}, "username": "smars2206", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Samuel Soler", "id": "101938084"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4740, "following_count": 3546, "tweet_count": 104759, "listed_count": 91}, "username": "Yunqueland", "location": "Veracruzana en Le\u00f3n,YUNQUELAND", "name": "@Yunqueland (Yazmin)", "id": "43556321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 919, "tweet_count": 31110, "listed_count": 3}, "username": "RosyPuente", "location": "Leon Guanajuato", "name": "Pinks", "id": "133018157"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 1535, "tweet_count": 76800, "listed_count": 9}, "username": "camaradamaciel", "location": "CCCP", "name": "camarada maciel, damo da Evie\ud83e\udd9d", "id": "915697056077008896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6791, "following_count": 512, "tweet_count": 224048, "listed_count": 19}, "username": "freenarnia", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "blue", "id": "3361763362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 180, "tweet_count": 3286, "listed_count": 6}, "username": "pimenchu", "location": "MEXICO", "name": "J.ROBERTO S.PIMENTEL", "id": "314878732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 151, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}, "username": "Marilhobi99", "location": "Algarve Portugal", "name": "MarilhoBastos\u2744", "id": "943190587943063557"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 0, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "username": "Young_Family", "name": "Kathy Young", "id": "46708551"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19570, "following_count": 85, "tweet_count": 2756, "listed_count": 4}, "username": "NelloBoy__", "location": "Angola, Luanda", "name": "NelloBoy", "id": "3128611912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 769, "tweet_count": 58655, "listed_count": 475}, "username": "MatheusViolino", "location": "Campo Grande", "name": "Matheus Violino", "id": "55067124"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1748, "tweet_count": 63800, "listed_count": 0}, "username": "RubnJaraPonce1", "name": "Rub\u00e9n Jara Ponce", "id": "1116307306956894208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25450, "following_count": 16263, "tweet_count": 105160, "listed_count": 18}, "username": "AngelAc1010", "location": "Melipilla, Chile", "name": "Miguel Angel \u2600\ufe0f\ud83c\udf3f\ud83c\udf34", "id": "1692578455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 317, "tweet_count": 45622, "listed_count": 3}, "username": "tuchet9", "location": "portenio siti", "name": "fede tribbiani", "id": "4737580636"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13412, "following_count": 2711, "tweet_count": 141139, "listed_count": 27}, "username": "sofistaserfista", "location": "Grondonia", "name": "El mono de sofista \ud83e\udd9d", "id": "4871194606"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1534, "tweet_count": 28811, "listed_count": 3}, "username": "paul141488", "name": "paul", "id": "2965848015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 120, "tweet_count": 1292, "listed_count": 0}, "username": "ScrapsTen", "location": "Gondomar, Portugal", "name": "Gabs", "id": "719866704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 196, "tweet_count": 37877, "listed_count": 5}, "username": "berrivs", "location": "19 any", "name": "sof", "id": "1017418409854885888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 2864, "tweet_count": 196531, "listed_count": 40}, "username": "liliana_roso", "name": "Liliana Roso", "id": "3158054565"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 88, "tweet_count": 6957, "listed_count": 1}, "username": "AlixPacheco2", "location": "San Antonio De Los Altos, Vene", "name": "Alix Pacheco", "id": "3366870977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 36, "tweet_count": 1813, "listed_count": 0}, "username": "JOAQUIMVILHENA", "location": "Ananindeua, Brasil", "name": "JOAQUIM VILHENA", "id": "395241202"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 1820, "tweet_count": 540776, "listed_count": 0}, "username": "LiNov27", "location": "Martinez", "name": "Li Nov", "id": "2581330777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 378, "tweet_count": 7410, "listed_count": 0}, "username": "_danielinhares", "location": "Arax\u00e1, Brasil", "name": "linhares", "id": "849763136261550081"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1254, "tweet_count": 86199, "listed_count": 3}, "username": "estela_bonino", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Estela Bonino", "id": "4195209507"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 342, "tweet_count": 35963, "listed_count": 3}, "username": "gelin6", "location": "Panama CHIPACO ", "name": "Yari M. De Leon", "id": "297159117"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1727, "tweet_count": 219002, "listed_count": 0}, "username": "MadreTi38492021", "name": "Madre Tierra", "id": "1177591903434526725"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 1443, "tweet_count": 282005, "listed_count": 67}, "username": "norvisogallan", "name": "#Frihedenforvenezuel", "id": "444117221"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42191, "following_count": 21543, "tweet_count": 55665, "listed_count": 252}, "username": "FBoccanera", "location": "Italia, en una v\u00eda romana", "name": "Federico Boccanera", "id": "103335037"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 998, "tweet_count": 11021, "listed_count": 0}, "username": "HelosaMelo8", "location": "Paris, France", "name": "Helo\u00edsa Melo", "id": "1086741269051777024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 126, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}, "username": "mimigh_12", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Myriam Gait\u00e1n Haro", "id": "1167274350"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1520, "tweet_count": 113350, "listed_count": 20}, "username": "42Paulof", "name": "pablo subias", "id": "520239207"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 8, "tweet_count": 13858, "listed_count": 2}, "username": "BexutifulOuji", "location": "\ud83c\udf8f | #\u1d0b\u1d0f\u0280\u1d07.", "name": "\u02d7\u02cb \ud835\udc08\ud835\udc0a\ud835\udc0a\ud835\udc08 \u02ca\u02d7", "id": "3064781794"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28693, "following_count": 16412, "tweet_count": 470286, "listed_count": 53}, "username": "filosogogriego", "location": "Argentina", "name": "pepe ortiva(JORGE)", "id": "1345270418"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3064, "following_count": 2989, "tweet_count": 11233, "listed_count": 2}, "username": "bagiliz", "location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265", "name": "\u0618 sobrevivendo para o 3.0 \ud83d\udc7c", "id": "1002694687927488513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 492, "tweet_count": 5647, "listed_count": 14}, "username": "MasEscorial", "location": "El Escorial", "name": "M\u00e1s Madrid El Escorial", "id": "1197523268024057862"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2969, "following_count": 1899, "tweet_count": 225461, "listed_count": 67}, "username": "Colonia_Digital", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Mi Colonia Digital", "id": "183142324"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 35, "tweet_count": 363, "listed_count": 0}, "username": "caixinhapapelao", "name": "Caixinha de papel\u00e3o", "id": "1193176064605986816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 248, "tweet_count": 81937, "listed_count": 0}, "username": "__laurabarbosa", "location": "setor Sul, Maracan\u00e3 ", "name": "Laura Barbosa", "id": "2171290428"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 80, "tweet_count": 213, "listed_count": 0}, "username": "Brandon44534932", "location": "Pedra de Guaratiba, Rio de Jan", "name": "Brandon Rangel \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "1161297356735897600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 412, "tweet_count": 5127, "listed_count": 13}, "username": "MasSLEscorial", "location": "San Lorenzo de El Escorial", "name": "M\u00e1s Madrid San Lorenzo de El Escorial", "id": "1197525246670254080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1296, "tweet_count": 31666, "listed_count": 4}, "username": "estfar", "location": "Madrid", "name": "ESTEBAN", "id": "299596025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 737, "tweet_count": 9373, "listed_count": 1}, "username": "itmarcioo", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "marcinho 13\u2b50", "id": "1020068393620246528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4893, "following_count": 2997, "tweet_count": 143808, "listed_count": 3}, "username": "1queenglam", "location": "sao luis \ud83c\udf34", "name": "t\u2728", "id": "1406137387"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 412, "tweet_count": 15445, "listed_count": 2}, "username": "Maria_BeHappy99", "location": "port de sagunt, val\u00e8ncia", "name": "Meryy\u2640", "id": "704925267"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 958, "tweet_count": 16387, "listed_count": 4}, "username": "Jorhell_", "location": "San Lorenzo, Paraguay ", "name": "Jorge Daniel", "id": "191836085"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 249, "tweet_count": 31483, "listed_count": 3}, "username": "organitzemlodi", "location": "Barcelona", "name": "Marci", "id": "2800102889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 106, "tweet_count": 3299, "listed_count": 0}, "username": "IngridM75742431", "name": "Ingrid Mota", "id": "1099339724047728641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 215, "tweet_count": 7643, "listed_count": 0}, "username": "LuzonTejafa", "name": "Rafael Luz\u00f3n Tejafa", "id": "1095640490270183424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 202, "tweet_count": 92448, "listed_count": 22}, "username": "albaftlacunza", "name": "fio", "id": "1047530458576310272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 134, "tweet_count": 300, "listed_count": 0}, "username": "politica10mente", "name": "#Luladr\u00e3o", "id": "1187900385765347328"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 522952, "following_count": 2236, "tweet_count": 32993, "listed_count": 1068}, "username": "chico_pinheiro", "location": "Recanto dos Nefelibatas", "name": "Chico Pinheiro", "id": "51282549"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 113, "tweet_count": 1067, "listed_count": 0}, "username": "nancysumoza", "name": "Nancy Sumoza", "id": "189919242"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 1165, "tweet_count": 111318, "listed_count": 35}, "username": "jfelipevii", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "blue", "id": "584153310"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 3973, "tweet_count": 203875, "listed_count": 53}, "username": "tono58", "name": "Antonio, \u2665\ufe0f Tetuan", "id": "859624363"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6700, "following_count": 6581, "tweet_count": 148161, "listed_count": 17}, "username": "SEGCan", "location": "La cuna del mal - Sta. Cruz, a", "name": "CanguraS \ud83d\udc31\ud83d\ude3b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "581097940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 2414, "tweet_count": 125761, "listed_count": 113}, "username": "MonizLola", "name": "Lola Moniz", "id": "2275034379"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 57, "tweet_count": 3846, "listed_count": 3}, "username": "mnoshgceros", "location": "\u2800  \u2800 (  eleventh  )  of\u1160the\u1160f\u035f\u0251\u035ft\u035fu\u035fi\u035f\u1160h\u035f\u0251\u035fr\u035fb\u035fi\u035fn\u035fg\u035fe\u035fr\u035fs \n\u2800 \u2800 \u2800 \ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc2b,\u1160comrade, \u2800 \n\u2800 \u2800 \u2800 one day i will \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2b the world.", "name": "\u200d \u200d \u200d\u1160\u200d\u200d\u200d\u200d\u200d \u200d \u200d \u3001\u200d \ud835\udd7f\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc06\ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc00.", "id": "1174509308291309570"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 2591, "tweet_count": 8333, "listed_count": 5}, "username": "alfredo_palmax", "location": "Caracas...", "name": "Alfredo J. Palma", "id": "138924727"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 44231, "following_count": 4027, "tweet_count": 32347, "listed_count": 954}, "username": "isabanes", "location": "Madrid", "name": "In\u00e9s Saban\u00e9s", "id": "110442665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 746, "tweet_count": 70432, "listed_count": 59}, "username": "ilthea", "location": "Never cut a deal with a dragon", "name": "Ilthea - Dragonwhisperer", "id": "86524418"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1036, "tweet_count": 11932, "listed_count": 51}, "username": "baldomin0s", "location": "Madrid", "name": "Alejandro Baldominos", "id": "308372471"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6437, "following_count": 5558, "tweet_count": 211245, "listed_count": 61}, "username": "papel61", "location": "Banana Republic", "name": "Paolo", "id": "52337911"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 143, "tweet_count": 5327, "listed_count": 0}, "username": "G97196783", "location": "Lombardia", "name": "Come_up_and_be_a_communist", "id": "1018131709030731776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 311, "tweet_count": 24063, "listed_count": 1}, "username": "PaolaOrsi", "name": "Paola", "id": "485891799"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 984, "tweet_count": 9823, "listed_count": 5}, "username": "Camiloeojeda", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Camilo E. Ojeda Amaya", "id": "1326301748"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 907180, "following_count": 3838, "tweet_count": 23145, "listed_count": 688}, "username": "QuinteroCalle", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Daniel Quintero Calle", "id": "36276135"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 819, "tweet_count": 35887, "listed_count": 2}, "username": "EsquerdaPetinga", "name": "Mr. Mateus", "id": "754993153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 100, "tweet_count": 5372, "listed_count": 0}, "username": "alice_alicesm", "location": "Lisboa", "name": "Alice", "id": "1180543668924698625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 4406, "tweet_count": 55336, "listed_count": 21}, "username": "Vidasaludabl", "location": "En alg\u00fan lugar del planeta", "name": "Vida Saludable", "id": "791606559746973697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 396, "tweet_count": 19182, "listed_count": 1}, "username": "rosiesouul", "location": "kpop, anime & more | 19 yrs", "name": "yami \ud83d\udcd7\u2618\ufe0f", "id": "804778312971223043"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 197, "tweet_count": 8462, "listed_count": 0}, "username": "cutesrosiee", "location": "pi\u00f1era culiao renuncia", "name": "moved", "id": "871204186536521728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 2720, "tweet_count": 183591, "listed_count": 12}, "username": "dfernandesmr", "location": "Ara\u00e7atuba / Birigui - SP", "name": "Diego Fernandes", "id": "207946156"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 578, "tweet_count": 56645, "listed_count": 0}, "username": "ldcdoug", "location": "n\u00e3o me segue que eu to perdido", "name": "DOUG", "id": "819967806754160640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 518, "tweet_count": 11577, "listed_count": 0}, "username": "SegundaLey", "name": "Segunda Ley", "id": "884359786300571649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5655, "following_count": 4198, "tweet_count": 482903, "listed_count": 18}, "username": "gladysgulino", "name": "Gladys Gulino", "id": "2771104492"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 301, "tweet_count": 1405, "listed_count": 0}, "username": "SergioV57158003", "name": "Sergio Vel\u00e1zquez Villagra", "id": "1035650298407268352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 491, "tweet_count": 18180, "listed_count": 0}, "username": "elefwnt_", "location": "021", "name": "bruxinha", "id": "975521599087611904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 249, "tweet_count": 8933, "listed_count": 0}, "username": "93eva_atle", "name": "EVO", "id": "2825183968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 2970, "tweet_count": 36527, "listed_count": 6}, "username": "Lalakashin", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lala", "id": "905831978754351105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 171, "tweet_count": 49698, "listed_count": 6}, "username": "quelmepls", "name": "Hime \ud83d\udc4c", "id": "44771092"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 579, "tweet_count": 9242, "listed_count": 1}, "username": "TrevizanPedro", "location": "auriflama \u21c4 sjrp ", "name": "trevizan", "id": "931247245374181376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 241, "tweet_count": 22516, "listed_count": 4}, "username": "Elxvers", "location": "Stgo", "name": "Barracudo \ud83d\udc7e", "id": "64610540"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 446, "tweet_count": 49829, "listed_count": 17}, "username": "laverdad_tam", "name": "La Verdad Tamps", "id": "2478550398"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 536, "tweet_count": 37105, "listed_count": 15}, "username": "capshirogay", "name": "Shiro-sama \ud83c\udf3e", "id": "1081781289408188417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 213, "tweet_count": 69169, "listed_count": 7}, "username": "bnnywngs", "location": "brazilian, unfortunately", "name": "bunny", "id": "1118557500515782656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 548, "tweet_count": 2769, "listed_count": 0}, "username": "hpenoth", "name": "Hector Penoth", "id": "138456328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 3774, "tweet_count": 59217, "listed_count": 14}, "username": "ProfeKikeTorres", "location": "Le\u00f3n Guanajuato", "name": "Luis Enrique Torres \ud83e\udd81\u26bd\ud83c\udfa4\ud83c\udfb8\ud83d\udcd6\ud83d\udd8a\ufe0f\ud83d\udcfa", "id": "159479900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197068, "following_count": 527, "tweet_count": 357214, "listed_count": 801}, "username": "periodicoam", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "name": "Peri\u00f3dico AM Noticias", "id": "70805487"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 4894, "tweet_count": 176651, "listed_count": 6}, "username": "AtlntkLbertaire", "location": "Arkadia ", "name": "Winter Sunrise \u24b6\u24cb (Ella/She/her)", "id": "2730312100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10461, "following_count": 3765, "tweet_count": 201884, "listed_count": 240}, "username": "TafallaMarta", "location": "Earth, Solar System, Milky Way", "name": "Marta Tafalla", "id": "1169488278"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 590, "tweet_count": 8668, "listed_count": 0}, "username": "Nicolevilegaas", "location": "San Diego, CA", "name": "nico", "id": "722195128136245248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 772, "tweet_count": 21685, "listed_count": 0}, "username": "elainxe", "location": "crf \u2661", "name": "\ud83d\udd78", "id": "2827218644"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "username": "ConchiAragonP", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1914, "tweet_count": 49655, "listed_count": 1}, "username": "danielaspfc_", "location": "Jussara, PR", "name": "DaniEla, tlgd? \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "813605844063584261"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 249, "tweet_count": 8677, "listed_count": 0}, "username": "rochoo", "location": "Madrid", "name": "Rocio\ud83e\udd20", "id": "3373041659"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 909, "tweet_count": 58115, "listed_count": 7}, "username": "luzajs", "name": "DIOS PADRE", "id": "219149075"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2448, "following_count": 2125, "tweet_count": 81810, "listed_count": 27}, "username": "wuxianlanw", "location": "Joseph Quinn", "name": "\ud83c\udf66\u2077au!steddie\ud83d\udcccwangxian", "id": "1074016872855691265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4431, "following_count": 2316, "tweet_count": 35127, "listed_count": 7}, "username": "gabrivomito", "name": "xana", "id": "939871247491530753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 895, "tweet_count": 83642, "listed_count": 2}, "username": "Lestha1998", "name": "VASCO & LULA", "id": "1688865247"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 507, "tweet_count": 25812, "listed_count": 1}, "username": "_YeWangXi_", "location": "pan's iland \u2022 \ud83d\udc25+\ud83d\udc30 \u2022 isfp", "name": "Mily\u2077 \ud83d\udcd6 Ruzhui", "id": "1008774200251813891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 410, "tweet_count": 76608, "listed_count": 0}, "username": "jlpaixao", "location": "Maca\u00e9 - Rio de Janeiro", "name": "Z\u00e9", "id": "1957397983"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 2628, "tweet_count": 135988, "listed_count": 13}, "username": "ramospat13", "location": "USA", "name": "Patricia Abello Ramos", "id": "2575462577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5461, "following_count": 128, "tweet_count": 26085, "listed_count": 74}, "username": "latimesespanol", "location": "Los Angeles, CA", "name": "LA Times en Espa\u00f1ol", "id": "987391105774833664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 770, "tweet_count": 57279, "listed_count": 13}, "username": "06Angela29", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\u00c1ngelaRojo", "id": "172111454"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 357, "tweet_count": 95186, "listed_count": 6}, "username": "biawaldorff", "name": "biazinha", "id": "747852959229304832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 92, "tweet_count": 24758, "listed_count": 2}, "username": "eufelipecastro", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "FELIPE", "id": "1370938897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 309, "tweet_count": 22072, "listed_count": 0}, "username": "missseeel", "name": "\ud835\udcdc \ud83c\udf19", "id": "379051536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 30, "tweet_count": 4297, "listed_count": 0}, "username": "korezgraff", "location": "apaseo el gde gto. mexico", "name": "Korez Graff", "id": "156473148"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1110, "tweet_count": 108302, "listed_count": 1}, "username": "inyguzman", "name": "Guzm\u00e1n", "id": "189356770"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 727, "tweet_count": 75817, "listed_count": 1}, "username": "Jorgeli38545460", "name": "Jorgelina", "id": "1176327725457584130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 591, "tweet_count": 5700, "listed_count": 1}, "username": "cordiegy", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Diego Alberti", "id": "153918593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 1743, "tweet_count": 31689, "listed_count": 30}, "username": "anakareninarv", "location": "Guadalajara", "name": "La morra de los brillitos\u2728", "id": "25868789"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1673, "tweet_count": 135792, "listed_count": 7}, "username": "Extremodouro52", "name": "Quebrantahuesos52", "id": "739008169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 36, "tweet_count": 12447, "listed_count": 1}, "username": "eddybelmonte13", "name": "Yolanda Belmonte", "id": "1926807200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8205, "following_count": 1251, "tweet_count": 111821, "listed_count": 1}, "username": "brunnamesquita", "name": "BUBU \ud83d\udc06", "id": "196839775"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 456, "tweet_count": 6662, "listed_count": 0}, "username": "Andreapellon", "location": "Santander  ", "name": "Andrea Pell\u00f3n", "id": "309081344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 218, "tweet_count": 2262, "listed_count": 0}, "username": "vitor6336", "name": "VITOR l Drag Race Brasil \ud83d\udc51\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3171928721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 155, "tweet_count": 646, "listed_count": 0}, "username": "gvflavio", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Fl\u00e1vio Mello", "id": "132498550"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5729, "following_count": 207, "tweet_count": 41245, "listed_count": 475}, "username": "mrtnsalvs", "name": "michel", "id": "159818057"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 98, "tweet_count": 164040, "listed_count": 9}, "username": "juniuaraujo", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "J\u00fanior", "id": "85124978"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "username": "JulioCe59337798", "location": "PERU", "name": "Julio Cesar", "id": "1025580083036205058"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 1123, "tweet_count": 130035, "listed_count": 2}, "username": "mercedesopina", "name": "Mercedes Mendoza", "id": "883189569801289729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 43, "tweet_count": 3533, "listed_count": 1}, "username": "ariadna92672136", "name": "Ariadna_sanchez", "id": "2790041799"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 205, "tweet_count": 25491, "listed_count": 0}, "username": "Leonard17E", "location": "Venezuela", "name": "Leonardo Contreras", "id": "785757540"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 210, "tweet_count": 1132, "listed_count": 0}, "username": "higorsilveiraa", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "name": "inefable", "id": "849764592804823042"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 219, "tweet_count": 9442, "listed_count": 0}, "username": "allan_fdl", "name": "u allasi", "id": "1131254945888591873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 278, "tweet_count": 25639, "listed_count": 0}, "username": "MasMejorAmiga", "name": "Tu Mas Mejor Amiga", "id": "1074521621535313920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 486, "tweet_count": 3965, "listed_count": 0}, "username": "vitorriderv8", "name": "Vitor Calheiros", "id": "143657942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 121, "tweet_count": 43714, "listed_count": 43}, "username": "trucutu1", "location": "Alemania/Germany/Deutschland", "name": "Themis", "id": "195142060"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 440, "tweet_count": 44584, "listed_count": 1}, "username": "Gleyceziinha", "location": "021", "name": "Gley", "id": "2301366256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 438, "tweet_count": 9483, "listed_count": 1}, "username": "antoniomzvz", "location": " cdmx", "name": "antonio mu\u00f1oz valade", "id": "531395633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 175, "tweet_count": 7250, "listed_count": 0}, "username": "crf_deibert", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Qualquer nome com D", "id": "3054828635"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 546, "tweet_count": 16108, "listed_count": 0}, "username": "isaqmontffc", "location": "onde tem internet, irmao", "name": "isaq", "id": "1024289892422041600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 4472, "tweet_count": 6090, "listed_count": 6}, "username": "Consuelothiers", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Consuelo Thiers Huerta", "id": "63976888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6922, "following_count": 3668, "tweet_count": 93133, "listed_count": 63}, "username": "omlazo", "location": "London, England", "name": "OM.", "id": "55066800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160668, "following_count": 793, "tweet_count": 327449, "listed_count": 525}, "username": "Planoinforma", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "name": "Plano Informativo", "id": "168693277"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3515, "following_count": 151, "tweet_count": 190663, "listed_count": 55}, "username": "roseancult", "location": "ot4 and chaennie ", "name": "bae", "id": "1977273276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 1124, "tweet_count": 15399, "listed_count": 13}, "username": "zynlaurs", "name": "namorada da maria", "id": "1197306663994372096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 304, "tweet_count": 3875, "listed_count": 7}, "username": "Aurorita97", "location": "Espa\u00f1a,Madrid", "name": "Fil\u00f3sofa a ratos", "id": "261801430"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 201, "tweet_count": 13665, "listed_count": 7}, "username": "ninospirli", "location": "Calabria, Italia", "name": "Nino Spirl\u00ec", "id": "476583331"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1090, "tweet_count": 69494, "listed_count": 0}, "username": "yraizavenezuela", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Chary", "id": "134597610"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 367, "tweet_count": 92877, "listed_count": 0}, "username": "igmg_04", "name": "Nacho \ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf3e", "id": "398915494"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 119, "tweet_count": 24577, "listed_count": 0}, "username": "Qui_Gon_Zalo", "location": "Malaga, Spain", "name": "Nick\u2019s Pizza", "id": "3900858021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20296, "following_count": 319, "tweet_count": 50807, "listed_count": 0}, "username": "watery_day", "location": "Portland, OR", "name": "almond\ud83c\udf31", "id": "1714058192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 450, "tweet_count": 102712, "listed_count": 7}, "username": "Gregory_reis", "location": "Brasil", "name": "Gregory", "id": "55071052"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 635, "tweet_count": 6382, "listed_count": 0}, "username": "maismeher1", "name": "mariema", "id": "2290989881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 3969, "tweet_count": 244432, "listed_count": 20}, "username": "mccanalesd", "name": "MCD", "id": "2372325001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 1485, "tweet_count": 13433, "listed_count": 2}, "username": "taverajorge1", "location": "Planeta tierra", "name": "jorget", "id": "3174923674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 72, "tweet_count": 601, "listed_count": 0}, "username": "sensatebitch", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "honey", "id": "1192957571478544390"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 184, "tweet_count": 1393, "listed_count": 0}, "username": "lugutte", "name": "Telma Silva", "id": "2289617982"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 423191, "following_count": 554, "tweet_count": 6369, "listed_count": 1036}, "username": "tabataamaralsp", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Tabata Amaral", "id": "1001251931812220928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 315, "tweet_count": 4772, "listed_count": 1}, "username": "dhamarilla", "name": "troll de medio tiempo", "id": "2727461187"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 896, "tweet_count": 115526, "listed_count": 7}, "username": "DarenNob25", "location": "Cidade do Sol ", "name": "dede", "id": "206173714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 424, "tweet_count": 11555, "listed_count": 1}, "username": "tinymovingpaws", "location": "Milano", "name": "IL CUPO MIETITORE", "id": "188808627"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 404, "tweet_count": 53623, "listed_count": 6}, "username": "SaraZzini", "location": "Milan, Italy", "name": "rip Sara", "id": "186238413"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28440, "following_count": 446, "tweet_count": 6982, "listed_count": 14}, "username": "Kiujy_Y", "location": "Galicia", "name": "Kiujy", "id": "2876550411"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 2095, "tweet_count": 11439, "listed_count": 0}, "username": "Hugo_Navarro_", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "name": "Hugo__", "id": "1176972315537694720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1102, "tweet_count": 12041, "listed_count": 1}, "username": "ossilva23", "location": "Caraguatatuba, Brasil", "name": "Orlando Silva \ud83c\udfc0\u26f9\ufe0f", "id": "953666813262487552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2394, "following_count": 1008, "tweet_count": 5561, "listed_count": 14}, "username": "CludioMoacirMo1", "location": "S\u00e3o Gabriel, Brasil", "name": "Pr. Cl\u00e1udio Moreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "id": "1184109229583601664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 789, "tweet_count": 14884, "listed_count": 2}, "username": "uniquaaaaaa", "location": "grande campo", "name": "nicktina", "id": "3505597341"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9819, "following_count": 207, "tweet_count": 18019, "listed_count": 5}, "username": "malurodriguezw", "location": "Dourados, Brasil", "name": "malu", "id": "976607068798013440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 294, "tweet_count": 9254, "listed_count": 1}, "username": "AsoulonfireA", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86 \ud83c\udf42", "id": "876083244428611586"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 312, "tweet_count": 1894, "listed_count": 1}, "username": "cavalododog", "name": "Cavalo Do C\u00e3o", "id": "2389849603"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 360, "tweet_count": 411558, "listed_count": 21}, "username": "Arkhangell", "name": "Arkhangell", "id": "1287163506"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 690, "tweet_count": 38655, "listed_count": 5}, "username": "luvkmseok", "location": "doyoung's pocket", "name": "sicheng\ud83c\udf3a", "id": "2535483679"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 69, "tweet_count": 1869, "listed_count": 1}, "username": "mangmad7706", "name": "Mar\u00eda \u00c1ngeles", "id": "1174688333903142914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 195, "tweet_count": 3411, "listed_count": 0}, "username": "lucasbazaniSPFC", "name": "Bazani \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "804549643816341504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 623, "tweet_count": 19954, "listed_count": 27}, "username": "danifields", "location": "Brasil", "name": "Daniel Campos", "id": "37100857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1701, "tweet_count": 10982, "listed_count": 8}, "username": "Tomas_Chamberi", "location": "Chamberi", "name": "Tom\u00e1s", "id": "2938606613"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9342, "following_count": 491, "tweet_count": 72911, "listed_count": 17}, "username": "ataldacaroI", "location": "terra merdia", "name": "\ud83c\udf38 Carol \ud83c\udf38", "id": "1026362163219378177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 695, "tweet_count": 125762, "listed_count": 2}, "username": "marthapenafiel", "name": "martha pe\u00f1afiel", "id": "309946520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3487, "following_count": 3196, "tweet_count": 21756, "listed_count": 7}, "username": "Corrupcinnunca1", "name": "Corrupci\u00f3n nunca mas", "id": "1160372425336479745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 106, "tweet_count": 2314, "listed_count": 0}, "username": "NoemiCortsGarc1", "name": "Noemi Cort\u00e9s Garc\u00eda", "id": "1183498218321125378"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 3010, "tweet_count": 38179, "listed_count": 11}, "username": "NegocioVdG", "location": "Boston, MA", "name": "Negass", "id": "1059895869229674498"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 198, "tweet_count": 2033, "listed_count": 0}, "username": "carolrochaw", "location": "Brasil", "name": "Carol", "id": "1172529163007344642"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9720416, "following_count": 162, "tweet_count": 268001, "listed_count": 7333}, "username": "Flamengo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}, "username": "aspauzarazuri", "name": "Jorge Aspauza", "id": "127946842"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 497, "tweet_count": 9414, "listed_count": 0}, "username": "eltaguay", "location": ".", "name": "eltaguay", "id": "838702569589518336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 2704, "tweet_count": 21035, "listed_count": 12}, "username": "junioroliv04", "location": "Recife - PE", "name": "FranciscodeOliveira", "id": "225088881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3256, "following_count": 3619, "tweet_count": 13776, "listed_count": 0}, "username": "PardinasSilvia", "name": "Silvia Pardi\u00f1as", "id": "3237107738"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 225758, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "username": "fmartinmoreno", "location": "M\u00e9xico DF", "name": "Francisco Martin Moreno", "id": "96853458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1352, "tweet_count": 33748, "listed_count": 0}, "username": "LuisEnriqueAra2", "location": "Venezuela", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaEl Retwitteador\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "448992499"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 0, "tweet_count": 2068262, "listed_count": 61}, "username": "infoitcultura", "location": "Italia", "name": "informazione cultura", "id": "317737372"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 166, "tweet_count": 11011, "listed_count": 0}, "username": "mokabsalom", "location": "Lille, France", "name": "m\u00bak", "id": "857635882433736705"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}, "username": "chapimaro151a", "name": "\u3061\u3083\u3074", "id": "707136262155608064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 451, "tweet_count": 26729, "listed_count": 1}, "username": "Verucathe", "name": "V", "id": "134247080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5109, "following_count": 7159, "tweet_count": 15256, "listed_count": 9}, "username": "ahcrybaby_", "location": "K-12", "name": "gii TROQUEI DE CONTA OLHA O FIXO", "id": "1060385734354452480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 330, "tweet_count": 1890, "listed_count": 0}, "username": "Elis63942899", "name": "Elis", "id": "1155875181619032065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1461, "tweet_count": 10660, "listed_count": 12}, "username": "fixjullia", "location": " \ud83d\udcda\ud55c\uad6d\uc5b4\ud558\uace0 \uc601\uc5b4\ub97c \ubc30\uc6cc\uc694~ ", "name": "JuLLia \uc904\ub9ac\uc544 \u2618", "id": "1179793909414862853"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 357, "tweet_count": 42574, "listed_count": 3}, "username": "brajinlian", "location": "Brajin- Hope World", "name": "Yours", "id": "1058444547880112128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1062, "tweet_count": 139258, "listed_count": 1}, "username": "NemNemecsek", "location": "Europa", "name": "Ern\u0151 Nemecsek", "id": "878613406022078464"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 26826, "following_count": 7541, "tweet_count": 99062, "listed_count": 428}, "username": "jorgegcastano", "location": "Madrid", "name": "Jorge Garc\u00eda Casta\u00f1o \ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "198516419"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 147, "tweet_count": 59062, "listed_count": 1}, "username": "copper_mint", "location": "Espanha", "name": "Lyra\u2077 \ud83c\udf3b (7)", "id": "745289856834744321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 1368, "tweet_count": 17182, "listed_count": 2}, "username": "madeonshit", "name": "pe", "id": "188801776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 343, "tweet_count": 61244, "listed_count": 0}, "username": "juujkklmjsk", "name": "xu", "id": "2691563139"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 259, "tweet_count": 13636, "listed_count": 0}, "username": "venez0lanito", "location": "Venezuela", "name": "Venezolanito", "id": "3874616872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 559, "tweet_count": 34050, "listed_count": 0}, "username": "biajacobini", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Bea", "id": "3042793521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 103, "tweet_count": 19986, "listed_count": 0}, "username": "lesmol091", "location": "she/her\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "name": "Les\ud83c\udf3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "959517705450786816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 693, "tweet_count": 12001, "listed_count": 3}, "username": "heliometz_", "location": "S\u00e3o Leopoldo", "name": "H. Metz \ud83d\udcf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1604456270"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 140, "tweet_count": 8934, "listed_count": 1}, "username": "coffeernando", "location": "Porto Alegre, RS", "name": "f\u00b9\u00b3rnando", "id": "859034875"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 244, "tweet_count": 104985, "listed_count": 2}, "username": "allanjardim", "name": "Hm, vamos ver, quais vidas eu vou arruinar hoje", "id": "37707647"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1456, "tweet_count": 6598, "listed_count": 1}, "username": "axgatinha", "location": "beaga", "name": "\ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udccf\ud835\udcbe", "id": "2897486219"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25028, "following_count": 19080, "tweet_count": 14921, "listed_count": 204}, "username": "piedraconaletas", "location": "\u00dcT: 10.491029,-66.861559", "name": "Enrique Guillen Ni\u00f1o", "id": "107767212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8218, "following_count": 9194, "tweet_count": 7264, "listed_count": 18}, "username": "apoyomaspais", "name": "Apoyando a M\u00e1s Pa\u00eds", "id": "735826454739619841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 221, "tweet_count": 9799, "listed_count": 2}, "username": "R2lucena", "location": "Carabobo, Venezuela", "name": "Rafael Lucena", "id": "3232022992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 696, "tweet_count": 3791, "listed_count": 2}, "username": "doristarazona", "location": "\u00dcT: 10.50495,-66.910117", "name": "Doris Tarazona", "id": "119034538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 236, "tweet_count": 6029, "listed_count": 0}, "username": "valengenoudd", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "v\u0338a\u0338l\u0338e\u0338n\u0338", "id": "1104032357940690944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 215, "tweet_count": 564, "listed_count": 0}, "username": "whatsernamebabe", "name": "agus \u27b6 \u0dc6", "id": "1017059818320879617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 563, "tweet_count": 1451, "listed_count": 1}, "username": "irrinca", "name": "Sr Zapato", "id": "618459011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8975, "following_count": 683, "tweet_count": 6943, "listed_count": 59}, "username": "henzovic", "name": "enzo vizca\u00edno", "id": "273450926"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 296, "tweet_count": 87620, "listed_count": 0}, "username": "CesarMarquina18", "name": "Cesar Marquina", "id": "954715321704878082"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 296, "tweet_count": 2103, "listed_count": 0}, "username": "Diegofenix08", "location": "valencia (esp) ", "name": "Diego enrique orozco", "id": "376121968"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6317825, "following_count": 1623, "tweet_count": 513647, "listed_count": 21822}, "username": "marca", "location": "Espa\u00f1a", "name": "MARCA", "id": "15095537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 2906, "tweet_count": 24266, "listed_count": 11}, "username": "refryant", "name": "Ref Ryan T", "id": "2980311201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 139, "tweet_count": 77746, "listed_count": 9}, "username": "Mimi9596_twt", "location": "Espa\u00f1a, \ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 ", "name": "M\u026a\u1d0d\u026a\u1d0b\u0280\u1d0f\u1d0b\u1d0fs\u1d0d\u1d0fs \ud83c\udf0c|| 7\ud83d\udc99", "id": "269251563"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 963, "tweet_count": 308665, "listed_count": 52}, "username": "d0woonlight", "location": "dvwn", "name": "Dearest lucia\ud83c\udff5\ufe0f", "id": "747857449357578241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 69, "tweet_count": 4536, "listed_count": 0}, "username": "CandelaVidrio", "location": " R\u00edo Utcubamba,Provinciano Soy", "name": "Pedro Candela \ud83d\udc22", "id": "1010541197562130438"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62619, "following_count": 888, "tweet_count": 44937, "listed_count": 103}, "username": "JVillaStein", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Javier Villa Stein", "id": "2396562031"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 2556, "tweet_count": 23816, "listed_count": 1}, "username": "mauropmeiches", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Mauro Meiches", "id": "752855768739745792"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1764515, "following_count": 753, "tweet_count": 25377, "listed_count": 2611}, "username": "augustosnunes", "location": "Brazil", "name": "Augusto Nunes", "id": "50452226"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 541, "tweet_count": 71366, "listed_count": 1}, "username": "Joaovbarbosa10", "name": "OITOPATAMAR", "id": "243402560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 90, "tweet_count": 8538, "listed_count": 0}, "username": "A_Magno_", "name": "Samir", "id": "362795337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 5000, "tweet_count": 156695, "listed_count": 42}, "username": "dvlnosmz", "location": "Madrid, (de la M-30 pa dentro)", "name": "Devolvednos Madriz!", "id": "400637908"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 3525, "tweet_count": 26524, "listed_count": 1}, "username": "edulv82", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Eduardo L\u00f3pez", "id": "421017340"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 387, "tweet_count": 1680, "listed_count": 7}, "username": "99porciento_", "name": "Noventa y Nueve por ciento", "id": "934752064927879169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 283, "tweet_count": 42945, "listed_count": 7}, "username": "ZurimaSocias", "name": "Antonia socias", "id": "2237381360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121550, "following_count": 213, "tweet_count": 22833, "listed_count": 146}, "username": "benjalibre", "location": "Paraguay", "name": "BENJAMIN FERN\u00c1NDEZ B.", "id": "1011008648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 632, "tweet_count": 3792, "listed_count": 1}, "username": "Tglezz1", "location": "Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a", "name": "La lagunas (mullet mommi era)", "id": "1031521447167111168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 1520, "tweet_count": 125405, "listed_count": 32}, "username": "JaviiRCCelta", "location": "Vigo/Galiza Afouteza e Coraz\u00f3n", "name": "Javi Cruz \ud83c\udf3b", "id": "362706283"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 354, "tweet_count": 27426, "listed_count": 1}, "username": "Ramonsegh", "name": "Andr\u00e9s Tate", "id": "532847668"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 1855, "tweet_count": 131074, "listed_count": 24}, "username": "swiftyoun", "location": "gotham", "name": "l\u00edvia \ud83d\udcd6: \u00e9 assim que come\u00e7a", "id": "479832232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47668, "following_count": 390, "tweet_count": 27274, "listed_count": 149}, "username": "GNGeekNation", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "name": "GN", "id": "884185909368901633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1377, "tweet_count": 28429, "listed_count": 6}, "username": "O_GaloGanhou", "name": "E o Galo? \ud83d\udc14", "id": "76940641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5306, "following_count": 5474, "tweet_count": 49583, "listed_count": 30}, "username": "bIogpji", "location": "\ud83d\uddef: ROSE !! shut up and take my heart! i don't need it anymore because it said it fells happier with you, please take care! \u2665\ufe0e", "name": "\ud83e\udd5b", "id": "1131951417311342592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 4, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "username": "jiwooberries", "location": "\u0abdt\u03b1\u0e17 \u2113\u0473\u0473\u0e17\u03b1 \u2606", "name": "\u02e1\u1d35\u02e1\u1d5e", "id": "1197264436081446912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1350, "tweet_count": 137339, "listed_count": 8}, "username": "lordelacebolla", "name": "Se\u00f1or de la cebolla\u270c\ud83c\udffc\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u270c\ud83c\udffc", "id": "725830160847638530"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1121, "tweet_count": 8747, "listed_count": 0}, "username": "Abi_Abi_", "name": "Jav", "id": "480576576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 227, "tweet_count": 8383, "listed_count": 3}, "username": "draregbr09", "name": "Gerard", "id": "2827962968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1146, "tweet_count": 27820, "listed_count": 74}, "username": "IsaJMoya", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Isa J Moya", "id": "123499835"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 484, "tweet_count": 6447, "listed_count": 0}, "username": "Algodislexica", "name": "n", "id": "345089862"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1058, "tweet_count": 18041, "listed_count": 3}, "username": "DuarteFH1977", "name": "Duarte Figueira H.", "id": "216125816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1254, "tweet_count": 306431, "listed_count": 37}, "username": "MahFooD_86", "name": "Angel \u270c\ufe0f\ud83c\udded\ud83c\uddf3", "id": "310968310"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 628, "tweet_count": 29093, "listed_count": 13}, "username": "Sweetkittzi", "name": "V", "id": "393624051"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 417, "tweet_count": 63884, "listed_count": 14}, "username": "Tori_Alee", "location": "Vigo, Galicia", "name": "La Tori\ud83d\udc9b\u2640\ufe0f", "id": "901534205619953665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 284, "tweet_count": 2978, "listed_count": 0}, "username": "ivan_7_gm", "name": "ivan Garcia Montero", "id": "1591131818"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140935, "following_count": 570, "tweet_count": 135760, "listed_count": 298}, "username": "SoompiSpanish", "name": "Soompi Spanish", "id": "436685493"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 300, "tweet_count": 40034, "listed_count": 12}, "username": "Rio_To_Mars", "location": "Rio de Janeiro", "name": "EchelonRiodeJaneiro", "id": "448474247"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14340900, "following_count": 61, "tweet_count": 746814, "listed_count": 19155}, "username": "g1", "location": "Brasil", "name": "g1", "id": "8802752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 326, "tweet_count": 6943, "listed_count": 5}, "username": "dabese123", "name": "David", "id": "418016898"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1577, "tweet_count": 97943, "listed_count": 8}, "username": "imfreakinglost", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "leticia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "468676419"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 364, "tweet_count": 14313, "listed_count": 13}, "username": "EdelMorales2", "location": "Montevideo", "name": "EDEL MORALES", "id": "948227604"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1692, "tweet_count": 115582, "listed_count": 3}, "username": "ELECTROGALACTIC", "location": "M\u00e9xico", "name": "Fx", "id": "162886483"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294202, "following_count": 1229, "tweet_count": 578538, "listed_count": 842}, "username": "TabascoHOY", "location": "Tabasco, M\u00e9xico.", "name": "Tabasco HOY", "id": "81852072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 365, "tweet_count": 9582, "listed_count": 1}, "username": "FBTribaldos_99", "location": "Carrus, Elche", "name": "Fran \u06de", "id": "894677046475071488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 42, "tweet_count": 84, "listed_count": 0}, "username": "cicerosspa", "location": "Primavera do Leste, Brasil", "name": "C\u00edcero Santos", "id": "799162488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 464, "tweet_count": 6173, "listed_count": 0}, "username": "jeferferdeus", "location": "Joinville, Brasil", "name": "Essa coca \u00e9 fanta", "id": "2723703161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 334, "tweet_count": 253592, "listed_count": 5}, "username": "XiaoAlber", "location": "Sevilla/ Algeciras / \u5929", "name": "\ud83d\udc09\u5c0f Alber\ud83d\udc2f", "id": "2815427060"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 405, "tweet_count": 50286, "listed_count": 1}, "username": "Drana___", "location": "Any pronoun", "name": "Drana", "id": "854455461357264897"}], "tweets": [{"text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan quitarse la vida cada a\u00f1o solo en Espa\u00f1a.\n\n11 veces m\u00e1s que muertos por homicidios.\n\nEs un jodido drama.", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 25, "like_count": 7436, "quote_count": 73}, "author_id": "727778261615452160", "edit_history_tweet_ids": ["1198596467289669633"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-24T13:37:21.000Z", "lang": "es", "id": "1198596467289669633"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 200, "tag": "ORicoEL\u00e1zaro"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/bKZCXcd2d7", "expanded_url": "http://r7.com/WVkU", "display_url": "r7.com/WVkU"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4344, "type": "Person", "normalized_text": "Zelfa"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.4625, "type": "Person", "normalized_text": "Shag-Shag"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.4237, "type": "Person", "normalized_text": "Chaim"}, {"start": 168, "end": 170, "probability": 0.7032, "type": "Person", "normalized_text": "Zac"}]}, "text": "Zelfa aparece na Casa da Lua e pergunta para Shag-Shag se ela pediu empr\u00e9stimo a Chaim. As duas conversam sobre os filhos do comerciante, quando a adivinha entrega que Zac matou um homem #ORicoEL\u00e1zaro https://t.co/bKZCXcd2d7", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "833880135988342786", "edit_history_tweet_ids": ["1198345477181169665"], "created_at": "2019-11-23T21:00:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1198345477181169665"}, {"text": "Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de um reality do qual deveria ensinar que NINGUEM DEVE BRINCAR COM A DOR DO OUTRO! \nDepress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadiera. \n\nLUCAS MERECE RESPEITO", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "author_id": "2884592535", "edit_history_tweet_ids": ["1198728688046682113"], "entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 234, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}]}, "created_at": "2019-11-24T22:22:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1198728688046682113"}, {"text": "Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo.\nDEPRESS\u00c3O N\u00c3O \u00c9 BRINCADEIRA \nLUCAS MERECE RESPEITO", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "1186648660102320129", "edit_history_tweet_ids": ["1198736480644091904"], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 158, "probability": 0.5852, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}]}, "created_at": "2019-11-24T22:53:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1198736480644091904"}, {"text": "Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo podr\u00e9 decir que;\nEst\u00e1s loco \u00e9 bola\nEres un ignorante \nEres un idiota\nEres un suicida\nDios te abandon\u00f3 para siempre", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 30, "like_count": 1675, "quote_count": 16}, "author_id": "87586196", "edit_history_tweet_ids": ["1198457099791093760"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-24T04:23:33.000Z", "lang": "es", "id": "1198457099791093760"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 62, "tag": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/qaPTwwFKID", "expanded_url": "https://twitter.com/Eikebabado2/status/1198717301786365952", "display_url": "twitter.com/Eikebabado2/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.4774, "type": "Person", "normalized_text": "Mr"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9721, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "text": "T\u00e1 l\u00e1 de novo o Mr mimimi fazendo drama na casinha #AFazenda11 https://t.co/qaPTwwFKID", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "767542274318360576", "edit_history_tweet_ids": ["1198721765394042880"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198717301786365952"}], "created_at": "2019-11-24T21:55:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1198721765394042880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 198, "tag": "goohara"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/XRycDbb67J", "expanded_url": "https://twitter.com/AsianRevista/status/1198600273377288193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XRycDbb67J", "media_key": "3_1198600188350390273"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5863, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.7512, "type": "Place", "normalized_text": "Se\u00fal"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.3691, "type": "Place", "normalized_text": "goohara"}]}, "text": "Goo Hara ha sido encontrada sin signos vitales hoy a las 6 pm (hora coreana) en su casa de Se\u00fal. \n\nElla hab\u00eda superado un ataque suicida hace meses e incluso inicio promociones por Jap\u00f3n. \n\n#goohara https://t.co/XRycDbb67J", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 1, "like_count": 164, "quote_count": 2}, "author_id": "1184528739025203201", "edit_history_tweet_ids": ["1198600273377288193"], "created_at": "2019-11-24T13:52:28.000Z", "lang": "es", "id": "1198600273377288193"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 17, "end": 30, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 32, "end": 49, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 91, "end": 99, "tag": "Uruguay"}, {"start": 200, "end": 208, "tag": "Uruguay"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/jZU3XMHhy0", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisLacallePou/status/1197615154894118916/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jZU3XMHhy0", "media_key": "7_1197614659769131009"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.926, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.87, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 76, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}]}, "text": "#UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eligen entre su bandera \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe o el comunismo \ud83d\udc49\ud83d\udea9socio del kirchnerismo argentino.\n\n#Uruguay no se suicida\u203c\ufe0f\nhttps://t.co/jZU3XMHhy0", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "author_id": "188376648", "edit_history_tweet_ids": ["1198640432806125569"], "created_at": "2019-11-24T16:32:03.000Z", "lang": "es", "id": "1198640432806125569"}, {"text": "Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la guerra suicida del todos contra todos. El reto de nuestra generaci\u00f3n es hacer la transici\u00f3n ecol\u00f3gica con justicia social. https://t.co/2OtSBTTbTz", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/2OtSBTTbTz", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/22/ideas/1574423439_092635.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/22/ideas/1574423439_092635.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 41, "like_count": 215, "quote_count": 7}, "author_id": "482389606", "edit_history_tweet_ids": ["1198695812240494593"], "created_at": "2019-11-24T20:12:06.000Z", "lang": "es", "id": "1198695812240494593"}, {"text": "en mi pueblo en menos de dos meses se han suicidado dos personas que esta pasando?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2883616225", "edit_history_tweet_ids": ["1198739875773726720"], "created_at": "2019-11-24T23:07:12.000Z", "lang": "es", "id": "1198739875773726720"}, {"text": "A survivor of the military massacre at the Senkata gas plant in Bolivia presents bullet casings from the scene to the Interamerican Human Rights Commission\n\nThe coup govt insisted that \"not a single shot\" was fired by security forces &amp; that the people of El Alto killed themselves https://t.co/x1xlk0cQjh", "entities": {"urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/x1xlk0cQjh", "expanded_url": "https://twitter.com/wyattreed13/status/1198737206724190210/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x1xlk0cQjh", "media_key": "7_1198736292068114432"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.546, "type": "Place", "normalized_text": "Senkata"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 118, "end": 154, "probability": 0.6522, "type": "Organization", "normalized_text": "Interamerican Human Rights Commission"}, {"start": 259, "end": 265, "probability": 0.9612, "type": "Place", "normalized_text": "El Alto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 797, "reply_count": 24, "like_count": 942, "quote_count": 68}, "author_id": "908943769981956097", "edit_history_tweet_ids": ["1198737206724190210"], "created_at": "2019-11-24T22:56:36.000Z", "lang": "en", "id": "1198737206724190210"}, {"text": "Il PD si suicida e ricandida Emiliano alla guida della Puglia in chiave anti Italia Viva \u2013 Rimini Notizie https://t.co/KpYkmyi8Vu Notizie https://t.co/q6DbmTLJfv", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/KpYkmyi8Vu", "expanded_url": "http://Gaiaitalia.com", "display_url": "Gaiaitalia.com"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/q6DbmTLJfv", "expanded_url": "https://rimini.gaiaitalia.com/notizie/il-pd-si-suicida-e-ricandida-emiliano-alla-guida-della-puglia-in-chiave-anti-italia-viva/", "display_url": "rimini.gaiaitalia.com/notizie/il-pd-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rimini.gaiaitalia.com/notizie/il-pd-si-suicida-e-ricandida-emiliano-alla-guida-della-puglia-in-chiave-anti-italia-viva/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 10, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "author_id": "722919613", "edit_history_tweet_ids": ["1198696680557813761"], "created_at": "2019-11-24T20:15:34.000Z", "lang": "it", "id": "1198696680557813761"}, {"text": "Expans\u00e3o da atividade engoliu 2 milh\u00f5es de postos de trabalho e matou mais de 7 mil, por contato direto com agrot\u00f3xicos. Conflito por terras se agravou. E perda de biodiversidade resultar\u00e1 em mudan\u00e7as clim\u00e1ticas irrevers\u00edveis: https://t.co/dMLz3tvllw", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/dMLz3tvllw", "expanded_url": "http://bit.ly/2O97zVk", "display_url": "bit.ly/2O97zVk", "status": 200, "unwound_url": "https://outraspalavras.net/outrasmidias/agronegocio-uma-decada-de-avanco-devastador/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "author_id": "163924021", "edit_history_tweet_ids": ["1198285078406680576"], "created_at": "2019-11-23T17:00:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1198285078406680576"}, {"text": "Algu\u00e9m com depress\u00e3o nesse n\u00edvel com tend\u00eancia suicida nem deveria ter entrado em um reality", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1142780479", "edit_history_tweet_ids": ["1198737596882604033"], "created_at": "2019-11-24T22:58:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1198737596882604033"}, {"text": "@AEWAttitude @Maffewgregg @JRsBBQ @ToughTimmie dus 'god damn it' by Emi xD", "in_reply_to_user_id": "1159061046830817280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "72155628", "edit_history_tweet_ids": ["1198738329166106624"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.6319, "type": "Other", "normalized_text": "Emi"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "Maffewgregg", "id": "54647404"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "ToughTimmie", "id": "163142273"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198670985886650369"}], "created_at": "2019-11-24T23:01:03.000Z", "lang": "en", "id": "1198738329166106624"}, {"text": "Saudades dos dois? Diretor do primeiro \"Esquadr\u00e3o Suicida\" compartilha nova foto dos bastidores com Coringa e Arlequina! \n\n&gt;&gt;https://t.co/BXl24N9Bn9 https://t.co/UmTRqySSNK", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/BXl24N9Bn9", "expanded_url": "https://www.legiaodosherois.com.br/2019/esquadrao-suicida-diretor-do-primeiro-filme-divulga-nova-imagem-de-coringa-e-arlequina.html", "display_url": "legiaodosherois.com.br/2019/esquadrao\u2026"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/UmTRqySSNK", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1198738064362950657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UmTRqySSNK", "media_key": "3_1198584606372646912"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8696, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.4592, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "author_id": "835045170", "edit_history_tweet_ids": ["1198738064362950657"], "created_at": "2019-11-24T23:00:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1198738064362950657"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 102, "tag": "AzulTodaLaVida"}, {"start": 103, "end": 120, "tag": "9D\u00e9cadasDeGloria"}, {"start": 121, "end": 151, "tag": "LigaProBancoPichinchaPlayOffs"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/oP8oJxEGS1", "expanded_url": "https://twitter.com/CSEmelec/status/1198737075564109831/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oP8oJxEGS1", "media_key": "3_1198736065273778176"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 58, "probability": 0.5221, "type": "Place", "normalized_text": "Banco del Pac\u00edfico Capwell"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6941, "type": "Organization", "normalized_text": "C.S.Emelec"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "Macar\u00e1"}, {"start": 122, "end": 150, "probability": 0.3338, "type": "Other", "normalized_text": "LigaProBancoPichinchaPlayOffs"}]}, "text": "Termina el partido en el estadio Banco del Pac\u00edfico Capwell.\n\nC.S.Emelec 1 - 2 Macar\u00e1\n\n#AzulTodaLaVida #9D\u00e9cadasDeGloria #LigaProBancoPichinchaPlayOffs \u26a1\ud83d\udd35 https://t.co/oP8oJxEGS1", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 147, "like_count": 278, "quote_count": 26}, "author_id": "15447575", "edit_history_tweet_ids": ["1198737075564109831"], "created_at": "2019-11-24T22:56:04.000Z", "lang": "es", "id": "1198737075564109831"}, {"text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 6, "like_count": 316, "quote_count": 12}, "author_id": "2910751059", "edit_history_tweet_ids": ["1198067166895099904"], "created_at": "2019-11-23T02:34:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1198067166895099904"}, {"text": "@Vityspain @em_martinez7 @blancopuro75 @BofaroulfoFO @vox_es \u00abEl discurso xen\u00f3fobo se centra en la\u00a0inmigraci\u00f3n, proclama la superioridad de la cultura propia y pone como excusa a su rechazo xen\u00f3fobo la falta de respuesta a sus pretensiones de q los inmigrantes asimilen esa cultura, renunciando a la suya que consideran inferior\u00bb", "in_reply_to_user_id": "228141360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419048555", "edit_history_tweet_ids": ["1198735404247195653"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Vityspain", "id": "228141360"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "em_martinez7", "id": "2511497527"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "blancopuro75", "id": "988822336190255106"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "BofaroulfoFO", "id": "1825455738"}, {"start": 53, "end": 60, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198733148802166785"}], "created_at": "2019-11-24T22:49:26.000Z", "lang": "es", "id": "1198735404247195653"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "HouseofHardcore"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/1czJsU64et", "expanded_url": "https://twitter.com/hashbrojones/status/1198598293938483200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1czJsU64et", "media_key": "7_1198598174107144193"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.8137, "type": "Other", "normalized_text": "HouseofHardcore"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 36, "username": "FALLAH1", "id": "188814444"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "HouseofHardcore", "id": "614505836"}]}, "text": "It\u2019s a tope suicida from....@FALLAH1 - @HouseofHardcore #HouseofHardcore https://t.co/1czJsU64et", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "author_id": "22214537", "edit_history_tweet_ids": ["1198598293938483200"], "created_at": "2019-11-24T13:44:36.000Z", "lang": "en", "id": "1198598293938483200"}, {"text": "Mulher do Everton, postou isso no insta, a 2\u00b0 foto ela j\u00e1 apagou.... https://t.co/9XXjhCRqsI", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/9XXjhCRqsI", "expanded_url": "https://twitter.com/agoratricolor/status/1198378334457094144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9XXjhCRqsI", "media_key": "3_1198378198624546817"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/9XXjhCRqsI", "expanded_url": "https://twitter.com/agoratricolor/status/1198378334457094144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9XXjhCRqsI", "media_key": "3_1198378324378243075"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4043, "type": "Person", "normalized_text": "Everton"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 111, "like_count": 208, "quote_count": 24}, "author_id": "1390592767", "edit_history_tweet_ids": ["1198378334457094144"], "created_at": "2019-11-23T23:10:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1198378334457094144"}, {"text": "Tenho a puta da certeza que ningu\u00e9m vai sentir falta de filhos da puta como estes. Que tal estares calado e meteres te na puta da tua vida em vez de dizeres a um gajo para se suicida \u00f3 cabr\u00e3o? Puta que pariu, foca te na tua exist\u00eancia de merda e deixa os outros em paz fds https://t.co/F8QnBxUPtL", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/F8QnBxUPtL", "expanded_url": "https://t.co/F8QnBxUPtL", "display_url": "t.co/F8QnBxUPtL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "789577958872801280", "edit_history_tweet_ids": ["1198623721440907265"], "created_at": "2019-11-24T15:25:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1198623721440907265"}, {"text": "El modelo de pago liderado por El Mundo, al que pronto se sumar\u00e1n otras grandes cabeceras, ha de cambiar acceso por prestigio en la aspiraci\u00f3n de autores y lectores: ser/leer firma de pago vs. ser/leer columnista gratuito. No hay alternativa viable al concepto de \u00e9lite asequible.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 115, "like_count": 92, "quote_count": 62}, "author_id": "292464252", "edit_history_tweet_ids": ["1198568362974035968"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.6951, "type": "Other", "normalized_text": "El Mundo"}]}, "created_at": "2019-11-24T11:45:40.000Z", "lang": "es", "id": "1198568362974035968"}, {"text": "Se suicida joven en su casa de Bosques del Pilar https://t.co/0mf9ehI2HL", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/0mf9ehI2HL", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-11-24/seguridad/se-suicida-joven-en-su-casa-de-bosques-del-pilar", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-11-2\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6165, "type": "Place", "normalized_text": "Bosques del Pilar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "25695532", "edit_history_tweet_ids": ["1198721676889870336"], "created_at": "2019-11-24T21:54:53.000Z", "lang": "es", "id": "1198721676889870336"}, {"text": "Y cuando tengais la mas minima sospecha de que alguien tiene una conducta suicida, preguntad e involucraos, asi quizas ese sentimiento de que no importa disminuya.\nLas enfermedades mentales no son tonteria, y no seais tan GILIPOLLAS como para pensar que quieren que sufra el resto https://t.co/wR0v49b5St", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wR0v49b5St", "expanded_url": "https://twitter.com/paulamartinez04/status/1197969522310950912", "display_url": "twitter.com/paulamartinez0\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2733377020", "edit_history_tweet_ids": ["1198052987505172482"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197969522310950912"}], "created_at": "2019-11-23T01:37:45.000Z", "lang": "es", "id": "1198052987505172482"}, {"text": "Tostada baj\u00f3n... https://t.co/1C0XYzEeoN", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/1C0XYzEeoN", "expanded_url": "https://twitter.com/AnibalPachanga5/status/1198625789740277769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1C0XYzEeoN", "media_key": "3_1198623357513732097"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 67, "like_count": 34, "quote_count": 18}, "author_id": "1535027581", "edit_history_tweet_ids": ["1198625789740277769"], "created_at": "2019-11-24T15:33:52.000Z", "lang": "es", "id": "1198625789740277769"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "f\u00fatbolenvivo"}, {"start": 155, "end": 170, "tag": "Vir\u00f3LaTortilla"}, {"start": 173, "end": 195, "tag": "LigaProBancoPichincha"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Rizotto"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.7921, "type": "Person", "normalized_text": "Carabal\u00ed,"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Dreer"}, {"start": 174, "end": 194, "probability": 0.3766, "type": "Organization", "normalized_text": "LigaProBancoPichincha"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "CSEmelec", "id": "15447575"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "Macara_Oficial", "id": "2998228659"}]}, "text": "#f\u00fatbolenvivo @CSEmelec 1 @Macara_Oficial 2\n\nContraataque gestado por Rizotto ante falla de Carabal\u00ed, se escap\u00f3 ESTRADA y someti\u00f3 a Dreer, 30 min.del 2T \n\n#Vir\u00f3LaTortilla \n\n#LigaProBancoPichincha", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "165616919", "edit_history_tweet_ids": ["1198733501861892097"], "created_at": "2019-11-24T22:41:52.000Z", "geo": {"place_id": "009924a469d7ace1"}, "lang": "es", "id": "1198733501861892097"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 269, "tag": "PurpleRain"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/ITmbu1eU3A", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaCphoto/status/1198720419915808768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ITmbu1eU3A", "media_key": "7_1198720265456365568"}]}, "text": "\u00c8 o non \u00e8 uno delle cose pi\u00f9 struggenti mai scritte e cantate?\n\nIo quando arriva questo pezzo di Purple Rain crollo, da sempre\n\nDopo che lo scorso anno poco dopo averla ascoltata ho ricevuto la chiamata che mio cugino se ne era andato all'improvviso di pi\u00f9\n\n#PurpleRain https://t.co/ITmbu1eU3A", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "16696161", "edit_history_tweet_ids": ["1198720419915808768"], "created_at": "2019-11-24T21:49:53.000Z", "lang": "it", "id": "1198720419915808768"}, {"text": "Recalvo y su juego y planteamiento suicida... Sube demasiado a su defensas Macar\u00e1 justo ganador hizo lo que quiso quem\u00f3 tiempo y se defendi\u00f3 como pudo... El \u00e1rbitro un in\u00fatil m\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2317290450", "edit_history_tweet_ids": ["1198733808910114816"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Macar\u00e1"}]}, "created_at": "2019-11-24T22:43:06.000Z", "lang": "es", "id": "1198733808910114816"}, {"text": "Expans\u00e3o da atividade engoliu 2 milh\u00f5es de postos de trabalho e matou mais de 7 mil, por contato direto com agrot\u00f3xicos. Conflito por terras se agravou. E perda de biodiversidade resultar\u00e1 em mudan\u00e7as clim\u00e1ticas irrevers\u00edveis: https://t.co/dMLz3tdKtY", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/dMLz3tdKtY", "expanded_url": "http://bit.ly/2O97zVk", "display_url": "bit.ly/2O97zVk", "status": 200, "unwound_url": "https://outraspalavras.net/outrasmidias/agronegocio-uma-decada-de-avanco-devastador/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "163924021", "edit_history_tweet_ids": ["1197994851834482689"], "created_at": "2019-11-22T21:46:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1197994851834482689"}, {"text": "Describid vuestros mains del lol de la peor manera posible\n\nel mio es un furry con orejas que pega coletazos con plumas y baila https://t.co/jFMWz2b0Ie", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/jFMWz2b0Ie", "expanded_url": "https://twitter.com/ImDuaLL/status/1198730271912275969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jFMWz2b0Ie", "media_key": "3_1198730015975841793"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 808, "like_count": 642, "quote_count": 2326}, "author_id": "2345220216", "edit_history_tweet_ids": ["1198730271912275969"], "created_at": "2019-11-24T22:29:02.000Z", "lang": "es", "id": "1198730271912275969"}, {"text": "Luka Doncic vai se aposentar como o melhor da hist\u00f3ria. bizarro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391032484", "edit_history_tweet_ids": ["1198733273377263616"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Luka Doncic"}]}, "created_at": "2019-11-24T22:40:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1198733273377263616"}, {"text": "@SIMSDRAGRACE @LorenBe54505260 Uhh, meio Magia do Esquadr\u00e3o Suicida! Amei o look, bem dark... Parab\u00e9ns Loren!", "in_reply_to_user_id": "955100385856901120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1116071575407796224", "edit_history_tweet_ids": ["1198733326745587712"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 66, "probability": 0.6244, "type": "Other", "normalized_text": "Magia do Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4926, "type": "Other", "normalized_text": "Loren"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "simsdragrace", "id": "1528378883799654400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198733068078665728"}], "created_at": "2019-11-24T22:41:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1198733326745587712"}, {"text": "YOUR BEST DRAG\n\nLoren Bennett/@LorenBe54505260 https://t.co/nAJ0cYMUQ0", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nAJ0cYMUQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/SIMSDRAGRACE/status/1198733068078665728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nAJ0cYMUQ0", "media_key": "3_1198733001221378053"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nAJ0cYMUQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/SIMSDRAGRACE/status/1198733068078665728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nAJ0cYMUQ0", "media_key": "3_1198733014706130946"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nAJ0cYMUQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/SIMSDRAGRACE/status/1198733068078665728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nAJ0cYMUQ0", "media_key": "3_1198733027913949186"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nAJ0cYMUQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/SIMSDRAGRACE/status/1198733068078665728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nAJ0cYMUQ0", "media_key": "3_1198733046729596930"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "955100385856901120", "edit_history_tweet_ids": ["1198733068078665728"], "created_at": "2019-11-24T22:40:09.000Z", "lang": "de", "id": "1198733068078665728"}, {"text": "mas quando vc encontra o peixe vc n\u00e3o enlouquece e morre? https://t.co/02351vVpj0", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/02351vVpj0", "expanded_url": "https://t.co/02351vVpj0", "display_url": "t.co/02351vVpj0"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "author_id": "1103757176567447552", "edit_history_tweet_ids": ["1198673726771994625"], "created_at": "2019-11-24T18:44:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1198673726771994625"}, {"text": "@PolaRivers Yo hago eso a ver si me puedo ir con M\u00f3nica, pero no tengo esa suerte jajaja", "in_reply_to_user_id": "600377907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "718223612", "edit_history_tweet_ids": ["1198707685480435712"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PolaRivers", "id": "600377907"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198593154599071745"}], "created_at": "2019-11-24T20:59:17.000Z", "lang": "es", "id": "1198707685480435712"}, {"text": "@TadeQuintela @ImpuestosyE Nunca entend\u00ed como sacan ese n\u00famero de tax burden pero es cierto que en Argentina es muy f\u00e1cil perder y a\u00fan as\u00ed tener que pagar impuestos. El caso mas obvio es Ingresos Brutos y ganancias ficticias (impuesto a la inflaci\u00f3n) es suicida el sistema pero nadie piensa lo corregir", "in_reply_to_user_id": "721808223477612544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "757686681634037761", "edit_history_tweet_ids": ["1198656292056903685"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.4748, "type": "Other", "normalized_text": "tax"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 187, "end": 201, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "Ingresos Brutos"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "ImpuestosyE", "id": "851307269337829376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198594737260974086"}], "created_at": "2019-11-24T17:35:04.000Z", "lang": "es", "id": "1198656292056903685"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 208, "tag": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/WlIbrPqk8W", "expanded_url": "https://twitter.com/escolhasdaju/status/1198730505308520448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WlIbrPqk8W"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8757, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 198, "end": 207, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "text": "Lucas contou chorando sobre o lance dele ter tomado os rem\u00e9dios que tinham na despensa e por isso precisou de atendimento m\u00e9dico, e est\u00e3o distorcendo que ele assumiu ass\u00e9dio! QUE FALTA DE EMPATIA  #AFazenda11 https://t.co/WlIbrPqk8W", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 25, "like_count": 156, "quote_count": 10}, "author_id": "3138651580", "edit_history_tweet_ids": ["1198731141290835968"], "created_at": "2019-11-24T22:32:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1198731141290835968"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/RYxjUv4UA0", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK0KkY", "display_url": "dlvr.it/RK0KkY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/26718-hombre-se-suicida-tras-discutir-con-su-pareja-en-fraccionamiento-bosques-del-pilar?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 105, "probability": 0.5125, "type": "Other", "normalized_text": "Bosques del Pilar"}]}, "text": "#Lamentable Un sujeto se quit\u00f3 la vida tras discutir con su pareja en el fraccionamiento Bosques del Pilar https://t.co/RYxjUv4UA0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "549813366", "edit_history_tweet_ids": ["1198727996313686017"], "created_at": "2019-11-24T22:20:00.000Z", "lang": "es", "id": "1198727996313686017"}, {"text": "Sempre lembraremos de Henry Sobel por sua coragem no enfrentamento \u00e0 ditadura militar no Brasil.\nO rabino se recusou a enterrar Vladimir Herzog como suicida, e uma semana depois realizou junto do arcebispo D. Paulo Evaristo Arns culto ecum\u00eanico em clara afronta ao Regime Militar.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "946001822564737026", "edit_history_tweet_ids": ["1197889149338083328"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9384, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 128, "end": 142, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 207, "end": 207, "probability": 0.519, "type": "Person", "normalized_text": "."}, {"start": 209, "end": 227, "probability": 0.6712, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Evaristo Arns"}]}, "created_at": "2019-11-22T14:46:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1197889149338083328"}, {"text": "@zehdeabreu Se vc n\u00e3o se suicidou depois dessas fotos, pq quem votou em Ciro Gomes vai se suicidar, se Rodrigo Maia, segundo as vozes da sua cabe\u00e7a, for o vice de Ciro?\n\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/IedwRNDjdb", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/IedwRNDjdb", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaMa96891309/status/1195768940485652480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IedwRNDjdb", "media_key": "3_1195768917224042497"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/IedwRNDjdb", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaMa96891309/status/1195768940485652480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IedwRNDjdb", "media_key": "3_1195768922659868672"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/IedwRNDjdb", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaMa96891309/status/1195768940485652480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IedwRNDjdb", "media_key": "3_1195768926539530241"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/IedwRNDjdb", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaMa96891309/status/1195768940485652480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IedwRNDjdb", "media_key": "3_1195768929861488641"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro Gomes"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.8661, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "in_reply_to_user_id": "206222507", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1044034429780414469", "edit_history_tweet_ids": ["1195768940485652480"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195696830106849281"}], "created_at": "2019-11-16T18:21:46.000Z", "geo": {"place_id": "07d9f493b3887000"}, "lang": "pt", "id": "1195768940485652480"}, {"text": "@10Hachomir NO NECESITA EL MACRISMO PEGARLE CON ESTO , EL PERONISMO KIRCHNERISTA SE SUICIDA SOLO, SE PEGA UN TIRO EN EL PIE CADA VEZ QUE HABLA LA LOCA CORRUPTA. Y SIN DECIR CUANDO ABRE LA BOCA ALBERTITERE !", "in_reply_to_user_id": "786641999856275456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332951500", "edit_history_tweet_ids": ["1198644093791985664"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNERISTA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "10Hachomir", "id": "786641999856275456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198008546316705793"}], "created_at": "2019-11-24T16:46:36.000Z", "lang": "es", "id": "1198644093791985664"}, {"text": "Una huerfana le roba la identidad a una suicida y termina investigando sus origenes junto a sus sestras: una madre futbolera alcoholica, una cientifica bollera moribunda y una asesina ucraniana https://t.co/pi7hgCsGcU", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/pi7hgCsGcU", "expanded_url": "https://twitter.com/zukosfears/status/1197897178947166209", "display_url": "twitter.com/zukosfears/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 2, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "author_id": "1194044621166383109", "edit_history_tweet_ids": ["1198611486240845824"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197897178947166209"}], "created_at": "2019-11-24T14:37:02.000Z", "lang": "es", "id": "1198611486240845824"}, {"text": "Que alguien me salve de este domingo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2326603321", "edit_history_tweet_ids": ["1198697772918169601"], "created_at": "2019-11-24T20:19:54.000Z", "lang": "es", "id": "1198697772918169601"}, {"text": "Si el @PSOE acepta estas condiciones, m\u00e1s o menos camufladas, nos habr\u00e1 metido a todos en un torbellino que acabar\u00e1 en un enfrentamiento civil.\nhttps://t.co/evKLXXkExu", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/evKLXXkExu", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20191124/471832637521/pere-aragones-erc-cuatro-patas-mesa-negociacion.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20191\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20191124/471832637521/pere-aragones-erc-cuatro-patas-mesa-negociacion.html"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 11, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 8, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "author_id": "169862753", "edit_history_tweet_ids": ["1198716799786930176"], "created_at": "2019-11-24T21:35:30.000Z", "lang": "es", "id": "1198716799786930176"}, {"text": "@BeardyManu Perd\u00f3n, qui\u00e9n? S\u00f3lo conozco al descubridor de la gravedad.", "in_reply_to_user_id": "255194085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "290695411", "edit_history_tweet_ids": ["1198727739945164800"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198725296016543744"}], "created_at": "2019-11-24T22:18:59.000Z", "lang": "es", "id": "1198727739945164800"}, {"text": "Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a desordem, a viol\u00eancia e disse que o Brasil precisava se levantar como o Chile.\n\nE A\u00cd? VAI FICAR POR ISSO? NINGU\u00c9M VAI DETER ESTE BANDIDO IRRESPONS\u00c1VEL?", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 520, "like_count": 10555, "quote_count": 175}, "author_id": "3662771592", "edit_history_tweet_ids": ["1198004093156913152"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.8819, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-11-22T22:23:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1198004093156913152"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 233, "tag": "UCLFutsal"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/jD3Ui8CO38", "expanded_url": "https://twitter.com/UEFAFutsal/status/1198586060768530432", "display_url": "twitter.com/UEFAFutsal/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6869, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.769, "type": "Person", "normalized_text": "Guitta"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Gon\u00e7alo"}, {"start": 224, "end": 232, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "UCLFutsal"}]}, "text": "Sporting se juega la vida en Europa sin Guitta en porter\u00eda. No he encontrado ninguna noticia que diga que est\u00e1 lesionado, si est\u00e1 fuera por rotaciones es un aut\u00e9ntico suicidio. De momento, Gon\u00e7alo se ha tragado la primera. #UCLFutsal https://t.co/jD3Ui8CO38", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "134861819", "edit_history_tweet_ids": ["1198591353174802433"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198586060768530432"}], "created_at": "2019-11-24T13:17:02.000Z", "lang": "es", "id": "1198591353174802433"}, {"text": "Descansa en paz Goo Hara despues de tan largo y dificil camino.\nHasta siempre!!", "public_metrics": {"retweet_count": 242, "reply_count": 9, "like_count": 1106, "quote_count": 5}, "author_id": "1012844570797924353", "edit_history_tweet_ids": ["1198565876670386176"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.5719, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}]}, "created_at": "2019-11-24T11:35:47.000Z", "lang": "es", "id": "1198565876670386176"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 62, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 63, "end": 72, "tag": "WarGames"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9132, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8691, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}]}, "text": "Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 15, "like_count": 436, "quote_count": 2}, "author_id": "761131705944145920", "edit_history_tweet_ids": ["1198428095256104961"], "created_at": "2019-11-24T02:28:18.000Z", "lang": "es", "id": "1198428095256104961"}, {"text": "M\u00e9rida: se suicida joven madre y deja hu\u00e9rfano a bebito de tres meses https://t.co/g25kus9Xuq https://t.co/EHslhYN2Cc", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/g25kus9Xuq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK0xBk", "display_url": "dlvr.it/RK0xBk"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/EHslhYN2Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1198706364509376512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EHslhYN2Cc", "media_key": "3_1198706362789679105"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717357030609018880", "edit_history_tweet_ids": ["1198706364509376512"], "created_at": "2019-11-24T20:54:02.000Z", "lang": "es", "id": "1198706364509376512"}, {"text": "Todo m\u00eas um artista do k-pop se suicida... gente isso \u00e9 mt preocupante, algu\u00e9m tem que investigar o que essas gravadoras est\u00e3o fazendo com os artistas.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "author_id": "2496012904", "edit_history_tweet_ids": ["1198670461875499009"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7066, "type": "Other", "normalized_text": "k-pop"}]}, "created_at": "2019-11-24T18:31:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1198670461875499009"}, {"text": "un morto suicida al mese, che dire se non wow bellissima l'industria musicale coreana, ma oh miraccomando depressione cyberbullismo ecc non esistono\nhttps://t.co/YLha4UpyaE", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/YLha4UpyaE", "expanded_url": "https://www.theguardian.com/music/2019/nov/24/goo-hara-k-pop-singer-found-dead-aged-28", "display_url": "theguardian.com/music/2019/nov\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "734734402794737664", "edit_history_tweet_ids": ["1198635521981001728"], "created_at": "2019-11-24T16:12:32.000Z", "geo": {"place_id": "1ea588c12abd39d7"}, "lang": "it", "id": "1198635521981001728"}, {"text": "Necesito chistes de qu\u00edmicos para una amiga que est\u00e1 pochita para que se r\u00eda, la pienso fre\u00edr el wasap. Ayudadme, jo.", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 165, "like_count": 306, "quote_count": 7}, "author_id": "184797816", "edit_history_tweet_ids": ["1198644712455970818"], "created_at": "2019-11-24T16:49:03.000Z", "lang": "es", "id": "1198644712455970818"}, {"text": "Informamos com muita tristeza sobre o falecimento de Goo Hara (ex Kara).\n\nAparentemente ela tirou a pr\u00f3pria vida, a pol\u00edcia segue investigando a causa.\n\nDesejamos toda a for\u00e7a para familiares, amigos e f\u00e3s. \ud83d\ude4f\ud83d\ude1e\n\nFiquem fortes! Busquem ajuda sempre, voc\u00eas n\u00e3o est\u00e3o sozinhos!! \ud83d\ude4f https://t.co/WlmjByVo9P", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/WlmjByVo9P", "expanded_url": "https://twitter.com/OH_mes2/status/1198557416016633857", "display_url": "twitter.com/OH_mes2/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.6795, "type": "Person", "normalized_text": "Kara"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 2, "like_count": 249, "quote_count": 10}, "author_id": "167070222", "edit_history_tweet_ids": ["1198571601949650944"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198557416016633857"}], "created_at": "2019-11-24T11:58:32.000Z", "geo": {"place_id": "00059b04495a7e37"}, "lang": "pt", "id": "1198571601949650944"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 221, "tag": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/cZtTTy2LNJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Eikebabado2/status/1198723734049370112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cZtTTy2LNJ", "media_key": "7_1198723628545794049"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 211, "end": 220, "probability": 0.9631, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "text": "Mas vcs me prometeram que a Hariany s\u00f3 queria queimar ele, que os rem\u00e9dios nunca ficaram na despensa, q n\u00e3o teve nada de tomar remedio.... gosto q ele mesmo ta abrindo a boca e desmentindo os fraldinhas todos \n#AFazenda11 https://t.co/cZtTTy2LNJ", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 24, "like_count": 145, "quote_count": 26}, "author_id": "1045804741308108800", "edit_history_tweet_ids": ["1198723734049370112"], "created_at": "2019-11-24T22:03:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1198723734049370112"}, {"text": "Imagina a cabe\u00e7a do Lucas Lima que perdeu a Libertadores, o Brasileir\u00e3o e a mulher pro Gabigol?", "public_metrics": {"retweet_count": 3392, "reply_count": 279, "like_count": 13762, "quote_count": 597}, "author_id": "1082432850710986753", "edit_history_tweet_ids": ["1198702082506870784"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Lima"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9627, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9553, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileir\u00e3o"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}]}, "created_at": "2019-11-24T20:37:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1198702082506870784"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 200, "tag": "\ucd5c\uc885\ubc94_\ucc98\ubc8c"}, {"start": 202, "end": 209, "tag": "\ucd5c\uc885\ubc94_\uc720\uc8c4"}, {"start": 211, "end": 218, "tag": "\ucd5c\uc885\ubc94_\ud611\ubc15"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wifesooya", "id": "460605786"}]}, "text": "@wifesooya Cara que justi\u00e7a que \u00e9 essa??! Um homem nojento desse devia estar na cadeia. Ela passou por muita coisa com esse desgra\u00e7ado, ele foi muito forte em aguentar tudo isso na vida dela.\n\n#\ucd5c\uc885\ubc94_\ucc98\ubc8c \n#\ucd5c\uc885\ubc94_\uc720\uc8c4 \n#\ucd5c\uc885\ubc94_\ud611\ubc15", "in_reply_to_user_id": "460605786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1125926616012664833", "edit_history_tweet_ids": ["1198679581353545729"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198630598996299776"}], "created_at": "2019-11-24T19:07:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1198679581353545729"}, {"text": "La reflexi\u00f3n de @carce55 No te pierdas esta noticia Guanajuato, ruta suicida https://t.co/YdkhMLWRBe v\u00eda @periodicoam", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YdkhMLWRBe", "expanded_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/opinion/Guanajuato-ruta-suicida-20191124-0006.html", "display_url": "am.com.mx/guanajuato/opi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/opinion/Guanajuato-ruta-suicida-20191124-0006.html"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.8764, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "carce55", "id": "81422542"}, {"start": 105, "end": 117, "username": "periodicoam", "id": "70805487"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "61915111", "edit_history_tweet_ids": ["1198663227095343105"], "created_at": "2019-11-24T18:02:38.000Z", "lang": "es", "id": "1198663227095343105"}, {"text": "O t\u00edtulo do Flamengo \u00e9 a t\u00edpica vit\u00f3ria do capitalismo.\n\nDepois que o clube passou a ser  administrado como empresa e com gest\u00e3o profissional a receita disparou e pode chegar a R$ 1 bi esse ano.\n\nResultado?\n\nEmpilhando t\u00edtulos e um super time!\n\nViva o capitalismo!", "public_metrics": {"retweet_count": 1205, "reply_count": 243, "like_count": 9823, "quote_count": 120}, "author_id": "437824506", "edit_history_tweet_ids": ["1198625253209071616"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9792, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-24T15:31:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1198625253209071616"}, {"text": "eu como gerencial https://t.co/TZXrJxn0GH", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/TZXrJxn0GH", "expanded_url": "https://twitter.com/VALDEZ9Os/status/1198380107204890625", "display_url": "twitter.com/VALDEZ9Os/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002220745509031937", "edit_history_tweet_ids": ["1198723462757527552"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198380107204890625"}], "created_at": "2019-11-24T22:01:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1198723462757527552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 21, "tag": "Vacamuerta"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/YAwahXccM7", "expanded_url": "https://twitter.com/VicTerzaghi/status/1197953926496215040", "display_url": "twitter.com/VicTerzaghi/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.6234, "type": "Other", "normalized_text": "Vacamuerta"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 157, "end": 166, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "text": "Mataron a #Vacamuerta \n\nMientras no paro de crecer y batir r\u00e9cords de producci\u00f3n e inversi\u00f3n mes a mes durante toda la gesti\u00f3n de Macri, desde el triunfo de @alferdez en agosto est\u00e1 paralizada.\n\nQue pa\u00eds divino van a dejar los k en 2023 \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/YAwahXccM7", "public_metrics": {"retweet_count": 300, "reply_count": 30, "like_count": 318, "quote_count": 8}, "author_id": "968629912700702720", "edit_history_tweet_ids": ["1198395233664417792"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197953926496215040"}], "created_at": "2019-11-24T00:17:43.000Z", "lang": "es", "id": "1198395233664417792"}, {"text": "so me dou bem com gente suicida \u00c9 ISSO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3361763362", "edit_history_tweet_ids": ["1198722211101728768"], "created_at": "2019-11-24T21:57:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1198722211101728768"}, {"text": "Ah\u00ed te hablan Juan, para que lo escuches @diegosinhue, y tambi\u00e9n t\u00fa @ANavarroMX.\n\nhttps://t.co/EHQ16tSE3y", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/EHQ16tSE3y", "expanded_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/11/24/guanajuato-ruta-suicida/", "display_url": "carlosarcemacias.wordpress.com/2019/11/24/gua\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5145, "type": "Other", "normalized_text": "Juan"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 53, "username": "diegosinhue", "id": "327661861"}, {"start": 68, "end": 79, "username": "ANavarroMX", "id": "863239674"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "314878732", "edit_history_tweet_ids": ["1198710027609133057"], "created_at": "2019-11-24T21:08:36.000Z", "lang": "es", "id": "1198710027609133057"}, {"text": "Tu s\u00f3 queres a fama, eu s\u00f3 quero o money \ud83d\udcb0 https://t.co/MR6zJ0PiBi", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/MR6zJ0PiBi", "expanded_url": "https://twitter.com/NelloBoyYF/status/1198643203756494848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MR6zJ0PiBi", "media_key": "7_1198643091844022274"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 232, "quote_count": 5}, "author_id": "3128611912", "edit_history_tweet_ids": ["1198643203756494848"], "created_at": "2019-11-24T16:43:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1198643203756494848"}, {"text": "Cu\u00e1ndo te pisas la cola s\u00f3lo!!!  https://t.co/jQImlZ7eRA", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/jQImlZ7eRA", "expanded_url": "https://twitter.com/iansalgadov/status/1198350138177138688/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jQImlZ7eRA", "media_key": "7_1198350004722839554"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 3}, "author_id": "1692578455", "edit_history_tweet_ids": ["1198718986319515649"], "created_at": "2019-11-24T21:44:12.000Z", "lang": "es", "id": "1198718986319515649"}, {"text": "@suenarototon @falsoboris @FullMetalSofi De \u00cdpola tiene un texto-cuento genial llamado \"Necrosociol\u00f3gicas\", sobre un soci\u00f3logo que investiga el suicidio en los soci\u00f3logos y se suicida para modificar las estad\u00edsticas y que se confirme su teor\u00eda, y luego se debate si es un chanta o un popperiano.", "in_reply_to_user_id": "56633801", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "4871194606", "edit_history_tweet_ids": ["1198664460560486401"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4441, "type": "Other", "normalized_text": "\u00cdpola"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5022, "type": "Other", "normalized_text": "Necrosociol\u00f3gicas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "suenarototon", "id": "1319055893435195395"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "falsoboris", "id": "822423182657392642"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "fullmetalsofi", "id": "1361134337375223808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198649635381927937"}], "created_at": "2019-11-24T18:07:32.000Z", "lang": "es", "id": "1198664460560486401"}, {"text": "@ScrapsTen @polvorapai esperai...", "in_reply_to_user_id": "719866704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1017418409854885888", "edit_history_tweet_ids": ["1198708420955774978"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ScrapsTen", "id": "719866704"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "polvorapai", "id": "2435926327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198636226141667328"}], "created_at": "2019-11-24T21:02:13.000Z", "lang": "eu", "id": "1198708420955774978"}, {"text": "7. La \u201cconcepci\u00f3n liberal\u201d cree en \"educaci\u00f3n sin doctrina\", la laicidad de las instituciones, democracia sin hegemon\u00eda cultural.\n\n8. \u201cNo estoy de acuerdo con lo que dices, pero defender\u00e9 con mi vida tu derecho a decirlo\u201d esto, sin hegemon\u00eda cultural, es una declaraci\u00f3n suicida.", "in_reply_to_user_id": "103335037", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "author_id": "103335037", "edit_history_tweet_ids": ["1198240962394382336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198240960817315841"}], "created_at": "2019-11-23T14:04:42.000Z", "lang": "es", "id": "1198240962394382336"}, {"text": "@__laurabarbosa @ffcdands Po Laura eu estava l\u00e1, os caras disseram \"acabou a putaria\" assim que o trio el\u00e9trico foi embora e come\u00e7aram a jogar o g\u00e1s de pimenta.", "in_reply_to_user_id": "2171290428", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161297356735897600", "edit_history_tweet_ids": ["1198720119582679042"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Laura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "__laurabarbosa", "id": "2171290428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198719421067472898"}], "created_at": "2019-11-24T21:48:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1198720119582679042"}, {"text": "gente????? outra cantora coreana encontrada morta :/", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1406137387", "edit_history_tweet_ids": ["1198697531062050821"], "created_at": "2019-11-24T20:18:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1198697531062050821"}, {"text": "E quem era o terceiro elemento no carro ? https://t.co/SsKomnnC03", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/SsKomnnC03", "expanded_url": "https://twitter.com/brumelianebrum/status/1198548067798200322", "display_url": "twitter.com/brumelianebrum\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2315, "reply_count": 455, "like_count": 16599, "quote_count": 103}, "author_id": "51282549", "edit_history_tweet_ids": ["1198557361062977536"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198548067798200322"}], "created_at": "2019-11-24T11:01:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1198557361062977536"}, {"text": "@ilthea @JorgeCM No lo s\u00e9. Yo vi bastante enfollonado el centro cuando todav\u00eda estaba Ahora Madrid, pero tambi\u00e9n es verdad que en aquel momento no hab\u00edan terminado las obras en Gran V\u00eda, as\u00ed que no es comparable.\n\nPero puede que en estas fechas mucha gente vaya a comprar y aparque en parking", "in_reply_to_user_id": "86524418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308372471", "edit_history_tweet_ids": ["1198700077205860354"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.5117, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.6997, "type": "Place", "normalized_text": "Gran V\u00eda"}, {"start": 285, "end": 291, "probability": 0.4519, "type": "Place", "normalized_text": "parking"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ilthea", "id": "86524418"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "JorgeCM", "id": "14108929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198692797823541249"}], "created_at": "2019-11-24T20:29:03.000Z", "lang": "es", "id": "1198700077205860354"}, {"text": "Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stalin per arrivare a Berlino prima degli americani. Ah, ovviamente i sovietici erano stupratori e saccheggiatori", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 14, "like_count": 118, "quote_count": 4}, "author_id": "1018131709030731776", "edit_history_tweet_ids": ["1198363801478938625"], "created_at": "2019-11-23T22:12:49.000Z", "lang": "it", "id": "1198363801478938625"}, {"text": "Colombia necesita renacer, una Asamblea Nacional Constituyente es el camino. https://t.co/Uf7BY2widK", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Uf7BY2widK", "expanded_url": "https://twitter.com/QuinteroCalle/status/1198711655099764742/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uf7BY2widK", "media_key": "3_1198711641707290626"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9337, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1402, "reply_count": 5013, "like_count": 5298, "quote_count": 2521}, "author_id": "36276135", "edit_history_tweet_ids": ["1198711655099764742"], "created_at": "2019-11-24T21:15:04.000Z", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "lang": "es", "id": "1198711655099764742"}, {"text": "@DrMerkwuerdigic @EsquerdaPetinga Mas sobre um mesmo acontecimento, por ex o 25 de Novembro, a vis\u00e3o de historiador de direita e de esquerda \u00e9 diferente.A hist\u00f3ria \u00e9 feita de factos, mas h\u00e1 sp uma parte subjectiva nessa an\u00e1lise.", "in_reply_to_user_id": "747779690421690368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1180543668924698625", "edit_history_tweet_ids": ["1198714027679059974"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "EsquerdaPetinga", "id": "754993153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198712151726264321"}], "created_at": "2019-11-24T21:24:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1198714027679059974"}, {"text": "dios los coreanos no tienen un poco de empatia para darse cuenta todo el acoso que le dan a las idols por cosas tan insignificantes como su peso y el da\u00f1o que les pueden hacer??? para luego hacerse los tristes cuando otro idol se suicida un asco", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871204186536521728", "edit_history_tweet_ids": ["1198683141566803968"], "created_at": "2019-11-24T19:21:46.000Z", "lang": "es", "id": "1198683141566803968"}, {"text": "UN PUEBLO SUICIDA O COBARDE\n\nLa fortaleza de los corruptos es la apat\u00eda de la mayor\u00eda del pueblo. Y si esperamos reacciones en las URNAS es una utopia que induce a pensar que la lucha por el VOTO PREFERENCIAL ha sido en vano: VOTAR\u00c1N POR SUS VERDUGOS. https://t.co/SU2XSu1KFg", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/SU2XSu1KFg", "expanded_url": "https://twitter.com/benjalibre/status/1198625692939767809", "display_url": "twitter.com/benjalibre/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1035650298407268352", "edit_history_tweet_ids": ["1198705891819819015"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198625692939767809"}], "created_at": "2019-11-24T20:52:10.000Z", "lang": "es", "id": "1198705891819819015"}, {"text": "Mano, parem de jogar hate no Kyuhyun por algo de ANOS que ele j\u00e1 se desculpou pqp. \nA mina acabou de se suicidar por conta de cyberbullying e vcs respondem com mesmo veneno que ja matou 3 idols??? A mano, cres\u00e7am.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "44771092", "edit_history_tweet_ids": ["1198636277983256577"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6189, "type": "Person", "normalized_text": "Kyuhyun"}]}, "created_at": "2019-11-24T16:15:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1198636277983256577"}, {"text": "@capshirogay cara eu acho que \u00e9 a segunda op\u00e7\u00e3o, pq se for a primeira, a teoria que o hawks vai bater as botas como vil\u00e3o vai se consolidar", "in_reply_to_user_id": "1081781289408188417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118557500515782656", "edit_history_tweet_ids": ["1198716475743375362"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.7114, "type": "Organization", "normalized_text": "hawks"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "capshirogay", "id": "1081781289408188417"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198714313265098752"}], "created_at": "2019-11-24T21:34:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1198716475743375362"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "OPINI\u00d3N"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/B0lzJ1pehG", "expanded_url": "http://bit.ly/34iyVho", "display_url": "bit.ly/34iyVho"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 39, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Sinhu\u00e9"}, {"start": 122, "end": 139, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Arce Mac\u00edas"}]}, "text": "#OPINI\u00d3N\u270d\ufe0f | Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador tiene exactamente donde quer\u00eda a Diego Sinhu\u00e9: contra la pared y acogotado.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f  Carlos Arce Mac\u00edas\n\nhttps://t.co/B0lzJ1pehG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "70805487", "edit_history_tweet_ids": ["1198681439341907968"], "created_at": "2019-11-24T19:15:00.000Z", "lang": "es", "id": "1198681439341907968"}, {"text": "@bonorcafante Bueno, ecologistas hay de muchos tipos... algunos se sienten por encima de la naturaleza, pero otros te ayudan a entender que formamos parte de ella, y que maltratarla es suicida. La cuesti\u00f3n es c\u00f3mo mostrarle esa pertenencia a la mayor\u00eda de la gente.", "in_reply_to_user_id": "286947901", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1169488278", "edit_history_tweet_ids": ["1198638473055473664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bonorcafante", "id": "286947901"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198636926489812994"}], "created_at": "2019-11-24T16:24:16.000Z", "lang": "es", "id": "1198638473055473664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0olctM29dw", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1197404273048477702/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0olctM29dw", "media_key": "3_1197404266006294528"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/0olctM29dw", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1197404273048477702"], "created_at": "2019-11-21T06:40:00.000Z", "lang": "es", "id": "1197404273048477702"}, {"text": "hara n\u00e3o se suicidou, ela foi morta. ap\u00f3s ser agredida, fisico, sexual e psicologicamente por choi jong bum e receber amea\u00e7as de ter sua intimidade exposta pro mundo, ainda foi cobrada a pedir desculpas por arranhar o rosto dele. ela tinha v\u00e1rios machucados pelo corpo e+ https://t.co/6JK8j2tDs2", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/6JK8j2tDs2", "expanded_url": "https://twitter.com/sopedj/status/1198648725305995266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6JK8j2tDs2", "media_key": "3_1198648700698054658"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/6JK8j2tDs2", "expanded_url": "https://twitter.com/sopedj/status/1198648725305995266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6JK8j2tDs2", "media_key": "3_1198648711825514496"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "hara"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "939871247491530753", "edit_history_tweet_ids": ["1198648725305995266"], "created_at": "2019-11-24T17:05:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1198648725305995266"}, {"text": "@elpais_america Con esa mezcla no deber\u00eda pasar del 10% de votos. O los uruguayos son suicidas como los argentinos en 2015.", "in_reply_to_user_id": "1244357988", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "author_id": "153918593", "edit_history_tweet_ids": ["1198647687584911367"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elpais_america", "id": "1244357988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198456963824115712"}], "created_at": "2019-11-24T17:00:53.000Z", "lang": "es", "id": "1198647687584911367"}, {"text": "A\u00ed voc\u00ea vai em uma livraria com seus filhos e o seu menor, com apenas 07 anos te chama para mostrar o que ele viu no livrinho do \"cara do YouTube\" @felipeneto\nSeguem as fotos.\nTem que ter censura sim, essa porcaria de livro deveria ter faixa et\u00e1ria descrita na capa. https://t.co/ejPYbpBEaQ", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/ejPYbpBEaQ", "expanded_url": "https://twitter.com/gvflavio/status/1197524809233518592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ejPYbpBEaQ", "media_key": "3_1197524752597954561"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/ejPYbpBEaQ", "expanded_url": "https://twitter.com/gvflavio/status/1197524809233518592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ejPYbpBEaQ", "media_key": "3_1197524785691004929"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.9551, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "mentions": [{"start": 147, "end": 158, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 3826, "like_count": 4674, "quote_count": 1429}, "author_id": "132498550", "edit_history_tweet_ids": ["1197524809233518592"], "created_at": "2019-11-21T14:38:58.000Z", "geo": {"place_id": "07d9f7cc7e088000"}, "lang": "pt", "id": "1197524809233518592"}, {"text": "@mrtnsalvs mas tamb\u00e9m vi outra teoria que ele usou o mesmo \u201cprograma\u201d que a AK de fingir a morte e poder sumir de boa...to ficando \u00e9 louco na verdade depois desse eps afff", "in_reply_to_user_id": "85124978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85124978", "edit_history_tweet_ids": ["1198713853128953856"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3318, "type": "Person", "normalized_text": "AK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mrtnsalvs", "id": "159818057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198713604222140416"}], "created_at": "2019-11-24T21:23:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1198713853128953856"}, {"text": "Contin\u00faa la hostilizaci\u00f3n al Fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez Gomez. Y no es para menos ha cojido de los \"cogotes\" a empresarios y banqueros corruptos. Porque, siempre se sintieron @intocables. Es hora de salir nuevamente a @respaldar a nuestro valeroso Fiscal. https://t.co/6vCF7BLP1B", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/6vCF7BLP1B", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1197962183411412993", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 59, "probability": 0.5263, "type": "Other", "normalized_text": "Domingo P\u00e9rez Gomez"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.2878, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}], "mentions": [{"start": 174, "end": 185, "username": "intocables", "id": "16869083"}, {"start": 217, "end": 227, "username": "respaldar", "id": "830591299996651520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 12, "like_count": 273, "quote_count": 4}, "author_id": "883189569801289729", "edit_history_tweet_ids": ["1198098070300327936"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197962183411412993"}], "created_at": "2019-11-23T04:36:54.000Z", "geo": {"place_id": "011455904ec2ab81"}, "lang": "es", "id": "1198098070300327936"}, {"text": "@undergroundigo Ss foi um remake daquele filme velh\u00e3o l\u00e1 o alejado que correu atr\u00e1s do assassino", "in_reply_to_user_id": "849764592804823042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131254945888591873", "edit_history_tweet_ids": ["1198712443142393858"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "Ss"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198712156264566787"}], "created_at": "2019-11-24T21:18:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1198712443142393858"}, {"text": "@Consuelothiers No hay que dejarles tesis absurdas sin disputar, creo humildemente.", "in_reply_to_user_id": "63976888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55066800", "edit_history_tweet_ids": ["1198712375987384320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Consuelothiers", "id": "63976888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198694920384630785"}], "created_at": "2019-11-24T21:17:56.000Z", "geo": {"place_id": "544762ebf7fda780"}, "lang": "es", "id": "1198712375987384320"}, {"text": "@karIavocal miga \u00e9 surto atrasado da roupa de antes AKKSQKDK", "in_reply_to_user_id": "1977273276", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197306663994372096", "edit_history_tweet_ids": ["1198712331150200832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "karIavocal", "id": "1250548079943712769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198712111943372801"}], "created_at": "2019-11-24T21:17:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1198712331150200832"}, {"text": "severus snape, dying: harry.............your mom was fine as hell. she was so fucking hot. i wanted to bang the shit out of her but she friendzoned me for your dumbass chad father. *dies*\nharry: wow. he was a great man after all", "public_metrics": {"retweet_count": 40251, "reply_count": 465, "like_count": 236843, "quote_count": 1031}, "author_id": "1714058192", "edit_history_tweet_ids": ["1198337735754317824"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6648, "type": "Other", "normalized_text": "severus"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5172, "type": "Other", "normalized_text": "harry"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.6971, "type": "Other", "normalized_text": "harry"}]}, "created_at": "2019-11-23T20:29:14.000Z", "lang": "en", "id": "1198337735754317824"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 273, "tag": "DitaduraNuncaMais"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.4773, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.504, "type": "Organization", "normalized_text": "Alesp"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 184, "username": "cauemacris", "id": "46514897"}]}, "text": "\u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais de 40 mil pessoas no Chile. Que bom que o presidente @cauemacris finalmente se posicionou sobre esse absurdo que aconteceria na Alesp. #DitaduraNuncaMais", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 86, "like_count": 1422, "quote_count": 9}, "author_id": "1001251931812220928", "edit_history_tweet_ids": ["1197613793158860801"], "created_at": "2019-11-21T20:32:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1197613793158860801"}, {"text": "A primeira que eu fui ao cinema sozinho foi pra ver mogli e tinha uma ruma de crian\u00e7a nossa foi um inferno uma barulheira mas depois parecia que fazia parte da trilha sonora do filme? Isso fez a experi\u00eancia ser bem \"ex\u00f3tica\" n\u00e3o sei a palavra pra usar", "in_reply_to_user_id": "206173714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206173714", "edit_history_tweet_ids": ["1198710352550207488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198709547361288194"}], "created_at": "2019-11-24T21:09:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1198710352550207488"}, {"text": "@SrStriker_ @GreenDragonFn @Niileteee @Kiujy_Y @PAmorinpenido @LoganZz_ @SaMMyyFN_ Striker para. Dragon literalmente te cae en el spot, pilla un tenedor y usando el tenedor te manda a la lobby", "in_reply_to_user_id": "4375338436", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1176972315537694720", "edit_history_tweet_ids": ["1198710538206957569"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.8467, "type": "Other", "normalized_text": "Dragon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SrStriker_", "id": "4375338436"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "Niileteee", "id": "1946727834"}, {"start": 38, "end": 46, "username": "Kiujy_Y", "id": "2876550411"}, {"start": 62, "end": 71, "username": "LoganZz_", "id": "1014484734959865856"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "SaMMyyFN_", "id": "3311742659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198709434949787648"}], "created_at": "2019-11-24T21:10:37.000Z", "lang": "es", "id": "1198710538206957569"}, {"text": "@Pr_AlexandreGon Ora essa, me vejo na estranha conting\u00eancia de divergir do amigo. \nDesconhecer que a leitura preferida do Projac sobre os crist\u00e3os envereda sempre pela caricatura da hipocrisia, apenas porque hoje a Globo se diz progressista, n\u00e3o me parece exatamente o melhor caminho.", "in_reply_to_user_id": "177543983", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1184109229583601664", "edit_history_tweet_ids": ["1198355416503197697"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.6735, "type": "Person", "normalized_text": "Projac"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.9448, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198209911936696320"}], "created_at": "2019-11-23T21:39:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1198355416503197697"}, {"text": "se nao foi o ano q mais testou minha capacidade suicida eu n sei sabe", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "976607068798013440", "edit_history_tweet_ids": ["1198710401074110464"], "created_at": "2019-11-24T21:10:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1198710401074110464"}, {"text": "Mariella Balbi, defensora de la corrupci\u00f3n fiujiaprista, la misma que envi\u00f3 al presidente Tabar\u00e9 V\u00e1squez una carta abierta mamarrachenta, con la finalidad que le otorgue asilo al corrupto suicida AG, pero que finalmente no prosper\u00f3.\nhttps://t.co/7EYHha9BT5", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/7EYHha9BT5", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1198673915993825280?s=20", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Mariella Balbi"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Tabar\u00e9 V\u00e1squez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1160372425336479745", "edit_history_tweet_ids": ["1198699188873302016"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198673915993825280"}], "created_at": "2019-11-24T20:25:32.000Z", "lang": "es", "id": "1198699188873302016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "judicialVioGen"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/O9n0c3DyNm", "expanded_url": "https://twitter.com/NegocioVdG/status/1198705744490696704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O9n0c3DyNm", "media_key": "3_1198705739361075200"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "text": "#judicialVioGen\nLa portavoz de la ONU dice lo que le digamos que diga.\n\nJusticia de g\u00e9nero es injusticia. https://t.co/O9n0c3DyNm", "in_reply_to_user_id": "1059895869229674498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1059895869229674498", "edit_history_tweet_ids": ["1198705744490696704"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198704847186518019"}], "created_at": "2019-11-24T20:51:35.000Z", "lang": "es", "id": "1198705744490696704"}, {"text": "MEU DEUS! EU VOU ENLOUQUECEEEEEEEER! ISSO AQUI \u00c9 FLAMENGOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO!", "public_metrics": {"retweet_count": 51241, "reply_count": 1878, "like_count": 112948, "quote_count": 1648}, "author_id": "59591856", "edit_history_tweet_ids": ["1198706138977619968"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 130, "probability": 0.9632, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO"}]}, "created_at": "2019-11-24T20:53:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1198706138977619968"}, {"text": "Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros, s\u00f3lo confirma la construcci\u00f3n suicida de una dictadura al aniquilar al gran \u00e1rbitro en las contiendas electorales. S\u00f3lo quedar\u00e1 un \u00e1rbitro: AMLO", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 77, "like_count": 1361, "quote_count": 24}, "author_id": "96853458", "edit_history_tweet_ids": ["1197898252676259840"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "created_at": "2019-11-22T15:22:53.000Z", "lang": "es", "id": "1197898252676259840"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 136, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.9575, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "text": "Hahahah Lucas querendo desistir do jogo dai Diego vira e fala: vc quer desistir de tudo, do jogo do relacionamento, da vida. #AFazenda11", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "767542274318360576", "edit_history_tweet_ids": ["1198705166033268737"], "created_at": "2019-11-24T20:49:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1198705166033268737"}, {"text": "@biajacobini eh pq o jason nao queria continuar c os negocios da familia e tb tava prestes a fugir c a poly (irma da betty) ai o pai dele qdo descobriu isso ficou puto e matou ele, mas ai se arrependeu e se matou tb", "in_reply_to_user_id": "3042793521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2691563139", "edit_history_tweet_ids": ["1198708065350103040"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5328, "type": "Person", "normalized_text": "jason"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.3595, "type": "Other", "normalized_text": "poly"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "betty"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "biajacobini", "id": "3042793521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198707221456179200"}], "created_at": "2019-11-24T21:00:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1198708065350103040"}, {"text": "@liajualves MEU DEUS O PAI DELE????? assisti at\u00e9 o ep 7 e nem desconfiei", "in_reply_to_user_id": "2691563139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3042793521", "edit_history_tweet_ids": ["1198707221456179200"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198707044787924992"}], "created_at": "2019-11-24T20:57:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1198707221456179200"}, {"text": "Cuando un suicida lo consigue, muere de \u00e9xito.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "273450926", "edit_history_tweet_ids": ["1198642245962027008"], "created_at": "2019-11-24T16:39:15.000Z", "lang": "es", "id": "1198642245962027008"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 228, "tag": "PrimeraPlana"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/4w6tTc9VAb", "expanded_url": "https://www.marca.com/primera-plana/opinion/2019/11/24/5dd5216bca4741d4158b45df.html", "display_url": "marca.com/primera-plana/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.marca.com/primera-plana/opinion/2019/11/24/5dd5216bca4741d4158b45df.html"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 39, "probability": 0.713, "type": "Organization", "normalized_text": "Federaci\u00f3n espa\u00f1ola"}, {"start": 216, "end": 227, "probability": 0.6055, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeraPlana"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 213, "username": "Hurtado_Hurti", "id": "160594378"}]}, "text": "\"El presidente de la Federaci\u00f3n espa\u00f1ola de l\u00edos y movidas se ha licenciado en el atropello de cron\u00f3metros, una costumbre suicida cuando se ostenta el poder ejecutivo...\" https://t.co/4w6tTc9VAb Por @Hurtado_Hurti \ud83d\udd8b#PrimeraPlana", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "15095537", "edit_history_tweet_ids": ["1198541902817169408"], "created_at": "2019-11-24T10:00:32.000Z", "lang": "es", "id": "1198541902817169408"}, {"text": "gente que se suicida por el bullying y acoso en las redes y cuando alguien habla sobre ellos lo unico que sabeis hacer es atacar y hacer bullying?? podeis dejar de ser tan puto hipocritas, que asco", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "747857449357578241", "edit_history_tweet_ids": ["1198706562799460353"], "created_at": "2019-11-24T20:54:50.000Z", "lang": "es", "id": "1198706562799460353"}, {"text": "M\u00e1s de un caviar va a terminar preso por violar DDHH \u00a1", "public_metrics": {"retweet_count": 554, "reply_count": 274, "like_count": 1591, "quote_count": 44}, "author_id": "2396562031", "edit_history_tweet_ids": ["1198339810727022593"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.6133, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}]}, "created_at": "2019-11-23T20:37:29.000Z", "lang": "es", "id": "1198339810727022593"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Sanat\u00f3rioGeral"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/yyDZNc0R67", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/blog/augusto-nunes/sanatoriogeral-boa-autocritica/", "display_url": "veja.abril.com.br/blog/augusto-n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/coluna/augusto-nunes/sanatoriogeral-boa-autocritica/"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.401, "type": "Person", "normalized_text": "Silva"}]}, "text": "#Sanat\u00f3rioGeral Benedita da Silva reconhece que eleger representantes do povo como ela \u00e9 a mesma coisa que n\u00e3o eleger ningu\u00e9m https://t.co/yyDZNc0R67", "public_metrics": {"retweet_count": 1203, "reply_count": 418, "like_count": 7652, "quote_count": 97}, "author_id": "50452226", "edit_history_tweet_ids": ["1198408614907645954"], "created_at": "2019-11-24T01:10:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1198408614907645954"}, {"text": "Durante cuatro d\u00edas el sector social con mejor educaci\u00f3n e ingresos asunceno est\u00e1 sin agua y no se ha manifestado en contra de la @EssapSA . \u00bfSi ni la falta del l\u00edquido vital les inmuta que podr\u00eda movilizarlos? . Nada que esperar del pueblo llano que vive acostumbrado a todo eso.", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 70, "like_count": 521, "quote_count": 19}, "author_id": "1011008648", "edit_history_tweet_ids": ["1198625692939767809"], "entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 138, "username": "EssapSA", "id": "792136526"}]}, "created_at": "2019-11-24T15:33:29.000Z", "lang": "es", "id": "1198625692939767809"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Coringa"}, {"start": 265, "end": 271, "tag": "Joker"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/CbzkPARuHY", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1198635554465861632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CbzkPARuHY", "media_key": "3_1198635478100140037"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/CbzkPARuHY", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1198635554465861632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CbzkPARuHY", "media_key": "3_1198635478095978501"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/CbzkPARuHY", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1198635554465861632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CbzkPARuHY", "media_key": "3_1198635478104387584"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9477, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 192, "end": 208, "probability": 0.8173, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 238, "end": 255, "probability": 0.5478, "type": "Person", "normalized_text": "Batman V. Superman"}, {"start": 261, "end": 262, "probability": 0.8539, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.4969, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "text": "#Coringa chegou em 708 Milh\u00f5es na sua bilheteria internacional e ultrapassou \"Capit\u00e3 Marvel\" mesmo sem estrear na China, o longa tamb\u00e9m chegou em 326 Milh\u00f5es na bilheteria dom\u00e9stica e passou \"Esquadr\u00e3o Suicida\", a pr\u00f3xima etapa e passar \"Batman V. Superman\" no US.\n#Joker https://t.co/CbzkPARuHY", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 9, "like_count": 132, "quote_count": 1}, "author_id": "884185909368901633", "edit_history_tweet_ids": ["1198635554465861632"], "created_at": "2019-11-24T16:12:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1198635554465861632"}, {"text": "infelizmente mais uma idol foi v\u00edtima da Internet e se suicidou.\ndesejo melhoras para a fam\u00edlia dela e paras os f\u00e3s dela e f\u00e3s do kara. \ndescanse em paz goo hara. https://t.co/KGjfT3ORC4", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/KGjfT3ORC4", "expanded_url": "https://twitter.com/jiwooberries/status/1198588190300549120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KGjfT3ORC4", "media_key": "3_1198588145111064577"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/KGjfT3ORC4", "expanded_url": "https://twitter.com/jiwooberries/status/1198588190300549120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KGjfT3ORC4", "media_key": "3_1198588164279025669"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.6737, "type": "Person", "normalized_text": "kara"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "hara"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 234, "quote_count": 2}, "author_id": "1197264436081446912", "edit_history_tweet_ids": ["1198588190300549120"], "created_at": "2019-11-24T13:04:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1198588190300549120"}, {"text": "Aqu\u00ed est\u00e1 la consecuencia de los que se pasan burlando de la gente , otra joven m\u00e1s que se suicida por el ciber bullyng ,que  indignaci\u00f3n  q los que se esconden detr\u00e1s de una cuenta tengan el poder de asesinar \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/fQxRr1m5ZQ", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/fQxRr1m5ZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SoompiSpanish/status/1198561003665084421", "display_url": "twitter.com/SoompiSpanish/\u2026"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 118, "probability": 0.3424, "type": "Organization", "normalized_text": "ciber bullyng"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "393624051", "edit_history_tweet_ids": ["1198704244322385932"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198561003665084421"}], "created_at": "2019-11-24T20:45:37.000Z", "lang": "es", "id": "1198704244322385932"}, {"text": "[\u00daltimo minuto] Fallece Goo Hara https://t.co/CJ8e66TuEL https://t.co/nHNXpbVDrp", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/CJ8e66TuEL", "expanded_url": "https://www.soompi.com/es/article/457689wpp/ultimo-minuto-fallece-goo-hara", "display_url": "soompi.com/es/article/457\u2026"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/nHNXpbVDrp", "expanded_url": "https://twitter.com/SoompiSpanish/status/1198561003665084421/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nHNXpbVDrp", "media_key": "3_1198560997486804993"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 35, "like_count": 611, "quote_count": 100}, "author_id": "436685493", "edit_history_tweet_ids": ["1198561003665084421"], "created_at": "2019-11-24T11:16:26.000Z", "lang": "es", "id": "1198561003665084421"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 111, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/TvrcWPFvs0", "expanded_url": "https://glo.bo/2Oia9sq", "display_url": "glo.bo/2Oia9sq"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/tFQOM2ulZG", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1198675148028678146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFQOM2ulZG", "media_key": "3_1198618981000716288"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Hara"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.452, "type": "Organization", "normalized_text": "-pop Kara"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.6748, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "text": "Goo Hara, ex-integrante do grupo K-pop Kara, \u00e9 encontrada morta em casa aos 28 anos https://t.co/TvrcWPFvs0 #G1 https://t.co/tFQOM2ulZG", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 23, "like_count": 314, "quote_count": 23}, "author_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1198675148028678146"], "created_at": "2019-11-24T18:50:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1198675148028678146"}, {"text": "\u00a1Lamentable!\nGran consternaci\u00f3n caus\u00f3 la muerte de un joven de 17 a\u00f1os, estudiante de bachiller, luego que \u00e9l mismo decidiera auto inmolarse colg\u00e1ndose de una hamaca en su vivienda.\n\nhttps://t.co/jFDzjGMFnZ", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/jFDzjGMFnZ", "expanded_url": "http://bit.ly/37xZJwg", "display_url": "bit.ly/37xZJwg"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3742, "type": "Place", "normalized_text": "bachiller"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "81852072", "edit_history_tweet_ids": ["1198621041284640768"], "created_at": "2019-11-24T15:15:00.000Z", "lang": "es", "id": "1198621041284640768"}, {"text": "@MartaCytric @XiaoAlber Es que la de veces que reviento el top con Kled 6-0 y no poder reventar al adc enemigo porque el support me mete cc infinito no han sido pocas veces.", "in_reply_to_user_id": "587307316", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "854455461357264897", "edit_history_tweet_ids": ["1198703432137347072"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Kled"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MartaCytric", "id": "587307316"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "XiaoAlber", "id": "2815427060"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198703170156978176"}], "created_at": "2019-11-24T20:42:23.000Z", "lang": "es", "id": "1198703432137347072"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Rio Pardo, Brasil", "id": "9f2f9256e5c61817"}, {"full_name": "Florencio Varela, Argentina", "id": "011a16c56feb41c3"}, {"full_name": "Joinville, Brasil", "id": "012d81605af0416c"}]}, "errors": [{"resource_id": "1198736540500942848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198736540500942848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198736540500942848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1198670985886650369", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198670985886650369", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198670985886650369].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176660638589968384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1176660638589968384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176660638589968384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198732767942631424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198732767942631424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198732767942631424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161226375623319553", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1161226375623319553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161226375623319553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198734534969307137", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198734534969307137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198734534969307137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3052921045", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3052921045].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3052921045", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198585627882770434", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198585627882770434].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198585627882770434", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1004350904357867521", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1004350904357867521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1004350904357867521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198711994565713921", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198711994565713921].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198711994565713921", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161226375623319553", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1161226375623319553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161226375623319553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198708382879928320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198708382879928320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198708382879928320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164658552872546305", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1164658552872546305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164658552872546305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197955329260216326", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197955329260216326].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197955329260216326", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198727830223368199", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198727830223368199", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198727830223368199].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198338228539002880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198338228539002880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198338228539002880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198716271677849602", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198716271677849602", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198716271677849602].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1086250957384622082", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1086250957384622082].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1086250957384622082", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198371672652423168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198371672652423168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198371672652423168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198712386070482947", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198712386070482947", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198712386070482947].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1198710672705687552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198710672705687552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198710672705687552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1198708567609614336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198708567609614336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198708567609614336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198707220764135425", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198707220764135425", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198707220764135425].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1198707016929292291", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198707016929292291].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198707016929292291", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1198741786799353857", "oldest_id": "1198703675306381314", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc1a4b42ds5fr77krm1424gp7p8d"}}