{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198147597388722176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "id": "1198147597388722176", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:53:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "734825401093115904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198147595861975040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "id": "1198147595861975040", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:53:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "author_id": "117653843"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198147318723350528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198147318723350528", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1046583315812225026"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vAlXhHIvGs", "expanded_url": "https://twitter.com/AugustoMinzolin/status/1198027596765765632", "display_url": "twitter.com/AugustoMinzoli\u2026"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 66, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198146996361682946"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198027596765765632"}], "id": "1198146996361682946", "created_at": "2019-11-23T07:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Lo dice persino Minzolini che la strategia suicida di @nzingaretti di volere il voto pensando solo a Italia Viva di Renzi, lo far\u00e0 passare alla storia come colui ha regalato l\u2019Italia a Salvini...glielo dicono da destra che ci fa schiantare tutti per l\u2019infinita resa dei conti a sx https://t.co/vAlXhHIvGs", "author_id": "257953952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198146663887638528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198146663887638528", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "author_id": "923059824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198146365760647170"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198146365760647170", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "author_id": "862719021090828289"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198146272575795200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198146272575795200", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1088450228783468544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198146235993075712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198146235993075712", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1117219291009552387"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198146221438844930"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197410875344347136"}], "id": "1198146221438844930", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9286, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5266, "type": "Organization", "normalized_text": "Tauber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:48:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: La CDU se suicida. El exsecretario general y hombre de Merkel, Tauber, dice que la corriente conservadora no tiene siti\u2026", "author_id": "3089436161"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198146162286444544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1198146162286444544", "created_at": "2019-11-23T07:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "930595881304260608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198145993658769408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198145993658769408", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "author_id": "17677219"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1198145398377979904"], "id": "1198145398377979904", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7926, "type": "Person", "normalized_text": "NAMJOON"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "NAMJOON SE ME MATOU NESSA PERFORMECE \n\n we are bulletproof pt.2 agora aaaaaaaaaaaaaAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA", "author_id": "905932302240370694"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198145140172476417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198145140172476417", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1050421862558257154"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198144709497098240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "id": "1198144709497098240", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:42:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "author_id": "2985152038"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198144576940326913"], "id": "1198144576940326913", "created_at": "2019-11-23T07:41:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha cabeca ta EXPLODINDO e pqp q SO VAO LANCAR OS PROXIMOS EPS EM ABRILLLL AMNO MEU CUUUU COMO Q EU VOU FICAR ATE ABRIL SEM SABER SE O WES TA MSM VIVO OU NAO OU PQ A ANNALISE VOLTOU QUEM Q MATOU O ASHER E TUDO MAIS CARALHO", "author_id": "1003811882573221889"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198144105173438464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198144105173438464", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1159345853611597824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198143849291550720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198143849291550720", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "170160499"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/OYi64Xyc7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/jesisiri/status/1198143835521638400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OYi64Xyc7Y", "media_key": "3_1198143813224673280"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/OYi64Xyc7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/jesisiri/status/1198143835521638400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OYi64Xyc7Y", "media_key": "3_1198143821592367104"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/OYi64Xyc7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/jesisiri/status/1198143835521638400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OYi64Xyc7Y", "media_key": "3_1198143830207475712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198143835521638400"], "id": "1198143835521638400", "created_at": "2019-11-23T07:38:45.000Z", "geo": {"place_id": "014c62f13e953863"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Me v\u00ed, Y d\u00f3nde est\u00e1 el piloto? porque no la hab\u00eda visto \ud83d\ude02. Si los millenials ven esa pel\u00edcula explotan como el \u00e1rabe que se suicida porque el piloto no paraba de hablar...\n\nAqu\u00ed dejo im\u00e1genes que podr\u00edan causarles controversia jajajaja :vvvvv https://t.co/OYi64Xyc7Y", "author_id": "2774677761"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1198143799530156032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198090287156908032"}], "id": "1198143799530156032", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "WDsounds", "id": "618664027"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:38:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WDsounds: \u3010ACxDC JAPAN TOUR 2019 FINAL-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\u897f\u6a2a\u6d5cEL PUENTE\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMA\u2026", "author_id": "148440572"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198143525562523648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "id": "1198143525562523648", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "3115275135"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/wzRYgLaVXM", "expanded_url": "https://twitter.com/repubblica/status/1198140260485488641", "display_url": "twitter.com/repubblica/sta\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198142348691202048"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198140260485488641"}], "id": "1198142348691202048", "created_at": "2019-11-23T07:32:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "L' apertura al maggioritario \u00e8 demenziale e suicida. https://t.co/wzRYgLaVXM", "author_id": "1596776168"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198141500158365696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "id": "1198141500158365696", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:29:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "author_id": "1142015000145530880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198141288916406278"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197935622582878210"}], "id": "1198141288916406278", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8036, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.672, "type": "Other", "normalized_text": "up"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "flatlinejailey", "id": "1209340153552154626"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flatlinejailey: si justin escribe un pie de foto con \"taylor whats up\" es bullying, es un hijo de puta y les da pase libre para bardear\u2026", "author_id": "928520983"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198141026801725441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198141026801725441", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1044590764322369536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198140938746580993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198140938746580993", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:27:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1069326953109512194"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198140328185942017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198140328185942017", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "15998329"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198140224997605376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198140224997605376", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1095861292781522944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198140107959799809"], "id": "1198140107959799809", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3678, "type": "Person", "normalized_text": "MARIA"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "JOSIANE"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "JOSIANE"}, {"start": 199, "end": 205, "probability": 0.5898, "type": "Person", "normalized_text": "JULIANA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "julianapaes", "id": "56482694"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@julianapaes FOI BONITO MARIA,AMADEU E SOL ..JOSIANE QUE FOI FEIA N\u00c3O REGENEROU E MATOU O R\u00c9GIS AFF COITADO! \u00c9 PAU TORTO NUNCA SE ENDIREITA.JOSIANE PSICOPATA ..AI QUE MEDO KKJ AQUELES OLHOS KKJ. BJS JULIANA.", "in_reply_to_user_id": "56482694", "author_id": "4080357651"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198139376431181824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197584464693477377"}], "id": "1198139376431181824", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7353, "type": "Other", "normalized_text": "T-Mec"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Pelosi"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7989, "type": "Person", "normalized_text": "Richard"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AntonioVillamil", "id": "158122854"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:21:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioVillamil: \u00a1NUEVO VIDEO! NO habr\u00e1 T-Mec pronto. Despu\u00e9s de haber sido secuestrado por Pelosi, ahora est\u00e1 secuestrado por Richard\u2026", "author_id": "205717317"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198139156901183491"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197840964078977025"}], "id": "1198139156901183491", "created_at": "2019-11-23T07:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArenaRosario: Se \u00e9 vero quello che ho letto che Adl luned\u00ec toglier\u00e0 tra il 25% e il 50% dello stipendio ai giocatori del Napoli, io non\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ArenaRosario", "id": "478810298"}]}, "author_id": "498757755"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198139103730176000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198139103730176000", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:19:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1039434092830498816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198139010851442689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198139010851442689", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "598837264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198138819301838848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198138819301838848", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "author_id": "62290680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198138617710952448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198063883887480832"}], "id": "1198138617710952448", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:18:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZAMENZA: Chiclete o Camilo matou,Vivi com Chiclete escapou,Fabiana matadora virou,Rael ajudou,Maria da Paz com Amadeu se casou,Josiane\u2026", "author_id": "1000999145241567232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198138607665664000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198138607665664000", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:17:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "author_id": "325962101"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198138365331132418"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198138365331132418", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:17:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "1121772784001142785"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198138342061355008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}], "id": "1198138342061355008", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "author_id": "141401472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198138323786719232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "id": "1198138323786719232", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "author_id": "16976324"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198138316580892672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198138316580892672", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "3905424507"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198138171491602433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1198138171491602433", "created_at": "2019-11-23T07:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "734626036562939904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198138072023609344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1198138072023609344", "created_at": "2019-11-23T07:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "939695429398224896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198137918956736513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "id": "1198137918956736513", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "author_id": "56353724"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198137790585823232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197927961695019008"}], "id": "1198137790585823232", "created_at": "2019-11-23T07:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manrevca: @bbcmundo El libro de un cobarde corrupto y suicida. No lean esa basura a menos que tengan pretenciones criminales.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "manrevca", "id": "2302936780"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}]}, "author_id": "942981618880466944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198137756398104576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198137756398104576", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:14:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "295790645"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198137755680854016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198073091412365312"}], "id": "1198137755680854016", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.6778, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.7689, "type": "Other", "normalized_text": "Matamemorias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:14:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jostipi: @bbcmundo Es \"Metamemorias\" o \"Matamemorias? Porque felizmente en la memoria de miles de peruanos est\u00e1n vivas  las mentiras y\u2026", "author_id": "942981618880466944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198137652375109633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198137652375109633", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1136929911573286912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/H5Y7OzRnMI", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPESUICIDA_POP/status/1198137620091420672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H5Y7OzRnMI", "media_key": "3_1198137613426708481"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6684, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1198137620091420672"], "id": "1198137620091420672", "created_at": "2019-11-23T07:14:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "next show\n11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nOPEN 13:00 / START 13:30\nticket\u00a53000(+1D)\n\u30fbDREADEYE\n\u30fbFIGHT IT OUT\n\u30fbFLOATERS\n\u30fbLEECH\n\u30fbMARUBULLMEN\n\u30fbMASSPRESS\n\u30fbNO EXCUSE \n\u30fbSAIGAN TERROR\n\u30fbSECRET TEMPLE\n\u30fbTOPE SUICIDA\n\u30fbQUESTRAKT https://t.co/H5Y7OzRnMI", "author_id": "1574984234"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198137300322045952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198137300322045952", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1164943929147645954"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198137225218789376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198137225218789376", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:12:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "283653723"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198137109418258432"], "id": "1198137109418258432", "created_at": "2019-11-23T07:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Amigos, esa misi\u00f3n suicida estuvo m\u00e1s suicida de lo que pens\u00e9.", "author_id": "3310440613"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198136612598751232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198136612598751232", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "2812687251"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198136514082934784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198136514082934784", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "author_id": "1063405029690933249"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198135725318914048"], "id": "1198135725318914048", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.487, "type": "Organization", "normalized_text": "Vodka"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Juego suicida mezclar Tequilitaaaa, Vodka y J\u00e4gger.... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude44\ud83d\ude33\ud83d\ude4a", "author_id": "4670918299"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198135619635089408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "id": "1198135619635089408", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "932672396"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198135338377601024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198135338377601024", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:04:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "512583117"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198135152100204544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198116604619493376"}], "id": "1198135152100204544", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.9379, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ya9azab", "id": "41955444"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ya9azab: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", entenda\u2026", "author_id": "41955444"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198135025637703680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "id": "1198135025637703680", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "author_id": "1645736942"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/EO5qwd98rG", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Ramon55325927/post/1022216543?t=1574492622", "display_url": "curiouscat.me/Ramon55325927/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198135016397660160"], "id": "1198135016397660160", "created_at": "2019-11-23T07:03:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 esquadr\u00e3o suicida kkk https://t.co/EO5qwd98rG", "author_id": "1124058869553147907"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198134913800851457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198134913800851457", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:03:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1046108345961259010"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198134804799217665"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198089474003099649"}], "id": "1198134804799217665", "created_at": "2019-11-23T07:02:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "@cortes_ns @Chandengue72 Nunca se debe de juzgar a una persona que se suicida o que lo intenta, ya que para ellos ven al suicidio como una soluci\u00f3n a sus problemas ya que s\u00f3lo uno sabe cuanto pesa la carga emocional.", "in_reply_to_user_id": "1171060197521072130", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "Chandengue72", "id": "3041763103"}]}, "author_id": "616859705"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198134630878208000"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198134587672674304"}], "id": "1198134630878208000", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Hercule Poirot"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Lord Cronshaw"}, {"start": 168, "end": 181, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Coco Courtenay"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:02:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ainda nos primeiros anos de sua carreira, Hercule Poirot se v\u00ea diante de um caso dos mais instigantes: quem matou Lord Cronshaw? Ter\u00e1 sido mera coincid\u00eancia a morte do Coco Courtenay na mesma noite? E teria ela ingerido deliberadamente uma dose fatal de coca\u00edna?", "in_reply_to_user_id": "975731264874573826", "author_id": "975731264874573826"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198134485696552960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "id": "1198134485696552960", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "author_id": "27186012"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198134060805246981"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198134060805246981", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "3396407717"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198133263233175552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198133263233175552", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:56:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "133303053"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198132703264215040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "id": "1198132703264215040", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "354412753"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198132612042235904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "id": "1198132612042235904", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "779146188654256128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198132218905989121"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "id": "1198132218905989121", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "161416528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198132015222181888"], "id": "1198132015222181888", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.838, "type": "Other", "normalized_text": "The Strokes"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfHaberme formado 15 horas para ver a The Strokes en primera fila cuenta como un acto de amor o como un acto suicida?", "author_id": "67154779"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/QOpJdwSSYq", "expanded_url": "https://twitter.com/EspecheGO/status/1197628234281689095", "display_url": "twitter.com/EspecheGO/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198131865477095424"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197628234281689095"}], "id": "1198131865477095424", "created_at": "2019-11-23T06:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esta diciendo que se suicida antes del verano y nadie hace nada cheeee https://t.co/QOpJdwSSYq", "author_id": "619674171"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198131063584952320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "id": "1198131063584952320", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "216085554"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198130396694765568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "id": "1198130396694765568", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "author_id": "1165027719047983110"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198130366638362624"], "id": "1198130366638362624", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 190, "probability": 0.5951, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.331, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se voc\u00ea acha que irei me submeter ao governo cafona e chimfrim dessa democracia ral\u00e9, enganou-se! Mas nem morta! E olha que j\u00e1 morri! \n\nJ\u00e1 que sabem quem me matou descubram quem matou Mariele e Celso Daniel! Queremos justi\u00e7a e n\u00e3o uma Rep\u00fablica de Bananas! \n\nEnchant\u00e9 queridinhos!", "author_id": "1198119057377169409"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1198129987624325121"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198118496493813760"}], "id": "1198129987624325121", "created_at": "2019-11-23T06:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lopereribera: @cipollina60 I el que \u00e9s pitjor, tothom ho sap, inspecci\u00f3, departament... I tant se'ls en fot. De fet, moss\u00e8n Bargall\u00f3 ma\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lopereribera", "id": "3022189037"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "cipollina60", "id": "301346611"}]}, "author_id": "2562664115"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1198129582890614785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198128560214405120"}], "id": "1198129582890614785", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 99, "probability": 0.6613, "type": "Place", "normalized_text": "MARUBULLMEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yokohama_puente: Time Table\n\nQUESTRAKT 130-150pm\nMASSPRESS 205-225pm\nleech 240-300pm\nMARUBULLMEN 315-335pm\nTOPE SUICIDA 350-410pm\nDREAD\u2026", "author_id": "372091748"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198129461151064064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198063883887480832"}], "id": "1198129461151064064", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:41:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZAMENZA: Chiclete o Camilo matou,Vivi com Chiclete escapou,Fabiana matadora virou,Rael ajudou,Maria da Paz com Amadeu se casou,Josiane\u2026", "author_id": "985302209901551616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198129304397369344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "id": "1198129304397369344", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "2557819509"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198128914566127616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "id": "1198128914566127616", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:39:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "author_id": "193729323"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198128712962756608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198018302024540161"}], "id": "1198128712962756608", "created_at": "2019-11-23T06:38:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MercedesJxC: @capcentral @LANACION Q ganas de llorar...perdemos a un presidente q nos quiere, nos habla bien, nos respeta! Y vamos a te\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "919990254802800645"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/5XZm2coCpg", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1198128560214405120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5XZm2coCpg", "media_key": "3_1198128549619621889"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.489, "type": "Place", "normalized_text": "MARUBULLMEN"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.518, "type": "Other", "normalized_text": "TERROR"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1198128560214405120"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198128507554938880"}], "id": "1198128560214405120", "created_at": "2019-11-23T06:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Time Table\n\nQUESTRAKT 130-150pm\nMASSPRESS 205-225pm\nleech 240-300pm\nMARUBULLMEN 315-335pm\nTOPE SUICIDA 350-410pm\nDREADEYE 425-445pm\nFLOATERS 515-540pm\nNO EXCUSE 555pm-615pm\nSAIGAN TERROR 630-650pm\nSECRET TEMPLE 705pm-730pm\nFIGHT IT OUT 745-805pm\nACxDC 820pm- https://t.co/5XZm2coCpg", "in_reply_to_user_id": "1110742416", "author_id": "1110742416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198128514098221056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "id": "1198128514098221056", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "author_id": "362593085"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198128182089670657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197944455493570561"}], "id": "1198128182089670657", "created_at": "2019-11-23T06:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @S4DB4RBIE: el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida ten\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S4DB4RBIE", "id": "1339676110016176128"}]}, "author_id": "135977901"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198127940254519296"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198071615533256704"}], "id": "1198127940254519296", "created_at": "2019-11-23T06:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Luis_Tzec3 @CarlosRuiz_P Vamos a hacer un pacto suicida", "in_reply_to_user_id": "336244490", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Luis_Tzec3", "id": "336244490"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "CarlosRuiz_P", "id": "1604248140"}]}, "author_id": "1367849354"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198127862781480960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "id": "1198127862781480960", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:35:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "author_id": "82266843"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198127777893044225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198063389286785026"}], "id": "1198127777893044225", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9589, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7432, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hgznhoBFR: Tava muito estranho a globo falando da palvra de Deus kkkk , matou o cr que se converteu realmente e a psicopata se deu bem", "author_id": "1174143429292580864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198127765213663232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198127765213663232", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "910655691794219013"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198127480529444864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198127480529444864", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:33:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "author_id": "634283058"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198126980471885825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "id": "1198126980471885825", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:31:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1187557874626715648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198126903934238720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198126903934238720", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:31:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "3107981920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0e6dra8cPr", "expanded_url": "https://www.la7.it/tagada/video/abolizione-quota-100-il-viceministro-stefano-buffagni-renzi-insiste-mi-sembra-la-fornero-e-suicida-21-11-2019-294549", "display_url": "la7.it/tagada/video/a\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1198126831741878272"], "id": "1198126831741878272", "created_at": "2019-11-23T06:31:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/0e6dra8cPr", "author_id": "2749237456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/CVxr5Ohg30", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001824620123/posts/3045540715516719/", "display_url": "facebook.com/10000182462012\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100001824620123/posts/3045540715516719/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198126827061026816"], "id": "1198126827061026816", "created_at": "2019-11-23T06:31:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ACIDENTES EM CASA, COMO O QUE MATOU GUGU LIBERATO, \u00c9 MAIS COMUM DO QUE SE IMAGINA. \nPOR ISSO \u00c9 PRECISO TER MUITO CUIDADO AO FAZER REPAROS OU SERVI\u00c7OS DOM\u00c9STICOS. \n\u00c0S VEZES \u00c9 MELHOR CONTRATAR UM PROFISSIONAL... https://t.co/CVxr5Ohg30", "author_id": "572320199"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198126620709666816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198126620709666816", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "710984743211409409"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198126157494927360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "id": "1198126157494927360", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:28:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "author_id": "1385719640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198125636977598464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198063883887480832"}], "id": "1198125636977598464", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZAMENZA: Chiclete o Camilo matou,Vivi com Chiclete escapou,Fabiana matadora virou,Rael ajudou,Maria da Paz com Amadeu se casou,Josiane\u2026", "author_id": "295353366"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198125501187084288"], "id": "1198125501187084288", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.2273, "type": "Other", "normalized_text": "Arcos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PanchDominguez", "id": "38118388"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "LuisBNava", "id": "124077571"}, {"start": 214, "end": 230, "username": "PartidoMorenaMx", "id": "889466488117235712"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 251, "tag": "PrensaProstituida"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "FueraelPANdeQueretaro"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PanchDominguez  y @LuisBNava  responsables de la muerte del Suicida de los Arcos, cuando el otro caso, abrieron el hocico, que colocar\u00edan protecciones, y no fueron capaces de colocar una patrulla. Qu\u00e9 van a hacer @PartidoMorenaMx , #PrensaProstituida?\n#FueraelPANdeQueretaro", "in_reply_to_user_id": "38118388", "author_id": "217176131"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198125466688905216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198125466688905216", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:25:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1104108837156634624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198125344357830656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "id": "1198125344357830656", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:25:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "author_id": "104576191"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198125311583563782"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198125311583563782", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "24538173"}, {"lang": "tr", "edit_history_tweet_ids": ["1198125075049922560"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198124293701292032"}], "id": "1198125075049922560", "created_at": "2019-11-23T06:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bogmilio ajsjajsjajs la suicida", "in_reply_to_user_id": "1081362210633396224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bogmilio", "id": "1267473405995094016"}]}, "author_id": "4459735941"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/TYXj0w3s0J", "expanded_url": "https://twitter.com/bbnicio/status/1197670449884418049", "display_url": "twitter.com/bbnicio/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198124930103156736"], "id": "1198124930103156736", "created_at": "2019-11-23T06:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bebe suicida kkkkk https://t.co/TYXj0w3s0J", "author_id": "888628954873167872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198124747130855424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198042474217910274"}], "id": "1198124747130855424", "created_at": "2019-11-23T06:22:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@QuePocaMadre_Mx Que se muera, para que lamentarse, es respetable la decisi\u00f3n pero ser panchero y llamar la atenci\u00f3n de esta forma que todo te salga mal y te partas tu madre ah lo pendejo eso s\u00ed es castigo divino, el que se suicida no anda armando mitote....", "in_reply_to_user_id": "708099965264891904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "QuePocaMadre_Mx", "id": "708099965264891904"}]}, "author_id": "509255851"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198124650133442561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "id": "1198124650133442561", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:22:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "author_id": "70693179"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198124305986543617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198124305986543617", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "814377291664990208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198124205927256064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "id": "1198124205927256064", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "796751952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198124052814143490"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198124052814143490", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "42826566"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198123763352637443"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198063883887480832"}], "id": "1198123763352637443", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:18:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZAMENZA: Chiclete o Camilo matou,Vivi com Chiclete escapou,Fabiana matadora virou,Rael ajudou,Maria da Paz com Amadeu se casou,Josiane\u2026", "author_id": "67104545"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198123760794112000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198123760794112000", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:18:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1055322856513511424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198123680783622144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "id": "1198123680783622144", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:18:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "2183694423"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198123513321684992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198123513321684992", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:18:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "1661515364"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198123285696917505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198123285696917505", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "974053970455998464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198122872826400768"], "id": "1198122872826400768", "created_at": "2019-11-23T06:15:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mis respetos para esos cabrones que se manejan de 12 a 18 horas sin parar, les llamo les cuento la \u201cmision suicida\u201d y se tienden a la planta a cargar!", "author_id": "385217270"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198122219651706881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198121521044172800"}], "id": "1198122219651706881", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 96, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ComentaDireto_", "id": "982451945234366465"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "CocReality", "id": "3050003247"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "djanetz", "id": "54339205"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ComentaDireto_: @CocReality @djanetz @blogdopannunzio Ao recusar o enterro de Vladimir Herzog como suicida em plena, e vil, ditadura mi\u2026", "author_id": "251629465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198122059815149568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "id": "1198122059815149568", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "322468298"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198121854231298049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198121854231298049", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "50438592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198121763437236228"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198121763437236228", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "43633867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/vur2LyvF2b", "expanded_url": "https://curiouscat.me/geoneves2/post/1022207941?t=1574489432", "display_url": "curiouscat.me/geoneves2/post\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198121636265943040"], "id": "1198121636265943040", "created_at": "2019-11-23T06:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Esquadr\u00e3o suicida *\ud83d\ude0e\nPor\u00e9m amo os vingadores tb hah https://t.co/vur2LyvF2b", "author_id": "881359822951788544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198121521044172800"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198119293357109248"}], "id": "1198121521044172800", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 138, "end": 148, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CocReality", "id": "3050003247"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "djanetz", "id": "54339205"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@CocReality @djanetz @blogdopannunzio Ao recusar o enterro de Vladimir Herzog como suicida em plena, e vil, ditadura militar dos anos 70, Henry Sobel botou um dedo simb\u00f3lico na cara dos militares, dizendo: Assassinos!!", "in_reply_to_user_id": "3050003247", "author_id": "982451945234366465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198121435123847168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "id": "1198121435123847168", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "91863192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198121358342930433"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198063525916225536"}], "id": "1198121358342930433", "created_at": "2019-11-23T06:09:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@WalcyrCarrasco Vi muita gente dizendo que foi uma afronta aos evang\u00e9licos. Mas e a outra l\u00e1, cat\u00f3lica, criada num convento, n\u00e3o virou matadora? Matou e depois rezou!!! N\u00e3o foi uma cr\u00edtica a religi\u00e3o e sim para as pessoas que usam da religi\u00e3o como caminho mais f\u00e1cil para se locupletar.", "in_reply_to_user_id": "28055231", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WalcyrCarrasco", "id": "28055231"}]}, "author_id": "2372327761"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198121333068091392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198073033455472641"}], "id": "1198121333068091392", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4988, "type": "Other", "normalized_text": "Minina"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.4163, "type": "Person", "normalized_text": "Regis"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mariliacalixto_ Minina hoje foi o \u00faltimo epis\u00f3dio n\u00e9 \nA mulher matou o Regis depois de ter sa\u00eddo de 12 anos de pris\u00e3o dizendo que tinha se convertido \u00e0 f\u00e9 e q tinha aprendido a li\u00e7\u00e3o (a\u00ed teve a cena do olhar de mal dela \u00e9 claro n\u00e9)", "in_reply_to_user_id": "1023916346504110080", "author_id": "3070602819"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198121281243275270"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198121281243275270", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:09:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1036487487441518592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198121173206421504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198121173206421504", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:08:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1129777962860109825"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198121065421012993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198121065421012993", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:08:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "930595881304260608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198120851213889536"], "id": "1198120851213889536", "created_at": "2019-11-23T06:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "to assistindo uma s\u00e9rie e chegou num ep que contava a hist\u00f3ria de uma suicida e eu comecei a chorar feito uma crian\u00e7a", "author_id": "3027008488"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198120668958580736"], "id": "1198120668958580736", "created_at": "2019-11-23T06:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "author_id": "755834001802223616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Xyth5YU5d4", "expanded_url": "https://twitter.com/WiHoudini/status/1198120497931796481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xyth5YU5d4", "media_key": "16_1198120479334289410"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198120497931796481"], "id": "1198120497931796481", "created_at": "2019-11-23T06:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No jogo, isso no jogo. O cara da minha equipe atirou em mim pra eu morrer e ele catar meu Lot. N\u00e3o me matou, se fodeu sozinho e morreu, eu n\u00e3o salvei. Ele me reportou e eu perdi ponto.\n\nME AJUDA A TE AJUDAR, JOGO. https://t.co/Xyth5YU5d4", "author_id": "2379645164"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198120400816877568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "id": "1198120400816877568", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:05:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "2875944887"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/DhACVGGpXQ", "expanded_url": "https://corrieredisiena.corr.it/news/siena/1303043/donna-morta-suicida-siena-torre-mangia-gemella-sorella-suicidio-.html", "display_url": "corrieredisiena.corr.it/news/siena/130\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198120398518439938"], "id": "1198120398518439938", "created_at": "2019-11-23T06:05:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Com'\u00e8 difficile spiegare...... https://t.co/DhACVGGpXQ", "author_id": "793395119533719552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198120315517313024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "id": "1198120315517313024", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:05:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "2531159412"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198120244352618496"], "id": "1198120244352618496", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe"}, {"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4394, "type": "Person", "normalized_text": "isabella"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pepe deixando a isabella dirigir, suicida", "author_id": "467427431"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198120218347872257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "id": "1198120218347872257", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:04:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1194042642532904960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198120125645361153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "id": "1198120125645361153", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1073196317625724934"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198120029935620096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198091429844795394"}], "id": "1198120029935620096", "created_at": "2019-11-23T06:04:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @euluidy_: at\u00e9 porque algumas pessoas pensam:\n\numa pessoa - ajudava \u00e1 todos, n\u00e3o matava, n\u00e3o roubava e etc - era ateu: vai pro inferno\u2026", "author_id": "1168011664253497344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198119873387384832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198039111908646912"}], "id": "1198119873387384832", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "crf_kezia", "id": "700803008792289280"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @crf_kezia: josiane matou varias gnt, se converteu e vai p c\u00e9u. eu q n\u00e3o fa\u00e7o mal a ningu\u00e9m, s\u00f3 pq tomo cerveja vou queimar no inferno", "author_id": "960616936278282240"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198119824674697217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "id": "1198119824674697217", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:03:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "author_id": "152601193"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198119767070130177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "id": "1198119767070130177", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "739842166537760768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198119741367472128"], "id": "1198119741367472128", "created_at": "2019-11-23T06:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 2, "like_count": 115, "quote_count": 5}, "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "author_id": "55665976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198119488434196480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198119488434196480", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "821514229203292160"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198119350944829440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198119350944829440", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "915641146034057216"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198119083574726656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}], "id": "1198119083574726656", "created_at": "2019-11-23T06:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026", "author_id": "1083293860896407553"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198118965765197824"], "id": "1198118965765197824", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.3423, "type": "Other", "normalized_text": "sofiane"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Caralho obe se matou pra salvar o sofiane", "author_id": "1102668020617498625"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198118714362802176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "id": "1198118714362802176", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "784810388"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1198118496493813760"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197999885787836417"}], "id": "1198118496493813760", "created_at": "2019-11-23T05:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@cipollina60 I el que \u00e9s pitjor, tothom ho sap, inspecci\u00f3, departament... I tant se'ls en fot. De fet, moss\u00e8n Bargall\u00f3 mateix, amb la seva proposta ling\u00fc\u00edstica inicial, ja proposava aix\u00f2 del psc-PsoE i all\u00f2 del TIL del Bauz\u00e0 a les Balears. \u00c9s molt greu, su\u00efcida i trist.", "in_reply_to_user_id": "301346611", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cipollina60", "id": "301346611"}]}, "author_id": "3022189037"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198118105706385408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "id": "1198118105706385408", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:56:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "811336622092550144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198118075482202112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "id": "1198118075482202112", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "877037328820252672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198117941239308288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "id": "1198117941239308288", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "590222380"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198117874457546753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "id": "1198117874457546753", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "author_id": "3020503348"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198117754383065088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198117754383065088", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:55:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "2614065770"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198117107755560960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198113621898862592"}], "id": "1198117107755560960", "created_at": "2019-11-23T05:52:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@paula_btz Wey, en vez de preocuparte por \u201cel lugar donde se intento suicidar\u201d preoc\u00fapate por la cantidad de gente que se intenta suicidar y la que si se suicida, neta me impresiona ca\u00f1\u00f3n la frivolidad y el chiste con el que tratan este tema y es DEMASIADO importante.", "in_reply_to_user_id": "69031339", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "paula_btz", "id": "69031339"}]}, "author_id": "242375286"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198116844030312449"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198113924043956224"}], "id": "1198116844030312449", "created_at": "2019-11-23T05:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@Stephanyrary_ @Pequena42898321 pois ent\u00e3o comece a observar melhor pra ver se essa milit\u00e2ncia toda realmente existe. isso n\u00e3o \u00e9 zombar. muitos psicopatas se escondem atr\u00e1s de b\u00edblia e pronto. o cara que matou a menina aqui era pastor, e a\u00ed???? realidade d\u00f3i.", "in_reply_to_user_id": "3142888637", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Stephanyrary_", "id": "3142888637"}]}, "author_id": "94554996"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198116807879667712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "id": "1198116807879667712", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:51:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "1047611360773902336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198116702795567106"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198116702795567106", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:50:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "2440686168"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198116661045399552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198116661045399552", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:50:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "810798988547031040"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198116604619493376"], "id": "1198116604619493376", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8906, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.9459, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 229, "end": 245, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "CarluxoMelindrado"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 205, "tag": "marcopevieira"}, {"start": 207, "end": 227, "tag": "SemLicencaParaMatar"}, {"start": 228, "end": 246, "tag": "CarluxoMelindrado"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:50:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", entenda, isso n\u00e3o \u00e9 ret\u00f3rica \u00e9 confiss\u00e3o de culpa atrav\u00e9s de ato falho.\n#marcopevieira\n\n#SemLicencaParaMatar\n#CarluxoMelindrado", "author_id": "41955444"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198116562965680129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198116562965680129", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "915415946390593537"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198116425011023873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "id": "1198116425011023873", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:49:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "author_id": "864614788936105984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198116241250095104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198116241250095104", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "167624101"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198116100871016448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "id": "1198116100871016448", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "author_id": "940189250"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198115936487690240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198115936487690240", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "25720009"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198115538909749248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197937147107586048"}], "id": "1198115538909749248", "created_at": "2019-11-23T05:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exdxoo: Yo he sido por esta red social: hombre, mujer, heterosexual, LGBT, poeta, depresivo, suicida, puta, proxeneta, asesino, vendedo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "exdxoo", "id": "1089908406142537728"}]}, "author_id": "943228625859547137"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198115515417403392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198115515417403392", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:46:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "52291332"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198115497851703297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198115497851703297", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "author_id": "734156037566128132"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198115455443050496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198115455443050496", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:45:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1093622671013748738"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198115248592560128"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198115148529127427"}], "id": "1198115248592560128", "created_at": "2019-11-23T05:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu n\u00e3o sou uma pessoa suicida", "in_reply_to_user_id": "2172771254", "author_id": "2172771254"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198115023173955589"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198102308137164805"}], "id": "1198115023173955589", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.5972, "type": "Other", "normalized_text": "Friends"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Phoebe"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lieligo Se eu n\u00e3o me engano eles nunca tiveram contato, e pra provar isso n\u00e3o sei se voc\u00ea assistiu Friends, a atriz que interpreta a Phoebe estava no radar daquele assassino, ele quase matou ela.", "in_reply_to_user_id": "276631665", "author_id": "849555440207884289"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198115004958093312"], "id": "1198115004958093312", "created_at": "2019-11-23T05:44:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De que sirve hablarle de muerte a un suicida", "author_id": "737658720436490240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198114619597959168"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198106789335580672"}], "id": "1198114619597959168", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8862, "type": "Place", "normalized_text": "Cesam"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.4736, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "universalqro", "id": "750611600"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@universalqro Ni el deporte ni su atenci\u00f3n en Cesam, evitaron la conducta suicida.\nMenor de 30 a\u00f1os de edad.\nLa autoridad dir\u00e1 que el suicida no era de Quer\u00e9taro.", "in_reply_to_user_id": "750611600", "author_id": "148525230"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198114352576024577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198112571489959936"}], "id": "1198114352576024577", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.7436, "type": "Person", "normalized_text": "Annalise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "KaahCs_", "id": "2432585234"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KaahCs_: Annalise nunca matou ningu\u00e9m na vida dela e t\u00e1 levando lenha desde o come\u00e7o por causa dos outros\n\nE al\u00e9m de tudo isso os pr\u00f3pr\u2026", "author_id": "146567804"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198114333257064448"], "id": "1198114333257064448", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8088, "type": "Person", "normalized_text": "Nicole"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7385, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.4447, "type": "Person", "normalized_text": "homem aranha"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Auge do rol\u00ea foi a Nicole falando que o esquadr\u00e3o suicida \u00e9 da Marvel e que o coringa aparece no filme do homem aranha", "author_id": "1013297222073618432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198114195209895936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198114195209895936", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "1697849406"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198113969229180929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "id": "1198113969229180929", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "author_id": "43632186"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198113900622995456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "id": "1198113900622995456", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "author_id": "43443198"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198113851889389568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198113851889389568", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "494511786"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198113551707234304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198113551707234304", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "126711564"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198113381527572480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198113381527572480", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1005451596547969025"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198113256210075649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198113256210075649", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "999975222974525440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198113227567247363"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197935622582878210"}], "id": "1198113227567247363", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8036, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.672, "type": "Other", "normalized_text": "up"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "flatlinejailey", "id": "1209340153552154626"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flatlinejailey: si justin escribe un pie de foto con \"taylor whats up\" es bullying, es un hijo de puta y les da pase libre para bardear\u2026", "author_id": "1676532685"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198113200635559936"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198039308600512513"}], "id": "1198113200635559936", "created_at": "2019-11-23T05:37:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@BonaMassimo @moschettopres @paolo_gibilisco @azulette @ellyesse @nonunadimeno @repubblica Per di pi\u00f9 l\u2019unica cosa sentita da parte vostra \u00e8: che vengano ne abbiamo bisogno. \u201cPi\u00f9 Europa e facciamo battaglie per essa\u201d , \u201cpi\u00f9 immigrati che ne abbiamo bisogno \u201c, politica semplicemente suicida e pure insulta chi non \u00e8 d\u2019accordo", "in_reply_to_user_id": "1109063409113485313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BonaMassimo", "id": "1109063409113485313"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "moschettopres", "id": "484225103"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "paolo_gibilisco", "id": "2865778413"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "azulette", "id": "11514672"}, {"start": 55, "end": 64, "username": "ellyesse", "id": "322933929"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "nonunadimeno", "id": "775766232159191040"}, {"start": 79, "end": 90, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "author_id": "982283017149403136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198113117483474944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198113117483474944", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "author_id": "561368187"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198113114400731141"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198113114400731141", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:36:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "author_id": "1108903761345429505"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198112941280825347"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198112941280825347", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "182221604"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198112827720044544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198112827720044544", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1116804086408646658"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198112825564114946"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198112825564114946", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "502005755"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198112571489959936"], "id": "1198112571489959936", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Annalise"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Annalise nunca matou ningu\u00e9m na vida dela e t\u00e1 levando lenha desde o come\u00e7o por causa dos outros\n\nE al\u00e9m de tudo isso os pr\u00f3prios assassinos/comparsas se fazem de coitados e tbm metem lenha nela SABENDO Q ELA \u00c9 INOCENTE rs\n\nTem q enfiar uma sequoia de 100m no cy de cada um deles", "author_id": "2432585234"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198112530540965888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "id": "1198112530540965888", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:34:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "1011346606992609282"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198112436303343616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198037779252436992"}], "id": "1198112436303343616", "created_at": "2019-11-23T05:33:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@martinhache pizza suicida", "in_reply_to_user_id": "41931308", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "martinhache", "id": "41931308"}]}, "author_id": "975450533740892160"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198112247802974210"], "id": "1198112247802974210", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "dofus"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "se vc jogou no koliseu do dofus e n\u00e3o terminou a partida com um gringo puto te xingando todinho pq vc matou ele lindamente entao vc ta jogando errado", "author_id": "3149127364"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198112219277529088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198112219277529088", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "51588583"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198112143104598017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198112143104598017", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "181975975"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198111827269488640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "id": "1198111827269488640", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:31:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "723183282297409536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198111806314680325"], "id": "1198111806314680325", "created_at": "2019-11-23T05:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 cansada de tudo eim cuidado que eu vou me matar eim pq eu sou suicida mores cuidado eim\n\nO mesmo discurso toda vez n\u00e3o cola n\u00e3o t\u00e1 bom dign\u00edssima", "author_id": "927180331920363520"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198111340365275136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198093146426691584"}], "id": "1198111340365275136", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7763, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.7306, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tuiteiitt", "id": "3923178321"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tuiteiitt: Rodrigo \"Calma Lucas. 20 dias. L\u00e1 fora voc\u00ea se resolvem\"\nLucas \"At\u00e9 parece.. l\u00e1 fora, vou ficar nisso\"\nRodrigo \"U\u00e9, mas voc\u00ea\u2026", "author_id": "1157028101714599937"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198111217853841409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197702083111268352"}], "id": "1198111217853841409", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5751, "type": "Other", "normalized_text": "pppiola"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Thendo26sj", "id": "4593330255"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "notafaso", "id": "770497147368275969"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:29:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Thendo26sj: @notafaso 1 pasar las materias pppiola\n2 que me d\u00e9 bola\n3 que no se vaya nunca\n4 que me d\u00e9 bola \nNeahhh modo suicida on", "author_id": "1030495724721594369"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198111036106256384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198063883887480832"}], "id": "1198111036106256384", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZAMENZA: Chiclete o Camilo matou,Vivi com Chiclete escapou,Fabiana matadora virou,Rael ajudou,Maria da Paz com Amadeu se casou,Josiane\u2026", "author_id": "1198109911659536384"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1198110937112174594"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198090287156908032"}], "id": "1198110937112174594", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "WDsounds", "id": "618664027"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:28:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WDsounds: \u3010ACxDC JAPAN TOUR 2019 FINAL-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\u897f\u6a2a\u6d5cEL PUENTE\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMA\u2026", "author_id": "802199795796307969"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198110712440205312"], "id": "1198110712440205312", "created_at": "2019-11-23T05:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E por outro lado estou triste... Um primo meu de minas se \"suicidou\".... A anos q n tenho contato, ultima vez q o vi, ele tinha 6 anos e agr ja estava com 13/14 anos por ai", "author_id": "2875292309"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198110690902511616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198110690902511616", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1087899171716321281"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198110613395914752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198110347829358593"}], "id": "1198110613395914752", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6348, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.6266, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.8145, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mdxdavid", "id": "176551971"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:26:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mdxdavid Mas na \u00e9poca de Liga, a filha do Snyder se suicidou, mesmo assim ele voltou a trabalhar. A Warner sabendo disso deu uma dispensa nele, chamou sua vers\u00e3o de inassistivel, utilizou o suic\u00eddio da filha como bode expiat\u00f3rio pra demitir o cara e chamou o diretor de Avengers...", "in_reply_to_user_id": "222213578", "author_id": "222213578"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198110420134969345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "id": "1198110420134969345", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:25:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "899274416927932416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198110308444909568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198110308444909568", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "711699737905389572"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198110178392104960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "id": "1198110178392104960", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "author_id": "1661180402"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/n1Up5SYvVE", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucia86213786/status/1198110152647426049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n1Up5SYvVE", "media_key": "16_1198110137497669632"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "robertocarlos", "id": "71007952"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198110152647426049"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197137516559839232"}], "id": "1198110152647426049", "created_at": "2019-11-23T05:24:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@robertocarlos E a\u00ed  a noite toda de beijos nao matou tantos   desejos  de tanto  AMOr \u2764que se sentimos  e  ainda  na Madrugada 'entre bra\u00e7os e Abra\u00e7os \nAbra\u00e7os e beijoss omais LINDO e\u00daNICOdesejo\n\u00c9 Amar 'AMAR e AMAR ' sem.parar  de AMOR https://t.co/n1Up5SYvVE", "in_reply_to_user_id": "71007952", "author_id": "1006305750447218688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198110142920822784"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197865126902292481"}], "id": "1198110142920822784", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 153, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.7068, "type": "Person", "normalized_text": "Soncillo"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.7399, "type": "Person", "normalized_text": "Sip\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP @Mauriciomulder Seguro que con ese dinero se pudo construir 40 hospitales pero el suicida engord\u00f3 sus cuentas. Y es un crimen que el dog Mulder, del Soncillo y Sip\u00e1n no se dieran cuenta de tanto robo.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "612748438"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198110139645075458"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198110139645075458", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "2908518768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198110091842670593"], "id": "1198110091842670593", "created_at": "2019-11-23T05:24:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Le dejo mi cuarto a mi vieja para que est\u00e9 c\u00f3moda y yo duermo en el fut\u00f3n -medio durito- del living. La vecina est\u00e1 de joda y hay gritos. \nBebo cerveza y puse escuadr\u00f3n suicida porque ya todo est\u00e1 perdido.", "author_id": "7856202"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198109805539401728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198109805539401728", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:23:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "39918412"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198109414290534400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198109414290534400", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:21:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1117736014670385152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198109325534908416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "id": "1198109325534908416", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:21:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "author_id": "113064264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198109269620428800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198109269620428800", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:21:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "177265122"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198108861523222529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198108861523222529", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:19:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "author_id": "113064264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198108782557052928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198108782557052928", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "71909512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198108529921536001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198108529921536001", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:18:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "1522465928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198108514062913537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "id": "1198108514062913537", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "75915130"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198108512452255744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198108512452255744", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "82519012"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/ZvNSFBvHw9", "expanded_url": "https://www.facebook.com/dimitrifulignati/posts/10221455409240817", "display_url": "facebook.com/dimitrifuligna\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198107927632056320"], "id": "1198107927632056320", "created_at": "2019-11-23T05:16:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "FRAMMENTO DEI SOLITARI\n\nPerch\u00e9 cos\u00ec vuole la\nmassa.\nEssa non tollera che ci\nsiano solitari; se ti chiudi\nin casa, la vedrai affollarsi\ndavanti alla tua porta,\ncome davanti alla porta di\nun suicida. Se fai... https://t.co/ZvNSFBvHw9", "author_id": "51380309"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198107839295868928"], "id": "1198107839295868928", "created_at": "2019-11-23T05:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\"Si me canse de esperar, fue porque el tiempo no cur\u00f3 ni una herida.\nSi me cans\u00e9 de olvidar, fue porque el olvido es la pastilla suicida.\nSi me cans\u00e9 de perdonar, fue porque cuando duele nunca, nunca, nunca se olvida.\" \u270a", "author_id": "1597044420"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198107746635329536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198107746635329536", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "2719170470"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198107692952424448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198107692952424448", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "153196894"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198107651902717953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198102869528006656"}], "id": "1198107651902717953", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 62, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel ferrenho"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4238, "type": "Other", "normalized_text": "Humanos"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Wladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lumendes50: 2019 n\u00e3o est\u00e1 sendo f\u00e1cil, Henry Sobel ferrenho defensor dos Direitos Humanos e que se recusou a enterrar Wladimir Herzog c\u2026", "author_id": "1146293689683271680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198107634156679168"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197594793737695232"}], "id": "1198107634156679168", "created_at": "2019-11-23T05:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GKaren99 Que esposo? quien es el suicida que se querr\u00eda casar con bo kpo rlajate y reatzionah ploxs.", "in_reply_to_user_id": "719418146", "author_id": "1007943132"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198107343898185728"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198107053161623552"}], "id": "1198107343898185728", "created_at": "2019-11-23T05:13:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@PabloA1230 @_dlvp No es miedo, solo que eso ya es un acto suicida", "in_reply_to_user_id": "378857589", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PabloA1230", "id": "378857589"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "_dlvp", "id": "1345438572"}]}, "author_id": "631640937"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198106871065927680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "id": "1198106871065927680", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "167558763"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198106847422689280"], "id": "1198106847422689280", "created_at": "2019-11-23T05:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Entendam uma \u00fanica coisa, para uma mente suicida, cada segundo conta", "author_id": "624918254"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198106654232985600"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198101619138686976"}], "id": "1198106654232985600", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 182, "probability": 0.414, "type": "Other", "normalized_text": "kantiana"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "Kant"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NosJovenesOk", "id": "1110689323442155520"}, {"start": 86, "end": 99, "username": "danimaciassz", "id": "732755415029551104"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@nosjovenesok Me puso EXACTAMENTE lo mismo a m\u00ed en una cita que yo hice a un tweet de @danimaciassz. Me cans\u00e9 de pasearlo a \u00e9l y a la otra suicida infradotada que se hace la \"kantiana\" (me habl\u00f3 de Kant y ni siquiera sabe las leyes l\u00f3gicas).\n\nHaceme caso, no pierdas tiempo con impresentables.", "in_reply_to_user_id": "1186754784906371072", "author_id": "783066476"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198106407603785728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198106407603785728", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:10:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1176481293573509120"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198105972838993925"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198105972838993925", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "414931087"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198105914756210688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198105914756210688", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:08:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "205795920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198105790957178880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198063883887480832"}], "id": "1198105790957178880", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:07:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZAMENZA: Chiclete o Camilo matou,Vivi com Chiclete escapou,Fabiana matadora virou,Rael ajudou,Maria da Paz com Amadeu se casou,Josiane\u2026", "author_id": "3359969981"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198105646366953472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198105646366953472", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "837399366860054530"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198105591379611648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "id": "1198105591379611648", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "784562296970481664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198105569292210176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198105569292210176", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "426237275"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198105477244182528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197909484158492673"}], "id": "1198105477244182528", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Meier"}, {"start": 105, "end": 122, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "CristoDeChorrillos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 33, "tag": "Meier"}, {"start": 104, "end": 123, "tag": "CristoDeChorrillos"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: la se\u00f1ora #Meier tiene en un rinc\u00f3n de su sala de su palacete, un foto grande, como el #CristoDeChorrillos, del delincuent\u2026", "author_id": "898687123192242176"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1198105442750226435"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}], "id": "1198105442750226435", "created_at": "2019-11-23T05:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "2572757351"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198105235962679296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "id": "1198105235962679296", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "author_id": "164279649"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198105205763690498"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198092393502978048"}], "id": "1198105205763690498", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Cubanoselmundo", "id": "71880823"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Cubanoselmundo Este indio se suicida...te lo digo yo \ud83d\ude02. PD: sal\u00fadame al Hitler por all\u00e1", "in_reply_to_user_id": "71880823", "author_id": "1164608259531182082"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/SUp557AYel", "expanded_url": "https://curiouscat.qa/vh06508/post/1022196479?t=1574485478", "display_url": "curiouscat.qa/vh06508/post/1\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198105052168282112"], "id": "1198105052168282112", "created_at": "2019-11-23T05:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/SUp557AYel", "author_id": "936541352057335809"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198104976788201473"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198104586281799680"}], "id": "1198104976788201473", "created_at": "2019-11-23T05:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Yannysambo @Aminamoises Mas eu vou mais para o termo \u201cSuicida\u201d", "in_reply_to_user_id": "1061728973540024320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "YannySambo", "id": "1061728973540024320"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Aminamoises", "id": "1105804226087788546"}]}, "author_id": "991242421450272768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/7lJWCi82jD", "expanded_url": "https://twitter.com/ANIABELLO_R/status/1198025796679548930", "display_url": "twitter.com/ANIABELLO_R/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 196, "probability": 0.6212, "type": "Person", "normalized_text": "\n*Haraki"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198104892273025025"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198025796679548930"}], "id": "1198104892273025025", "created_at": "2019-11-23T05:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "INCRE\u00cdBLE, esta dama comete delitos, se declara confesa y no arrepentida y encima brinda el video/evidencia para rating en redes \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n\nC\u00f3mo llamarle a esta acci\u00f3n:\n*La ignorancia es suicida\n*Harakiri al estilo Colombiano\n*El cerebro le Mama gallo\n*S\u00edndrome de \"esto es el colmo\"\ud83d\udc47 https://t.co/7lJWCi82jD", "author_id": "1656822588"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198104751977717760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198104751977717760", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "1076820546"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198104629684457472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198093146426691584"}], "id": "1198104629684457472", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7763, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.7306, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tuiteiitt", "id": "3923178321"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tuiteiitt: Rodrigo \"Calma Lucas. 20 dias. L\u00e1 fora voc\u00ea se resolvem\"\nLucas \"At\u00e9 parece.. l\u00e1 fora, vou ficar nisso\"\nRodrigo \"U\u00e9, mas voc\u00ea\u2026", "author_id": "4838635035"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198104548000378880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198084451626078209"}], "id": "1198104548000378880", "created_at": "2019-11-23T05:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @candreshurtado: Como puede esta porqueria de petro decir que la Polic\u00eda se suicida con carro bomba , por q eso a lo que a dicho todo el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "candreshurtado", "id": "180399430"}]}, "author_id": "351986881"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198104458275753989"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "id": "1198104458275753989", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "author_id": "111965441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OTcR88Km1L", "expanded_url": "https://twitter.com/JosePaliza/status/1198051036910501888", "display_url": "twitter.com/JosePaliza/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 259, "end": 264, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Paliza"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 98, "username": "luisabinader", "id": "53387327"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198104431730069504"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198051036910501888"}], "id": "1198104431730069504", "created_at": "2019-11-23T05:02:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esta coreograf\u00eda ensayada cuidadosamente y con temor, es la pretensi\u00f3n suicida de un @luisabinader que no quiere la paz y si que busca la confrontaci\u00f3n para imponerse sobre una monta\u00f1a de cadaveres. Ahora las emociones del momento no dejan ver esa realidad y Paliza no la entiende https://t.co/OTcR88Km1L", "author_id": "4434928760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198104430807330818"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198031607392882688"}], "id": "1198104430807330818", "created_at": "2019-11-23T05:02:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Santula Un suicida est\u00e1s pidiendo.", "in_reply_to_user_id": "64940899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Santula", "id": "64940899"}]}, "author_id": "1221710864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198104235700830209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198104235700830209", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1082812184311353344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/WXnXMzftCg", "expanded_url": "https://t.co/WXnXMzftCg", "display_url": "t.co/WXnXMzftCg"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198104090196238337"], "id": "1198104090196238337", "created_at": "2019-11-23T05:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ojal\u00e1 tuviera esa esperanza de vida oh re suicida https://t.co/WXnXMzftCg", "author_id": "1193685583706628099"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198104001935335424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198104001935335424", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "459660059"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198103801259057152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198063883887480832"}], "id": "1198103801259057152", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZAMENZA: Chiclete o Camilo matou,Vivi com Chiclete escapou,Fabiana matadora virou,Rael ajudou,Maria da Paz com Amadeu se casou,Josiane\u2026", "author_id": "1123377249082851331"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198103759529893889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198103759529893889", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "844696290453807105"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198103495674494977"], "id": "1198103495674494977", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9543, "type": "Other", "normalized_text": "El Pecador"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.3913, "type": "Other", "normalized_text": "DEREK"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alerta de spoiler jdkajsks \nvengo con la noticia de que ya acab\u00e9 El Pecador.\nPOR QUE PUTAS NADIE ME DIJO QUE HAB\u00cdA UN FINAL ALTERNATIVO EN EL QUE DEREK ERA EL QUE MOR\u00cdA EJECUTADO?\nlpm, volv\u00ed a llorar como beb\u00e9 cuando la rashita se suicida:(", "author_id": "888465651509194752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198103159547269120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198103159547269120", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "2654917571"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198103057067913216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198103057067913216", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "233715268"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198103025933541376"], "id": "1198103025933541376", "created_at": "2019-11-23T04:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Me parece tan suicida contestar en las encuestas que hacen para mj amigos, porque despu\u00e9s nadie me pone, pues si me quisieran ah\u00ed ya me hubieran puesto sin preguntar. Pero por alg\u00fan motivo lo sigo haciendo.", "author_id": "530913721"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1198102985668202496"], "id": "1198102985668202496", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Swagger"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.4475, "type": "Other", "normalized_text": "Aiden English"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:56:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jack Swagger won the universal title from Aiden English with a tope suicida at cyber sunday", "author_id": "830847114976571392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198102946489217024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198018302024540161"}], "id": "1198102946489217024", "created_at": "2019-11-23T04:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MercedesJxC: @capcentral @LANACION Q ganas de llorar...perdemos a un presidente q nos quiere, nos habla bien, nos respeta! Y vamos a te\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "765969346078310400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198102869528006656"], "id": "1198102869528006656", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 46, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel ferrenho"}, {"start": 106, "end": 120, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Wladimir Herzog"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.773, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:55:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "2019 n\u00e3o est\u00e1 sendo f\u00e1cil, Henry Sobel ferrenho defensor dos Direitos Humanos e que se recusou a enterrar Wladimir Herzog como suicida, partiu aos 75 anos. Sim sou ateu, mas muitos religiosos como Sobel t\u00eam o meu respeito por sempre se posicionarem do lado certo da Hist\u00f3ria.", "author_id": "902327449995943936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198102567185788929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "id": "1198102567185788929", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "962380039496101892"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/UgwaxYuwq3", "expanded_url": "https://twitter.com/Agussaceval/status/1196788676359000064", "display_url": "twitter.com/Agussaceval/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198102521773985794"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196788676359000064"}], "id": "1198102521773985794", "created_at": "2019-11-23T04:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bueno, no s\u00e9, me la paso tratando de decir entre suicidarme o dejar la carrera, pero x ah\u00ed le doy rt y no tengo que estudiar y apruebo todo.\n*se suicida* https://t.co/UgwaxYuwq3", "author_id": "701980798367485952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198102473937997824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198102473937997824", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1080868591"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198102312427958272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "id": "1198102312427958272", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "1017533241178443782"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198102292043460608"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198001065234440193"}], "id": "1198102292043460608", "created_at": "2019-11-23T04:53:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AlfredCH2000 No mms, el reto suicida.", "in_reply_to_user_id": "1032773107226959872", "author_id": "2487149862"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198102268253487110"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198102268253487110", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:53:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "270172263"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198102251400843267"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "id": "1198102251400843267", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "author_id": "41944252"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198102178537320449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198084451626078209"}], "id": "1198102178537320449", "created_at": "2019-11-23T04:53:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @candreshurtado: Como puede esta porqueria de petro decir que la Polic\u00eda se suicida con carro bomba , por q eso a lo que a dicho todo el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "candreshurtado", "id": "180399430"}]}, "author_id": "1191512960822390786"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198102143128997889"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197955004243554305"}], "id": "1198102143128997889", "created_at": "2019-11-23T04:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DalinCos Un maestro suicida se encuentra con morras locas para encontrar el amor", "in_reply_to_user_id": "1689948013", "author_id": "853042441166872576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198102014615527426"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "id": "1198102014615527426", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "author_id": "722112686562131972"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198101875637264384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198093146426691584"}], "id": "1198101875637264384", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7763, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.7306, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tuiteiitt", "id": "3923178321"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:52:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tuiteiitt: Rodrigo \"Calma Lucas. 20 dias. L\u00e1 fora voc\u00ea se resolvem\"\nLucas \"At\u00e9 parece.. l\u00e1 fora, vou ficar nisso\"\nRodrigo \"U\u00e9, mas voc\u00ea\u2026", "author_id": "202501767"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198101815868428288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198101815868428288", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1134834297637101568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198101763750014976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198101763750014976", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "57759337"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198101699879194625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198063883887480832"}], "id": "1198101699879194625", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZAMENZA: Chiclete o Camilo matou,Vivi com Chiclete escapou,Fabiana matadora virou,Rael ajudou,Maria da Paz com Amadeu se casou,Josiane\u2026", "author_id": "1120734832340942849"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198101678622478336"], "id": "1198101678622478336", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.3957, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tava no trampo quando soube do Gugu, a vida \u00e9 um sopro n\u00e9?\nVoc\u00ea pode ser saud\u00e1vel, viver de boa\nVoc\u00ea pode ser um porra loca fumando e bebendo todo dia\nVoc\u00ea pode ser um suicida\nVoc\u00ea pode ser uma pessoa que ama viver\nA vida pode acabar pra qualquer um em qualquer circunst\u00e2ncia", "author_id": "256661621"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198101465790910465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198101465790910465", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "983003068018110464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198101397008461825"], "id": "1198101397008461825", "created_at": "2019-11-23T04:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O capit\u00e3o mandou, o marujo se matou\n\nEu se estivesse na marinha", "author_id": "32802528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198101379228864517"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198101379228864517", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1161754304442720261"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198101206880661504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198101206880661504", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:49:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1180485698958381057"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198100811852718080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198100811852718080", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:47:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "978797796584239105"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198100637256495104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198093146426691584"}], "id": "1198100637256495104", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7763, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.7306, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tuiteiitt", "id": "3923178321"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:47:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tuiteiitt: Rodrigo \"Calma Lucas. 20 dias. L\u00e1 fora voc\u00ea se resolvem\"\nLucas \"At\u00e9 parece.. l\u00e1 fora, vou ficar nisso\"\nRodrigo \"U\u00e9, mas voc\u00ea\u2026", "author_id": "1887547476"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198100539281747968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198063883887480832"}], "id": "1198100539281747968", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZAMENZA: Chiclete o Camilo matou,Vivi com Chiclete escapou,Fabiana matadora virou,Rael ajudou,Maria da Paz com Amadeu se casou,Josiane\u2026", "author_id": "52268753"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198100532361072640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198100532361072640", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "3647032515"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198100512387870720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "id": "1198100512387870720", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "author_id": "1088779966735634432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198100456364527618"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197966223847436288"}], "id": "1198100456364527618", "created_at": "2019-11-23T04:46:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NuRocker @DaddyNoroa12 una foto del peje y la desmadras en frente de el, seguro q se suicida.", "in_reply_to_user_id": "43369995", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NuRocker", "id": "43369995"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "DaddyNoroa12", "id": "1033876902698725376"}]}, "author_id": "1266931783"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198100426228457474"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198100426228457474", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:46:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1038491519169306625"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198100289494159361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198100289494159361", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "66214031"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198100204668542977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198100204668542977", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "249023330"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198100180182208512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198100180182208512", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "2752226806"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198100035864596481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198084451626078209"}], "id": "1198100035864596481", "created_at": "2019-11-23T04:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @candreshurtado: Como puede esta porqueria de petro decir que la Polic\u00eda se suicida con carro bomba , por q eso a lo que a dicho todo el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "candreshurtado", "id": "180399430"}]}, "author_id": "1000457238"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hJAKJxo5DI", "expanded_url": "https://twitter.com/XoloElvis/status/1197968715347877890", "display_url": "twitter.com/XoloElvis/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198100020823654401"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197968715347877890"}], "id": "1198100020823654401", "created_at": "2019-11-23T04:44:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Asi va a caer L\u00f3pez, no va al vac\u00edo,va a la c\u00e1rcel o se suicida como hitler https://t.co/hJAKJxo5DI", "author_id": "191087530"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198099959826001921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198063883887480832"}], "id": "1198099959826001921", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:44:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZAMENZA: Chiclete o Camilo matou,Vivi com Chiclete escapou,Fabiana matadora virou,Rael ajudou,Maria da Paz com Amadeu se casou,Josiane\u2026", "author_id": "880116174150934528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198099944311345152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}], "id": "1198099944311345152", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "author_id": "890106153019076608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198099813566418945"], "id": "1198099813566418945", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.3587, "type": "Person", "normalized_text": "fulanin"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se digo que fiquei com algu\u00e9m, diz que ficou tamb\u00e9m\nSe digo que beijar fulanin, diz que quer tamb\u00e9m, que t\u00e1 de olho faz tempo (sem ter nem notado a pessoa at\u00e9 eu falar)\nSe fa\u00e7o algo, quer fazer tamb\u00e9m\nMeu irm\u00e3o s\u00f3 falta eu falar que matei um cara e ela falar que matou tamb\u00e9m", "author_id": "1137846491161255938"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198099739843137536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "id": "1198099739843137536", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "author_id": "2866565025"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198099478730940417"], "id": "1198099478730940417", "created_at": "2019-11-23T04:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Um suicida n\u00e3o quer se matar e sim matar sua Dor.", "author_id": "784833648440770564"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198099021870579712"], "id": "1198099021870579712", "created_at": "2019-11-23T04:40:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ser\u00e1 q algu\u00e9m j\u00e1 se matou por n entender f\u00edsica?? pq eu t\u00f4 quase", "author_id": "764813343769190404"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198098934318718977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198098934318718977", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "44594919"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198098766433112065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198098766433112065", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:39:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "431269830"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198098636732850182"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197573666411859968"}], "id": "1198098636732850182", "created_at": "2019-11-23T04:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@bbcmundo Toda la vida del supuesto suicida fue mentira y corrupci\u00f3n. Ni su vida universitaria fue cierta.", "in_reply_to_user_id": "10012122", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}]}, "author_id": "245645102"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198098609910235136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197944455493570561"}], "id": "1198098609910235136", "created_at": "2019-11-23T04:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @S4DB4RBIE: el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida ten\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S4DB4RBIE", "id": "1339676110016176128"}]}, "author_id": "348831313"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198098586082447360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}], "id": "1198098586082447360", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "author_id": "898382235317014530"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198098549201874945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198063883887480832"}], "id": "1198098549201874945", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZAMENZA: Chiclete o Camilo matou,Vivi com Chiclete escapou,Fabiana matadora virou,Rael ajudou,Maria da Paz com Amadeu se casou,Josiane\u2026", "author_id": "3404009386"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198098440443572226"], "id": "1198098440443572226", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.6072, "type": "Other", "normalized_text": "Cande"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.3849, "type": "Person", "normalized_text": "duki"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:38:22.000Z", "geo": {"place_id": "00ae0df24e0f83c2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Can: Te pinta ese pacto suicida?\nVale: Me pinta amiga\nVale: Cande vayamos a ver al duki\nCan: Y bueno vamos\n\nEsto es tener una amiga", "author_id": "1589625325"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198098436974956544"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196559543309930499"}], "id": "1198098436974956544", "created_at": "2019-11-23T04:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mineposting1999 A\u00ed mds suicida n\u00e3o vei", "in_reply_to_user_id": "1161707821106442241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mineposting1999", "id": "1161707821106442241"}]}, "author_id": "1156399176688816136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198098432881283074"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198098432881283074", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "1065567054508498944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198098362937073664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "id": "1198098362937073664", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "1087825711187013632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198098338652049409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "id": "1198098338652049409", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:37:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "author_id": "731600534684205056"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1198098266098827264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198090287156908032"}], "id": "1198098266098827264", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "WDsounds", "id": "618664027"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WDsounds: \u3010ACxDC JAPAN TOUR 2019 FINAL-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\u897f\u6a2a\u6d5cEL PUENTE\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMA\u2026", "author_id": "251197837"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198098250508705792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}], "id": "1198098250508705792", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "author_id": "801517887735398402"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198098058841640960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198063883887480832"}], "id": "1198098058841640960", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZAMENZA: Chiclete o Camilo matou,Vivi com Chiclete escapou,Fabiana matadora virou,Rael ajudou,Maria da Paz com Amadeu se casou,Josiane\u2026", "author_id": "218678028"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198097967183532032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198097967183532032", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1172480543998599169"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198097963056291840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198097963056291840", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1194734551475654662"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198097841413074944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198097841413074944", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1186682495951130625"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198097747225780224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198097747225780224", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:35:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "979890569777438720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198097706394234880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197999792175099906"}], "id": "1198097706394234880", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6678, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem Pan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrecaramante", "id": "187398436"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:35:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andrecaramante: O jornalismo que mata. E o que celebra a morte - Homem se matou ap\u00f3s ser ridicularizado por SBT; parceira da Jovem Pan\u2026", "author_id": "32655646"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198097530866880513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "id": "1198097530866880513", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:34:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "author_id": "245556190"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198097504597708800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198097504597708800", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "105537726"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198097470624010240"], "id": "1198097470624010240", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5138, "type": "Other", "normalized_text": "notebook"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.5512, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 198, "username": "Aline_Pteixeira", "id": "956598152756383745"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu acho cada foto das antiga no meu notebook que s\u00f3 por Deus Kakakakaak mandei umas pra nina ela se matou de rir cmg, nois duas n\u00e3o dava certo juntas, muita loucura ce t\u00e1 malucooo.\ud83e\udd2f\n@Aline_Pteixeira", "author_id": "1118003051514728448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198097451388981250"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198093146426691584"}], "id": "1198097451388981250", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7763, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.7306, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tuiteiitt", "id": "3923178321"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tuiteiitt: Rodrigo \"Calma Lucas. 20 dias. L\u00e1 fora voc\u00ea se resolvem\"\nLucas \"At\u00e9 parece.. l\u00e1 fora, vou ficar nisso\"\nRodrigo \"U\u00e9, mas voc\u00ea\u2026", "author_id": "1191271142"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198097423635304449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198097423635304449", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:34:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "724342444364574720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198097335554887680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198097335554887680", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:33:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1129821685992103937"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198097232987381760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198097232987381760", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "11418072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198097154897670144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198097154897670144", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "913836071724576768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198097109024722944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198097109024722944", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "2550285291"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198097063965278208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079102420475907"}], "id": "1198097063965278208", "created_at": "2019-11-23T04:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IgnaciiMattias: De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IgnaciiMattias", "id": "3293591531"}]}, "author_id": "702184202"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198097042389819392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198097042389819392", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "558761864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198096982914535424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198096982914535424", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1062071856293908480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198096892422447104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198096892422447104", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:32:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "782608640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198096871065034754"], "id": "1198096871065034754", "created_at": "2019-11-23T04:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estoy comiendo naranja usando el cuchillo como si fuera un tenedor... y despu\u00e9s me indigno cuando me dicen que soy una suicida reprimida", "author_id": "506488332"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/KKkNUtXSLF", "expanded_url": "https://curiouscat.me/mariarboite/post/1022188265?t=1574483512", "display_url": "curiouscat.me/mariarboite/po\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198096804128182272"], "id": "1198096804128182272", "created_at": "2019-11-23T04:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Esquadr\u00e3o suicida kkk nem sei se \u00e9 mttt de super-her\u00f3i https://t.co/KKkNUtXSLF", "author_id": "1576229659"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198096687358775297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198063883887480832"}], "id": "1198096687358775297", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZAMENZA: Chiclete o Camilo matou,Vivi com Chiclete escapou,Fabiana matadora virou,Rael ajudou,Maria da Paz com Amadeu se casou,Josiane\u2026", "author_id": "1163860939474706432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198096627854139392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198016485681225728"}], "id": "1198096627854139392", "created_at": "2019-11-23T04:31:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fargosi Epidemia de demencia.  Demencia viral.Una conducta inexplicable. Busco y no encuentro alguna explicaci\u00f3n. Solo la locura enceguecedora e irracional de una secta suicida.", "in_reply_to_user_id": "254599256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "author_id": "898665099694682113"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198096539014569984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198096539014569984", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1156192425322471427"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198096535164207104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079769428086784"}], "id": "1198096535164207104", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.594, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.5013, "type": "Organization", "normalized_text": "ATAV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "camyrodas15", "id": "1197933556737200133"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 126, "tag": "ATAV"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camyrodas15: La madre loca\nEl hijo secuestrado\nY el amor de su vida se \"suicida\"\nNo entiendo c\u00f3mo Luc\u00eda sigue de pie #ATAV", "author_id": "615367359"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198096534455431170"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198096534455431170", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1193265262335799298"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/nhLL9RBQiP", "expanded_url": "https://wp.me/p9prmQ-Sg6", "display_url": "wp.me/p9prmQ-Sg6"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198096333904711681"], "id": "1198096333904711681", "created_at": "2019-11-23T04:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u27a1Hombre se suicida saltando de edificio en la CDMX. La persona de 50 a\u00f1os de edad se avent\u00f3 desde un noveno piso. https://t.co/nhLL9RBQiP", "author_id": "499044422"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198096299792449536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198063883887480832"}], "id": "1198096299792449536", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:29:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZAMENZA: Chiclete o Camilo matou,Vivi com Chiclete escapou,Fabiana matadora virou,Rael ajudou,Maria da Paz com Amadeu se casou,Josiane\u2026", "author_id": "1382504006"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198096297431044096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198096297431044096", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:29:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "408998850"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198096219630948352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "id": "1198096219630948352", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:29:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "author_id": "845290559388442624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/kPZ3SU2AEV", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/27/caso-marielle-beto-bomba-marcello-sicilliano-domingos-brazao-mandante.amp.htm", "display_url": "google.com/amp/s/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.833, "type": "Person", "normalized_text": "Vitorino"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198096192737034240"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198090882731388928"}], "id": "1198096192737034240", "created_at": "2019-11-23T04:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@vitorino_gyn @BolsonaroSP Vitorino, suas narrativas e falsas acusa\u00e7\u00f5es s\u00e3o t\u00e3o rasas. \nTenho certeza que se vc tem o interesse em saber de fato quem matou e mandou matar a Marielle, pelo menos conhece os fatos apurados at\u00e9 agora. \nCaso n\u00e3o, se informe:\n\nhttps://t.co/kPZ3SU2AEV", "in_reply_to_user_id": "3290473533", "author_id": "2207290716"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198096164874334208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198096164874334208", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "720991560498855937"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198096037858201600"], "id": "1198096037858201600", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.573, "type": "Person", "normalized_text": "luna de hierro"}, {"start": 21, "end": 28, "probability": 0.7654, "type": "Person", "normalized_text": "xu lizhi"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:28:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "luna de hierro llama xu lizhi el poeta suicida a una tuerca", "author_id": "404453177"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198096027938484225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198096027938484225", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:28:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "80164237"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198095812179451909"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198087743970131970"}], "id": "1198095812179451909", "created_at": "2019-11-23T04:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Aule999 La educaci\u00f3n y la salud dan cuenta de una idea limitada y suicida de la sociedad.\nYo, siendo de izquierda, puedo prescindir de la idea del derecho a la salud y la educaci\u00f3n.\nLa pregunta que sigue es \u00bfC\u00f3mo la sociedad burguesa pretende el bienestar sin un sistema de salud...", "in_reply_to_user_id": "280282663", "author_id": "975929903232245760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198095780474769408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198095780474769408", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "101336750"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198095764595101697"], "id": "1198095764595101697", "created_at": "2019-11-23T04:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Liga pro radialista tocar aquela sequ\u00eancia rom\u00e2ntica suicida  kkkkkkk", "author_id": "439606342"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198095662333747202"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198095662333747202", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "200677589"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198095560714182657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "id": "1198095560714182657", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:26:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "author_id": "43778700"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198095463758618626"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "id": "1198095463758618626", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "author_id": "42036321"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198095371383312384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198094719055810561"}], "id": "1198095371383312384", "created_at": "2019-11-23T04:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "E os safados v\u00e3o perdendo as asas pelo caminho, pra parecerem menores, e quando voc\u00ea pensa que matou todos, voc\u00ea senta na cama, cansado, com seu chinelo coberto de corpinhos gosmentos e percebe que eles SE INFILTRARAM EMBAIXO DA SUA ROUPA DE CAMA.", "in_reply_to_user_id": "757775489415217152", "author_id": "757775489415217152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198095297420726272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198095297420726272", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "1537030279"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198095222892310529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "id": "1198095222892310529", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:25:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "author_id": "716985112672468992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198095209780961280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197909484158492673"}], "id": "1198095209780961280", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Meier"}, {"start": 105, "end": 122, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "CristoDeChorrillos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 33, "tag": "Meier"}, {"start": 104, "end": 123, "tag": "CristoDeChorrillos"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: la se\u00f1ora #Meier tiene en un rinc\u00f3n de su sala de su palacete, un foto grande, como el #CristoDeChorrillos, del delincuent\u2026", "author_id": "48236205"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198095148699271169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198095148699271169", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1192887503574966278"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198095068651040768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "id": "1198095068651040768", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "author_id": "268553617"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198095024820572161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198093146426691584"}], "id": "1198095024820572161", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7763, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.7306, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tuiteiitt", "id": "3923178321"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:24:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tuiteiitt: Rodrigo \"Calma Lucas. 20 dias. L\u00e1 fora voc\u00ea se resolvem\"\nLucas \"At\u00e9 parece.. l\u00e1 fora, vou ficar nisso\"\nRodrigo \"U\u00e9, mas voc\u00ea\u2026", "author_id": "1118683127654834177"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198094997641453568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "id": "1198094997641453568", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "author_id": "21949397"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198094849486012417"], "id": "1198094849486012417", "created_at": "2019-11-23T04:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se eu n\u00e3o acordar j\u00e1 sei quem me matou", "author_id": "1054869457808572418"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198094829688967168"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198094380105641984"}], "id": "1198094829688967168", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.71, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.8402, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e9lix"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.6174, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e9lix"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "ZATANGOIES", "id": "463415724"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "KlaraCastanho", "id": "135889228"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@IrllyRodrigues @ZATANGOIES @KlaraCastanho Fabiana se deu bem, Josiane a demonia se passando por santa e ainda matou o R\u00e9gis nada a ver, e o F\u00e9lix que n\u00e3o gritou hot dog do F\u00e9lix n\u00e3o gostei real kkk", "in_reply_to_user_id": "369597785", "author_id": "917216327038840832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198094710738423808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198094710738423808", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:23:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1065951379926208512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198094695706112001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198094695706112001", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:23:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1468109604"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198094613053104128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "id": "1198094613053104128", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "4739693793"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198094561836519424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197872440992514049"}], "id": "1198094561836519424", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.4216, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FJWolfgang", "id": "342934201"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:22:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FJWolfgang: El bullying te destroza mentalmente.\nNo te hace m\u00e1s fuerte, te cierra, te hace ser desconfiado, tener poca autoestima, vivi\u2026", "author_id": "772562721267146752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/uHJyk8GetE", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Bibi_19/post/1022185596?t=1574482929", "display_url": "curiouscat.me/Bibi_19/post/1\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198094359448739840"], "id": "1198094359448739840", "created_at": "2019-11-23T04:22:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Esquadrao suicida https://t.co/uHJyk8GetE", "author_id": "1177241704967168000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198094346169569280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1198094346169569280", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "author_id": "1189729820881674240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198094247636942848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198094247636942848", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "300536416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198094214996877312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198094214996877312", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "2448322934"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198093993218912256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198063883887480832"}], "id": "1198093993218912256", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZAMENZA: Chiclete o Camilo matou,Vivi com Chiclete escapou,Fabiana matadora virou,Rael ajudou,Maria da Paz com Amadeu se casou,Josiane\u2026", "author_id": "1078295415655673856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198093938210594817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198093938210594817", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1187212211867049985"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198093902936518656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "id": "1198093902936518656", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "author_id": "1125744759849529344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/RYGmu82Bqs", "expanded_url": "https://curiouscat.me/rxssa/post/1022185091?t=1574482818", "display_url": "curiouscat.me/rxssa/post/102\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 17, "probability": 0.4793, "type": "Organization", "normalized_text": "pantera negra"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5548, "type": "Organization", "normalized_text": "x-men"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198093895676178432"], "id": "1198093895676178432", "created_at": "2019-11-23T04:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 pantera negra, vingadores, x-men, esquadr\u00e3o suicida, https://t.co/RYGmu82Bqs", "author_id": "1066739990917496832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198093851333935105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "id": "1198093851333935105", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "868450290051289089"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198093848930652161"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198093724481404929"}], "id": "1198093848930652161", "created_at": "2019-11-23T04:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "POR MIM EU TERIA FURADO H\u00c1 MESES MAS E SE EU FICAR PARAPL\u00c9GICA ?? S\u00c9RIO AQUELA THREAD ME MATOU", "in_reply_to_user_id": "760318697194020864", "author_id": "760318697194020864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198093725303558144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197909484158492673"}], "id": "1198093725303558144", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Meier"}, {"start": 105, "end": 122, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "CristoDeChorrillos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 33, "tag": "Meier"}, {"start": 104, "end": 123, "tag": "CristoDeChorrillos"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: la se\u00f1ora #Meier tiene en un rinc\u00f3n de su sala de su palacete, un foto grande, como el #CristoDeChorrillos, del delincuent\u2026", "author_id": "858913376109547521"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198093557602668546"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "id": "1198093557602668546", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "author_id": "1001272168616026112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198093320347623424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198093146426691584"}], "id": "1198093320347623424", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7763, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.7306, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tuiteiitt", "id": "3923178321"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:18:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tuiteiitt: Rodrigo \"Calma Lucas. 20 dias. L\u00e1 fora voc\u00ea se resolvem\"\nLucas \"At\u00e9 parece.. l\u00e1 fora, vou ficar nisso\"\nRodrigo \"U\u00e9, mas voc\u00ea\u2026", "author_id": "1700612996"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198093177862930432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198092749397999621"}], "id": "1198093177862930432", "created_at": "2019-11-23T04:17:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@clxnprincess amiga, ele tava transtornado, ele tinha plena convic\u00e7\u00e3o que tinha perdido a juvia naquele exato momento!!! ele perdeu o pai, a m\u00e3e, a ur e depois tinha acabado de perder o amor da vida dele bem ali na frente dele... ela se suicidou por ele. ele tava fora de si", "in_reply_to_user_id": "1080235258619092994", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "clxnprincess", "id": "723603902273323010"}]}, "author_id": "2943229121"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198093146426691584"], "id": "1198093146426691584", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 15, "end": 19, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 181, "end": 193, "probability": 0.8581, "type": "Other", "normalized_text": "FestaAFazenda"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.9697, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}, {"start": 206, "end": 215, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 194, "tag": "FestaAFazenda"}, {"start": 195, "end": 204, "tag": "AFazenda"}, {"start": 205, "end": 216, "tag": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:17:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "text": "Rodrigo \"Calma Lucas. 20 dias. L\u00e1 fora voc\u00ea se resolvem\"\nLucas \"At\u00e9 parece.. l\u00e1 fora, vou ficar nisso\"\nRodrigo \"U\u00e9, mas voc\u00ea n\u00e3o t\u00e1 apaixonado?\" MATOU COM BONDADE KKKKKKKKKKKKKKKK #FestaAFazenda #AFazenda #AFazenda11", "author_id": "3923178321"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Qq78TPkgw6", "expanded_url": "https://twitter.com/carolinelins/status/1198036213577453569", "display_url": "twitter.com/carolinelins/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.8397, "type": "Person", "normalized_text": "emicida"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 57, "username": "adeusgabe", "id": "1287096512"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198093002847248386"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198036213577453569"}], "id": "1198093002847248386", "created_at": "2019-11-23T04:16:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "coitado do emicida se for assim, o tanto que o @adeusgabe ja \"matou\" ele https://t.co/Qq78TPkgw6", "author_id": "277259494"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198092962145689601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "id": "1198092962145689601", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "author_id": "251275795"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198092816091668480"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198092554371321856"}], "id": "1198092816091668480", "created_at": "2019-11-23T04:16:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "segunda pessoa aqui d bairro q se suicida da mesma forma", "in_reply_to_user_id": "1174361204321640448", "author_id": "1174361204321640448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198092681232179201"], "id": "1198092681232179201", "created_at": "2019-11-23T04:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Yo tengo mi m\u00fasica y tengo mi hash, no quiero m\u00e1s\nTengo a mi chica bailando ah\u00ed atr\u00e1s\nS\u00e9 que el amor lo recibes si das\nS\u00e9 que no hay cheque que sirva en el trueque de verso y comp\u00e1s\nS\u00e9 que la vida es un viaje suicida en que vienes y vas\nT\u00fa sigue oyendo mi jazz", "author_id": "1197683929052045313"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198092662441684992"], "id": "1198092662441684992", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "petro"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Uribe y petro deberian hacer un pacto suicida a ver si este pais se calma un rose", "author_id": "967347602"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198092570779422722"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "id": "1198092570779422722", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "1036112681944723456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198092557072445442"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "id": "1198092557072445442", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "911960580780646407"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198092554417459201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "id": "1198092554417459201", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "author_id": "2743091320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198092554371321856"], "id": "1198092554371321856", "created_at": "2019-11-23T04:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "hj o menino aqui d rua d tras se enforcou", "author_id": "1174361204321640448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198092385886121985"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198092383445045250"}], "id": "1198092385886121985", "created_at": "2019-11-23T04:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "at\u00e9 porque algumas pessoas pensam:\n\numa pessoa - ajudava \u00e1 todos, n\u00e3o matava, n\u00e3o roubava e etc - era ateu: vai pro inferno\n\noutra pessoa - matou, roubou, estuprou - se arrependeu: vai pro c\u00e9u", "in_reply_to_user_id": "1072998446590844928", "author_id": "1072998446590844928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/9rc0A6mHsG", "expanded_url": "https://twitter.com/MaeseMurielo/status/1197288769046679553", "display_url": "twitter.com/MaeseMurielo/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198092094851694592"], "id": "1198092094851694592", "created_at": "2019-11-23T04:13:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ensalada de fruta suicida osi https://t.co/9rc0A6mHsG", "author_id": "825882946812907520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198092061020434433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198092061020434433", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "316582242"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198092012882403328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "id": "1198092012882403328", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "author_id": "1174118514258599936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198091978845696001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198066584784429057"}], "id": "1198091978845696001", "created_at": "2019-11-23T04:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Sarajun43663471: E o pt se ocupa de roubar, roubar, roubar. Isto n\u00e3o foi mensagem . \u00c9 fato : Matou milhares de fome e viol\u00eancia. Cala a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sarajun43663471", "id": "1033770832479305728"}]}, "author_id": "1191421593727250433"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198091960331972609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "id": "1198091960331972609", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "3354319877"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198091869613412353"], "id": "1198091869613412353", "created_at": "2019-11-23T04:12:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "todo dia um pensamento suicida diferente", "author_id": "603103331"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/RVDy4jK1I6", "expanded_url": "http://higuey.info/news/yuma-hombre-se-suicida-pero-antes-envenena-a-su-pareja/", "display_url": "higuey.info/news/yuma-homb\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ereeeVIWre", "expanded_url": "https://twitter.com/HigueyInfo/status/1198091838172872704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ereeeVIWre", "media_key": "3_1198091830216269824"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4428, "type": "Person", "normalized_text": "Yuma"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198091838172872704"], "id": "1198091838172872704", "created_at": "2019-11-23T04:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Yuma: Hombre se suicida, pero antes envenena a su pareja. https://t.co/RVDy4jK1I6 https://t.co/ereeeVIWre", "author_id": "1224837090"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198091675161243649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198091675161243649", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "973770351372132358"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/5MCzqysLjP", "expanded_url": "https://twitter.com/Dramirada/status/1197181784791928837", "display_url": "twitter.com/Dramirada/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.845, "type": "Place", "normalized_text": "Ushuaia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JulianOlariaga", "id": "179349512"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198091600620072960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197906504608825344"}], "id": "1198091600620072960", "created_at": "2019-11-23T04:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulianOlariaga: Esta mina se va a Ushuaia y se suicida https://t.co/5MCzqysLjP", "author_id": "998583835"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198091489785655296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "id": "1198091489785655296", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "author_id": "795446426306220032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198091455841153030"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198064860652883968"}], "id": "1198091455841153030", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.8463, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Michele74806656", "id": "1079136680123215872"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 121, "tag": "Deus"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Michele74806656: Acabei de ter certeza que essa Globo \u00e9 um lixo mesmo, A novela pelo que entendi quis dizer que #Deus n\u00e3o muda o cora\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "900122507474341888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198091438636093440"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198090780163883008"}], "id": "1198091438636093440", "created_at": "2019-11-23T04:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "+ como as pessoas conseguiram abandonar um menino t\u00e3o incr\u00edvel como ele, e no momento em que ele mais precisou, no momento que ele quase tirou a pr\u00f3pria vida, ningu\u00e9m estava l\u00e1 para o ajudar. Eu queria ter o conhecido naquela \u00e9poca, para poder estar com ele. Eu o conheci +", "in_reply_to_user_id": "594918370", "author_id": "594918370"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198091429844795394"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198091428439773184"}], "id": "1198091429844795394", "created_at": "2019-11-23T04:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "at\u00e9 porque algumas pessoas pensam:\n\numa pessoa - ajudava \u00e1 todos, n\u00e3o matava, n\u00e3o roubava e etc - era ateu: vai pro inferno\n\noutra pessoa - matou, roubou, estuprou - se arrependeu: vai pro c\u00e9u", "in_reply_to_user_id": "1072998446590844928", "author_id": "1072998446590844928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ibz4xB0QEM", "expanded_url": "http://bit.ly/2Db5Bxn", "display_url": "bit.ly/2Db5Bxn"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/HQ82vi8WgD", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1198028387555643393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HQ82vi8WgD", "media_key": "3_1198028123469574144"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 82, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "Insurgentes Sur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198091384701554688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198028387555643393"}], "id": "1198091384701554688", "created_at": "2019-11-23T04:10:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lopezdoriga: Hombre se suicida al saltar de edificio ubicado en Insurgentes Sur https://t.co/ibz4xB0QEM https://t.co/HQ82vi8WgD", "author_id": "144992008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198091364338151425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198091364338151425", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:10:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "2836941091"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198091351662964736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198005174125703168"}], "id": "1198091351662964736", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "Citlali"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marco55095350", "id": "1129561127090827266"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "CexyRubio", "id": "219213195"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Marco55095350 @CexyRubio @E_Vi_Taa \ud83d\ude0f\ud83e\udd14me pregunto? A de ser un suicida el que se se quiera robar a la senadora Citlali , con riesgo de ser devorado \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1129561127090827266", "author_id": "194422689"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198091324341264384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198091324341264384", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "author_id": "332286430"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198091289188810753"], "id": "1198091289188810753", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:09:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Que pedo Quer\u00e9taro, llego se incendia un cami\u00f3n, un trailer se queda sin frenos, un suicida, un asaltos. Que miedo.", "author_id": "1189316922975936512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198091257093988353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197944455493570561"}], "id": "1198091257093988353", "created_at": "2019-11-23T04:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @S4DB4RBIE: el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida ten\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S4DB4RBIE", "id": "1339676110016176128"}]}, "author_id": "1131320725472784384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198091252442554373"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198091252442554373", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "351955738"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198091226790219777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198091226790219777", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1902873986"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198091203625046016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198091203625046016", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "author_id": "1134914219839774720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198091021848129538"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198091021848129538", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "154351872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198090952793055232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198087966347997184"}], "id": "1198090952793055232", "created_at": "2019-11-23T04:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@BrennRuizdiaz Pacto suicida de ri\u00f1ones para ir", "in_reply_to_user_id": "2930344859", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BrennRuizdiaz", "id": "2930344859"}]}, "author_id": "230353390"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198090948162543621"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198090948162543621", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "880661833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198090937378971655"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "id": "1198090937378971655", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "29370054"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198090863051718661"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198090863051718661", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1067975648038330368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198090828247384065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198090828247384065", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:08:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1060293267470893057"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198090793493377024"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198089465274740736"}], "id": "1198090793493377024", "created_at": "2019-11-23T04:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@a_gente_avisou @jairbolsonaro PRONUNCIAR PRA CADA NEGRO Q MORRE tu sabe quantos negros morrem por dia por v\u00e1rias coisas idiota ele tem coisa importante pra fazer em vez de fica vendo quem morreu por policial ou n\u00e3o e n\u00e3o e culpa dele se o policial matou o outro ou n\u00e3o ele n\u00e3o foi eleito pra isso mds.", "in_reply_to_user_id": "1057986258956443648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "a_gente_avisou", "id": "1057986258956443648"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "1192846276334948360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198090741257555968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}], "id": "1198090741257555968", "created_at": "2019-11-23T04:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026", "author_id": "717540439390351361"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198090736270561281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "id": "1198090736270561281", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "author_id": "91858953"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198090694381969408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198063883887480832"}], "id": "1198090694381969408", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZAMENZA: Chiclete o Camilo matou,Vivi com Chiclete escapou,Fabiana matadora virou,Rael ajudou,Maria da Paz com Amadeu se casou,Josiane\u2026", "author_id": "960299169205321729"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198090680540643328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198073686869336065"}], "id": "1198090680540643328", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9106, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TabascoHOY: \u27a1Hombre se suicida saltando de edificio en la CDMX. La persona de 50 a\u00f1os de edad se avent\u00f3 desde un noveno piso.\nhttps://t\u2026", "author_id": "937514614102810624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198090496658333696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198063883887480832"}], "id": "1198090496658333696", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:06:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZAMENZA: Chiclete o Camilo matou,Vivi com Chiclete escapou,Fabiana matadora virou,Rael ajudou,Maria da Paz com Amadeu se casou,Josiane\u2026", "author_id": "933781292101054465"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198090472339705861"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198090472339705861", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "67892879"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198090344107253760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198090344107253760", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1556758717"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/HPHX0vC3OW", "expanded_url": "https://twitter.com/WDsounds/status/1198090287156908032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HPHX0vC3OW", "media_key": "3_1198090279867207680"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.6075, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3414, "type": "Place", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1198090287156908032"], "id": "1198090287156908032", "created_at": "2019-11-23T04:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u3010ACxDC JAPAN TOUR 2019 FINAL-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\u897f\u6a2a\u6d5cEL PUENTE\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE https://t.co/HPHX0vC3OW", "author_id": "618664027"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198090263987666944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198090263987666944", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:05:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "429910462"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1198090258962952193"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198008143168577536"}], "id": "1198090258962952193", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.4987, "type": "Other", "normalized_text": "Instinto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "enzooviedo99", "id": "1256127229"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@enzooviedo99 Instinto suicida since always", "in_reply_to_user_id": "1256127229", "author_id": "1629045421"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198090147994198021"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198090147994198021", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1134277287678029824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198090022106390528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "id": "1198090022106390528", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "1106378528050814976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/UO9nKUOelH", "expanded_url": "https://twitter.com/Temp_NK/status/1197918164102909953", "display_url": "twitter.com/Temp_NK/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4946, "type": "Person", "normalized_text": "Sindel"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.7303, "type": "Person", "normalized_text": "Plano Terreno"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198089995724218368"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197918164102909953"}], "id": "1198089995724218368", "created_at": "2019-11-23T04:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Concordo plenamente, fiquei revoltado com a mudan\u00e7a na hist\u00f3ria da Sindel. Ela literalmente se matou pra salvar o Plano Terreno, ent\u00e3o v\u00e3o l\u00e1 e dizem q ela sempre foi do mal. https://t.co/UO9nKUOelH", "author_id": "3316156229"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198089983111958529"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197944220482449415"}], "id": "1198089983111958529", "created_at": "2019-11-23T04:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Xileone @Politica_LR El cobarde eres t\u00fa lamezuela del suicida", "in_reply_to_user_id": "65372761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "author_id": "3528941717"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198089939344343041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198089939344343041", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1245086654"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198089930439905280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}], "id": "1198089930439905280", "created_at": "2019-11-23T04:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026", "author_id": "1114412041370886145"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198089906217783296"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198001298689417217"}], "id": "1198089906217783296", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3455, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.3967, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Dc_da_depressao Coragem colocar Capit\u00e3 Marvel e n\u00e3o Esquadr\u00e3o Suicida", "in_reply_to_user_id": "1076671335953297408", "author_id": "1481339310"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198089789867732992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "id": "1198089789867732992", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "3134305193"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198089777888866304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198089777888866304", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1191512527"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198089705780318208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198089705780318208", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "768645673680068608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198089696942931969"], "id": "1198089696942931969", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.5121, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vc percebe q ta no fundo do po\u00e7o quando se pega assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "942018603775397888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198089673169657856"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198088951157985280"}], "id": "1198089673169657856", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.7019, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 286, "end": 292, "probability": 0.4453, "type": "Place", "normalized_text": "Taubat\u00e9"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@kiss_pondred Ela foi presa por matar duas pessoas e tentar matar uma terceira. Na cadeia descobriu deus e se converteu. Diminu\u00edram a pena dela, ela saiu e estava como mission\u00e1ria da igreja. Mas matou outra pessoa, antigo amante dela, que se converteu de vdd. No fim era  convertida de Taubat\u00e9", "in_reply_to_user_id": "3070032473", "author_id": "867839993045299202"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198089482488160261"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197869498252091393"}], "id": "1198089482488160261", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.4523, "type": "Person", "normalized_text": "phillip"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "smoakesby", "id": "801399077707644928"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @smoakesby: eu acho engra\u00e7ado que a pessoa que fala isso se faz de cega pro fato que o phillip tinha ficado sem sexo desde ANTES da mort\u2026", "author_id": "835901029371756546"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198089461923532800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "id": "1198089461923532800", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "author_id": "980239958307934208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198089450552729601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198063883887480832"}], "id": "1198089450552729601", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:02:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZAMENZA: Chiclete o Camilo matou,Vivi com Chiclete escapou,Fabiana matadora virou,Rael ajudou,Maria da Paz com Amadeu se casou,Josiane\u2026", "author_id": "1036751443846414338"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198089371456548869"], "id": "1198089371456548869", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se eu morrer foi Arthur que me matou de constrangimento \ud83d\ude13", "author_id": "2853500914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/xAcab7S9kF", "expanded_url": "https://twitter.com/__H4RR1__/status/1198088472243949569", "display_url": "twitter.com/__H4RR1__/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.6349, "type": "Person", "normalized_text": "GOKUDERA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198089336929050624"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198088472243949569"}], "id": "1198089336929050624", "created_at": "2019-11-23T04:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "NATA A DORMIR O GOKUDERA SE SUICIDA https://t.co/xAcab7S9kF", "author_id": "724092899781025793"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198089280645672963"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198089280645672963", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "4252723395"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198089233766002689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1198089233766002689", "created_at": "2019-11-23T04:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "112033927"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198089137737351169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198089137737351169", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "2305829762"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198089018279432194"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198088702632845312"}], "id": "1198089018279432194", "created_at": "2019-11-23T04:00:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nickideIenfent +contra aquella pared, presionando exactamente la zona de su hombria erizada y le devor\u00f3 la boca haciendo de aquel beso un hilo suicida escarlata en su comisura tremula. No le di\u00f3 tregua: le rasg\u00f3  el pantal\u00f3n dejandolo semidesnudo como un Perseo profanado por un minotauro+", "in_reply_to_user_id": "866844719334273025", "author_id": "866844719334273025"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198089000906452992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198089000906452992", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "195882554"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198088945646669825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198088945646669825", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "3371027277"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198088940852514816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197944455493570561"}], "id": "1198088940852514816", "created_at": "2019-11-23T04:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @S4DB4RBIE: el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida ten\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S4DB4RBIE", "id": "1339676110016176128"}]}, "author_id": "141342346"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198088816407564291"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198063883887480832"}], "id": "1198088816407564291", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZAMENZA: Chiclete o Camilo matou,Vivi com Chiclete escapou,Fabiana matadora virou,Rael ajudou,Maria da Paz com Amadeu se casou,Josiane\u2026", "author_id": "819454434"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198088784610496512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198088784610496512", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1196783541771808768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198088625113702400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198088625113702400", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:59:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "171281454"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1198088621732970496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198086375746101248"}], "id": "1198088621732970496", "created_at": "2019-11-23T03:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@el_tope_suicida \u3048\u3001\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u3067\u98db\u3073\u8fbc\u3093\u3067\u304f\u308b\u3093\u3067\u3059\u304b\u3001\u305d\u306e\u5b22", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "author_id": "60948009"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198088599981494272"], "id": "1198088599981494272", "created_at": "2019-11-23T03:59:16.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "VEI QUE NOVELA \u00c9 ESSA (???)\n \nA mina saiu da cadeia,virou crist\u00e3,viajou pra amazonia,matou um cara pq tava afim,conheceu outro, se desprendeu dos bens materias, voltou a ser vaidosa (?????) ok, nem eu entendi mas foi isso que aconteceu", "author_id": "1180154351245053958"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198088598614089728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198052987505172482"}], "id": "1198088598614089728", "created_at": "2019-11-23T03:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarioCabrera_1: Y cuando tengais la mas minima sospecha de que alguien tiene una conducta suicida, preguntad e involucraos, asi quizas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarioCabrera_1", "id": "2733377020"}]}, "author_id": "262257651"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198088584517103616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198088584517103616", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:59:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "1159797277277507584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198088562459205633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198009569890451456"}], "id": "1198088562459205633", "created_at": "2019-11-23T03:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ericahenriquezo: \u00a1La estupidez nivel SECTA SUICIDA, APOYAN A LOS COMUNISTAS, LOS QUE HAN PROVOCADO MAS DE 150 MILLONES DE MUERTES EN EL\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}]}, "author_id": "747344522"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198088551268835329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "id": "1198088551268835329", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "author_id": "132939552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198088455756091392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "id": "1198088455756091392", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:58:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "author_id": "871487665274802176"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198088346150621185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "id": "1198088346150621185", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:58:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "author_id": "802977267404173312"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198088216924086272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198063883887480832"}], "id": "1198088216924086272", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZAMENZA: Chiclete o Camilo matou,Vivi com Chiclete escapou,Fabiana matadora virou,Rael ajudou,Maria da Paz com Amadeu se casou,Josiane\u2026", "author_id": "3226655951"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198088183516413952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198088183516413952", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:57:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1051921546766426114"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198088181104685056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198088181104685056", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "164492908"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198088073634078726"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198088073634078726", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:57:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "1059081124910120960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198087991081799680"], "id": "1198087991081799680", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.7729, "type": "Person", "normalized_text": "Tangerina"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pelo que fiz, culpo Tangerina fui tomada pela gana suicida", "author_id": "333684039"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198087866246500354"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198087866246500354", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "92298097"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198087720968556550"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197950598743764992"}], "id": "1198087720968556550", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@felipeneto At\u00e9 faz sentido, para matar o Hitler que matou v\u00e1rias pessoas, voltaram no tempo e acabaram gerando o pr\u00f3prio Hitler que matou v\u00e1rias pessoas... Um loop temporal que mant\u00e9m a consist\u00eancia da nossa linha temporal, por\u00e9m se existissem viajantes do tempo, porque n\u00e3o vimos nenhum?", "in_reply_to_user_id": "14128609", "author_id": "917149946289238017"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198087618447192064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "id": "1198087618447192064", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:55:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "author_id": "52076129"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198087600482992130"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198087600482992130", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:55:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "120192785"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198087540957491200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "id": "1198087540957491200", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "author_id": "98539982"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198087496527220736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198063883887480832"}], "id": "1198087496527220736", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZAMENZA: Chiclete o Camilo matou,Vivi com Chiclete escapou,Fabiana matadora virou,Rael ajudou,Maria da Paz com Amadeu se casou,Josiane\u2026", "author_id": "808078251029569537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/L2ZNk37Pcp", "expanded_url": "https://www.beminformado.com/filho-se-enforca-e-mae-no-desespero-se-suicida.html/59", "display_url": "beminformado.com/filho-se-enfor\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198087491565375488"], "id": "1198087491565375488", "created_at": "2019-11-23T03:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Filho se enforca , e m\u00e3e no desespero se suicida https://t.co/L2ZNk37Pcp", "author_id": "718852656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198087467703951360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198087467703951360", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "393029315"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198087253966360577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198048385275699200"}], "id": "1198087253966360577", "created_at": "2019-11-23T03:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mardetulipa: Mano, ningu\u00e9m tem algo a ver com isso.\nSe tu passaste numa particular, tem que comemorar SIM, principalmente se foi no que\u2026", "author_id": "2837359757"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198087231111598081"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198087231111598081", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:53:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "897863249366069250"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198087197364088833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198087197364088833", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:53:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "861041245950537733"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198086931927719936"], "id": "1198086931927719936", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5734, "type": "Person", "normalized_text": "Julia"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6287, "type": "Person", "normalized_text": "Julia"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6012, "type": "Person", "normalized_text": "Julia"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5087, "type": "Person", "normalized_text": "Julia"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "Julia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.4339, "type": "Person", "normalized_text": "Julia"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.5578, "type": "Person", "normalized_text": "Julia"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.4314, "type": "Other", "normalized_text": "Julia"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:52:38.000Z", "geo": {"place_id": "21c8d17d32362dfd"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu vou ficar louca.\nJulia triste \nJulia pensativa\nJulia suicida \nJulia homicida\nJulia feliz\nJulia dram\u00e1tica \nJulia insegura \nJulia dominadora ...\n\nE eu ? Vou perder o que me sobra de parafuso", "author_id": "1083421083850686469"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198086809164476416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198086809164476416", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "author_id": "1488476449"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198086721864392705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198086721864392705", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "2876209861"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198086716214718464"], "id": "1198086716214718464", "created_at": "2019-11-23T03:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "todo puente esta enamorado de una suicida\ud83d\udc99", "author_id": "1195420098535649281"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198086602720972801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198064674786418689"}], "id": "1198086602720972801", "created_at": "2019-11-23T03:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lanatomia: gente vcs n\u00e3o entenderam o conceito ela passou anos ANOS  fingindo ser crente conseguiu convencer todo mundo que ela tinha m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lanatomia", "id": "40714457"}]}, "author_id": "963594967808708608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198086522114838528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198086025991655424"}], "id": "1198086522114838528", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.5935, "type": "Person", "normalized_text": "Poole"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "Step Back"}, {"start": 223, "end": 231, "probability": 0.5789, "type": "Other", "normalized_text": "Step Back"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ericpaschallBR", "id": "1191689264305786882"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ericpaschallBR Sim mano, n\u00e3o sei se tu reparou quando ele matou aquela bola de 3 o que eles disseram \n\nfalaram ''Poole parado converte, sem Step Back , Sem Pull back nada''\n\nkkkkk e eles est\u00e3o certos, toda hr ele tenta um Step Back", "in_reply_to_user_id": "1191689264305786882", "author_id": "1136268398428655616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198086456075534336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198063883887480832"}], "id": "1198086456075534336", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZAMENZA: Chiclete o Camilo matou,Vivi com Chiclete escapou,Fabiana matadora virou,Rael ajudou,Maria da Paz com Amadeu se casou,Josiane\u2026", "author_id": "1152044674389069824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198086455115075584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "id": "1198086455115075584", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "author_id": "27168893"}], "includes": {"users": [{"username": "FdsFilipe_", "name": "PeLiFi,\ud83c\udf7a!", "id": "734825401093115904", "location": "Por aii", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 552, "tweet_count": 11716, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rochavictox", "name": "victor", "id": "887439270188908545", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 323, "tweet_count": 4402, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "itimalina_", "name": "Marina", "id": "117653843", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 2640, "tweet_count": 26047, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuizAlbertoLFG", "name": "Luiz Alberto Gomes", "id": "1036451355148406785", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 974, "tweet_count": 3532, "listed_count": 8}, "verified": true}, {"username": "telmamelo17", "name": "telma melo", "id": "1046583315812225026", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 389, "tweet_count": 16210, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carmelonetobr", "name": "Carmelo Neto", "id": "3662771592", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324970, "following_count": 104, "tweet_count": 18485, "listed_count": 342}, "verified": true}, {"username": "CinziaEmanuelli", "name": "Cinzia Emanuelli#ItaliaViva", "id": "257953952", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 812, "tweet_count": 88449, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "AugustoMinzolin", "name": "Augusto Minzolini", "id": "483057175", "public_metrics": {"followers_count": 60866, "following_count": 44567, "tweet_count": 39997, "listed_count": 273}, "verified": false}, {"username": "Leite_Dalva", "name": "Lavmd@Lavmd", "id": "923059824", "location": "Bras\u00edlia, Brasil nascida em BH", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 546, "tweet_count": 10968, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcopevieira", "name": "Marco Vieira", "id": "1475239706", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8132, "following_count": 3427, "tweet_count": 27156, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Sigaopatoofici1", "name": "Sigaopatooficial", "id": "862719021090828289", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 59, "tweet_count": 4886, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kaleecastro", "name": "Carlos Eduardo - Kal\u00ea", "id": "1088450228783468544", "location": "Mata Roma, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 203, "tweet_count": 11530, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "medeiros_rubi", "name": "Rubi Medeiros", "id": "1117219291009552387", "location": "Natal RN ", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1014, "tweet_count": 19488, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BernabeJcb", "name": "Juan Carlos Bernabe", "id": "3089436161", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 453, "tweet_count": 174579, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hermanntertsch", "name": "Hermann Tertsch", "id": "257332880", "public_metrics": {"followers_count": 311671, "following_count": 4038, "tweet_count": 161127, "listed_count": 2525}, "verified": true}, {"username": "CarlosUtiike", "name": "silver.silvester", "id": "930595881304260608", "location": "Em algum lugar do Planeta.", "public_metrics": {"followers_count": 10403, "following_count": 11443, "tweet_count": 152012, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "opropriolavo", "name": "Olavo de Carvalho", "id": "2892290499", "public_metrics": {"followers_count": 816332, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "verified": false}, {"username": "bnorochasousa", "name": "Bruno Sousa", "id": "17677219", "location": "Sao Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 800, "tweet_count": 33598, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "bellajoonie", "name": "Polly", "id": "905932302240370694", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1532, "tweet_count": 12048, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "HeloizaEichel", "name": "Heloiza Eichel", "id": "1050421862558257154", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 323, "tweet_count": 6400, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "virginlua_", "name": "LUA\u203c\ufe0f", "id": "2985152038", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 96, "tweet_count": 60522, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "anthrnystark", "name": "vanessa", "id": "1003811882573221889", "location": "Connecticut, USA", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 348, "tweet_count": 14859, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ClovisRamires", "name": "Cl\u00f3vis Ramires", "id": "1159345853611597824", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 963, "tweet_count": 36350, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Macs_silva", "name": "\u24c2\u24b6\u24c7\u24b8\u24c4 \u24b6\u24c3\u24c9\u24c4\u24c3\u24be\u24c4", "id": "170160499", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 835, "tweet_count": 12239, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "jesisiri", "name": "Je \ud83c\udf43\ud83e\ude84", "id": "2774677761", "public_metrics": {"followers_count": 3600, "following_count": 798, "tweet_count": 81949, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "ill_com", "name": "SORA", "id": "148440572", "public_metrics": {"followers_count": 5115, "following_count": 563, "tweet_count": 28339, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "WDsounds", "name": "WDsounds", "id": "618664027", "public_metrics": {"followers_count": 4805, "following_count": 716, "tweet_count": 53897, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "agomezlib", "name": "libertum \ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "3115275135", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1676, "tweet_count": 83266, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "InstitutoCato", "name": "Instituto Cato", "id": "55665976", "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}, "verified": false}, {"username": "ernesto2370", "name": "ernesto nieri", "id": "1596776168", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 880, "tweet_count": 29295, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "repubblica", "name": "Repubblica", "id": "18935802", "location": "Rome, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 3498454, "following_count": 405, "tweet_count": 965582, "listed_count": 12875}, "verified": true}, {"username": "AliQuintiliano", "name": "I speak fluent sarcasm !!!", "id": "1142015000145530880", "location": "S\u00e3o Conrado, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 33600, "following_count": 22271, "tweet_count": 74215, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "dieforhaiz", "name": "Jaqueline", "id": "928520983", "location": "Puerto Colombia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8535, "following_count": 7410, "tweet_count": 114372, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "rhodespeaks", "name": ";", "id": "4728477323", "location": "was flatlinejailey ", "public_metrics": {"followers_count": 6295, "following_count": 988, "tweet_count": 48098, "listed_count": 80}, "verified": false}, {"username": "FGhavifekr", "name": "Flavia Ghavifekr", "id": "1044590764322369536", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1052, "tweet_count": 84527, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vera86683025", "name": "vera", "id": "1069326953109512194", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 545, "tweet_count": 35244, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Aleger", "name": "Alessandro Silva", "id": "15998329", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1844, "tweet_count": 27285, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Suze_Prisco", "name": "Suze Prisco", "id": "1095861292781522944", "location": "Araraquara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 456, "tweet_count": 5256, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RobertaKirsten", "name": "roberta kirsten", "id": "4080357651", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 256, "tweet_count": 53056, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "julianapaes", "name": "Juliana Paes", "id": "56482694", "location": "Rio de Janeiro (RJ) - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4746026, "following_count": 346, "tweet_count": 8624, "listed_count": 5838}, "verified": true}, {"username": "emm_1982", "name": "piter parquer", "id": "205717317", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 281, "tweet_count": 1174, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AntonioVillamil", "name": "Antonio Villegas Villamil", "id": "158122854", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 441, "tweet_count": 144948, "listed_count": 64}, "verified": false}, {"username": "cicciopuz", "name": "Francesco Puzzo", "id": "498757755", "location": "Ferrara-Paris-Stanford", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 665, "tweet_count": 130138, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ArenaRosario", "name": "Rosario Arena", "id": "478810298", "location": "Reggio nell'Emilia, Emilia Rom", "public_metrics": {"followers_count": 3789, "following_count": 2511, "tweet_count": 162853, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "bahagidnsbshxbn", "name": "Jonathan", "id": "1039434092830498816", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 60, "tweet_count": 1417, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ELISAVILLEGASH", "name": "ELISA VILLEGAS H", "id": "598837264", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 575, "tweet_count": 33721, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "fmartinmoreno", "name": "Francisco Martin Moreno", "id": "96853458", "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 225758, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "verified": true}, {"username": "MahLimarj", "name": "FAZ O L 13 Gabigol \ud83d\udc51", "id": "62290680", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 2633, "tweet_count": 181649, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lwjnizer", "name": "macsi jauregui", "id": "1000999145241567232", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1078, "tweet_count": 4325, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ZAMENZA", "name": "S\u00e9rgio Santos", "id": "67656004", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 222228, "following_count": 733, "tweet_count": 542418, "listed_count": 698}, "verified": false}, {"username": "luh_charmosa", "name": "nana \ud83e\udd91 VOTE 13", "id": "325962101", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 814, "tweet_count": 24507, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "InformeDiario1", "name": "Mexico Unido 2024", "id": "1121772784001142785", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 2660, "tweet_count": 7482, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "zukbth", "name": "Zu", "id": "141401472", "location": "Planeta Terra - Earth Planet", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 534, "tweet_count": 70299, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "psol50", "name": "PSOL 50", "id": "1202130601", "location": "Bras\u00edlia-DF", "public_metrics": {"followers_count": 493665, "following_count": 331, "tweet_count": 35479, "listed_count": 1026}, "verified": true}, {"username": "decri", "name": "Decri - tarada por vacina \ud83d\udc89", "id": "16976324", "location": "Quinto dos Infernos aka Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 29, "tweet_count": 141335, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "jailsonrosa1", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Jailson Rosa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3905424507", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1784, "tweet_count": 65372, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "kaymarim", "name": "kayla Gomes", "id": "734626036562939904", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 59, "tweet_count": 3500, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OverHead666", "name": "Alex Rocha", "id": "939695429398224896", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 44, "tweet_count": 10762, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alanbarretoso", "name": "Alan Barreto Silva", "id": "56353724", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1024, "tweet_count": 98614, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "traumann", "name": "thomas traumann", "id": "48070448", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 106504, "following_count": 4595, "tweet_count": 38602, "listed_count": 521}, "verified": true}, {"username": "eldocesc", "name": "Carlos E", "id": "942981618880466944", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 789, "tweet_count": 11306, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "manrevca", "name": "Manuel Revilla Casil", "id": "2302936780", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elisabeterando", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Elisabete\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "295790645", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1500, "tweet_count": 70673, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jostipi", "name": "feli guerra", "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166725, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "JoseRib59805512", "name": "Jose Ribeiro", "id": "1136929911573286912", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 636, "tweet_count": 11089, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TOPESUICIDA_POP", "name": "TOPE SUICIDA", "id": "1574984234", "location": "Sapporo City", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 860, "tweet_count": 667, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CletoClairton", "name": "Cleto_Clairton \ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "id": "1164943929147645954", "public_metrics": {"followers_count": 11450, "following_count": 12174, "tweet_count": 38993, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vi_fa2014", "name": "Victor & Fabiana", "id": "283653723", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 289, "tweet_count": 224, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lesbidi0sa", "name": "mayestic", "id": "3310440613", "location": "Ahora ", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 386, "tweet_count": 11315, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NancydeMatosDMI", "name": "DE MATOS", "id": "2812687251", "location": "Saarbr\u00fccken, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 2799, "following_count": 3567, "tweet_count": 144494, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "IsqueiroI", "name": "\u2663A\u2663 Vladmir Putin BR \u2663A\u2663", "id": "1063405029690933249", "location": "New York", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1145, "tweet_count": 11353, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "aliizdenis", "name": "AliizDenis\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\u2615", "id": "4670918299", "location": "Magic shop \ud83c\udf0c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 3955, "tweet_count": 27299, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Jevipa", "name": "Pavije \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2650", "id": "932672396", "location": "Cartagena", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1016, "tweet_count": 82771, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "JohnTrolliano", "name": "John Trolliano", "id": "512583117", "location": "ilha Hy Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 2626, "tweet_count": 98064, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ya9azab", "name": "paulo", "id": "41955444", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 2616, "tweet_count": 40479, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "arte_prima", "name": "Ivan Santos", "id": "1645736942", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21735, "following_count": 17237, "tweet_count": 784480, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "rodaviva", "name": "Roda Viva", "id": "14840606", "location": "TV Cultura", "public_metrics": {"followers_count": 929064, "following_count": 14, "tweet_count": 11256, "listed_count": 1996}, "verified": true}, {"username": "ramonnegao175", "name": "NiiGaa", "id": "1124058869553147907", "location": "SERRA Es ,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 144, "tweet_count": 4265, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bmoreira2006", "name": "Bernardo Moreira (B.C)", "id": "1046108345961259010", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 309, "tweet_count": 30719, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sussana2021", "name": "Susana", "id": "616859705", "public_metrics": {"followers_count": 3122, "following_count": 4862, "tweet_count": 20651, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "descubralivros", "name": "Descubra Livros", "id": "975731264874573826", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1, "tweet_count": 157100, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Mauriccio", "name": "d[-_-]b", "id": "27186012", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1833, "tweet_count": 103459, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "miro_douglas", "name": "Douglasmt", "id": "3396407717", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 2630, "tweet_count": 42824, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "APLannaBR", "name": "Alexandre Lanna", "id": "133303053", "location": "BH - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 942, "tweet_count": 40921, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gmejia347", "name": "El Rey del Filtro", "id": "354412753", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1451, "tweet_count": 21654, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "alan_joelaj11", "name": "Alan Joel", "id": "779146188654256128", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 2853, "tweet_count": 14614, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "faquxx", "name": "Faqundo \u2708\ufe0f \ud83d\udc0d", "id": "161416528", "location": "Bah\u00eda Blanca", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 2479, "tweet_count": 24673, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "lGGYPOP", "name": "flauapaua", "id": "67154779", "location": "daydream nation", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 446, "tweet_count": 108996, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "sonlostraumitas", "name": "Carolina (Taylor's Version)", "id": "619674171", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 207, "tweet_count": 26267, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EspecheGO", "name": "Espeche", "id": "827033775771115520", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13286, "following_count": 586, "tweet_count": 13248, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Alfcelo", "name": "Alfonso Cedeno L.", "id": "216085554", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 4996, "tweet_count": 93372, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ameliaconta1", "name": "Am\u00e9liaconta1", "id": "1165027719047983110", "public_metrics": {"followers_count": 4694, "following_count": 4763, "tweet_count": 62170, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "OdeteReaca", "name": "Odete Roitman Rea\u00e7a", "id": "1198119057377169409", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 70, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AndreuLlop", "name": "Andreu Llop", "id": "2562664115", "location": "Calella, Republic of Catalonia", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 934, "tweet_count": 8638, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lopereribera", "name": "Pere Ribera i Pin\u00f3s", "id": "3022189037", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1134, "tweet_count": 12687, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SATANSTOY1", "name": "SATAN'S TOY", "id": "372091748", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1416, "tweet_count": 78326, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "yokohama_puente", "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "id": "1110742416", "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "zzzsilvan", "name": "nayara", "id": "985302209901551616", "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1020, "tweet_count": 36956, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "malleakike", "name": "Luis.E.Mesa.M", "id": "2557819509", "location": "Mcpo.Sto.Marquina Edo.Merida. ", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 2073, "tweet_count": 40375, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "CarlosAlvaradoA", "name": "Carlos Alvarado \ud83d\udc0a", "id": "193729323", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1847, "tweet_count": 49266, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cristinacerrito", "name": "Cristi", "id": "919990254802800645", "public_metrics": {"followers_count": 2974, "following_count": 2846, "tweet_count": 178125, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MechicOK", "name": "Mechi \ud83e\udd8b", "id": "1013186414467534849", "location": "Porte\u00f1a orgullosa", "public_metrics": {"followers_count": 4351, "following_count": 4705, "tweet_count": 49870, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Lucas_Henrix", "name": "Lucas Henrique", "id": "362593085", "location": "Cidade Tiradentes, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 195, "tweet_count": 7492, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "psitarjapreta", "name": "psicologia tarja preta", "id": "2910751059", "public_metrics": {"followers_count": 127710, "following_count": 3, "tweet_count": 6127, "listed_count": 70}, "verified": false}, {"username": "ositovaljor", "name": "osito", "id": "135977901", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 7454, "following_count": 2685, "tweet_count": 95637, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "JasyDelRey", "name": "\ud83d\udc96Jasy", "id": "442115605", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 65453, "following_count": 2085, "tweet_count": 195767, "listed_count": 118}, "verified": false}, {"username": "XioVargas98", "name": "\u00d7La Chomis\u00d7", "id": "1367849354", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 219, "tweet_count": 4029, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Luis_Tzec3", "name": "Calicho10", "id": "336244490", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 541, "tweet_count": 3993, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Leandro_Fernand", "name": "Leandro Fernandes BAH\u00caA!\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa", "id": "82266843", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 2408, "tweet_count": 143560, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "cotta_isa", "name": "Isadora\u2728", "id": "1174143429292580864", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 494, "tweet_count": 3435, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HGoliveiraaa", "name": "HG", "id": "2819035310", "location": "Complexo da Penha", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 724, "tweet_count": 7335, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarcoRdm650511", "name": "Marco Antonio Reyes", "id": "910655691794219013", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1041, "tweet_count": 22300, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SilCastelhano", "name": "SilLula13Castelhano #ForaBolsonaroGenocida", "id": "634283058", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1025, "tweet_count": 115086, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "clandestina83", "name": "Clandestina83", "id": "1187557874626715648", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1139, "tweet_count": 11273, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GladysCastanho", "name": "Gladys Castanho", "id": "3107981920", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 381, "tweet_count": 310153, "listed_count": 52}, "verified": false}, {"username": "KoinStrom", "name": "Koin", "id": "2749237456", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 801, "tweet_count": 14132, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sizoton", "name": "Silvio Izoton", "id": "572320199", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 304, "tweet_count": 826, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "elitebrazuca", "name": "SouElite\u270c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f\ud83c\udf3b\ud83e\udd5bTrairagemN\u00c3O\ud83d\ude09", "id": "710984743211409409", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1 ,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3835, "following_count": 3527, "tweet_count": 230680, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "marciaafig", "name": "\ud83c\udf41\ud83c\udf41\ud83c\udf41M\u00e1rcia Figueiredo\u26f3\u26f3\u26f3", "id": "1385719640", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5506, "following_count": 5563, "tweet_count": 181891, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "nicolescpereira", "name": "NICOLE SOUZA", "id": "295353366", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 432, "tweet_count": 25156, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fercervantesmx", "name": "Fer Cervantes", "id": "217176131", "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 117, "tweet_count": 436, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PanchDominguez", "name": "Pancho Dom\u00ednguez", "id": "38118388", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 178778, "following_count": 17113, "tweet_count": 24796, "listed_count": 598}, "verified": false}, {"username": "GelSarges", "name": "GelSarges", "id": "1104108837156634624", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 26, "tweet_count": 722, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "amulherqueanda", "name": "Erica Caminha", "id": "104576191", "location": "Rosenheim, Alemanha", "public_metrics": {"followers_count": 6504, "following_count": 4787, "tweet_count": 130708, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "mcastrogomes", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude70\ud835\ude81\ud835\ude72\ud835\ude74\ud835\ude7b\ud835\ude7e\u00a9\ud835\ude76\ud835\ude7e\ud835\ude7c\ud835\ude74\ud835\ude82", "id": "24538173", "location": "Copacabana - Rio - RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1658, "tweet_count": 49458, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "letsqov", "name": "sjy", "id": "4459735941", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 2, "tweet_count": 70197, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "lubiken", "name": "\u065e", "id": "1081362210633396224", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 62, "tweet_count": 25682, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "jhon13Henrique", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Hn Riquinho\ud83d\udea9('.')/''", "id": "888628954873167872", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 4708, "tweet_count": 1782, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SAEARENAS", "name": "V&L", "id": "509255851", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 4997, "tweet_count": 6286, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "QuePocaMadre_Mx", "name": "Qu\u00e9 Poca Madre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "708099965264891904", "location": "#CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 253117, "following_count": 69447, "tweet_count": 93472, "listed_count": 370}, "verified": false}, {"username": "arnogueira", "name": "augusto nogueira", "id": "70693179", "public_metrics": {"followers_count": 13877, "following_count": 14192, "tweet_count": 21532, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "VillarreaRamon", "name": "tauro", "id": "814377291664990208", "location": "Valle Verde, Saltillo", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 4893, "tweet_count": 49674, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "elcid1050", "name": "VC", "id": "796751952", "location": "Reikiavik, Islandia", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 502, "tweet_count": 26444, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thecrister", "name": "Crister Macedo", "id": "42826566", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 875, "tweet_count": 4492, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Monikkyamorim", "name": "melhor...", "id": "67104545", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1530, "tweet_count": 3932, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Norma47138802", "name": "Norma", "id": "1055322856513511424", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1380, "tweet_count": 131387, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JosechoXP", "name": "Josecho AV", "id": "2183694423", "location": "Santiago de Compostela, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 459, "tweet_count": 75783, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Oscarchuzevill1", "name": "Oscar chuzeville v.", "id": "1661515364", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 50, "tweet_count": 3565, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AntonioGasparDS", "name": "Antonio Gaspar De Sousa", "id": "974053970455998464", "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 294, "tweet_count": 4894, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "edgargmzz", "name": "GGH", "id": "385217270", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 240, "tweet_count": 20958, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "supercarrinho", "name": "@supercarrinho", "id": "251629465", "location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 2283, "tweet_count": 61334, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "ComentaDireto_", "name": "Coment\u00e1rio Direto - Jair, qual o fiasco de hoje??", "id": "982451945234366465", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1135, "tweet_count": 15278, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CiroGutierrezM", "name": "Ciro Gutierrez M", "id": "322468298", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1490, "tweet_count": 58911, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Biodireita", "name": "Bruno Vinicius", "id": "50438592", "location": "An\u00e1polis - Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 573, "tweet_count": 7193, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Reinaldoprof", "name": "Reinaldo Traini 22", "id": "43633867", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 25312, "following_count": 26692, "tweet_count": 64895, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "geoneves2", "name": "M\u0336o\u0336r\u0336e\u0336n\u0336a\u0336s\u0336i\u0336l\u0336v\u0336a\u0336", "id": "881359822951788544", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1145, "tweet_count": 5680, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "leonalfa", "name": "leonardo", "id": "91863192", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 5002, "tweet_count": 43904, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Naiaralimaaaa", "name": "N LULA13", "id": "2372327761", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 510, "tweet_count": 7755, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WalcyrCarrasco", "name": "Walcyr Carrasco", "id": "28055231", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 747605, "following_count": 373, "tweet_count": 47745, "listed_count": 1789}, "verified": true}, {"username": "gushken", "name": "Greg", "id": "3070602819", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 400, "tweet_count": 6565, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "maIiIia", "name": "mar\u00edlia", "id": "1023916346504110080", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 412, "tweet_count": 22389, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_KatiaKlein", "name": "K\u00e1tia Klein", "id": "1036487487441518592", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 636, "tweet_count": 7898, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SueliParra1", "name": "Sueli Parra", "id": "1129777962860109825", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 271, "tweet_count": 49959, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KAHNUM9", "name": "Tyrell", "id": "3027008488", "location": "Acre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 1756, "tweet_count": 81543, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ieyasu_sawada", "name": "Vongola Primo", "id": "755834001802223616", "location": "Italiana\u2192Giappone", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33720, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WiHoudini", "name": "William", "id": "2379645164", "location": "Santa Maria - RS", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 139, "tweet_count": 17325, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BrunoCaballieri", "name": "Bruni", "id": "2875944887", "location": "Saladillo", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 699, "tweet_count": 17448, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "massimolegacoop", "name": "Massimo Pelosi #labuonacooperazione", "id": "793395119533719552", "location": "Acquapendente, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 4934, "tweet_count": 7536, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "presleylws", "name": "annie", "id": "2531159412", "location": "Wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 2557, "tweet_count": 85186, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "leandronunes62", "name": "Aquele cara", "id": "467427431", "location": "Ouro Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 240, "tweet_count": 7497, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuanPer15352409", "name": "Juan Perez", "id": "1194042642532904960", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 2518, "tweet_count": 9385, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PoeHermano", "name": "Aniceto", "id": "1073196317625724934", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 527, "tweet_count": 24022, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maria_hyejin", "name": "Naty", "id": "1168011664253497344", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 62, "tweet_count": 7778, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "grangervoid", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc2e", "id": "1072998446590844928", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 530, "tweet_count": 4691, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jessicadavijoao", "name": "J \u0113 s s i c a \ud83e\udd8b", "id": "960616936278282240", "location": "Niter\u00f3i, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 192, "tweet_count": 1969, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "crf_kezia", "name": "K\u00e9zia \u2728", "id": "700803008792289280", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 774, "tweet_count": 73693, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ProletarioRS", "name": "Proletario do rs ;) \u262f\ufe0f\ud83c\udfae 501\u00b0BE", "id": "152601193", "location": "MUNDO", "public_metrics": {"followers_count": 3063, "following_count": 4987, "tweet_count": 325890, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "_liberales", "name": "Liberales", "id": "739842166537760768", "public_metrics": {"followers_count": 9298, "following_count": 1720, "tweet_count": 482330, "listed_count": 142}, "verified": false}, {"username": "AirtonJrjiu", "name": "Airton J\u00fanior", "id": "821514229203292160", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1646, "tweet_count": 44265, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EsdrasNAPOLITA2", "name": "Esdras NAPOLITANO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "915641146034057216", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1725, "tweet_count": 39713, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LucimarAssumpo1", "name": "Lucimar Assump\u00e7\u00e3o \ud83e\udd1c\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udf1f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83e\udd1b\ud83d\uded0", "id": "1083293860896407553", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 1409, "tweet_count": 50313, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mahreserva12", "name": "Mah", "id": "1154542131303895040", "public_metrics": {"followers_count": 7061, "following_count": 7504, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "surtei_fdss", "name": "seila", "id": "1102668020617498625", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 199, "tweet_count": 2700, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oiejensen", "name": ".", "id": "784810388", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 10199, "following_count": 6367, "tweet_count": 251520, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "cipollina60", "name": "Teresa \ud83d\udc9c\ud83c\udf08 ||*||", "id": "301346611", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 1428, "tweet_count": 86787, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "euvixtorr", "name": "VIXTOR \ud83d\udc4a\ud83c\udffd Supapo", "id": "811336622092550144", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 1472, "tweet_count": 24959, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Venenosa98", "name": "lauane \ud83e\udd70", "id": "877037328820252672", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 849, "tweet_count": 12051, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariintensa", "name": "Mari \ud83c\udf35", "id": "590222380", "location": "queria estar no exterior\ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 9400, "following_count": 0, "tweet_count": 170129, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "vivi_scans", "name": "Vivi\u2606Mochileira das Gal\u00e1xias", "id": "3020503348", "location": "ABC, SP #LulaNoPrimeiroTurno \u272a", "public_metrics": {"followers_count": 39088, "following_count": 24664, "tweet_count": 95169, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "MarcioDoho", "name": "M\u00e1rcio Doho", "id": "2614065770", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1157, "tweet_count": 20667, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lulu_villena", "name": "Lulu", "id": "242375286", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 166, "tweet_count": 21002, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "paula_btz", "name": "pauli", "id": "69031339", "location": "\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd25\ud835\udd34\ud835\udd1e\ud835\udd36 \ud835\udd31\ud835\udd2c \ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 193, "tweet_count": 32833, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "deessearienne", "name": "P\u00e2m \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "94554996", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 124, "tweet_count": 12533, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Stephanyrary_", "name": "LK \ud83d\udc51\ud83d\udc99", "id": "3142888637", "location": "Vale do Sol \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 1126, "tweet_count": 30307, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Lgrtta70", "name": "\ud83d\udd4a", "id": "1047611360773902336", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 819, "tweet_count": 54712, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoaoJaques77", "name": "Jo\u00e3o Jaques", "id": "2440686168", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 2126, "tweet_count": 144318, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RolexCubano", "name": "Rolex Cubano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "810798988547031040", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 974, "tweet_count": 121045, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Paatyrohotmail1", "name": "Paatyro@hotmail.com", "id": "915415946390593537", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 127, "tweet_count": 118597, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ozeenonaka", "name": "oze", "id": "864614788936105984", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 566, "tweet_count": 1382, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wilsonkoga", "name": "Wilson Akira Koga", "id": "167624101", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 4799, "tweet_count": 56024, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "elisandrodamasc", "name": "Elisandro Damasceno \ud83c\udf0e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2665\ufe0f\ud83d\udd50", "id": "940189250", "location": "Recife-PE BRAZIL", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 480, "tweet_count": 4702, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MaxPinheiro", "name": "Max Pinheiro \u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43", "id": "25720009", "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 485, "tweet_count": 16150, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "pfujiwaran", "name": "pn", "id": "943228625859547137", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 913, "tweet_count": 10829, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "exdxoo", "name": "Whitney Houston.", "id": "1089908406142537728", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2544, "following_count": 4682, "tweet_count": 16609, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "vivixcostamanso", "name": "Vivian Costa Manso", "id": "52291332", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 573, "tweet_count": 6874, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "JosCarlosdeAss5", "name": "Jos\u00e9 Carlos de Assis", "id": "734156037566128132", "location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 273, "tweet_count": 3098, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JooCast85689035", "name": "Jo\u00e3o Castro", "id": "1093622671013748738", "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 365, "tweet_count": 14708, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "onisdirexu", "name": "nothing", "id": "2172771254", "location": "stupid world", "public_metrics": {"followers_count": 7407, "following_count": 7439, "tweet_count": 18313, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PumpkinC95", "name": "Carolla \ud83d\udc83\ud83c\udffb", "id": "849555440207884289", "location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 197, "tweet_count": 3929, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fckligo", "name": "Lie \ud83e\udd91", "id": "276631665", "location": "BRA", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 265, "tweet_count": 52213, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Jonnialvarez16", "name": "Jonni\u2667", "id": "737658720436490240", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 756, "tweet_count": 8874, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "psicgarcia", "name": "Juancarlos Garc\u00eda", "id": "148525230", "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 856, "tweet_count": 19484, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "universalqro", "name": "EL UNIVERSAL Qro", "id": "750611600", "location": "Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 44818, "following_count": 847, "tweet_count": 132327, "listed_count": 278}, "verified": false}, {"username": "unknownskywalke", "name": "nat\u00e1lia", "id": "146567804", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2977, "following_count": 994, "tweet_count": 246698, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "KaahCs_", "name": "Kaah *FAZ O L #13*", "id": "2432585234", "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 383, "tweet_count": 300889, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "vit1campos", "name": "vit\u2728", "id": "1013297222073618432", "location": "Barbacena, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 687, "tweet_count": 6666, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Aleekeleke", "name": "lg", "id": "1697849406", "location": "Cd. de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 3665, "tweet_count": 269947, "listed_count": 98}, "verified": false}, {"username": "gersinhojr", "name": "Gerson Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "43632186", "location": "Feira de Santana  Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 918, "tweet_count": 43861, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "DekaBarueri", "name": "Marcos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4", "id": "43443198", "location": "S\u00c3O PAULO - SP", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 617, "tweet_count": 28071, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "maciel_jc", "name": "J\u00falio Maciel", "id": "494511786", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 666, "tweet_count": 16095, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Brendaadb", "name": "Brenda \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49 \ud83e\uddc2\ud83d\udc38\ud83d\udc4c", "id": "126711564", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 590, "tweet_count": 42524, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Marcili16046604", "name": "#VemPraCaBrasil", "id": "1005451596547969025", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 2459, "tweet_count": 26862, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CarlosFurlanet2", "name": "Carlos Furlanetto", "id": "999975222974525440", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 1984, "tweet_count": 96191, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SunBiebsJin", "name": "Mau", "id": "1676532685", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 269, "tweet_count": 22528, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "theciosaz", "name": "theciosaz Exavac #StuPD #AntiFAQ", "id": "982283017149403136", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 910, "tweet_count": 110445, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "BonaMassimo", "name": "massimo di bona", "id": "1109063409113485313", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 391, "tweet_count": 33594, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "opedeuta", "name": "masadi45", "id": "561368187", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 1933, "tweet_count": 289512, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "AbramoMax", "name": "Max Abramo", "id": "1108903761345429505", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 764, "tweet_count": 44912, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "GlloriaReis", "name": "Gl\u00f3ria", "id": "182221604", "location": "Brasil Novo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 2203, "tweet_count": 42970, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Mariattlaureano", "name": "MLaureano", "id": "1116804086408646658", "public_metrics": {"followers_count": 25585, "following_count": 25451, "tweet_count": 93715, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "MarcelodeMarco2", "name": "Marcelo de Marco", "id": "502005755", "public_metrics": {"followers_count": 30746, "following_count": 10285, "tweet_count": 451673, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "fortucaco", "name": "Caco\ud83d\udd70\ufe0f\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "1011346606992609282", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1739, "tweet_count": 17108, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mrs_2910", "name": "la ni\u00f1e que llora en tus fiestas", "id": "975450533740892160", "location": "Cdmx", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 626, "tweet_count": 14638, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "martinhache", "name": "Mart\u00edn Hache", "id": "41931308", "location": "Coyoac\u00e1n / San \u00c1ngel", "public_metrics": {"followers_count": 14059, "following_count": 3274, "tweet_count": 24211, "listed_count": 59}, "verified": false}, {"username": "zzzellaht", "name": "thalleco", "id": "3149127364", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 4221, "tweet_count": 11337, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "EdGaarcia", "name": "Prof Ed Garcia", "id": "51588583", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83078, "following_count": 86970, "tweet_count": 694668, "listed_count": 221}, "verified": false}, {"username": "DagobertoPerez", "name": "Dagoberto P\u00e9rez Pe\u00f1a", "id": "181975975", "location": "La luna y a veces M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 186, "tweet_count": 2074, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "unkownluver", "name": "susu N\u00c3O vai ver o Paramore\ud83d\ude2d", "id": "723183282297409536", "location": "I wanna be yours ", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 3557, "tweet_count": 123258, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "scaramussaa", "name": "miss ot\u00e1ria 2022", "id": "927180331920363520", "location": "jornalismo-UCDB", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 520, "tweet_count": 34254, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vivianeglimaa", "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "1157028101714599937", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 1672, "tweet_count": 43853, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tuiteiitt", "name": "bad \ud83c\udf29\u2696\ufe0f\u26bd\ufe0f", "id": "3923178321", "public_metrics": {"followers_count": 6491, "following_count": 565, "tweet_count": 75177, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "AltamiranoSebby", "name": "sebby", "id": "1030495724721594369", "location": "San Miguel, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 168, "tweet_count": 1440, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Thendo26sj", "name": "Nico \ud83c\udf17", "id": "4593330255", "location": "La Quiaca", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 103, "tweet_count": 812, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MayaraLouise15", "name": "Mayara Louise", "id": "1198109911659536384", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "y084s", "name": "y084", "id": "802199795796307969", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 103, "tweet_count": 5985, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "carolina_19crf", "name": "Carolina!", "id": "2875292309", "location": "Deodoro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1023, "tweet_count": 37438, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NeiaSou81160006", "name": "NeiaSouza", "id": "1087899171716321281", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 417, "tweet_count": 13687, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vinnyvinum", "name": "Capenga&Cansado", "id": "222213578", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 1946, "tweet_count": 30185, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "YunoDrew", "name": "G\u0336R\u0336E\u0336T\u0336A\u0336\ud83d\udd25", "id": "899274416927932416", "location": "Comendador Soares, Nova Igua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 346, "tweet_count": 22996, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MoralesMtnez", "name": "Sara Morales Mtnez", "id": "711699737905389572", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1006, "tweet_count": 186496, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "DriCatSitter", "name": "Bab\u00e1 de Pet", "id": "1661180402", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 490, "tweet_count": 16732, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Lucia86213786", "name": "Lucia", "id": "1006305750447218688", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 20, "tweet_count": 108969, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "robertocarlos", "name": "Roberto Carlos", "id": "71007952", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 743313, "following_count": 1, "tweet_count": 21479, "listed_count": 570}, "verified": true}, {"username": "jcpardave", "name": "Jotace", "id": "612748438", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 214, "tweet_count": 1609, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mapilgm", "name": "Pilar Gavia", "id": "2908518768", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 220, "tweet_count": 3888, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caliope", "name": "I smell fear on you \ud83d\udc9c", "id": "7856202", "location": "El h\u00famedo p\u00e1ramo tucumano", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 404, "tweet_count": 84366, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "km_helder", "name": "Helder", "id": "39918412", "location": "Campo Grande", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 466, "tweet_count": 5433, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rubinha21101034", "name": "Rubinha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1117736014670385152", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 183, "tweet_count": 4664, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yylu51", "name": "Cil Guarani Kaiow\u00e1", "id": "113064264", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 2250, "tweet_count": 138278, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "Maunanes", "name": "mauricio nanes", "id": "177265122", "location": "Mexico df", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 731, "tweet_count": 3923, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "JrAxelroad", "name": "Junior", "id": "71909512", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 9497, "following_count": 5446, "tweet_count": 227803, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "Pablo_Algara_T", "name": "Pablo Algara", "id": "1522465928", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 791, "tweet_count": 1693, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Biciioo", "name": "Fabricio Vieira", "id": "75915130", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 1013, "tweet_count": 145236, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jocapavesi", "name": "jocapavesi", "id": "82519012", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 196, "tweet_count": 50272, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iltrenoavela", "name": "Dimitri Fulignati", "id": "51380309", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 2530, "tweet_count": 11638, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "LuluLovera_", "name": "lulu lovera\ud83c\udf80", "id": "1597044420", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8216, "following_count": 246, "tweet_count": 47633, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jleoazevedo", "name": "Jos\u00e9 Leonardo Azevedo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2719170470", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 165, "tweet_count": 818, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EderPortela", "name": "Eu ROB\u00d4 #B22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc46\ud83d\udc49", "id": "153196894", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 973, "tweet_count": 3784, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JeanPhi21286551", "name": "Jean Guerra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1146293689683271680", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 565, "tweet_count": 1062, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lumndes21", "name": "Lucas Mendes\u1d56\u1d9c\u1d47\u00b2\u00b9 \u262d", "id": "902327449995943936", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11220, "following_count": 5442, "tweet_count": 78451, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "HuguitoPerez_", "name": "\u300a_Nan0_\u300b", "id": "1007943132", "location": "Resistencia Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 30, "tweet_count": 2929, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ramu_k99", "name": "\ud83c\udf38Karen\ud83c\udf38", "id": "719418146", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 1709, "tweet_count": 35657, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Stefannyc_A", "name": "Mia Wallace.", "id": "631640937", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 163, "tweet_count": 32781, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PabloA1230", "name": "Pablo", "id": "378857589", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1163, "tweet_count": 143207, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "johninhosoll", "name": "\u148d\u176a\u157c\u144e\u148d\u176a\u157c\u144e \ud83e\udee7", "id": "167558763", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 104, "tweet_count": 13281, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "beamaione_", "name": "\ud835\udc69\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc9b \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc86", "id": "624918254", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 181, "tweet_count": 2813, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ChainedtoLife", "name": "Alex B. M. #QUESEVAYANTODOS", "id": "783066476", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 799, "tweet_count": 51771, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Magnos80116952", "name": "Magnos", "id": "1176481293573509120", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 119, "tweet_count": 980, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gilsonbsb_TI", "name": "Gilson", "id": "414931087", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 4417, "tweet_count": 6012, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "PrMarceloGraca", "name": "Marcelo Gra\u00e7a", "id": "205795920", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5834, "following_count": 826, "tweet_count": 17952, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "Izacristina_es", "name": "Izabel Cristina", "id": "3359969981", "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 696, "tweet_count": 2733, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ruth_Ramz_", "name": "Ruth Ramirez", "id": "837399366860054530", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 248, "tweet_count": 990, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Trigo4Head", "name": "\u2600\ufe0f Sun \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "784562296970481664", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 190, "tweet_count": 43972, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LeggsRaul", "name": "Raul Leggs", "id": "426237275", "location": "Baja California, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 366, "tweet_count": 30186, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "poetote3", "name": "@Poetote3", "id": "898687123192242176", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "verified": false}, {"username": "guillermo_act", "name": "Guillermo Avila Torr", "id": "2572757351", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 947, "tweet_count": 8317, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "musimerides", "name": "Efem\u00e9rides Musicales", "id": "351902927", "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 42457, "following_count": 2137, "tweet_count": 19237, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tcabral63", "name": "MARIA TEREZA CABRAL", "id": "164279649", "location": "RECIFE - PERNAMBUCO", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 414, "tweet_count": 58023, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "LizAshelle", "name": "Lady_Utopia \ud83d\ude0c\ud83d\udc9b", "id": "1164608259531182082", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 178, "tweet_count": 161, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cubanoselmundo", "name": "Cubanos por el Mundo", "id": "71880823", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 94199, "following_count": 68245, "tweet_count": 126798, "listed_count": 280}, "verified": false}, {"username": "vitu_de_hugo", "name": "jamal \uf8ff", "id": "936541352057335809", "location": "fora do planeta ", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 79, "tweet_count": 5964, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IlundyAfrica", "name": "_iluuu\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f_", "id": "991242421450272768", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "public_metrics": {"followers_count": 7366, "following_count": 553, "tweet_count": 23234, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "YannySambo", "name": ":-)\ud83e\udd8b", "id": "1061728973540024320", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 348, "tweet_count": 8350, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ZEGAPOLIS", "name": "Luis A. Zegarro R.", "id": "1656822588", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 728, "tweet_count": 6897, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ANIABELLO_R", "name": "Ani Abello", "id": "25323002", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 110213, "following_count": 1935, "tweet_count": 172437, "listed_count": 169}, "verified": true}, {"username": "Pchicoa128", "name": "Paty Chico", "id": "1076820546", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 312, "tweet_count": 9791, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "_comentotudo", "name": "\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udddd", "id": "4838635035", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1262, "tweet_count": 20697, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "KastleMan0101", "name": "CastleMan", "id": "351986881", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 3065, "tweet_count": 104469, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "candreshurtado", "name": "Carlitosmedellin", "id": "180399430", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 646, "tweet_count": 2169, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "francielerubi", "name": "Once Upon a Time \ud83c\udf11\ud83e\udef6\ud83c\udffb\u2600\ufe0f", "id": "111965441", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 118, "tweet_count": 5004, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "porojocerradura", "name": "Por el ojo de la cerradura", "id": "4434928760", "location": "Los Cacicazgos, Santo Domingo, Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 161, "tweet_count": 146700, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "JosePaliza", "name": "Jose Paliza", "id": "205325425", "location": "Puerto Plata, Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 253479, "following_count": 1046, "tweet_count": 21944, "listed_count": 216}, "verified": true}, {"username": "picotesoy", "name": "Picote Maccaw", "id": "1221710864", "location": "Debajo del N\u00edspero.", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 605, "tweet_count": 11989, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Santula", "name": "Santiago Gonz\u00e1lez", "id": "64940899", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 785506, "following_count": 2030, "tweet_count": 84207, "listed_count": 458}, "verified": false}, {"username": "BinhaRio2019", "name": "Binha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1082812184311353344", "public_metrics": {"followers_count": 50518, "following_count": 33448, "tweet_count": 57061, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "milagroscant_", "name": "pocho\ud83d\udc14", "id": "1193685583706628099", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 439, "tweet_count": 16154, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GlezcarlosM", "name": "Carlos", "id": "459660059", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 299, "tweet_count": 53629, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CCaminiJu", "name": "J\u00fa Camini", "id": "1123377249082851331", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 893, "tweet_count": 16441, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RitaMariaOliv", "name": "Rita Maria", "id": "844696290453807105", "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 3957, "tweet_count": 42532, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "needyjah", "name": "J\u0585celyn \ud83c\udf3b \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "888465651509194752", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1414, "tweet_count": 7279, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "638d35b573fe462", "name": "diemayol", "id": "2654917571", "location": "malolandia", "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 2424, "tweet_count": 160102, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "clf_1047", "name": "Cauby de Lima Filho \ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83e\udd21", "id": "233715268", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 2162, "tweet_count": 68155, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xluisina", "name": "Luisina", "id": "530913721", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 190, "tweet_count": 12939, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "MangadeATe1", "name": "Laura Llanos", "id": "765969346078310400", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 5004, "tweet_count": 66210, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "carne_moida18", "name": "HOJE \u00c9 13 NO 1\u00b0 TURNO", "id": "962380039496101892", "location": "Ituiutaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1141, "tweet_count": 23082, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LauIvonneV", "name": "Bruja de Salem\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "id": "701980798367485952", "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 422, "tweet_count": 6272, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Agussaceval", "name": "\ud83c\udf39", "id": "1153125472127062017", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 147, "tweet_count": 267, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariarejanemaia", "name": "Maria Rejane Maia", "id": "1080868591", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 613, "tweet_count": 17627, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dedabrb", "name": "Deda", "id": "1017533241178443782", "location": "+011", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 2105, "tweet_count": 21704, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "a1exsanrod", "name": "Alex Rodriguez", "id": "2487149862", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 219, "tweet_count": 2429, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Alfred__CH", "name": "Alfredo Campos", "id": "1032773107226959872", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 249, "tweet_count": 2487, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jolizsantos", "name": "Jo\u00e3o Luiz Santos", "id": "270172263", "location": "Mogi Gua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 72, "tweet_count": 8927, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luciaboldrini", "name": "lucia boldrini", "id": "41944252", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1717, "tweet_count": 3332, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "ViveArmero", "name": "\ud83d\uddfd#URIBISTA100%\ud83d\uddfd", "id": "1191512960822390786", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 2077, "tweet_count": 16932, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Cafe_Maniaco1", "name": "Normal Cofee\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7", "id": "853042441166872576", "location": "En la desesperaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 633, "tweet_count": 6122, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "dalincosplay", "name": "Lyn", "id": "1689948013", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 88837, "following_count": 895, "tweet_count": 11880, "listed_count": 216}, "verified": false}, {"username": "camizlopes", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd1e \u2622", "id": "722112686562131972", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 218, "tweet_count": 22641, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "neusamfernandes", "name": "Neusa Fernandes", "id": "202501767", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1225, "tweet_count": 74167, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarceloInChrist", "name": "Marcelo emcristo", "id": "1134834297637101568", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 171, "tweet_count": 1188, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pamsantana", "name": "Pam\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "id": "57759337", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 715, "tweet_count": 37975, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "yooncherrie", "name": "ew", "id": "1120734832340942849", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 1661, "tweet_count": 53167, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "andridaudt", "name": "Vascalinda \ud83d\udca2", "id": "256661621", "location": "Carazinho - RS", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 203, "tweet_count": 74162, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Oldair10176166", "name": "Oldair", "id": "983003068018110464", "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 3637, "tweet_count": 31067, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ranfael_", "name": "trem balinha da b.u", "id": "32802528", "location": "Presidente Prudente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 633, "tweet_count": 37995, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vitordeltedesco", "name": "Vitor", "id": "1161754304442720261", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 267, "tweet_count": 10727, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Guima_ss", "name": "Volunt\u00e1rio da IDF", "id": "1180485698958381057", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1269, "tweet_count": 31531, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ricardompeixto", "name": "Ricardo Peixoto JB22", "id": "978797796584239105", "location": "Franca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1662, "tweet_count": 33122, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuliaRebelo15", "name": "J\u00fa Cacto \ud83c\udf35\ud83e\udd8b\ud83e\udd7e\ud83c\udf29\ufe0f", "id": "1887547476", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 975, "tweet_count": 191828, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "athaydefm", "name": "Athayde FM #escute", "id": "52268753", "location": "Brasil - Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 3524, "tweet_count": 10784, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Lablockdetere", "name": "\ud83c\udf3b Angel \ud83c\udf3b", "id": "3647032515", "location": "Deserto", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 688, "tweet_count": 73856, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "RaquelMouro6", "name": "Raquel Mour\u00e3o", "id": "1088779966735634432", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 525, "tweet_count": 4728, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RulasCsimex", "name": "Crimescene", "id": "1266931783", "location": "Miguel Hidalgo, Distrito Feder", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 1864, "tweet_count": 9179, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NuRocker", "name": "Grillo", "id": "43369995", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 137, "tweet_count": 6131, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SelmaRossi3", "name": "Selma Rossi", "id": "1038491519169306625", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4204, "following_count": 4413, "tweet_count": 90343, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jaquelinetr", "name": "Jaqueline Vieira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "66214031", "location": "Terra Rica, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 213, "tweet_count": 24381, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gsolano72", "name": "Gerardo F Solano", "id": "249023330", "location": "Ciudad Juarez", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 1189, "tweet_count": 103620, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vidal31415", "name": "Vidal", "id": "2752226806", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 81, "tweet_count": 194080, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "2654526645", "name": "kasandra", "id": "1000457238", "public_metrics": {"followers_count": 4765, "following_count": 4733, "tweet_count": 114398, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Aztecadelnorte", "name": "Juan Colorado", "id": "191087530", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 433, "tweet_count": 10959, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "XoloElvis", "name": "Victor Gonzalez -VACUNATE Y USA CUBREBOCAS", "id": "1134184757036834818", "public_metrics": {"followers_count": 36920, "following_count": 37138, "tweet_count": 123497, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "twicsmgic", "name": "harry\u17f9 : (20/90 pra nahida)", "id": "880116174150934528", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 813, "tweet_count": 15462, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SoniaRe65296992", "name": "Sonia Reis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "890106153019076608", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1193, "tweet_count": 28233, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ToniBulhoes", "name": "Toni Bulhoes", "id": "32970721", "public_metrics": {"followers_count": 53112, "following_count": 29157, "tweet_count": 97192, "listed_count": 61}, "verified": false}, {"username": "brunapaula00", "name": "Bru", "id": "1137846491161255938", "location": "Hogwarts ", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 37, "tweet_count": 2705, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "davikoury", "name": "Acioli", "id": "2866565025", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 407, "tweet_count": 17630, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JaqueeSilva11", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud83e\udd8b", "id": "784833648440770564", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 913, "tweet_count": 6144, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hobicorezz_", "name": "yasmin\u2077 viu o DPR", "id": "764813343769190404", "location": "bts \u2022 shinee", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1518, "tweet_count": 45190, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "nandyprestes", "name": "Fernanda Prestes", "id": "44594919", "location": " Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 146, "tweet_count": 2663, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CsarKaliman", "name": "C\u00e9sar", "id": "431269830", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 658, "tweet_count": 15207, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Hernando_MR", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "245645102", "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "bbcmundo", "name": "BBC News Mundo", "id": "10012122", "location": "Londres, Inglaterra.", "public_metrics": {"followers_count": 4988714, "following_count": 438, "tweet_count": 424700, "listed_count": 23012}, "verified": true}, {"username": "Gordosapien", "name": "RINO", "id": "348831313", "location": "Los Teques - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2584, "following_count": 920, "tweet_count": 147364, "listed_count": 112}, "verified": false}, {"username": "cassieintheice", "name": "\u2022 kassia | chandlerlier", "id": "898382235317014530", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 490, "tweet_count": 22279, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "orangefox_y", "name": "foxy", "id": "3404009386", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1037, "tweet_count": 39158, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FBucetaVale", "name": "Valentina Fedrizzi Buceta", "id": "1589625325", "location": "Concordia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 174, "tweet_count": 19907, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ArthurGuiland", "name": "Algu\u00e9m que gosta de Pastel", "id": "1156399176688816136", "location": "N\u00e3o te interessa eee que legal", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 144, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "manuelv11196150", "name": "manuel vazquez", "id": "1065567054508498944", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 853, "tweet_count": 65119, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabsforbabe", "name": "Gabs\u00b9\u00b2", "id": "1087825711187013632", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 454, "tweet_count": 11553, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joanavargas52", "name": "Girafa", "id": "731600534684205056", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 237, "tweet_count": 6037, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FeeverBug", "name": "FeeverBug", "id": "251197837", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 285, "tweet_count": 13708, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "ikc300", "name": "UBUNTU\ud83d\udea9", "id": "801517887735398402", "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 3301, "tweet_count": 79846, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "lewistuita", "name": "Nanda", "id": "218678028", "location": "\ud83c\udf6b\ud83c\udfaa\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83d\uddfc\ud83e\udd9e", "public_metrics": {"followers_count": 2587, "following_count": 2420, "tweet_count": 108392, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "APenha4", "name": "AgroPenha4", "id": "1172480543998599169", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 12, "tweet_count": 22130, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gilmar22822802", "name": "Gilmar", "id": "1194734551475654662", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 51, "tweet_count": 2852, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "acbbasquete", "name": "ACB BASQUETE", "id": "1186682495951130625", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18060, "following_count": 18170, "tweet_count": 10748, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "AndreSa77840100", "name": "Andre Santana", "id": "979890569777438720", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 45, "tweet_count": 345, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luckaz", "name": "Lucas", "id": "32655646", "location": "Gaia", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1148, "tweet_count": 138972, "listed_count": 134}, "verified": false}, {"username": "andrecaramante", "name": "Andr\u00e9 Caramante", "id": "187398436", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13422, "following_count": 866, "tweet_count": 3686, "listed_count": 86}, "verified": true}, {"username": "MarroniAlves", "name": "Marroni Alves \u23f3", "id": "245556190", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1518, "tweet_count": 16289, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EnriqueBedolla", "name": "Enrique Bedolla", "id": "105537726", "public_metrics": {"followers_count": 3899, "following_count": 5000, "tweet_count": 424519, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "larinhaa_stein", "name": "japinha", "id": "1118003051514728448", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 110, "tweet_count": 1348, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rodrigoalvespw", "name": "\ud83e\udd77\ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0fRodrigo Alves", "id": "1191271142", "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3405, "following_count": 541, "tweet_count": 139588, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mariskalewis14", "name": "Mariska", "id": "724342444364574720", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 124, "tweet_count": 9056, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Victor16839675", "name": "Victor", "id": "1129821685992103937", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 150, "tweet_count": 2005, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jkbechara", "name": "jkbechara", "id": "11418072", "location": "Punta Cana", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 877, "tweet_count": 81046, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "AlejandroHdzO9", "name": "Alejandro Hern\u00e1ndez", "id": "913836071724576768", "location": "Atizap\u00e1n de Zaragoza, EdoMex", "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 3809, "tweet_count": 8735, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AnaElviraOlivei", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3Ana Elvira Oliveira2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udc9a\ud83c\udf3b", "id": "2550285291", "location": "Moreno, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1208, "tweet_count": 64124, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MeDicenKaito", "name": "\ud835\ude7a\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude98B\ud835\ude9b\ud835\ude98", "id": "702184202", "location": "Sarmiento Chubut, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 499, "tweet_count": 5673, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "IgnaciiMattias", "name": "Nacho", "id": "3293591531", "location": "Luis Beltr\u00e1n, R\u00edo Negro", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 464, "tweet_count": 26236, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarlyLouback", "name": "Marly Louback", "id": "558761864", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 460, "tweet_count": 27186, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "piava_s", "name": "S Piava Pizz\ud83d\udc26SEMPRE KAYSAR \ud83d\udc5cANDREA", "id": "1062071856293908480", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 904, "tweet_count": 35377, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MagdaMieli", "name": "Magda Mieli", "id": "782608640", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1533, "tweet_count": 35180, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cameeeee_", "name": "Cameeee \ud83c\udf83\ud83d\udd2e\ud83d\udc9a", "id": "506488332", "location": "Beside You 21.8", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 518, "tweet_count": 24004, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "mariarboite", "name": "MARIANA", "id": "1576229659", "location": "Litoral Norte", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 840, "tweet_count": 50485, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Thaysil46184792", "name": "Thay \ud83d\ude0e", "id": "1163860939474706432", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 204, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Silvano80484920", "name": "Silver", "id": "898665099694682113", "location": "Chubut, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 263, "tweet_count": 22402, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi", "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231101, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "verified": true}, {"username": "Danilo25838508", "name": "Danilo", "id": "1156192425322471427", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 348, "tweet_count": 45253, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "evi_3713", "name": "Evi", "id": "615367359", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 384, "tweet_count": 131229, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "camirodass", "name": "Camila", "id": "2407481576", "location": "Jujuy, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 751, "tweet_count": 94554, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "DoMiliciano", "name": "Miliciano Do Bozo", "id": "1193265262335799298", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 196, "tweet_count": 3580, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "QuintanaRooHoy1", "name": "Quintana Roo HOY", "id": "499044422", "location": "Canc\u00fan, Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 15816, "following_count": 2272, "tweet_count": 156946, "listed_count": 205}, "verified": false}, {"username": "mareanaat", "name": "mari", "id": "1382504006", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 2465, "tweet_count": 77102, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "RODRIGO281526", "name": "Rodrigo Gremista \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "408998850", "public_metrics": {"followers_count": 6142, "following_count": 6625, "tweet_count": 140642, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CorinthianaDmcr", "name": "Us Gozonada\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "845290559388442624", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 441, "tweet_count": 739, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnnaojSaaub", "name": "@Jbc_BR", "id": "2207290716", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1453, "tweet_count": 46348, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "michelcaribeiro", "name": "Michel Carvalho", "id": "720991560498855937", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 204, "tweet_count": 18054, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "elhombreboboXD", "name": "Paritaria", "id": "404453177", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 160, "tweet_count": 7659, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ginavelazquez", "name": "ginavp", "id": "80164237", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 938, "tweet_count": 45723, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Pedro47276558", "name": "Pedro Enrique", "id": "975929903232245760", "location": "COLOMBIA ", "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 3108, "tweet_count": 42080, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GuillermoGP666", "name": "Guillermo Garc\u00eda Parra", "id": "280282663", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 3046, "tweet_count": 61431, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "lihdz", "name": "Luis I Hernandez", "id": "101336750", "location": "Mexico ", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1230, "tweet_count": 27148, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "filipe_lycan", "name": "Filipe Lycan", "id": "439606342", "location": "Bel\u00e9m-pa", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 24, "tweet_count": 4584, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nordestesertao", "name": "CMG", "id": "200677589", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 146, "tweet_count": 14427, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "svvwim", "name": "Sorvare Sorbetos Artesanais", "id": "43778700", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 3030, "tweet_count": 155190, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "skatebateria", "name": "Sr. N\u00e3o Lugar AR33", "id": "42036321", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 824, "tweet_count": 15858, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Doutarina", "name": "\u2728Doutarina\u2728", "id": "757775489415217152", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1027, "tweet_count": 15975, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "MalaconJorge", "name": "jorge malacon", "id": "1537030279", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 207, "tweet_count": 18398, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "empodereumagay", "name": "Empodere Uma Gay", "id": "716985112672468992", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 557, "tweet_count": 15271, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sami6998", "name": "Michael", "id": "48236205", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1574, "tweet_count": 25531, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IsaacOliveira57", "name": "ISAAC OLIVEIRA \u05d9\u05e6\u05d7\u05e7 \u05dc\u05d5\u05d9", "id": "1192887503574966278", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 96, "tweet_count": 65396, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vitorilha1", "name": "Vitor Pereira \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "268553617", "public_metrics": {"followers_count": 8694, "following_count": 808, "tweet_count": 51470, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "elpais_brasil", "name": "EL PA\u00cdS Brasil", "id": "2174537102", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 848080, "following_count": 391, "tweet_count": 67125, "listed_count": 3836}, "verified": true}, {"username": "Eutays_", "name": "Tays", "id": "1118683127654834177", "location": "\ud83c\udf77\ud83c\udf6a\ud83d\udc1d\ud83d\udc2d", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 989, "tweet_count": 50665, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "beelepeeme", "name": "Bruno Peguim", "id": "21949397", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1478, "tweet_count": 36181, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "tneighbourhoox", "name": "car\u00f8lina \ud83d\udd78\ufe0f#savelegendsoftomorrow", "id": "1054869457808572418", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 2424, "tweet_count": 107974, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PabloOliveiraCG", "name": "Magr\u0259\u0259n \ud83e\udd2a\ud83d\udc7b", "id": "917216327038840832", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 283, "tweet_count": 8889, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "multiversoirl", "name": "\u00c9 sobre...e t\u00e1 tudo...", "id": "369597785", "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 186, "tweet_count": 1766, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MARIOJORGEMART5", "name": "MARIO JORGE MARTINS PAIVA", "id": "1065951379926208512", "location": "Linhares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 75, "tweet_count": 2417, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mmdevasconcelos", "name": "Monica Vasconcelos", "id": "1468109604", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 425, "tweet_count": 4827, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "azulasharpe", "name": "\u26a2\ufe0e Klaus De Vil // moved", "id": "4739693793", "location": "blackhell || fan acc ", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2859, "tweet_count": 135782, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Santiago_CD13", "name": "Santiago_CD03", "id": "772562721267146752", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 153, "tweet_count": 4727, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FJWolfgang", "name": "Franccis J. Wolfgang \u1555( \u141b )\u1557", "id": "342934201", "location": "En mi cueva de alquiler", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 365, "tweet_count": 80547, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Bianca79270326", "name": "\u2728Barcelos \u2728", "id": "1177241704967168000", "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1540, "tweet_count": 5244, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CMoronaro", "name": "CarlosMoronaro", "id": "1189729820881674240", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 188, "tweet_count": 2322, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GTMacalossi", "name": "Guilherme Macalossi", "id": "49435578", "public_metrics": {"followers_count": 30294, "following_count": 1426, "tweet_count": 45943, "listed_count": 184}, "verified": false}, {"username": "629blamoz", "name": "Esthela Bernal \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "300536416", "location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1240, "tweet_count": 28033, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PetitSabino", "name": "Petit", "id": "2448322934", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1156, "tweet_count": 100707, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "lary_perez23", "name": "\ud83c\udf38", "id": "1078295415655673856", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 1159, "tweet_count": 25135, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BetaAmaral4", "name": "\u00dfeta \u00dfrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1187212211867049985", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1005, "tweet_count": 12451, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isaacgalvao_", "name": "Isaac \ud83c\udfba\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "1125744759849529344", "location": "Setor Sul Maracan\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 404, "tweet_count": 3455, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rcsilv1", "name": "\ud83c\udf1c", "id": "1066739990917496832", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 428, "tweet_count": 13500, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ViniTavares17", "name": "Vinicius Tavares", "id": "868450290051289089", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 202, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tymmps", "name": "patricia", "id": "760318697194020864", "location": "ela 20", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 132, "tweet_count": 40300, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Tanavdd", "name": "Tana", "id": "858913376109547521", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1041, "tweet_count": 145229, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Noseiusarotwit1", "name": "N\u00e3oseiusarotwitt", "id": "1001272168616026112", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 276, "tweet_count": 4859, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Angelcomenta1", "name": "Angel \u2728 \ud83c\udf5e", "id": "1700612996", "location": "Salvador,Bahia,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3144, "following_count": 4988, "tweet_count": 52101, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kuroogf", "name": "bibi", "id": "2943229121", "location": "\u2601\ufe0f: \ud835\ude2a\ud835\ude2f \ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude26 \ud835\ude24\ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude36\ud835\ude25 \ud835\ude33\ud835\ude26\ud835\ude24\ud835\ude26\ud835\ude34\ud835\ude34\ud835\ude26\ud835\ude34 \ud835\ude38\ud835\ude2a\ud835\ude35\ud835\ude29 @666\ud835\ude38\ud835\ude26\ud835\ude2a\ud835\ude38\ud835\ude36\ud835\ude39\ud835\ude2a\ud835\ude22\ud835\ude2f", "public_metrics": {"followers_count": 5223, "following_count": 5051, "tweet_count": 195283, "listed_count": 87}, "verified": false}, {"username": "tearsxfvenus", "name": "troquei de conta pode dar unf conta nova na bio", "id": "1080235258619092994", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1, "tweet_count": 10157, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "BrunaHelloise", "name": "\u2022 brunita \u2022", "id": "277259494", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1046, "tweet_count": 78516, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "carolinelins", "name": "carol lins 3x4", "id": "913177132934811650", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278685, "following_count": 5204, "tweet_count": 48283, "listed_count": 632}, "verified": false}, {"username": "vitinhowerneck_", "name": "Vitinho", "id": "251275795", "location": "RJ, ZN", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 240, "tweet_count": 38933, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "n4reis", "name": "\ud835\udd79\ud835\udd6c\ud835\udd77\ud835\udd77\ud835\udd6c", "id": "1174361204321640448", "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 879, "tweet_count": 10007, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SOLOBANTv", "name": "SOLOBAN", "id": "1197683929052045313", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 119, "tweet_count": 243, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "paulina_upegui", "name": "Spooky Paulineitor", "id": "967347602", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 37, "tweet_count": 3828, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Amisjks", "name": "\ud81a\uddf6Liz\u17f9\u2077\ud83e\udd8b", "id": "1036112681944723456", "location": "\ud835\udfd5. \u2a69\u2800\u3004\u2800\u8fb9\u2800\ud80c\udf62\u2800\ud835\uddf1\ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddcd\ud835\uddbc\ud835\uddc1\ud835\uddbe\ud835\uddcb", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 147, "tweet_count": 37738, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WhoisMaruB3er", "name": "Olhos de Ressaca \ud83d\udcda", "id": "911960580780646407", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 535, "tweet_count": 5553, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DinahstyHarmony", "name": "Alyeska | Gabi Morais peitando a Ari", "id": "2743091320", "location": "Naya \u2661 Faberry", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1750, "tweet_count": 82705, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "SchemaGhost", "name": "schema\ud83d\udca8hiatus", "id": "825882946812907520", "location": "Soy pibe gente", "public_metrics": {"followers_count": 4736, "following_count": 838, "tweet_count": 19397, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Popis5711", "name": "Porfirio Perez", "id": "316582242", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 363, "tweet_count": 42347, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bru_matoss", "name": "sou essa pessoa", "id": "1174118514258599936", "location": "Torres, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 68, "tweet_count": 4639, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "masterligador03", "name": "Sebasti\u00e3o I. Ferreira", "id": "1191421593727250433", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 180, "tweet_count": 5389, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sarajun43663471", "name": "Sarajung", "id": "1033770832479305728", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 587, "tweet_count": 19337, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nd_acontece_", "name": "puts\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3354319877", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 178, "tweet_count": 15505, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caiorobcs", "name": "c\u0251io \ud83e\ude78", "id": "603103331", "location": "ele/elu", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 283, "tweet_count": 42092, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "HigueyInfo", "name": "Higuey.Info", "id": "1224837090", "location": "Rep.Dom", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 58, "tweet_count": 3602, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "CludiaM43627376", "name": "Cl\u00e1udia Couto Serra 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "973770351372132358", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 4216, "tweet_count": 116161, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LucaasGiorgi", "name": "Lucas", "id": "998583835", "location": "Ushuaia ", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 95, "tweet_count": 10904, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JulianOlariaga", "name": "Julian", "id": "179349512", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 470, "tweet_count": 78693, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "VBF2016", "name": "Muriel B.", "id": "795446426306220032", "location": "Gondolin", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1833, "tweet_count": 123414, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Meiguela03", "name": "Meiguela\ud83e\udd70", "id": "900122507474341888", "location": "Rc City", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 722, "tweet_count": 20505, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Michele74806656", "name": "Michele", "id": "1079136680123215872", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 782, "tweet_count": 2040, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "paynebiebz", "name": "A.", "id": "594918370", "public_metrics": {"followers_count": 7676, "following_count": 6460, "tweet_count": 85460, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Cghuerta", "name": "Consuelo Huerta", "id": "144992008", "location": "Atizap\u00e1n de Zaragoza, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 3547, "tweet_count": 70954, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lopezdoriga", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "id": "236636515", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8041354, "following_count": 1923, "tweet_count": 432812, "listed_count": 15593}, "verified": true}, {"username": "MementoMoriXF", "name": "Maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Moro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Um Nome Lindo\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2836941091", "location": "N\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 7954, "following_count": 5822, "tweet_count": 156047, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "joalorad", "name": "Jorge A. Ortiz Adan", "id": "194422689", "location": "morelos", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 63, "tweet_count": 471, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Marco55095350", "name": "Marco", "id": "1129561127090827266", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 668, "tweet_count": 13274, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Norma_Muniz1", "name": "Norma Muniz", "id": "332286430", "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1414, "tweet_count": 33002, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "InfanteDan02", "name": "DonInfante \ud83c\udf41", "id": "1189316922975936512", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 292, "tweet_count": 10618, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "T1ZT65C8DQiu54o", "name": "\ud83d\udc23", "id": "1131320725472784384", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 278, "tweet_count": 5107, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ZenoX_Alexandre", "name": "ZenoX Alexandre", "id": "351955738", "location": "Boa Vista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 1712, "tweet_count": 9868, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bonnieximena", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3bonnie ximena BOLSONARO SEMPRE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1902873986", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5390, "following_count": 3388, "tweet_count": 496745, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "mjdouradoprof", "name": "Maria J. Dourado \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9 Esquerda.", "id": "1134914219839774720", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2671, "following_count": 2702, "tweet_count": 68881, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PauloCunhaRN", "name": "PAULO VILELA", "id": "154351872", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 541, "tweet_count": 13249, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Tomasimellamo", "name": "Tom", "id": "230353390", "location": "En la grieta del invocador", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 382, "tweet_count": 105099, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "BrennRuizdiaz", "name": "brendi\ud83d\udc01", "id": "2930344859", "location": "zona norte", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 742, "tweet_count": 19025, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "katia_ksgm", "name": "Eu", "id": "880661833", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1722, "tweet_count": 68505, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jeyisonfire", "name": "Jeyse \ud83c\udf3b \ud83e\udd85", "id": "29370054", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 219, "tweet_count": 72411, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "MartaMenezes900", "name": "Tia do zap", "id": "1067975648038330368", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3612, "following_count": 4748, "tweet_count": 73342, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ASilva1991", "name": "Augusto Cesar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1060293267470893057", "location": "Presidente Dutra, Guarulhos", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 2216, "tweet_count": 87908, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yBG4FD224xBneF6", "name": "KauanVisuals", "id": "1192846276334948360", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 177, "tweet_count": 398, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "a_gente_avisou", "name": "A Gente Avisou...", "id": "1057986258956443648", "location": "Uzbekistan", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 823, "tweet_count": 7473, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lizamariabv", "name": "Liz Bolsonaro e Malu Patriotinha", "id": "717540439390351361", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 4785, "tweet_count": 17687, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "oivieiratamiris", "name": "Tamiris Vieira", "id": "91858953", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 556, "tweet_count": 16414, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kibizzlepur", "name": "\u2765 nath\u00e1lia\ud83d\udc1d", "id": "960299169205321729", "location": "Archeon - Norta", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 2092, "tweet_count": 5559, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "entrucadadetod2", "name": "entrucadadetodo", "id": "937514614102810624", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 852, "tweet_count": 29828, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TabascoHOY", "name": "Tabasco HOY", "id": "81852072", "location": "Tabasco, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 294202, "following_count": 1229, "tweet_count": 578538, "listed_count": 842}, "verified": false}, {"username": "limaxs_", "name": "pedro", "id": "933781292101054465", "location": "021.", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 713, "tweet_count": 22840, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dantesouto", "name": "Dante Souto", "id": "67892879", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1931, "tweet_count": 37652, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MarcioOtavio12", "name": "Marcio Otavio", "id": "1556758717", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 21, "tweet_count": 9919, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sheilasouza83", "name": "sheila Souza", "id": "429910462", "location": "recife", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 958, "tweet_count": 5680, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CataPerott1", "name": "Cata", "id": "1629045421", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 156, "tweet_count": 3923, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "enzooviedo99", "name": "enzo", "id": "1256127229", "location": "cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 320, "tweet_count": 15999, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ClovisNR7", "name": "P\u00e1tria Amada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1134277287678029824", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 2633, "tweet_count": 52773, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luizaburrah", "name": "jongin amor da minha vida toda", "id": "1106378528050814976", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 431, "tweet_count": 295, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Marco12Kombat", "name": "Marco \u2756 Moved", "id": "3316156229", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 840, "tweet_count": 32533, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Temp_NK", "name": "Temp_Netherkast", "id": "1073637338914480128", "location": "San Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 83, "tweet_count": 396, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ejmjs6", "name": "Edison", "id": "3528941717", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 522, "tweet_count": 2140, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Xileone", "name": "Dante Bobadilla R.", "id": "65372761", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 7745, "following_count": 870, "tweet_count": 179844, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "Juliano_Daena", "name": "Juliano Warharan", "id": "1245086654", "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 4966, "tweet_count": 39769, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BeatrizCamposBH", "name": "B\u00ea", "id": "1114412041370886145", "public_metrics": {"followers_count": 7149, "following_count": 7739, "tweet_count": 41476, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "KalMathias", "name": "\ud835\ude60\ud835\ude56\ud835\ude61 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1481339310", "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 4495, "following_count": 3418, "tweet_count": 12273, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Dc_da_depressao", "name": "DC da Depress\u00e3o", "id": "1076671335953297408", "public_metrics": {"followers_count": 288958, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "verified": false}, {"username": "Natalia_daloio", "name": "A tal da garota moralista", "id": "3134305193", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 94, "tweet_count": 609, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luciana_h_", "name": "Luciana \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u26bd\ufe0f", "id": "1191512527", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6104, "following_count": 6724, "tweet_count": 117419, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "eusoudapazz", "name": "Rob\u00f4 de com t\u00edtulo de eleitor\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "768645673680068608", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1435, "tweet_count": 7065, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CapitaniEd", "name": "Capitani", "id": "942018603775397888", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 589, "tweet_count": 5156, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juIiancarax_", "name": "emerso", "id": "867839993045299202", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 590, "tweet_count": 24172, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "dayaftfraser", "name": "thay", "id": "835901029371756546", "location": "(ela/dela)", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 2057, "tweet_count": 9887, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "smoakesby", "name": "madw\ud83e\udec0", "id": "801399077707644928", "public_metrics": {"followers_count": 5094, "following_count": 4082, "tweet_count": 73525, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "cmcoscarelliho1", "name": "cmcoscarelli@hotmail.com", "id": "980239958307934208", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 404, "tweet_count": 7238, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EuGabiigames", "name": "\u2022\ud835\ude76\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude78\ud835\ude78", "id": "1036751443846414338", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 425, "tweet_count": 17108, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fogueiradoce", "name": "titanuki", "id": "2853500914", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 484, "tweet_count": 124633, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Pincxrchin", "name": "\ud83d\udc9bSharpened\ud83d\udc9c", "id": "724092899781025793", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1581, "tweet_count": 12933, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "__H4RR1__", "name": "\u2620 N A T A \u2620", "id": "933121353988886528", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 153, "tweet_count": 43740, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "MartyellyMarian", "name": "Marty Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "4252723395", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10018, "following_count": 10865, "tweet_count": 63723, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ajosedeoliveira", "name": "A JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "id": "112033927", "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 3520, "tweet_count": 71070, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "1969Diniz", "name": "Valter diniz 12", "id": "2305829762", "public_metrics": {"followers_count": 2463, "following_count": 2562, "tweet_count": 7405, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GoldenFure", "name": "Armand", "id": "866844719334273025", "location": "Nueva York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 123, "tweet_count": 75138, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Gdo_villalpando", "name": "Gerardo Villalpando", "id": "195882554", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 3346, "tweet_count": 4609, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "AndrePatrao333", "name": "Andr\u00e9", "id": "3371027277", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 132, "tweet_count": 45416, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "glazito", "name": "geral lazo \ud83c\udf83", "id": "141342346", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 1865, "tweet_count": 58554, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Paola_Crf", "name": "paola \ud83e\udd30\ud83c\udffe", "id": "819454434", "location": "Inhoa\u00edba, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 1648, "tweet_count": 589594, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "angelikalicegm1", "name": "angelikalice@gmail.com", "id": "1196783541771808768", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 309, "tweet_count": 20107, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "adenismacedo", "name": "Adenis Macedo", "id": "171281454", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3107, "following_count": 4388, "tweet_count": 141724, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "lodslods", "name": "L.O.D a.k.a \u3074\u3087\u3093\u5409", "id": "60948009", "location": "\u6975\u6771\u306e\u52d5\u7269\u5712\u304c\u3042\u308b\u8857", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 3270, "tweet_count": 77176, "listed_count": 75}, "verified": false}, {"username": "carol_pimen", "name": "(K)rol", "id": "1180154351245053958", "location": "Errejota", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 330, "tweet_count": 5587, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "paulamartinez04", "name": "paula", "id": "262257651", "location": "Jerez de la Frontera", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 675, "tweet_count": 25670, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarioCabrera_1", "name": "Mario Cabrera \u2660", "id": "2733377020", "location": "Jerez de la Frontera, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 272, "tweet_count": 14049, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "incredula19", "name": "incredula", "id": "1159797277277507584", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 359, "tweet_count": 6232, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tamita63", "name": "Z.E.O.W.", "id": "747344522", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 506, "tweet_count": 6800, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ericahenriquezo", "name": "Erica \ud83d\udc99", "id": "126695224", "location": "Libre pensadora", "public_metrics": {"followers_count": 24361, "following_count": 16702, "tweet_count": 544770, "listed_count": 164}, "verified": false}, {"username": "adphn", "name": "Daphne", "id": "132939552", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 312, "tweet_count": 8698, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Naty_27silva", "name": "\ud83c\udf19nathalya", "id": "871487665274802176", "location": "rio ", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 368, "tweet_count": 46637, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pasouzabr", "name": "Patricia Souza", "id": "802977267404173312", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 4820, "tweet_count": 9764, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "palomaCar74", "name": "LOMA \u270a\ud83c\udffe\ud83d\udcda\ud83d\udc1d\u2b50", "id": "3226655951", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10810, "following_count": 7639, "tweet_count": 135110, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "11DebbyGR", "name": "11Debby", "id": "1051921546766426114", "location": "Bel\u00e9m-Pa ", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 356, "tweet_count": 7216, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RccVOZR", "name": "Ricardo", "id": "164492908", "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 2576, "tweet_count": 27374, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarcusASoares", "name": "Marcus Antonius Soares", "id": "1059081124910120960", "location": "Joinville, SC Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 969, "tweet_count": 65035, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "loriverdis", "name": "EM ESTADO CRITICO", "id": "333684039", "location": "Natal / Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 199, "tweet_count": 13286, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "fico_mr", "name": "Federico Martinez", "id": "92298097", "location": "df", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 997, "tweet_count": 17074, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "xDarkFPS_", "name": "xDarkFPS", "id": "917149946289238017", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 457, "tweet_count": 543, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "felipeneto", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15236947, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}, "verified": true}, {"username": "carlagastal", "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "id": "52076129", "location": "Campeche, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 5727, "tweet_count": 619444, "listed_count": 116}, "verified": false}, {"username": "Elizabethornela", "name": "Elizabeth Ornelas", "id": "120192785", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 188, "tweet_count": 58343, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PaulinhoGoetze", "name": "Paulinho Goetze #VOTE13", "id": "98539982", "location": "Salvador/Ba", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 485, "tweet_count": 72001, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "bebel1975", "name": "Izabel Cristina", "id": "808078251029569537", "location": "Nossa Senhora do Socorro, Bras", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 259, "tweet_count": 1600, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arthur_cv1", "name": "@arthur_c.v", "id": "718852656", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 8, "tweet_count": 4597, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rodrigo_gfo", "name": "rodrigo graciano", "id": "393029315", "location": "Novo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1127, "tweet_count": 12062, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miaartoiss", "name": "Burguesa Safada", "id": "2837359757", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 302, "tweet_count": 65560, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marimarecia", "name": "n\u00e3o fico com gente de m\u00fasica", "id": "771111911320682496", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 743, "tweet_count": 115098, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Andreadcss", "name": "Andr\u00e9a Dantas", "id": "897863249366069250", "location": "Paulista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 29, "tweet_count": 904, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "si_pdm", "name": "Antigeno da Silva", "id": "861041245950537733", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 709, "tweet_count": 5127, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "stefenn_jane", "name": "Jane Stefenn", "id": "1083421083850686469", "location": "Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 114, "tweet_count": 372, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mmbarquera", "name": "Martha Rubio", "id": "1488476449", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 363, "tweet_count": 11661, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "drmichaelvo", "name": "Michael R Souza", "id": "2876209861", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 522, "tweet_count": 56439, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gir_suicide", "name": "The Suicide Gir", "id": "1195420098535649281", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 34, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "stephmagh", "name": "mestre dos magos", "id": "963594967808708608", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 81, "tweet_count": 11764, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lanatomia", "name": "dental coach", "id": "40714457", "location": "MAO", "public_metrics": {"followers_count": 6106, "following_count": 2148, "tweet_count": 157746, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "WarriorsBrDub", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Warriors - Kleber\uea00", "id": "1136268398428655616", "public_metrics": {"followers_count": 5215, "following_count": 2137, "tweet_count": 65194, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "ericpaschallBR", "name": "Eric Paschall Brasil", "id": "1191689264305786882", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 80, "tweet_count": 1423, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "spfc1802", "name": "\u1d0b\u1d07\u029f\u1d20\u026a\u0274\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "1152044674389069824", "location": "spfc/marvel/wanda maximoff'", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1121, "tweet_count": 99740, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "danielamercury", "name": "Daniela Mercury", "id": "27168893", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 915750, "following_count": 1946, "tweet_count": 56599, "listed_count": 1948}, "verified": true}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Fso8pBvWwG", "expanded_url": "https://twitter.com/rochavictox/status/1198079688675074050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fso8pBvWwG", "media_key": "3_1198079677107253248"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Fso8pBvWwG", "expanded_url": "https://twitter.com/rochavictox/status/1198079688675074050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fso8pBvWwG", "media_key": "3_1198079680705896449"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Mateus Solano"}, {"start": 265, "end": 277, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 278, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198079688675074050"], "id": "1198079688675074050", "created_at": "2019-11-23T03:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 22, "like_count": 231, "quote_count": 14}, "text": "voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria o Dem\u00f4nio tentando ela? Pois n\u00e3o colocariam Mateus Solano atoa no \u00faltimo cap\u00edtulo e tbm qnd ela viu o rel\u00f3gio foi como se a ambi\u00e7\u00e3o dela (+) #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/Fso8pBvWwG", "author_id": "887439270188908545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/VcFhZMRClT", "expanded_url": "https://twitter.com/monicabergamo/status/1197877829817360385", "display_url": "twitter.com/monicabergamo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197881847893647363"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197877829817360385"}], "id": "1197881847893647363", "created_at": "2019-11-22T14:17:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 16, "like_count": 3521, "quote_count": 14}, "text": "Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia sobre seu crime. Ele tamb\u00e9m foi um dos l\u00edderes religiosos a participar do ato ecum\u00eanico em homenagem ao jornalista https://t.co/VcFhZMRClT", "author_id": "1036451355148406785"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198004093156913152"], "id": "1198004093156913152", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.8819, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-11-22T22:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 520, "like_count": 10555, "quote_count": 175}, "text": "Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a desordem, a viol\u00eancia e disse que o Brasil precisava se levantar como o Chile.\n\nE A\u00cd? VAI FICAR POR ISSO? NINGU\u00c9M VAI DETER ESTE BANDIDO IRRESPONS\u00c1VEL?", "author_id": "3662771592"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198027596765765632"], "id": "1198027596765765632", "created_at": "2019-11-22T23:56:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 50, "like_count": 406, "quote_count": 11}, "text": "Pensare  secondo lo schema Zingaretti di incentrate un nuovo bipolarismo su un partito del 17%, tanto \u00e8 dato oggi il Pd, non \u00e8 solo velleitario, ma insensato per non dire stupido. Zingaretti passer\u00e0 alla storia come colui che regal\u00f3 il Paese a Salvini.Contento lui, contenti tutti", "author_id": "483057175"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197845817350086661"], "id": "1197845817350086661", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.9465, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 214, "end": 230, "probability": 0.7844, "type": "Person", "normalized_text": "CarluxoMelindrado"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 212, "tag": "SemLicencaParaMatar"}, {"start": 213, "end": 231, "tag": "CarluxoMelindrado"}]}, "created_at": "2019-11-22T11:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 79, "like_count": 3667, "quote_count": 14}, "text": "Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", entenda, isso n\u00e3o \u00e9 ret\u00f3rica \u00e9 confiss\u00e3o de culpa atrav\u00e9s de ato falho.\n\n#SemLicencaParaMatar\n#CarluxoMelindrado", "author_id": "1475239706"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197410875344347136"], "id": "1197410875344347136", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8934, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7981, "type": "Organization", "normalized_text": "Tauber"}, {"start": 200, "end": 202, "probability": 0.7735, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 207, "end": 209, "probability": 0.7755, "type": "Organization", "normalized_text": "SPD"}, {"start": 249, "end": 251, "probability": 0.8991, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 275, "end": 277, "probability": 0.7838, "type": "Organization", "normalized_text": "AfD"}]}, "created_at": "2019-11-21T07:06:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 9, "like_count": 114, "quote_count": 2}, "text": "La CDU se suicida. El exsecretario general y hombre de Merkel, Tauber, dice que la corriente conservadora no tiene sitio en el partido. La \u201cUnion de valores\u201d(Werteunion) es lo poco que distingue ya a CDU de SPD. Esto puede abrir un gran exodo de la CDU a la nueva derecha de AfD.", "author_id": "257332880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "id": "1197485280405667846", "created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}, "text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "author_id": "2892290499"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/HPHX0vC3OW", "expanded_url": "https://twitter.com/WDsounds/status/1198090287156908032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HPHX0vC3OW", "media_key": "3_1198090279867207680"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.6075, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3414, "type": "Place", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1198090287156908032"], "id": "1198090287156908032", "created_at": "2019-11-23T04:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u3010ACxDC JAPAN TOUR 2019 FINAL-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\u897f\u6a2a\u6d5cEL PUENTE\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE https://t.co/HPHX0vC3OW", "author_id": "618664027"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198119741367472128"], "id": "1198119741367472128", "created_at": "2019-11-23T06:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 2, "like_count": 115, "quote_count": 5}, "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "author_id": "55665976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/nRSnfkUDS3", "expanded_url": "https://larep.it/2KL44m7", "display_url": "larep.it/2KL44m7", "status": 503, "unwound_url": "https://rep.repubblica.it/pwa/generale/2019/11/22/news/governo_zingaretti_di_maio_legge_elettorale-241671816/"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198140260485488641"], "id": "1198140260485488641", "created_at": "2019-11-23T07:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 4}, "text": "Oggi su Rep: \ud83d\udc47\ud83d\uddde Governo, Zingaretti sfida Renzi e Di Maio. E apre alla Lega sul maggioritario [di GOFFREDO DE MARCHIS] https://t.co/nRSnfkUDS3", "author_id": "18935802"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/WmZkVHUlNT", "expanded_url": "https://twitter.com/ungodlyjadee/status/1197934589949415425", "display_url": "twitter.com/ungodlyjadee/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}, {"start": 51, "end": 52, "probability": 0.6722, "type": "Other", "normalized_text": "up"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197935622582878210"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197934589949415425"}], "id": "1197935622582878210", "created_at": "2019-11-22T17:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "si justin escribe un pie de foto con \"taylor whats up\" es bullying, es un hijo de puta y les da pase libre para bardear e insultar, pero si es al revez, si una mujer se burla de una persona suicida y depresiva, si se pone a dar mg a posts hablando mierda, esta todo bien? ok https://t.co/WmZkVHUlNT", "author_id": "4728477323"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/RaXUPJIMu1", "expanded_url": "https://youtu.be/GAmHwB-8dKg", "display_url": "youtu.be/GAmHwB-8dKg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=GAmHwB-8dKg&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5141, "type": "Organization", "normalized_text": "T-Mec"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Pelosi"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Trumka"}, {"start": 129, "end": 143, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Vel\u00e1zquez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197584464693477377"], "id": "1197584464693477377", "created_at": "2019-11-21T18:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1NUEVO VIDEO! NO habr\u00e1 T-Mec pronto. Despu\u00e9s de haber sido secuestrado por Pelosi, ahora est\u00e1 secuestrado por Richard Trumka, el Fidel Vel\u00e1zquez gringo. El martes amenaz\u00f3 a los dem\u00f3cratas con cero votos si lo pasan. Nadie es suicida. Hasta que \u00e9l quiera.\n\nhttps://t.co/RaXUPJIMu1", "author_id": "158122854"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197840964078977025"], "id": "1197840964078977025", "created_at": "2019-11-22T11:35:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 21, "like_count": 89, "quote_count": 1}, "text": "Se \u00e9 vero quello che ho letto che Adl luned\u00ec toglier\u00e0 tra il 25% e il 50% dello stipendio ai giocatori del Napoli, io non so cosa scoppier\u00e0 tra poco...Nn ricordo un operazione pi\u00f9 suicida del genere, mi dispiace per i tifosi del Napoli perch\u00e9 ripeto che per me ha squadra da scudo", "author_id": "478810298"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197898252676259840"], "id": "1197898252676259840", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "created_at": "2019-11-22T15:22:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 77, "like_count": 1361, "quote_count": 24}, "text": "Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros, s\u00f3lo confirma la construcci\u00f3n suicida de una dictadura al aniquilar al gran \u00e1rbitro en las contiendas electorales. S\u00f3lo quedar\u00e1 un \u00e1rbitro: AMLO", "author_id": "96853458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/MznEp6Gfk3", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1198063883887480832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MznEp6Gfk3", "media_key": "3_1198063852455370752"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8099, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4014, "type": "Other", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6375, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.5613, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.6123, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.6115, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.4197, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e9lix"}, {"start": 218, "end": 230, "probability": 0.6897, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 231, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198063883887480832"], "id": "1198063883887480832", "created_at": "2019-11-23T02:21:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 13, "like_count": 1058, "quote_count": 23}, "text": "Chiclete o Camilo matou,Vivi com Chiclete escapou,Fabiana matadora virou,Rael ajudou,Maria da Paz com Amadeu se casou,Josiane incorporou,R\u00e9gis do viaduto despencou,Josiane golpe no F\u00e9lix pastor planejou e final ousou.#ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/MznEp6Gfk3", "author_id": "67656004"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197898189954781184"], "id": "1197898189954781184", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 199, "end": 200, "probability": 0.6196, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e9"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.5136, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "created_at": "2019-11-22T15:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 11, "like_count": 1127, "quote_count": 5}, "text": "Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterrar Vladimir Herzog como suicida e organizou o ato ecum\u00eanico da Pra\u00e7a da S\u00e9 em 1975, que iniciou a derrocada da ditadura militar. Sobel, presente! \u270a", "author_id": "1202130601"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197878065839239169"], "id": "1197878065839239169", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-22T14:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 16, "like_count": 2112, "quote_count": 40}, "text": "O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog, enfrentando a vers\u00e3o oficial das for\u00e7as policiais que assassinaram o jornalista. Uma voz de coragem em tempos sombrios", "author_id": "48070448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197927961695019008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197573666411859968"}], "id": "1197927961695019008", "created_at": "2019-11-22T17:20:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "@bbcmundo El libro de un cobarde corrupto y suicida. No lean esa basura a menos que tengan pretenciones criminales.", "in_reply_to_user_id": "10012122", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}]}, "author_id": "2302936780"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198073091412365312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197573666411859968"}], "id": "1198073091412365312", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.7821, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.7987, "type": "Other", "normalized_text": "Matamemorias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}]}, "created_at": "2019-11-23T02:57:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "@bbcmundo Es \"Metamemorias\" o \"Matamemorias? Porque felizmente en la memoria de miles de peruanos est\u00e1n vivas  las mentiras y mentirotas del gran charlat\u00e1n del suicida  AG.", "in_reply_to_user_id": "10012122", "author_id": "404167379"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198116604619493376"], "id": "1198116604619493376", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8906, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.9459, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 229, "end": 245, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "CarluxoMelindrado"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 205, "tag": "marcopevieira"}, {"start": 207, "end": 227, "tag": "SemLicencaParaMatar"}, {"start": 228, "end": 246, "tag": "CarluxoMelindrado"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:50:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", entenda, isso n\u00e3o \u00e9 ret\u00f3rica \u00e9 confiss\u00e3o de culpa atrav\u00e9s de ato falho.\n#marcopevieira\n\n#SemLicencaParaMatar\n#CarluxoMelindrado", "author_id": "41955444"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/2am0zg4NVc", "expanded_url": "https://bit.ly/2KMB11g", "display_url": "bit.ly/2KMB11g"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/1yd80L5JXi", "expanded_url": "https://twitter.com/rodaviva/status/1197914883679047681/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1yd80L5JXi", "media_key": "7_1197914752632197120"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.8913, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "RodaViva"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197914883679047681"], "id": "1197914883679047681", "created_at": "2019-11-22T16:28:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 14, "like_count": 649, "quote_count": 13}, "text": "Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sobre sua a\u00e7\u00e3o que impediu que Vladimir Herzog fosse enterrado como suicida. Veja a \u00edntegra: https://t.co/2am0zg4NVc https://t.co/1yd80L5JXi", "author_id": "14840606"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198134587672674304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198134543481548800"}], "id": "1198134587672674304", "created_at": "2019-11-23T07:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sinopse do Livro", "in_reply_to_user_id": "975731264874573826", "author_id": "975731264874573826"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/1hPFmFPwlr", "expanded_url": "https://twitter.com/EspecheGO/status/1197628234281689095/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1hPFmFPwlr", "media_key": "7_1197628045873561602"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197628234281689095"], "id": "1197628234281689095", "created_at": "2019-11-21T21:29:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 195, "like_count": 1983, "quote_count": 1207}, "text": "lo intente pero no llego al verano \ud83d\ude2c https://t.co/1hPFmFPwlr", "author_id": "827033775771115520"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1198118496493813760"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197999885787836417"}], "id": "1198118496493813760", "created_at": "2019-11-23T05:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@cipollina60 I el que \u00e9s pitjor, tothom ho sap, inspecci\u00f3, departament... I tant se'ls en fot. De fet, moss\u00e8n Bargall\u00f3 mateix, amb la seva proposta ling\u00fc\u00edstica inicial, ja proposava aix\u00f2 del psc-PsoE i all\u00f2 del TIL del Bauz\u00e0 a les Balears. \u00c9s molt greu, su\u00efcida i trist.", "in_reply_to_user_id": "301346611", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cipollina60", "id": "301346611"}]}, "author_id": "3022189037"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/5XZm2coCpg", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1198128560214405120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5XZm2coCpg", "media_key": "3_1198128549619621889"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.489, "type": "Place", "normalized_text": "MARUBULLMEN"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.518, "type": "Other", "normalized_text": "TERROR"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1198128560214405120"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198128507554938880"}], "id": "1198128560214405120", "created_at": "2019-11-23T06:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Time Table\n\nQUESTRAKT 130-150pm\nMASSPRESS 205-225pm\nleech 240-300pm\nMARUBULLMEN 315-335pm\nTOPE SUICIDA 350-410pm\nDREADEYE 425-445pm\nFLOATERS 515-540pm\nNO EXCUSE 555pm-615pm\nSAIGAN TERROR 630-650pm\nSECRET TEMPLE 705pm-730pm\nFIGHT IT OUT 745-805pm\nACxDC 820pm- https://t.co/5XZm2coCpg", "in_reply_to_user_id": "1110742416", "author_id": "1110742416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198018302024540161"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198012866449809411"}], "id": "1198018302024540161", "created_at": "2019-11-22T23:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "@capcentral @LANACION Q ganas de llorar...perdemos a un presidente q nos quiere, nos habla bien, nos respeta! Y vamos a tener otra vez a la bruja q nos grita desde la cadena nacional hablando de letras de molde y no s\u00e9 cu\u00e1ntas boludeces m\u00e1s...\nQ suicida este pa\u00eds! \ud83d\ude2b", "in_reply_to_user_id": "1281596280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "1013186414467534849"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1198128507554938880"], "id": "1198128507554938880", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.4399, "type": "Place", "normalized_text": "\u6a2a\u6d5c\u30d5\u30a1\u30a4\u30ca\u30eb\u30bf\u30a4\u30e0\u30c6\u30fc\u30d6\u30eb"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\u660e\u65e5\u6a2a\u6d5c\u30d5\u30a1\u30a4\u30ca\u30eb\u30bf\u30a4\u30e0\u30c6\u30fc\u30d6\u30eb\u3067\u3059\uff01\n1330\u30b9\u30bf\u30fc\u30c8\n\u3068\u65e9\u3044\u3067\u3059\u304c\u3001\u7d42\u308f\u308a\u3082\u65e9\u3081\u306a\u306e\u3067\n\u9060\u65b9\u304b\u3089\u3082\u5b89\u5fc3\u3067\u3059\u3001\u7b11\n\u4eca\u5e74\u306e\u30d1\u30ef\u30fc\u30f4\u30a1\u30a4\u30aa\u30ec\u30f3\u30b9\u7dcf\u6c7a\u7b97\n\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01", "author_id": "1110742416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198067166895099904"], "id": "1198067166895099904", "created_at": "2019-11-23T02:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 6, "like_count": 316, "quote_count": 12}, "text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo.", "author_id": "2910751059"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197944455493570561"], "id": "1197944455493570561", "created_at": "2019-11-22T18:26:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 8, "like_count": 387, "quote_count": 14}, "text": "el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida tengo dos moods abeses diabla abeses triste pero siempre quiero sexo ok", "author_id": "442115605"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1198071615533256704"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198052184673402881"}], "id": "1198071615533256704", "created_at": "2019-11-23T02:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CarlosRuiz_P @XioVargas98 X3", "in_reply_to_user_id": "1604248140", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarlosRuiz_P", "id": "1604248140"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "XioVargas98", "id": "1367849354"}]}, "author_id": "336244490"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198063389286785026"], "id": "1198063389286785026", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9432, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-11-23T02:19:05.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tava muito estranho a globo falando da palvra de Deus kkkk , matou o cr que se converteu realmente e a psicopata se deu bem", "author_id": "2819035310"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198124293701292032"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198123513359585281"}], "id": "1198124293701292032", "created_at": "2019-11-23T06:21:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mailoboludo le\u00ed despidi\u00e9ndome kavsja", "in_reply_to_user_id": "4459735941", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mailoboludo", "id": "1212945397938737152"}]}, "author_id": "1081362210633396224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/x4mLjnDA5o", "expanded_url": "https://twitter.com/QuePocaMadre_Mx/status/1198042474217910274/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4mLjnDA5o", "media_key": "7_1198039006526812160"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.4559, "type": "Place", "normalized_text": "de Quer\u00e9taro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "DeNuestroInbox"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198042474217910274"], "id": "1198042474217910274", "created_at": "2019-11-23T00:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 129, "like_count": 647, "quote_count": 34}, "text": "#DeNuestroInbox:\n\nEsta tarde, un hombre se dej\u00f3 caer de los Arcos de Quer\u00e9taro, a pesar de los m\u00faltiples intentos de convencimiento de elementos de protecci\u00f3n civil, luego del impacto que se provoc\u00f3 la columna le qued\u00f3 deshecha, el afectado trat\u00f3 de suicidarse. https://t.co/x4mLjnDA5o", "author_id": "708099965264891904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198121521044172800"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198119293357109248"}], "id": "1198121521044172800", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 138, "end": 148, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CocReality", "id": "3050003247"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "djanetz", "id": "54339205"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@CocReality @djanetz @blogdopannunzio Ao recusar o enterro de Vladimir Herzog como suicida em plena, e vil, ditadura militar dos anos 70, Henry Sobel botou um dedo simb\u00f3lico na cara dos militares, dizendo: Assassinos!!", "in_reply_to_user_id": "3050003247", "author_id": "982451945234366465"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198063525916225536"], "id": "1198063525916225536", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.8964, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-11-23T02:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1008, "reply_count": 2170, "like_count": 21442, "quote_count": 338}, "text": "A todos voc\u00eas, meu muito obrigado! Foi lindo! \u2764\ufe0f \ud83c\udf70 \ud83c\udf82 #ADonaDoPeda\u00e7o", "author_id": "28055231"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198073033455472641"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198062983399821312"}], "id": "1198073033455472641", "created_at": "2019-11-23T02:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gushken mas oq aconteceu?", "in_reply_to_user_id": "3070602819", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gushken", "id": "3070602819"}]}, "author_id": "1023916346504110080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198091429844795394"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198091428439773184"}], "id": "1198091429844795394", "created_at": "2019-11-23T04:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "at\u00e9 porque algumas pessoas pensam:\n\numa pessoa - ajudava \u00e1 todos, n\u00e3o matava, n\u00e3o roubava e etc - era ateu: vai pro inferno\n\noutra pessoa - matou, roubou, estuprou - se arrependeu: vai pro c\u00e9u", "in_reply_to_user_id": "1072998446590844928", "author_id": "1072998446590844928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198039111908646912"], "id": "1198039111908646912", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.732, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:42:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "josiane matou varias gnt, se converteu e vai p c\u00e9u. eu q n\u00e3o fa\u00e7o mal a ningu\u00e9m, s\u00f3 pq tomo cerveja vou queimar no inferno", "author_id": "700803008792289280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/WbEIRAuUt0", "expanded_url": "https://twitter.com/Mah_reserva1/status/1197982667821764608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WbEIRAuUt0", "media_key": "3_1197982661161181185"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/WbEIRAuUt0", "expanded_url": "https://twitter.com/Mah_reserva1/status/1197982667821764608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WbEIRAuUt0", "media_key": "3_1197982661161242629"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197982667821764608"], "id": "1197982667821764608", "created_at": "2019-11-22T20:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 19, "like_count": 93, "quote_count": 9}, "text": "Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou com 10 facadas . Ele tinha 25 anos e ele esta foragido. Se n\u00e3o for pego nem ir\u00e1 cumprir pena nenhuma esse m@ldito https://t.co/WbEIRAuUt0", "author_id": "1154542131303895040"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197999885787836417"], "id": "1197999885787836417", "created_at": "2019-11-22T22:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 537, "reply_count": 60, "like_count": 789, "quote_count": 8}, "text": "#Mes324  A secund\u00e0ria, despr\u00e9s de 32 anys, puc assegurar que majorit\u00e0riament es fan les classes en castell\u00e0", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Mes324"}]}, "author_id": "301346611"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/mhT1eibvFS", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlitroSalinas/status/1198019477394378753", "display_url": "twitter.com/CarlitroSalina\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198113621898862592"], "id": "1198113621898862592", "created_at": "2019-11-23T05:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "otra vez? y luego en los arcos \ntantita madreeee https://t.co/mhT1eibvFS", "author_id": "69031339"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198113924043956224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198095490656718851"}], "id": "1198113924043956224", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9103, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 184, "end": 186, "probability": 0.593, "type": "Other", "normalized_text": "tbb"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "crvgpam", "id": "1441565588371828738"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@crvgpam @Pequena42898321 Em nenhuma religi\u00e3o as pessoas s\u00e3o perfeitas, perfeito \u00e9 s\u00f3 Deus, foi desnecess\u00e1rio simm, oque ela fez, se fosse outra religi\u00e3o o povo j\u00e1 tava militando aqui tbb", "in_reply_to_user_id": "94554996", "author_id": "3142888637"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197937147107586048"], "id": "1197937147107586048", "created_at": "2019-11-22T17:57:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "text": "Yo he sido por esta red social: hombre, mujer, heterosexual, LGBT, poeta, depresivo, suicida, puta, proxeneta, asesino, vendedor de drogas, drogadicto, villano, mamador de culo, he ido a prisi\u00f3n, he salido de prisi\u00f3n, etc. Pero la realidad es, que en la vida real no soy nadie.", "author_id": "1089908406142537728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198115148529127427"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198115039351377920"}], "id": "1198115148529127427", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.9203, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:44:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se at\u00e9 Deus descartou, jogou fora, quem \u00e9 voc\u00ea pra n\u00e3o descartar?", "in_reply_to_user_id": "2172771254", "author_id": "2172771254"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198102308137164805"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198101855139770368"}], "id": "1198102308137164805", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.6393, "type": "Other", "normalized_text": "Versace"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:53:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PumpkinCarolla Miseric\u00f3rdia! \nEu tenho curiosidade em ver as outras temporadas, mas eu to perturbada ainda com essa do Versace, na moral. E siim, ele era maravilhoso.", "in_reply_to_user_id": "849555440207884289", "author_id": "276631665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/MUu081qIxI", "expanded_url": "https://twitter.com/universalqro/status/1198106789335580672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MUu081qIxI", "media_key": "3_1198106780519153664"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4988, "type": "Other", "normalized_text": "QEPD"}, {"start": 13, "end": 31, "probability": 0.7673, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda de Salud"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.746, "type": "Place", "normalized_text": "Los Arcos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "QEPD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198106789335580672"], "id": "1198106789335580672", "created_at": "2019-11-23T05:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "#QEPD \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude1e La Secretar\u00eda de Salud da a conocer que la persona que se arroj\u00f3 de Los Arcos falleci\u00f3 a las 22:40 horas. \u2b07\ufe0f https://t.co/MUu081qIxI", "author_id": "750611600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198112571489959936"], "id": "1198112571489959936", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Annalise"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Annalise nunca matou ningu\u00e9m na vida dela e t\u00e1 levando lenha desde o come\u00e7o por causa dos outros\n\nE al\u00e9m de tudo isso os pr\u00f3prios assassinos/comparsas se fazem de coitados e tbm metem lenha nela SABENDO Q ELA \u00c9 INOCENTE rs\n\nTem q enfiar uma sequoia de 100m no cy de cada um deles", "author_id": "2432585234"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198039308600512513"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198021150279970819"}], "id": "1198039308600512513", "created_at": "2019-11-23T00:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@theciosaz @moschettopres @paolo_gibilisco @azulette @ellyesse @nonunadimeno @repubblica Non esistono risposte semplici a problemi complessi. Ma questo cozza con la sua logica semplicistica. Secondo \u00e8 la sua compagnia di giro che parla sempre di immigrati qualsiasi sia l'argomento!", "in_reply_to_user_id": "982283017149403136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "theciosaz", "id": "982283017149403136"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "moschettopres", "id": "484225103"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "paolo_gibilisco", "id": "2865778413"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "azulette", "id": "11514672"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "ellyesse", "id": "322933929"}, {"start": 63, "end": 76, "username": "nonunadimeno", "id": "775766232159191040"}, {"start": 77, "end": 88, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "author_id": "1109063409113485313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/RgKDVrndsn", "expanded_url": "https://twitter.com/martinhache/status/1198037779252436992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RgKDVrndsn", "media_key": "3_1198037761808359424"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.5358, "type": "Other", "normalized_text": "Angustiado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198037779252436992"], "id": "1198037779252436992", "created_at": "2019-11-23T00:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 20, "like_count": 42, "quote_count": 47}, "text": "Caldito de Pollo Angustiado https://t.co/RgKDVrndsn", "author_id": "41931308"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198093146426691584"], "id": "1198093146426691584", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 15, "end": 19, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 181, "end": 193, "probability": 0.8581, "type": "Other", "normalized_text": "FestaAFazenda"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.9697, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}, {"start": 206, "end": 215, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 194, "tag": "FestaAFazenda"}, {"start": 195, "end": 204, "tag": "AFazenda"}, {"start": 205, "end": 216, "tag": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:17:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "text": "Rodrigo \"Calma Lucas. 20 dias. L\u00e1 fora voc\u00ea se resolvem\"\nLucas \"At\u00e9 parece.. l\u00e1 fora, vou ficar nisso\"\nRodrigo \"U\u00e9, mas voc\u00ea n\u00e3o t\u00e1 apaixonado?\" MATOU COM BONDADE KKKKKKKKKKKKKKKK #FestaAFazenda #AFazenda #AFazenda11", "author_id": "3923178321"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197702083111268352"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197700414428393472"}], "id": "1197702083111268352", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "pppiola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "notafaso", "id": "770497147368275969"}]}, "created_at": "2019-11-22T02:23:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@notafaso 1 pasar las materias pppiola\n2 que me d\u00e9 bola\n3 que no se vaya nunca\n4 que me d\u00e9 bola \nNeahhh modo suicida on", "in_reply_to_user_id": "770497147368275969", "author_id": "4593330255"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198110347829358593"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198021568938553344"}], "id": "1198110347829358593", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5683, "type": "Other", "normalized_text": "Snydercut"}, {"start": 52, "end": 66, "probability": 0.8142, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9183, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.5509, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 222, "end": 225, "probability": 0.5242, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mdxdavid", "id": "176551971"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:25:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mdxdavid Lesgou. O Snydercut \u00e9 o corte original de Liga da Justi\u00e7a que foi rejeitado pela Warner depois da recep\u00e7\u00e3o mista de BvS. O que levou a produ\u00e7\u00e3o a mudar drasticamente os filmes futuros, como Esquadr\u00e3o e o pr\u00f3prio Liga...", "in_reply_to_user_id": "176551971", "author_id": "222213578"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/WmLWsViSMf", "expanded_url": "http://bit.ly/RCemCuritiba2019", "display_url": "bit.ly/RCemCuritiba20\u2026"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/U34eA0h3lk", "expanded_url": "https://twitter.com/robertocarlos/status/1197137516559839232/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/U34eA0h3lk", "media_key": "13_1193933574858313729"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.4542, "type": "Other", "normalized_text": "RC 2019"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197137516559839232"], "id": "1197137516559839232", "created_at": "2019-11-20T13:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 97, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "text": "Venha participar da grava\u00e7\u00e3o do Especial RC 2019 em Curitiba!\n\u00daltimos lugares!\nhttps://t.co/WmLWsViSMf\nPelo Telefone: 4020-0084\nBilheteria Oficial \nShopping P\u00e1tio Batel \u2013 Batel - Loja 339, piso L3 https://t.co/U34eA0h3lk", "author_id": "71007952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198102869528006656"], "id": "1198102869528006656", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 46, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel ferrenho"}, {"start": 106, "end": 120, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Wladimir Herzog"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.773, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:55:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "2019 n\u00e3o est\u00e1 sendo f\u00e1cil, Henry Sobel ferrenho defensor dos Direitos Humanos e que se recusou a enterrar Wladimir Herzog como suicida, partiu aos 75 anos. Sim sou ateu, mas muitos religiosos como Sobel t\u00eam o meu respeito por sempre se posicionarem do lado certo da Hist\u00f3ria.", "author_id": "902327449995943936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197594793737695232"], "id": "1197594793737695232", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:17:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "AAAAAA que ganas de estar en Valencia, Espa\u00f1a en este momento viendo a mi futuro esposo y no ac\u00e1 estudiando\ud83d\ude2d\ud83d\udc94", "author_id": "719418146"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198107053161623552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198106364045922304"}], "id": "1198107053161623552", "created_at": "2019-11-23T05:12:35.000Z", "geo": {"place_id": "0105a80417c159b4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_dlvp @Stefannyc_A Pierde el miedo mami", "in_reply_to_user_id": "1345438572", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "_dlvp", "id": "1345438572"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "Stefannyc_A", "id": "631640937"}]}, "author_id": "378857589"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/WZfvICzftI", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1197215749917552640", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Meier"}, {"start": 88, "end": 105, "probability": 0.6143, "type": "Person", "normalized_text": "CristoDeChorrillos"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 16, "tag": "Meier"}, {"start": 87, "end": 106, "tag": "CristoDeChorrillos"}, {"start": 132, "end": 143, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197909484158492673"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197215749917552640"}], "id": "1197909484158492673", "created_at": "2019-11-22T16:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 10, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "text": "la se\u00f1ora #Meier tiene en un rinc\u00f3n de su sala de su palacete, un foto grande, como el #CristoDeChorrillos, del delincuente suicida #AlanGarc\u00eda. Todos los d\u00eda le prende una vela para venerarlo. https://t.co/WZfvICzftI", "author_id": "122541642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3O3h4O30fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/musimerides/status/1197863626096427009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3O3h4O30fQ", "media_key": "3_1197863621994467328"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197863626096427009"], "id": "1197863626096427009", "created_at": "2019-11-22T13:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 6}, "text": "En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co/3O3h4O30fQ", "author_id": "351902927"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ykd4SBdw8O", "expanded_url": "https://cub.am/2KN8FUD", "display_url": "cub.am/2KN8FUD", "status": 200, "unwound_url": "https://cubanosporelmundo.com/2019/11/22/diputada-mexican-persona-non-grata-evo-morales-mexico/"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198092393502978048"], "id": "1198092393502978048", "created_at": "2019-11-23T04:14:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 4, "like_count": 99, "quote_count": 1}, "text": "Diputada mexicana pide declarar persona \u00abnon grata\u00bb a Evo Morales en M\u00e9xico (+VIDEO) https://t.co/ykd4SBdw8O", "author_id": "71880823"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198104586281799680"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198004350691545090"}], "id": "1198104586281799680", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4765, "type": "Other", "normalized_text": "Kamikases"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.6951, "type": "Other", "normalized_text": "Homens bomba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IlundyAfrica", "id": "991242421450272768"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Aminamoises", "id": "1105804226087788546"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:02:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@IlundyAfrica @Aminamoises Kamikases ou \"Homens bomba\"\n\u00c9 mesmo isso .", "in_reply_to_user_id": "991242421450272768", "author_id": "1061728973540024320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/8YiOtgXBMa", "expanded_url": "https://twitter.com/ANIABELLO_R/status/1198025796679548930/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8YiOtgXBMa", "media_key": "7_1198025554945040384"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198025796679548930"], "id": "1198025796679548930", "created_at": "2019-11-22T23:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5941, "reply_count": 2443, "like_count": 8272, "quote_count": 2478}, "text": "Delincuente y adem\u00e1s bruta. https://t.co/8YiOtgXBMa", "author_id": "25323002"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/0DxuEJCXfz", "expanded_url": "https://twitter.com/2654526645/status/1198081912809631745", "display_url": "twitter.com/2654526645/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6053, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198084451626078209"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198081912809631745"}], "id": "1198084451626078209", "created_at": "2019-11-23T03:42:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Como puede esta porqueria de petro decir que la Polic\u00eda se suicida con carro bomba , por q eso a lo que a dicho todo el d\u00eda que la Polic\u00eda es la de los ataques , ome este Man es la persona mas despreciable e irresponsable que hay en este pa\u00eds https://t.co/0DxuEJCXfz", "author_id": "180399430"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/BuBxzN3zEc", "expanded_url": "https://twitter.com/JosePaliza/status/1198051036910501888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BuBxzN3zEc", "media_key": "7_1198050871516512256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198051036910501888"], "id": "1198051036910501888", "created_at": "2019-11-23T01:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 418, "reply_count": 236, "like_count": 1539, "quote_count": 90}, "text": "\u00bfPor que no se animan los dem\u00e1s?\n\nLa temporada est\u00e1 buen\u00edsima... https://t.co/BuBxzN3zEc", "author_id": "205325425"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198031607392882688"], "id": "1198031607392882688", "created_at": "2019-11-23T00:12:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 89, "like_count": 1902, "quote_count": 32}, "text": "Pregunta directa: \u00bfQui\u00e9n va a ser el senador o diputado que se anime a presentar DE INMEDIATO una ley de financiamiento pol\u00edtico y trazabilidad? Narcopol\u00edticos hacen lo que quieren en este pa\u00eds y la justicia extrajera se r\u00ede de nosotros. El lunes tiene que aparecer el proyecto", "author_id": "64940899"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/XcFVuWB4MP", "expanded_url": "https://twitter.com/Agussaceval/status/1196788676359000064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XcFVuWB4MP", "media_key": "3_1196788673443971073"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196788676359000064"], "id": "1196788676359000064", "created_at": "2019-11-19T13:53:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71923, "reply_count": 62, "like_count": 15228, "quote_count": 680}, "text": "Rt para aprobar todo https://t.co/XcFVuWB4MP", "author_id": "1153125472127062017"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198001065234440193"], "id": "1198001065234440193", "created_at": "2019-11-22T22:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Intentar cuidarse y bajar de peso en diciembre challenge", "author_id": "1032773107226959872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/kZ5b4EeNl5", "expanded_url": "https://twitter.com/AleStormblessed/status/1197507750688886786", "display_url": "twitter.com/AleStormblesse\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197955004243554305"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197507750688886786"}], "id": "1197955004243554305", "created_at": "2019-11-22T19:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "text": "Una morra que no sabia que hacer con su vida es raptada por un grupo de modistas alternativos. Son taaaaaan alternativos que les cuesta un huevo cumplir sus sue\u00f1os y espectativas. https://t.co/kZ5b4EeNl5", "author_id": "1689948013"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197966223847436288"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197964494477152257"}], "id": "1197966223847436288", "created_at": "2019-11-22T19:52:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DaddyNoroa12 \u201cC\u00e1psulas\u201d daddy... \u201ccapsulas\u201d \ud83d\ude09\n\nContra dinosaurios y pejelagartos son efectivas.", "in_reply_to_user_id": "1033876902698725376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DaddyNoroa12", "id": "1033876902698725376"}]}, "author_id": "43369995"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/lFEVTcHehR", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPatyChamoy/status/1197596933650571265", "display_url": "twitter.com/LaPatyChamoy/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 84, "probability": 0.6226, "type": "Other", "normalized_text": "ALasCallesDiciembre1"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 85, "tag": "ALasCallesDiciembre1"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197968715347877890"], "id": "1197968715347877890", "created_at": "2019-11-22T20:02:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Descripci\u00f3n gr\u00e1fica de los 30 millones que votaron con la cola. #ALasCallesDiciembre1 https://t.co/lFEVTcHehR", "author_id": "1134184757036834818"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197902865408385030"], "id": "1197902865408385030", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 191, "end": 205, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "created_at": "2019-11-22T15:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 317, "quote_count": 1}, "text": "Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fascismo com coragem e f\u00e9. N\u00e3o se acovardou com as amea\u00e7as e n\u00e3o enterrou Vladimir Herzog como suicida.\n\nSobel vai em paz.", "author_id": "32970721"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/wYptEUl8zd", "expanded_url": "https://bbc.in/334dMGu", "display_url": "bbc.in/334dMGu", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-america-latina-50470202?ocid=socialflow_twitter"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9418, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197573666411859968"], "id": "1197573666411859968", "created_at": "2019-11-21T17:53:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 31, "like_count": 16, "quote_count": 5}, "text": "Te adelantamos una parte del primer cap\u00edtulo de libro \"Metamemorias\u201d, el libro que dej\u00f3 Alan Garc\u00eda, el expresidente peruano que se suicid\u00f3 en medio de un esc\u00e1ndalo de corrupci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/wYptEUl8zd", "author_id": "10012122"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/RKDAkw461S", "expanded_url": "https://ponte.org/o-jornalismo-que-mata-e-o-que-celebra-a-morte/", "display_url": "ponte.org/o-jornalismo-q\u2026"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.7819, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.7774, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem Pan"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.4368, "type": "Organization", "normalized_text": "CPFs"}], "mentions": [{"start": 216, "end": 232, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197999792175099906"], "id": "1197999792175099906", "created_at": "2019-11-22T22:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "text": "O jornalismo que mata. E o que celebra a morte - Homem se matou ap\u00f3s ser ridicularizado por SBT; parceira da Jovem Pan celebra \u2018CPFs cancelados\u2019, express\u00e3o usada para v\u00edtimas de a\u00e7\u00f5es policiais. Por @_palomavasc ,da @pontejornalismo (https://t.co/RKDAkw461S)", "author_id": "187398436"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198079102420475907"], "id": "1198079102420475907", "created_at": "2019-11-23T03:21:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "author_id": "3293591531"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Qo4K7R6S08", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1197955808400592896", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198016485681225728"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197955808400592896"}], "id": "1198016485681225728", "created_at": "2019-11-22T23:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 335, "reply_count": 161, "like_count": 619, "quote_count": 41}, "text": "Entronizaci\u00f3n de un relato pol\u00edtico de la izquierda, comprobado como 100% falso.\nSolo faltar\u00eda que:\n1) se dicte una ley que proh\u00edba negar esa mentira,\n2) den indemnizaci\u00f3n multimillonaria a su familia y\n3) hagan legislador a su hermano. https://t.co/Qo4K7R6S08", "author_id": "254599256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198079769428086784"], "id": "1198079769428086784", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.5185, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5099, "type": "Other", "normalized_text": "ATAV"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 109, "tag": "ATAV"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:24:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "La madre loca\nEl hijo secuestrado\nY el amor de su vida se \"suicida\"\nNo entiendo c\u00f3mo Luc\u00eda sigue de pie #ATAV", "author_id": "2407481576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198094719055810561"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198094247070748673"}], "id": "1198094719055810561", "created_at": "2019-11-23T04:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Eles chegam todos ao mesmo tempo, em centenas.\nNum instante, formam uma nuvem dentro do quarto. Voc\u00ea fecha as janelas, mas eles continuam entrando pelas frestas enquanto voc\u00ea \u00e9 obrigado a esmagar UM POR UM, porque se um escapar, esse um vai come\u00e7ar a col\u00f4nia num m\u00f3vel sozinho.", "in_reply_to_user_id": "757775489415217152", "author_id": "757775489415217152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/pHDNXB9tXR", "expanded_url": "http://ow.ly/cLQv30pVnh4", "display_url": "ow.ly/cLQv30pVnh4", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/11/21/deportes/1574351902_719707.html?%3Fssm=TW_BR_CM&hootPostID=33e00bf74dfbf99fa169b38be784c7dc"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 187, "username": "breiller", "id": "14255334"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197832201930444801"], "id": "1197832201930444801", "created_at": "2019-11-22T11:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 48, "like_count": 784, "quote_count": 60}, "text": "As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a institui\u00e7\u00e3o abalada pelo inc\u00eandio que matou 10 jovens. Por @breiller https://t.co/pHDNXB9tXR", "author_id": "2174537102"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/dtthY4TUzG", "expanded_url": "https://twitter.com/felisjuagulin/status/1197802776992071680", "display_url": "twitter.com/felisjuagulin/\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.4786, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197872440992514049"], "id": "1197872440992514049", "created_at": "2019-11-22T13:40:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "El bullying te destroza mentalmente.\nNo te hace m\u00e1s fuerte, te cierra, te hace ser desconfiado, tener poca autoestima, vivir con miedo... Que tu lo hayas pasado mejor que otros no significa que sea as\u00ed siempre, porque no se si lo sabes pero hay gente que se suicida por ello. https://t.co/dtthY4TUzG", "author_id": "342934201"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197546253170749444"], "id": "1197546253170749444", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}]}, "created_at": "2019-11-21T16:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 74, "like_count": 3928, "quote_count": 34}, "text": "Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o empres\u00e1rio armou uma emboscada e matou um f\u00e3 da Hickman. Ocorreu o contr\u00e1rio. O empres\u00e1rio salvou Hickman de uma emboscada. O autor do tweet \u00e9 um vagabundo.", "author_id": "49435578"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198093724481404929"], "id": "1198093724481404929", "created_at": "2019-11-23T04:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ai cara se eu n\u00e3o furar esse meu nariz hoje eu VOU entrar em combust\u00e3o e morrer to falando s\u00e9rio", "author_id": "760318697194020864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198036213577453569"], "id": "1198036213577453569", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "gugu"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 294, "reply_count": 9, "like_count": 3341, "quote_count": 26}, "text": "Mano o gugu morreu semanas depois de anunciarem falsamente que ele tinha morrido \n\nOk que isso pode ter sido s\u00f3 uma coincid\u00eancia \n\nMas que \u00e9 bizarro, \u00e9, coitado :(", "author_id": "913177132934811650"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198092554371321856"], "id": "1198092554371321856", "created_at": "2019-11-23T04:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "hj o menino aqui d rua d tras se enforcou", "author_id": "1174361204321640448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198092383445045250"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198092381716910080"}], "id": "1198092383445045250", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.6409, "type": "Person", "normalized_text": "bonzinho"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nem sempre \u00e9 o bonzinho que vence, nem sempre \u00e9 todo vil\u00e3o que morre, ou vai preso, ou se arrepende (de verdade).", "in_reply_to_user_id": "1072998446590844928", "author_id": "1072998446590844928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/Sjx2LAxR5y", "expanded_url": "https://twitter.com/gleisi/status/1197842948865581056", "display_url": "twitter.com/gleisi/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 139, "probability": 0.5859, "type": "Person", "normalized_text": "Crazy Hoffmann"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198066584784429057"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197842948865581056"}], "id": "1198066584784429057", "created_at": "2019-11-23T02:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "E o pt se ocupa de roubar, roubar, roubar. Isto n\u00e3o foi mensagem . \u00c9 fato : Matou milhares de fome e viol\u00eancia. Cala a boca , Crazy Hoffmann ! https://t.co/Sjx2LAxR5y", "author_id": "1033770832479305728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/5MCzqysLjP", "expanded_url": "https://twitter.com/Dramirada/status/1197181784791928837", "display_url": "twitter.com/Dramirada/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.893, "type": "Place", "normalized_text": "Ushuaia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197906504608825344"], "id": "1197906504608825344", "created_at": "2019-11-22T15:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Esta mina se va a Ushuaia y se suicida https://t.co/5MCzqysLjP", "author_id": "179349512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198064860652883968"], "id": "1198064860652883968", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9748, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.8239, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.8016, "type": "Person", "normalized_text": "Joseane"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.7162, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.6706, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Xocada"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 100, "tag": "Deus"}, {"start": 204, "end": 211, "tag": "Xocada"}]}, "created_at": "2019-11-23T02:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de ter certeza que essa Globo \u00e9 um lixo mesmo, A novela pelo que entendi quis dizer que #Deus n\u00e3o muda o cora\u00e7\u00e3o sujo das pessoas ?, Joseane aceitou Jesus se disse mudada e no final matou o R\u00e9gis. #Xocada \ud83d\ude14", "author_id": "1079136680123215872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198090780163883008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198089881626513408"}], "id": "1198090780163883008", "created_at": "2019-11-23T04:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "+ que ele est\u00e1 longe, e eu n\u00e3o estou l\u00e1 pra o proteger, o abra\u00e7ar, e falar que tudo vai ficar bem, e que ele pode contar comigo pra tudo. Ele \u00e9 a pessoa mais maravilhosa que eu j\u00e1 conheci, por mais que ele j\u00e1 sofreu, o cora\u00e7\u00e3o dele continua gigante. Eu fico pensando +", "in_reply_to_user_id": "594918370", "author_id": "594918370"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ibz4xB0QEM", "expanded_url": "http://bit.ly/2Db5Bxn", "display_url": "bit.ly/2Db5Bxn"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/HQ82vi8WgD", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1198028387555643393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HQ82vi8WgD", "media_key": "3_1198028123469574144"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.6001, "type": "Other", "normalized_text": "Insurgentes Sur"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198028387555643393"], "id": "1198028387555643393", "created_at": "2019-11-23T00:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida al saltar de edificio ubicado en Insurgentes Sur https://t.co/ibz4xB0QEM https://t.co/HQ82vi8WgD", "author_id": "236636515"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CTi0EuPkfK", "expanded_url": "https://twitter.com/EnriqueRG36/status/1198002166796959744", "display_url": "twitter.com/EnriqueRG36/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 16, "username": "CexyRubio", "id": "219213195"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198005174125703168"], "id": "1198005174125703168", "created_at": "2019-11-22T22:27:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Oigan @CexyRubio  @E_Vi_Taa  corrannnn q no pagare' rescate ( menos si es x kilo ) ... https://t.co/CTi0EuPkfK", "author_id": "1129561127090827266"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198087966347997184"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198087667243790336"}], "id": "1198087966347997184", "created_at": "2019-11-23T03:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Tomasimellamo te juro que voy a llorar porque hay varios artistas que me gustan/agradar\u00eda ver en vivo y esta re disperso el line, sale vender un par de \u00f3rganos, los tuyos ndea", "in_reply_to_user_id": "230353390", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Tomasimellamo", "id": "230353390"}]}, "author_id": "2930344859"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198089465274740736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198089154174881792"}], "id": "1198089465274740736", "created_at": "2019-11-23T04:02:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@yBG4FD224xBneF6 @jairbolsonaro N\u00e3o precisa conhecer, debil\u00f3ide. Basta se pronunciar em nome de todos. Mas nem isso esse capeta \u00e9 capaz de fazer.", "in_reply_to_user_id": "1192846276334948360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "yBG4FD224xBneF6", "id": "1192846276334948360"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "1057986258956443648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/zGdDoazBuz", "expanded_url": "http://bit.ly/2QJy3Pa", "display_url": "bit.ly/2QJy3Pa"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198073686869336065"], "id": "1198073686869336065", "created_at": "2019-11-23T03:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u27a1Hombre se suicida saltando de edificio en la CDMX. La persona de 50 a\u00f1os de edad se avent\u00f3 desde un noveno piso.\nhttps://t.co/zGdDoazBuz", "author_id": "81852072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/lcE1GZ1JCz", "expanded_url": "https://twitter.com/SebaGranate/status/1197676723221024769", "display_url": "twitter.com/SebaGranate/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198008143168577536"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197676723221024769"}], "id": "1198008143168577536", "created_at": "2019-11-22T22:39:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Durante mi nacimiento pq decid\u00ed que era buena idea ahorcarme con el cord\u00f3n umbilical https://t.co/lcE1GZ1JCz", "author_id": "1256127229"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jTwIgKdIOA", "expanded_url": "https://twitter.com/Temp_NK/status/1197918164102909953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jTwIgKdIOA", "media_key": "3_1197918159845638144"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1197918164102909953"], "id": "1197918164102909953", "created_at": "2019-11-22T16:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 150, "quote_count": 7}, "text": "https://t.co/jTwIgKdIOA", "author_id": "1073637338914480128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197944220482449415"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197943512412704769"}], "id": "1197944220482449415", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "Jord\u00e1n"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.4975, "type": "Place", "normalized_text": "Montalvo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-11-22T18:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 51, "like_count": 100, "quote_count": 4}, "text": "@Politica_LR Jord\u00e1n fue un cobarde en el puente Montalvo y hoy sigue siendo un cobarde hablando mal de un muerto que ya no puede desmentir sus embustes. Cobarde.", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "author_id": "65372761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/4vUPaOE6fr", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1198001298689417217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4vUPaOE6fr", "media_key": "3_1198001292817453056"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 21, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "Muro das Lamenta\u00e7\u00f5es"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198001298689417217"], "id": "1198001298689417217", "created_at": "2019-11-22T22:12:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 77, "like_count": 574, "quote_count": 111}, "text": "O Muro das Lamenta\u00e7\u00f5es https://t.co/4vUPaOE6fr", "author_id": "1076671335953297408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9WMyZr0HBV", "expanded_url": "https://twitter.com/benbridgertton/status/1197654154052800513", "display_url": "twitter.com/benbridgertton\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.6909, "type": "Person", "normalized_text": "phillip"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197869498252091393"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197654154052800513"}], "id": "1197869498252091393", "created_at": "2019-11-22T13:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 9, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "text": "eu acho engra\u00e7ado que a pessoa que fala isso se faz de cega pro fato que o phillip tinha ficado sem sexo desde ANTES da morte da mulher, que se SUICIDOU, fora que teve uma cria\u00e7\u00e3o de merda e queria uma esposa pra dar uma M\u00c3E pros filhos pq na vis\u00e3o dele era o melhor pras crian\u00e7as https://t.co/9WMyZr0HBV", "author_id": "801399077707644928"}, {"lang": "tl", "edit_history_tweet_ids": ["1198088472243949569"], "id": "1198088472243949569", "created_at": "2019-11-23T03:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "LAS CINCO DE LA MA\u00d1ANA Y SIGO PUTAMENTE DESPIERTA LLALALALALALALALALALALLLLOALALA", "author_id": "933121353988886528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198088702632845312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198088388181680128"}], "id": "1198088702632845312", "created_at": "2019-11-23T03:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nickideIenfent +de aquella mandibula succionandola lentamente y rodando luego hacia la clavicula donde le  hundi\u00f3 los colmillos voraz y velozmente para probar un trago de su sangre, encendiendose en automatica combusti\u00f3n. El vampiro ruso lo levant\u00f3 con una sola mano a horcajadas+", "in_reply_to_user_id": "866844719334273025", "author_id": "866844719334273025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wR0v49b5St", "expanded_url": "https://twitter.com/paulamartinez04/status/1197969522310950912", "display_url": "twitter.com/paulamartinez0\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198052987505172482"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197969522310950912"}], "id": "1198052987505172482", "created_at": "2019-11-23T01:37:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Y cuando tengais la mas minima sospecha de que alguien tiene una conducta suicida, preguntad e involucraos, asi quizas ese sentimiento de que no importa disminuya.\nLas enfermedades mentales no son tonteria, y no seais tan GILIPOLLAS como para pensar que quieren que sufra el resto https://t.co/wR0v49b5St", "author_id": "2733377020"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/7XKc7sYaBM", "expanded_url": "https://twitter.com/Charly5018/status/1197910926961364992", "display_url": "twitter.com/Charly5018/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 194, "username": "ColoColo", "id": "128325965"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198009569890451456"], "id": "1198009569890451456", "created_at": "2019-11-22T22:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1La estupidez nivel SECTA SUICIDA, APOYAN A LOS COMUNISTAS, LOS QUE HAN PROVOCADO MAS DE 150 MILLONES DE MUERTES EN EL MUNDO Y SER\u00c1N LOS CAUSANTES DE LA TRAGEDIA DE SUS PROPIAS VIDAS! \n@ColoColo https://t.co/7XKc7sYaBM", "author_id": "126695224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/V1GimjCPHS", "expanded_url": "https://t.co/V1GimjCPHS", "display_url": "t.co/V1GimjCPHS"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198048385275699200"], "id": "1198048385275699200", "created_at": "2019-11-23T01:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Mano, ningu\u00e9m tem algo a ver com isso.\nSe tu passaste numa particular, tem que comemorar SIM, principalmente se foi no que tu querias. No final, tu ainda podes ser um profissional mais bem preparado, com mais recursos, do que quem se matou numa p\u00fablica. https://t.co/V1GimjCPHS", "author_id": "771111911320682496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198064674786418689"], "id": "1198064674786418689", "created_at": "2019-11-23T02:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "text": "gente vcs n\u00e3o entenderam o conceito ela passou anos ANOS  fingindo ser crente conseguiu convencer todo mundo que ela tinha mudado e foi l\u00e1 matou o regis pra se vingar e saiu como crente mesmo assim quando na verdade \u00e9 uma dem\u00f4nia", "author_id": "40714457"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198086025991655424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198085682742333441"}], "id": "1198086025991655424", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Poole"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.6923, "type": "Organization", "normalized_text": "WCS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "WarriorsBrDub", "id": "1136268398428655616"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@WarriorsBrDub ainda falaram que a regular season \u00e9 diferente da pre season.... ningu\u00e9m com pena do Poole e do WCS hoje", "in_reply_to_user_id": "1136268398428655616", "author_id": "1191689264305786882"}], "places": [{"full_name": "Alajuela, Costa Rica", "id": "014c62f13e953863"}, {"full_name": "Concordia, Argentina", "id": "00ae0df24e0f83c2"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Cambori\u00fa, Brasil", "id": "21c8d17d32362dfd"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1171060197521072130", "value": "1171060197521072130", "detail": "User has been suspended: [1171060197521072130].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198089474003099649", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198089474003099649", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198089474003099649].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3050003247", "value": "3050003247", "detail": "User has been suspended: [3050003247].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198119293357109248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198119293357109248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198119293357109248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197865126902292481", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197865126902292481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197865126902292481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1186754784906371072", "value": "1186754784906371072", "detail": "User has been suspended: [1186754784906371072].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198101619138686976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198101619138686976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198101619138686976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161707821106442241", "value": "1161707821106442241", "detail": "User has been suspended: [1161707821106442241].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196559543309930499", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196559543309930499].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196559543309930499", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3290473533", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3290473533].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3290473533", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198090882731388928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198090882731388928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198090882731388928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198087743970131970", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198087743970131970", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198087743970131970].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1198094380105641984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198094380105641984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198094380105641984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1198092749397999621", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198092749397999621", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198092749397999621].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1198091428439773184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198091428439773184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198091428439773184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3070032473", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3070032473].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3070032473", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198088951157985280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198088951157985280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198088951157985280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198086375746101248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198086375746101248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198086375746101248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197950598743764992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197950598743764992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197950598743764992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1198147597388722176", "oldest_id": "1198086455115075584", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc19pgfh0hrjmlws62ahxwqqb5vh"}}