{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8599, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160718873584439296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:05:19.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida melhor filme, nao sei como nunca tinha assistido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "885328363942014977", "id": "1160718873584439296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "carla"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6711, "type": "Person", "normalized_text": "renata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160718838415220743"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:05:10.000Z", "text": "primeiro ele matou a carla, se apaixou de nvo e matou a renata, qual sera a proxima vitima do assasino de e-girls? CUIDADO COM QM VC CONVERSA NA INTERNET....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1100927350676570112", "id": "1160718838415220743"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160195513393790979"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "showdavida", "id": "29797128"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "drauzio", "id": "15194619"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160718784312819714"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:04:57.000Z", "text": "@showdavida @drauzio Hoje faz 1 m\u00eas que minha irm\u00e3, 39 anos, se suicidou afogada na praia e levou junto a sua filha de 8 dias. Diagnosticada aos 17 com depress\u00e3o e aos 27 com bipolaridade, n\u00e3o tomou a medica\u00e7\u00e3o, depakote, na gesta\u00e7\u00e3o, fa\u00e7o um pedido, n\u00e3o fiquem sem.", "in_reply_to_user_id": "29797128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160713490547576838", "id": "1160718784312819714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160718783134294017"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:04:57.000Z", "text": "si no existe la memoria\ntodo lo nuestro es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233827438", "id": "1160718783134294017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160718780340867072"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:04:57.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606841755", "id": "1160718780340867072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160718478350966800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jack88lp", "id": "342546914"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.5951, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentinos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160718760988352513"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:04:52.000Z", "text": "@jack88lp Los Argentinos a los botes, otro pueblo que se suicida.", "in_reply_to_user_id": "342546914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049096274216189953", "id": "1160718760988352513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160718758559834112"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:04:51.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57807568", "id": "1160718758559834112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160706049592233984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "agencialavieja", "id": "170955445"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160718563482775553"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:04:05.000Z", "text": "@agencialavieja Kicillof le gan\u00f2 a Vidal? Se merecen que los narcos se los coman vivos. Pa\u00ecs suicida, te merec\u00e8s el horror que sos", "in_reply_to_user_id": "170955445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "304156454", "id": "1160718563482775553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160718542662250496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:04:00.000Z", "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263324443", "id": "1160718542662250496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9638, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160718485217009667"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:03:46.000Z", "text": "#argentina\npa\u00eds suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "326421533", "id": "1160718485217009667"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6072, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160718400517214208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:03:26.000Z", "text": "To comendo um a\u00e7a\u00ed e assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1106567959", "id": "1160718400517214208", "geo": {"place_id": "e4f3ef6fbde53075"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160718336478629889"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:03:11.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876856419231911936", "id": "1160718336478629889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160718184166699008"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:02:34.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4297558222", "id": "1160718184166699008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160287469197299712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160718102545518593"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:02:15.000Z", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC Este LOBYSTA , CORRUPTO NIEGA SERLO , VIVIO DE ESO , TODA SU FORTUNA A BASE DE COIMAS , TAMBIEN APRENDIERON DEL COBARDE SUICIDA.", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991", "id": "1160718102545518593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159949627589873665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "MARIO VARGAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160718068106088449"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:02:07.000Z", "text": "@mandela_76 @ETJHILTON Alianza estrat\u00e9gica desde los 85_90cuando se tumbaron a MARIO VARGAS LLOSA. y desgraciaron la patria con la HIPERINFLACI\u00d3N la DEVALUACI\u00d3N la RESECION el SHOCK el AUTOGOLPE la VIOLACI\u00d3N de la CONSTITUCI\u00d3N del 79.luego se fugaron y se asilaron multimillonarios.ahora preso y suicida", "in_reply_to_user_id": "1880232974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4199105627", "id": "1160718068106088449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160718037156290560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:01:59.000Z", "text": "parece aquelas foto de filme de terror do menino problem\u00e1tico que matou a fam\u00edlia, se matou e ta assombrando a casa que moravam https://t.co/vHHhitXb0v", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245154038", "id": "1160718037156290560", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/vHHhitXb0v", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1160595075543588864", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160717738945458176"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:00:48.000Z", "text": "Mi sobrina de 6 a\u00f1os se emociona al ver escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude48\ud83d\ude48.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1615073388", "id": "1160717738945458176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160717668355325953"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:00:31.000Z", "text": "o auge de hoje foi uma menina da minha sala fingir que se suicidou e aparecer horas depois, que toda a sala tava surtando, falando que foi uma brincadeira pra saber quem ama ela \neu t\u00f4??????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1083538795075641344", "id": "1160717668355325953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160717645672591366"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:00:26.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128960613", "id": "1160717645672591366"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160287469197299712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 185, "probability": 0.5159, "type": "Person", "normalized_text": "Del"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160717627096010753"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:00:22.000Z", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC No tienen los votos jajjjajjaja, x que sino ma\u00f1ana mismo lo vacan jjjja encima son COBARDES ES LO UNICO QUE APRENDIERON DEL SUICIDA ALAN, piden renuncia de Del solar , pero se atreven a censurar el gabinete ESTAN CONTRA LA PARED . ES LA 1RA VEZ , QUE SE CAGAN DE MIEDO", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991", "id": "1160717627096010753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.4831, "type": "Person", "normalized_text": "Dom Quixote"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.5338, "type": "Other", "normalized_text": "Homem"}, {"start": 135, "end": 145, "probability": 0.371, "type": "Other", "normalized_text": "Dom Quixote"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "Looke"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/oCNgQItE4G", "expanded_url": "https://www.looke.com.br/filmes/o-homem-que-matou-dom-quixote", "display_url": "looke.com.br/filmes/o-homem\u2026"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/qVVxbEO72C", "expanded_url": "https://twitter.com/LookeBrasil/status/1160717555394371584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qVVxbEO72C", "media_key": "3_1160717553813078018"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160717555394371584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:00:04.000Z", "text": "Fantasia e realidade se confundem nessa aventura que conta a hist\u00f3ria de Dom Quixote como voc\u00ea nunca viu!\n\nAssista a O Homem Que Matou Dom Quixote no Looke:\nhttps://t.co/oCNgQItE4G\n\nLooke - Do cinema para sua casa. https://t.co/qVVxbEO72C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2851599473", "id": "1160717555394371584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160717538071912448"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:00:00.000Z", "text": "#EnProfundidad | Los marcadores gen\u00e9ticos, una nueva variable en la conducta suicida: https://t.co/FQp7lIBZCE https://t.co/lAPPyhgB91", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "EnProfundidad"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/FQp7lIBZCE", "expanded_url": "http://bit.ly/31CAbud", "display_url": "bit.ly/31CAbud"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/lAPPyhgB91", "expanded_url": "https://twitter.com/croniquindio/status/1160717538071912448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAPPyhgB91", "media_key": "3_1160620351505797120"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540894368", "id": "1160717538071912448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5334, "type": "Person", "normalized_text": "taile"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.2987, "type": "Other", "normalized_text": "jose"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160717497953398784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:59:51.000Z", "text": "ja dizia aquele fil\u00f3sofo taile jose: domingo en fuego eh meu dia suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2614037401", "id": "1160717497953398784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160715819359322112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "apunterd", "id": "1472766776"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CuIrTNfvmX", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/185227-una-pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos#.XVC4dIEMgIM.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18522\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160717453984456705"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:59:40.000Z", "text": "RT @apunterd: Una pareja de jubilados se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/CuIrTNfvmX", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235720949", "id": "1160717453984456705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160345633401819137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoursdelirio", "id": "2762197361"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4773, "type": "Person", "normalized_text": "alfonso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160717310870642693"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:59:06.000Z", "text": "RT @yoursdelirio: fez dois livros para falar do alfonso e se fazer de v\u00edtima, e mesmo que esteja prestes a se casar, n\u00e3o consegue parar de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923109870", "id": "1160717310870642693"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160717296190545920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:59:03.000Z", "text": "Hoje faz 1 m\u00eas, que minha irm\u00e3, 39 anos, se suicidou afogada na praia e levou junto sua filha de 8 dias. Foi diagnosticada com depress\u00e3o aos 17 e bipolaridade aos 27, ficou sem tomar a medica\u00e7\u00e3o, depakote, na gesta\u00e7\u00e3o, fa\u00e7o um pedido, n\u00e3o fiquem sem. https://t.co/Su3vRv0CKN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160713490547576838", "id": "1160717296190545920", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Su3vRv0CKN", "expanded_url": "https://g1.globo.com/fantastico/", "display_url": "g1.globo.com/fantastico/"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Xwo8COCE0z", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/2019/08/11/mundo/020n1mun", "display_url": "jornada.com.mx/2019/08/11/mun\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160717294772858881"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:59:02.000Z", "text": "Se suicida magnate de EU acusado de abuso de menores  https://t.co/Xwo8COCE0z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233336937", "id": "1160717294772858881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160715819359322112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "apunterd", "id": "1472766776"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CuIrTNfvmX", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/185227-una-pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos#.XVC4dIEMgIM.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18522\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160717224568590343"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:58:46.000Z", "text": "RT @apunterd: Una pareja de jubilados se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/CuIrTNfvmX", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2691377084", "id": "1160717224568590343"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7698, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160717206914850819"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:58:41.000Z", "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida amoooo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103134471040237569", "id": "1160717206914850819"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160645545595158529"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "Trotsky"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.8293, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Comunista"}, {"start": 166, "end": 177, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin St\u00e1lin"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/NHRbvEfiv9", "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1160645545595158529", "display_url": "twitter.com/depheliolopes/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160717177563033602"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:58:34.000Z", "text": "A mesma coisa para Trotsky. Um das filhas se suicidou, uma morreu louca e os outros dois foram mortos pelo pr\u00f3prio Partido Comunista. Muito provavelmente, a mando de Lenin St\u00e1lin. https://t.co/NHRbvEfiv9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2301774976", "id": "1160717177563033602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9498, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160717023627874304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:57:58.000Z", "text": "To vendo \" Esquadr\u00e3o Suicida \" pela mil\u00e9sima vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935332940481028098", "id": "1160717023627874304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160716732329320448"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:56:48.000Z", "text": "Se cometieron muchos errores, se los reconocieron a medias. Hay gente que no perdona. Falta de humildad y mala praxis por un lado y ceguera suicida (conciente e inconsciente) por el otro, resultado: vuelven...\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76318053", "id": "1160716732329320448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160716608777728006"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:56:19.000Z", "text": "Gostei de esquadr\u00e3o suicida. 7/10", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3027593242", "id": "1160716608777728006"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160716600531664896"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:56:17.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49683268", "id": "1160716600531664896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160716543598170112"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:56:03.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2353835496", "id": "1160716543598170112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160716495619600384"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:55:52.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3099190497", "id": "1160716495619600384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158331627627569154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "XiiCoca", "id": "1613499798"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "ElisaCarrioArg", "id": "1617578467"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.3817, "type": "Place", "normalized_text": "Florencio varela"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Pereyra"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "watson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160716354107977733"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:55:18.000Z", "text": "RT @XiiCoca: @ElisaCarrioArg Ac\u00e1 en Florencio varela estamos igual o peor. Q investiguen y hagan un informe igual a Pereyra y watson, ac\u00e1 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2209704229", "id": "1160716354107977733"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853182312448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160716334587662336"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:55:13.000Z", "text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098217231190818817", "id": "1160716334587662336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8676, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministra de Salud"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.7055, "type": "Organization", "normalized_text": "SUS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/8V9ITjTeNy", "expanded_url": "http://www1.abi.bo/abi_/index.php?i=432553&k=201903120273", "display_url": "www1.abi.bo/abi_/index.php\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160716204086046726"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:54:42.000Z", "text": "Ministra de Salud considera un \"acto suicida\" que candidatos opositores pretendan eliminar el SUS https://t.co/8V9ITjTeNy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717070406918733826", "id": "1160716204086046726"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160713862813016064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jarvi_reyes", "id": "67868109"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "eliaspino", "id": "113965079"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "DESIFRABETA", "id": "119890587"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160716121517039616"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:54:23.000Z", "text": "RT @jarvi_reyes: @eliaspino @DESIFRABETA Quiz\u00e1s suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113965079", "id": "1160716121517039616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160716109051551746"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:54:20.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2185494176", "id": "1160716109051551746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160716099698274304"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:54:17.000Z", "text": "Una pareja de ancianos se suicida porque ten\u00eda muchas deudas\nhttps://t.co/eZSFi26JAN", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "66746614", "id": "1160716099698274304", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/eZSFi26JAN", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/11/estados-unidos-muerte-suicidio-de-pareja-de-ancianos-que-tenian-deudas-medicas-atmp/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160716024179777536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:53:59.000Z", "text": "Muito triste cr. A menina se suicidou aqui perto de casa agoraaaaa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4882235327", "id": "1160716024179777536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160716004382695426"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:53:55.000Z", "text": "Voy a mirar escuadr\u00f3n suicida solamente por la actriz que me encanta \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939609660730105857", "id": "1160716004382695426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160715970857582592"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:53:47.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2773313818", "id": "1160715970857582592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853182312448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160715924292481025"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:53:36.000Z", "text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3482201260", "id": "1160715924292481025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160715905829134339"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:53:31.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419978901", "id": "1160715905829134339"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160715878448685056"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:53:25.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373552753", "id": "1160715878448685056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160715867015000066"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:53:22.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331135881", "id": "1160715867015000066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160715838430859265"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:53:15.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135711897", "id": "1160715838430859265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160715819359322112"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:53:11.000Z", "text": "Una pareja de jubilados se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/CuIrTNfvmX", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472766776", "id": "1160715819359322112", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/CuIrTNfvmX", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/185227-una-pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos#.XVC4dIEMgIM.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18522\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160715760513224705"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:52:57.000Z", "text": "A curiosidade matou o gato, se continuar assim vc vai tbm kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4523932281", "id": "1160715760513224705", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160655574721323008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.3142, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "Provincias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160715726526799872"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:52:48.000Z", "text": "RT @TuAbandonMadrid: Fontcalent | Una paciente del Hospital Psiqui\u00e1trico Penitenciario de Fontcalent se suicida | Las Provincias https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148649177234182144", "id": "1160715726526799872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160703980542017536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.8698, "type": "Person", "normalized_text": "emicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160715703558823945"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:52:43.000Z", "text": "RT @icarolinw: eu espero que o emicida tenha errado quando ele diz \u201cse matou e o para\u00edso n\u00e3o existe\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887829468454191104", "id": "1160715703558823945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160715695023448065"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:52:41.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106794498", "id": "1160715695023448065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160715669429768193"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:52:35.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4644792136", "id": "1160715669429768193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160715556397486081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:52:08.000Z", "text": "o tanto de gente que realmente acha que o Epstein se matou \u00e9 incr\u00edvel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097602089390403585", "id": "1160715556397486081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151852591946637312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EsquadroSuicid9", "id": "1151707207517556736"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7SK1yUiSQF", "expanded_url": "https://twitter.com/EsquadroSuicid9/status/1151852591946637312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7SK1yUiSQF", "media_key": "7_1151852293425418240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160715548491177984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:52:06.000Z", "text": "RT @EsquadroSuicid9: 5\u00b0 Edi\u00e7\u00e3o Do Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\udc83\ud83d\ude0f\nBrotaaa e convocada geral \ud83d\udc83\ud83d\ude0f https://t.co/7SK1yUiSQF", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090447031758454784", "id": "1160715548491177984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9455, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160715516065013762"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:51:58.000Z", "text": "Como pude demorar tanto tempo pra assistir Esquadr\u00e3o Suic\u00edda????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3405971380", "id": "1160715516065013762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160715513204531200"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:51:58.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956201700003581952", "id": "1160715513204531200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160715432397086720"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:51:38.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2516766027", "id": "1160715432397086720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160715401371758592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:51:31.000Z", "text": "Criei um fungo no plague inc, o fungo se espalho pelo mundo todo e matou pessoas dos quatro cada do planeta. 50min da minha vida jogadas fora AAAAA N\u00c3O CONSEGUIR EXTERMINAR A HUMANIDADE. Eu perdi pq meu fungo n\u00e3o tinha resist\u00eancia o suficiente e assim conseguiriam criar uma cura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803216304723398657", "id": "1160715401371758592", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160664807625953283"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GuidiVirginia", "id": "1276471681117237249"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160715344878755847"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-12T00:51:17.000Z", "text": "@GuidiVirginia @pdnetwork @Mov5Stelle Io lo trovo suicida, folle e profondamente incoerente per non dire grottesco. E su queste basi si costruisce ben poco.", "in_reply_to_user_id": "746310022641102849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382594523", "id": "1160715344878755847"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160714217487589381"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.922, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "Chumacero"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.5524, "type": "Person", "normalized_text": "Alustiza"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.6754, "type": "Person", "normalized_text": "Tab\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160715225420718082"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:50:49.000Z", "text": "Puebla es, de entrada, un equipo mal armado y que encima, no tiene muchas respuestas de su DT.\nLo de Chumacero lateral es suicida.\n\nEl tridente Fern\u00e1ndez-Alustiza-Tab\u00f3 no es que vaya corto de posibilidades. Pero es que no se les entrega un bal\u00f3n limpio y con ventaja.", "in_reply_to_user_id": "2287656596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2287656596", "id": "1160715225420718082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160715214754652160"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:50:46.000Z", "text": "Cuando me siento suicida duermo mientras dejo que me arrope la oscuridad de esos sue\u00f1os que luego no puedo recordar.\nEn falta de tu voz, dormir sin recuerdos es mi \u00fanica paz.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "938083337066942469", "id": "1160715214754652160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160715173059055616"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:50:36.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1297285921", "id": "1160715173059055616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160715091853107204"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:50:17.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4474622003", "id": "1160715091853107204"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160715050421825543"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:50:07.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323528497", "id": "1160715050421825543"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160715026761752576"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:50:02.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159274048192503808", "id": "1160715026761752576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160713211215306754"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aHellenFer", "id": "1009627674413854721"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9914, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160714787266998273"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:49:04.000Z", "text": "RT @aHellenFer: netflix realizou meu sonho de colocar esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100031883600121862", "id": "1160714787266998273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 146, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.5135, "type": "Organization", "normalized_text": "OMG"}, {"start": 228, "end": 230, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/JRDfn8qC2U", "expanded_url": "https://twitter.com/JoeNBC/status/1160184410588758018", "display_url": "twitter.com/JoeNBC/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160714773333495810"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:49:01.000Z", "text": "\"Se suicida\" en prisi\u00f3n un tipo cuyo testimonio iba a descabezar a la c\u00fapula de la zurder\u00eda y mandar\u00eda a todos ellos a prisi\u00f3n junto a Bill Clinton, resulta una muerte predecible por acci\u00f3n de... Rusia. OMG \ud83d\ude44 Los periozurdos de USA est\u00e1n de atar https://t.co/JRDfn8qC2U", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "50305602", "id": "1160714773333495810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160714662629060608"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:48:35.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865677962712150018", "id": "1160714662629060608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160714553652580358"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-12T00:48:09.000Z", "text": "\u9042\u306bG\uff11\u6c7a\u52dd\u306e\u30ab\u30fc\u30c9\u304c\u6c7a\u5b9a\uff01\u30bb\u30b3\u30f3\u30c9\u306f\uff1f\u30b2\u30b9\u30c8\u89e3\u8aac\u306f\uff1f\u8b0e\u306e\u30de\u30b9\u30af\u30de\u30f3\uff1f https://t.co/sJNTudKvOB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730990350060244993", "id": "1160714553652580358", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/sJNTudKvOB", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11822", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11822"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160714392503234566"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:47:30.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142450562", "id": "1160714392503234566"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160714379681312769"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:47:27.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724790913650839552", "id": "1160714379681312769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7774, "type": "Person", "normalized_text": "SHONDA RHIMES"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7231, "type": "Person", "normalized_text": "LEXIE"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4529, "type": "Person", "normalized_text": "karev"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160714348035235841"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:47:20.000Z", "text": "SHONDA RHIMES PQ VOC\u00ca MATOU A LEXIE??????? QUAL \u00c9 SEU PROBLEMA???????? Te odeio!!!!!! Se algum dia na vida, voc\u00ea matar meu karev, acabou minha vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "48517263", "id": "1160714348035235841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7741, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8555, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/UFVpI495Dy", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/james-gunn-responde-pedido-de-fas-sobre-ter-batman-em-esquadrao-suicida/", "display_url": "ovicio.com.br/james-gunn-res\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160714310051663872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:47:11.000Z", "text": "James Gunn responde pedido de f\u00e3s sobre ter Batman em \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 https://t.co/UFVpI495Dy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "194665354", "id": "1160714310051663872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160714304259330049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:47:09.000Z", "text": "oq matou a chora me liga foi os djs, com todo respeito, muito erro de mixagem. Se 2 salvou foi mto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "992579499203223552", "id": "1160714304259330049", "geo": {"place_id": "09b90f98b7a9b6e8"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160707346244493312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "baldez_luisa", "id": "1415536560850808837"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160714220469673988"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:46:49.000Z", "text": "@baldez_luisa @pefabiodemelo O desgra\u00e7ado matou a pr\u00f3pria filha e o povo acha que ele pode se reintegrar na sociedade\nNem direito de estar vivo ele tem", "in_reply_to_user_id": "972251030971998210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982078801764126721", "id": "1160714220469673988"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160714211573587970"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:46:47.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2373093541", "id": "1160714211573587970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160714132536139781"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:46:28.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138596811", "id": "1160714132536139781"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160712481171476480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "chivi45", "id": "267961702"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Tellier"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Cariola"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Vallejos"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.723, "type": "Place", "normalized_text": "Chi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160714128190779393"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:46:27.000Z", "text": "RT @Vega4Julio: @chivi45 @Flopi_Jackson_ Ninguna , recuerde qu\u00e9 m\u00e1s t\u00edtere de Tellier , Cariola y Vallejos dijeron que la v\u00eda armada en Chi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267961702", "id": "1160714128190779393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853182312448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160714033051426817"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:46:05.000Z", "text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389035805", "id": "1160714033051426817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160714014894284801"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:46:00.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861910974", "id": "1160714014894284801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160714010997723136"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:45:59.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1267732885", "id": "1160714010997723136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Kinchil"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8724, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 62, "tag": "Yucat\u00e1n"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/mP3IiyOXJ3", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/joven-se-suicida-en-kinchil", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/joven-\u2026"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/U91h955fsd", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1160713901224448001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U91h955fsd", "media_key": "3_1160713899295105025"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160713901224448001"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:45:33.000Z", "text": "\u26a1 Joven se suicida en Kinchil https://t.co/mP3IiyOXJ3 #Yucat\u00e1n https://t.co/U91h955fsd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112770875", "id": "1160713901224448001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160711998247755778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eliaspino", "id": "113965079"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "DESIFRABETA", "id": "119890587"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160713862813016064"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:45:24.000Z", "text": "@eliaspino @DESIFRABETA Quiz\u00e1s suicida", "in_reply_to_user_id": "113965079", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "67868109", "id": "1160713862813016064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160713831070543875"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:45:17.000Z", "text": "Ademas de tener un nerviosismo encima a mi gata le pint\u00f3 lo suicida y casi se tira del balc\u00f3n. Vamos bienn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1421481708", "id": "1160713831070543875"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160647235811598336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 142, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "GustavoCerati"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 143, "tag": "GustavoCerati"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160713649054539777"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:44:33.000Z", "text": "@TaniaN78 Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad,\nPrefer\u00ed callar,\nA esta hora de la vida es lo mejor...\n\nTracci\u00f3n a sangre #GustavoCerati", "in_reply_to_user_id": "125114835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "73700926", "id": "1160713649054539777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160713299929026562"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:43:10.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61469973", "id": "1160713299929026562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9904, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160713211215306754"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:42:49.000Z", "text": "netflix realizou meu sonho de colocar esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009627674413854721", "id": "1160713211215306754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160713189274935297"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:42:43.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158435246", "id": "1160713189274935297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5522, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160713170169815040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:42:39.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito fracooo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "159997553", "id": "1160713170169815040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160713043598336000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "blondebomb_TK", "id": "1681238592"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.7667, "type": "Other", "normalized_text": "Devil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160713169574289408"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:42:39.000Z", "text": "@blondebomb_TK [-] energ\u00eda una tercera vez ser\u00eda pr\u00e1ctimente mortal/suicida.\n\nY dice Devil que no promete nada (????", "in_reply_to_user_id": "1093163839238090752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093163839238090752", "id": "1160713169574289408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160632078624382976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "lizbethpalomo13", "id": "1144465250047053824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160713112607236096"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-12T00:42:25.000Z", "text": "@suicida_diablo @lizbethpalomo13 Iam do what's called a epic gamer move", "in_reply_to_user_id": "2318665584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2290453602", "id": "1160713112607236096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160713097142779909"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:42:22.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137409051", "id": "1160713097142779909"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160713066994196480"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:42:14.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456761535", "id": "1160713066994196480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160713036652589056"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:42:07.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593843298", "id": "1160713036652589056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "harry potter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160713013713920001"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:42:02.000Z", "text": "@NetflixBrasil coloca o lixo de esquadr\u00e3o suicida e nao coloca harry potter", "in_reply_to_user_id": "231579149", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "913426316988383238", "id": "1160713013713920001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160712803088551936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cncosunshinex", "id": "1088203253765033985"}, {"start": 84, "end": 98, "username": "TeenChoiceFOX", "id": "45609049"}, {"start": 99, "end": 109, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 71, "probability": 0.7431, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.5776, "type": "Organization", "normalized_text": "CNCOWNERS"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 72, "tag": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 73, "end": 83, "tag": "CNCOWNERS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160713003811123202"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:41:59.000Z", "text": "RT @cncosunshinex: No me carga la p\u00e1gina *Se suicida*\n\n#TeenChoiceWarner #CNCOWNERS @TeenChoiceFOX @CNCOmusic", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953328054599868416", "id": "1160713003811123202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160712674461782016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.7866, "type": "Other", "normalized_text": "Tracci\u00f3n a sangre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160712889155706884"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:41:32.000Z", "text": "Lo mismo pasa con \"Tracci\u00f3n a sangre\".\n\n\"Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Prefer\u00ed callar\".\n\"Tras una melod\u00eda creo que te hice tan m\u00eda que por un instante te olvid\u00e9.\" \ud83e\udd82\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "in_reply_to_user_id": "112515894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112515894", "id": "1160712889155706884"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 251, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "David Trueba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160712829940510720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:41:18.000Z", "text": "\"Ele se sente agredido e deixa a casa com fortaleza, sem se deixar vencer. Ningu\u00e9m \u00e9 t\u00e3o est\u00fapido de deixar-se vencer quando o inimigo lhe mostrou suas armas e sua evidente superioridade. Seria suicida. Afasta-se a passo vivo, renascido.\"\n\nDavid Trueba, in \"Saber perder\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955560837787389954", "id": "1160712829940510720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 65, "end": 79, "username": "TeenChoiceFOX", "id": "45609049"}, {"start": 80, "end": 90, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.7843, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5348, "type": "Organization", "normalized_text": "CNCOWNERS"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 53, "tag": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 54, "end": 64, "tag": "CNCOWNERS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160712803088551936"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:41:11.000Z", "text": "No me carga la p\u00e1gina *Se suicida*\n\n#TeenChoiceWarner #CNCOWNERS @TeenChoiceFOX @CNCOmusic", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088203253765033985", "id": "1160712803088551936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160712799959560192"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:41:11.000Z", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437720152", "id": "1160712799959560192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160665443142643718"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "ErinBurnett", "id": "322603418"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160712643793039360"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:40:33.000Z", "text": "@realDonaldTrump @ErinBurnett varios estadounidenses piensan  que tu te vas pudrir en la c\u00e1rcel Sr. presidente ese va a ser tu destino pobre de tu amigo el que se suicida en la c\u00e1rcel verdad", "in_reply_to_user_id": "25073877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063953764242112514", "id": "1160712643793039360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160712609324310528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:40:25.000Z", "text": "To igual paraquedas de suicida, to contigo e n\u00e3o abro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2312126490", "id": "1160712609324310528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853182312448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160712586138198016"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:40:20.000Z", "text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137894612", "id": "1160712586138198016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160712571898552320"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:40:16.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137711454", "id": "1160712571898552320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160712517297025026"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:40:03.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64398607", "id": "1160712517297025026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160708667332841472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "chivi45", "id": "267961702"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Tellier"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Cariola"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8425, "type": "Person", "normalized_text": "Vallejos"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.6123, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160712481171476480"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:39:55.000Z", "text": "@chivi45 @Flopi_Jackson_ Ninguna , recuerde qu\u00e9 m\u00e1s t\u00edtere de Tellier , Cariola y Vallejos dijeron que la v\u00eda armada en Chile era una opci\u00f3n y continuar con la obra del borracho suicida de Allende", "in_reply_to_user_id": "267961702", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1546573998", "id": "1160712481171476480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160712449961709568"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:39:47.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1616221225", "id": "1160712449961709568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5901, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 10, "end": 13, "probability": 0.6714, "type": "Person", "normalized_text": "Loco"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8083, "type": "Person", "normalized_text": "Taeyang"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6013, "type": "Person", "normalized_text": "Amable"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5462, "type": "Person", "normalized_text": "Azriel"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.451, "type": "Other", "normalized_text": "Pan"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5684, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.648, "type": "Person", "normalized_text": "Sora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160712431137697794"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:39:43.000Z", "text": "/ Dazai ; Loco suicida.\n Taeyang ; Amable y diabolico.\n Azriel ; Pan de dios. \nVicente ; D\u00f3nde est\u00e1 Sora? xd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "903476471200493569", "id": "1160712431137697794"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160712330549911552"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:39:19.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956911141803974656", "id": "1160712330549911552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160687477054722050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Alexandre_Ernst", "id": "89175131"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8812, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Melo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160712191139598336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:38:46.000Z", "text": "@Alexandre_Ernst Ele quase matou o jogador do Bahia o cara ficou inconsciente. Felipe Melo tinha se aposentar do futebol \u00e9 um tremendo babaca", "in_reply_to_user_id": "89175131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "900862484977987584", "id": "1160712191139598336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4823, "type": "Other", "normalized_text": "Disle"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6931, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160712131077181441"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:38:31.000Z", "text": "Disle no hab\u00eda visto Escuadron suicida y yo si. As\u00ed que ac\u00e1 estoy, vi\u00e9ndola de vuelta con \u00e9l. Si eso no es amor...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "136084455", "id": "1160712131077181441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160712095685652480"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:38:23.000Z", "text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354634898", "id": "1160712095685652480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160712087502577664"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:38:21.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216095302", "id": "1160712087502577664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160706549418995713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MafeCarrascal", "id": "139518091"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "FarydMondragon", "id": "254115362"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "mluciaramirez", "id": "198984928"}, {"start": 156, "end": 171, "username": "FarydMondragon", "id": "254115362"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 208, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160712052509425664"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:38:12.000Z", "text": "@MafeCarrascal @FarydMondragon ahora tambi\u00e9n con la econom\u00eda naranja jajaja @mluciaramirez que va hacer medalla de ella , si las ni\u00f1as colocaron las ganas ,@FarydMondragon dando charlas de motivaci\u00f3n y en Cali casi se suicida cuando la esposa lo encontr\u00f3 con otro man", "in_reply_to_user_id": "139518091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "910285157638316032", "id": "1160712052509425664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160703707941670913"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.3993, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar Espa\u00f1a"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.8844, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/g6oN5ien1f", "expanded_url": "https://twitter.com/cota3143/status/1160703707941670913", "display_url": "twitter.com/cota3143/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160711926764187648"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:37:42.000Z", "text": "Mientras el multimillonario Epstein se suicida en la c\u00e1rcel de USA, los viciosos del Bar Espa\u00f1a (Valencia) que violaban ni\u00f1os y ni\u00f1as en bacanales multi-partidos, siguen disfrutando de la vida.\nESO ES ESPA\u00d1A https://t.co/g6oN5ien1f", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "304939629", "id": "1160711926764187648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160711866458562562"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:37:28.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1398352656", "id": "1160711866458562562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853182312448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160711767393275904"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:37:04.000Z", "text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751091236606504960", "id": "1160711767393275904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160711739060740096"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:36:58.000Z", "text": "El cristianismo ama al m\u00e1rtir al tiempo q odia al suicida. En el 1ro encuentra la virtud asc\u00e9tica de renuncia a lo material amen de un m\u00e1s all\u00e1 venturoso; en el 2do repudia la cobard\u00eda de aquel q se rehusa a reconciliarse con el supuesto sentido trascendental de la existencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "204036100", "id": "1160711739060740096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160711730550452226"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:36:56.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269511876", "id": "1160711730550452226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160711304816074752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160711720760958976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:36:53.000Z", "text": "E eu ouvi boatos de que o senhor delegado encobriu o rastro\nDe mais um policial safado\nQue matou mais um preto\nDentro de sua favela, sem ver um documento\nOu perguntar se tava errado\nSup\u00f4s que tava armado\nO preconceito n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado\nNo brasileiro \u00e9 um resqu\u00edcio gen\u00e9tico https://t.co/KJ39efI6F7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771106513599524866", "id": "1160711720760958976", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KJ39efI6F7", "expanded_url": "https://twitter.com/Aleex_crf2/status/1160711304816074752", "display_url": "twitter.com/Aleex_crf2/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160711624866635776"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:36:31.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811668078", "id": "1160711624866635776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160259292538294273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "roberto_ruizg", "id": "240940338"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160711609943089152"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:36:27.000Z", "text": "RT @roberto_ruizg: Un millonario acusado de pederasta y amigo de hombres poderosos como Trump y Clinton. \n\nEstaba bajo \u2018vigilancia suicida\u2019\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023120954", "id": "1160711609943089152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160711606189330434"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:36:26.000Z", "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227564419", "id": "1160711606189330434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853182312448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160711433518223360"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:35:45.000Z", "text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160628655116214273", "id": "1160711433518223360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160708317351727112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CathyJuvinao", "id": "53855557"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160711413675020288"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:35:40.000Z", "text": "@CathyJuvinao Para ser considerados heroes de la patria no tienen que volar de esta manera suicida, se nota que no cubrieron todos los riesgos que conllevaba desarrollar el acto, lamentable. La negligencia es inmensa.", "in_reply_to_user_id": "53855557", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "106524643", "id": "1160711413675020288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160711411343024131"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:35:40.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154992686", "id": "1160711411343024131"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160711207160098817"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:34:51.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278123094", "id": "1160711207160098817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7483, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160711017774686208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:34:06.000Z", "text": "Somente hoje vi Esquadr\u00e3o Suicida. C\u00eas acham que finalmente a DC acertou? Eu gostei muito.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112222506", "id": "1160711017774686208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160317215058669569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RMADRID_CF_1902", "id": "117525806"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "realpalma5", "id": "1155660334461607937"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160710883515031556"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:33:34.000Z", "text": "RT @RMADRID_CF_1902: @realpalma5 @ojve421 Va \u00e9l cancer al medico y le diagnostican Gustavo Petro. Se suicida para no soportar esa agon\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3350301395", "id": "1160710883515031556"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160628040105365505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Silvidedi", "id": "1002971940"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Lautiroman1995", "id": "197658113"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160710852753985537"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:33:26.000Z", "text": "@Silvidedi @Lautiroman1995 Si llegaba a hacer eso la se\u00f1ora se queda sin trabajo, la persiguen y ocasionalmente se suicida . ESTO ES FORMOSA", "in_reply_to_user_id": "1002971940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2743258630", "id": "1160710852753985537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160627878712791040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160710756704378881"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:33:04.000Z", "text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098217231190818817", "id": "1160710756704378881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160710600164556800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CleitonNunes5", "id": "3171686783"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "whorunbey", "id": "1246501794777350144"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "Lynara89291260", "id": "1131049288149213184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160710732851400737"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:32:58.000Z", "text": "@CleitonNunes5 @whorunbey @Lynara89291260 @GN_extended por incr\u00edvel que pare\u00e7a, eu acho esquadr\u00e3o suicida menos decepcionante kkkkj", "in_reply_to_user_id": "3171686783", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075486747423850496", "id": "1160710732851400737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160706422209941504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cabellomost", "id": "4569495447"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160710721635803139"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:32:55.000Z", "text": "@cabellomost ele se matou, n\u00e3o?", "in_reply_to_user_id": "4569495447", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2676004726", "id": "1160710721635803139"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160710713435967488"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:32:53.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568434064", "id": "1160710713435967488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160710691902414848"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:32:48.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101189103939452928", "id": "1160710691902414848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160707959548252163"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "exommunist", "id": "1075486747423850496"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "whorunbey", "id": "1246501794777350144"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "Lynara89291260", "id": "1131049288149213184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160710600164556800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:32:26.000Z", "text": "@exommunist @whorunbey @Lynara89291260 @GN_extended Esqueceu de falar de esquadr\u00e3o suicida tb \ud83d\ude05\ud83d\ude05", "in_reply_to_user_id": "1075486747423850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3171686783", "id": "1160710600164556800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160645941348773896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elchatoheston", "id": "16129835"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160710542937513984"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:32:13.000Z", "text": "RT @elchatoheston: 32 de 60 senadores y 108 de 180 diputados en el 85-90, m\u00e1s el cobarde suicida al mando, y dejaron el pa\u00eds hecho una basu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3171735557", "id": "1160710542937513984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160710433545883649"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:31:46.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1931400181", "id": "1160710433545883649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160710315249680385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160710316940042240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:31:19.000Z", "text": "E o ex dela? Bom, ele se matou logo em seguida e minha v\u00f3 nunca gostou daquele cara", "in_reply_to_user_id": "2996865414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2996865414", "id": "1160710316940042240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160710227186126849"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:30:57.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069678196721938433", "id": "1160710227186126849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160708103408619520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CarmenJamasK", "id": "867149586"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.3751, "type": "Person", "normalized_text": "MENTI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160710123955904513"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:30:33.000Z", "text": "RT @CarmenJamasK: ASI QUE  EL MENSAJE ES ESTE:\nROBA, SUICIDA, TRAICIONA. MENTI, MATA DE HAMBRE  Y VOLVERAS A GOBERNAR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867149586", "id": "1160710123955904513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160709830178459648"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:29:23.000Z", "text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4874865065", "id": "1160709830178459648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160709702575173632"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:28:52.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547227432", "id": "1160709702575173632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160709618340913152"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:28:32.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097089105", "id": "1160709618340913152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160709565471576064"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-12T00:28:20.000Z", "text": "\u9042\u306bG\uff11\u6c7a\u52dd\u306e\u30ab\u30fc\u30c9\u304c\u6c7a\u5b9a\uff01\u30bb\u30b3\u30f3\u30c9\u306f\uff1f\u30b2\u30b9\u30c8\u89e3\u8aac\u306f\uff1f\u8b0e\u306e\u30de\u30b9\u30af\u30de\u30f3\uff1f | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u901f\u5831\u3084\u60c5\u5831\u3092\u767a\u4fe1\uff5e https://t.co/t55ZFSjrIr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106715769", "id": "1160709565471576064", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/t55ZFSjrIr", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11822", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11822", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11822"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160701495844790279"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "zayn"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qGTWCZrEKp", "expanded_url": "https://twitter.com/SamuraiDaLS/status/1160709524304605190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qGTWCZrEKp", "media_key": "3_1160709518898212864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160709524304605190"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:28:10.000Z", "text": "@boianapraia at\u00e9 podias ter sido uma das meninas que se suicidou depois de o zayn ter sa\u00eddo que n\u00e3o me importava https://t.co/qGTWCZrEKp", "in_reply_to_user_id": "938199134644981761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938199134644981761", "id": "1160709524304605190"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160709489970024448"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:28:02.000Z", "text": "me hace sentir como un suicida por no tenerte darme siete de tus d\u00edas para despu\u00e9s olvidarme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56030506", "id": "1160709489970024448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.4702, "type": "Place", "normalized_text": "Esp\u00edritu"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9187, "type": "Place", "normalized_text": "Guasave"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Dsm6TllFsT", "expanded_url": "https://televisaregional.network/joven-se-suicida-con-veneno-para-topos/", "display_url": "televisaregional.network/joven-se-suici\u2026"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/uTFi2L1LQs", "expanded_url": "https://twitter.com/TelevisaSinaloa/status/1160709270259806209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uTFi2L1LQs", "media_key": "3_1160709268741468160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160709270259806209"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:27:09.000Z", "text": "Un joven de 18 a\u00f1os de edad se suicid\u00f3 ingiriendo veneno para topos, en el poblado Esp\u00edritu, del municipio de Guasave. \nhttps://t.co/Dsm6TllFsT https://t.co/uTFi2L1LQs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958075645837193216", "id": "1160709270259806209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160709230846009345"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:27:00.000Z", "text": "tinha esquecido que o coringa do esquadr\u00e3o suicida era bosta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1014728199639633920", "id": "1160709230846009345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160709201058062336"], "lang": "ru", "created_at": "2019-08-12T00:26:53.000Z", "text": "\u0421\u041c\u0418 \u0443\u0437\u043d\u0430\u043b\u0438 \u043e \u043f\u0440\u0435\u0442\u0435\u043d\u0437\u0438\u044f\u0445 \u043a \u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c \u0421\u0418\u0417\u041e \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\u00a0\u042d\u043f\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d\u0430 https://t.co/BMPI4fxLHa https://t.co/kEHChIX6Tk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722324871670296576", "id": "1160709201058062336", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/BMPI4fxLHa", "expanded_url": "https://www.24top.kz/society/smi-uznali-o-pretenzijah-k-ohrannikam-sizo-posle-suicida-jepshtejna/", "display_url": "24top.kz/society/smi-uz\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/kEHChIX6Tk", "expanded_url": "https://twitter.com/24topkz/status/1160709201058062336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kEHChIX6Tk", "media_key": "3_1160709199283871744"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160709160394268677"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:26:43.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756202151500742656", "id": "1160709160394268677"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160709094791143424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:26:27.000Z", "text": "t\u00e3o jovem sem esperan\u00e7a de vida, t\u00e3o novo e ja suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033500018240643074", "id": "1160709094791143424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160653399752241152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "spirbiwow_", "id": "3410463585"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "pledis_17", "id": "956888370"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Wonwoo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160709084313804800"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:26:25.000Z", "text": "@spirbiwow_ @pledis_17 Me dicen por cucaracha qu\u00e9 hay 2 teor\u00edas, se suicida o lo mata Wonwoo", "in_reply_to_user_id": "1085201439792787456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391726131", "id": "1160709084313804800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9421, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160708953401122817"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:25:54.000Z", "text": "pedimos pizza e agora estamos aqui assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750520007910682624", "id": "1160708953401122817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.45, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160708935759908865"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:25:49.000Z", "text": "Voy a lanzarme un verano suicida, voy a darle el honor a los estudios y a mi profe estrella Bruce.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1041817137122299904", "id": "1160708935759908865", "geo": {"place_id": "01ccd8867419dc0a"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160703713838804992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mistikina_hardy", "id": "90981632"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "loscoliseinos", "id": "826276958"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "loscoliseinos", "id": "826276958"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160708851412418565"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:25:29.000Z", "text": "@mistikina_hardy @loscoliseinos Tal y como lo ha dicho @loscoliseinos al aficionado poco le importa la integridad dl luchador. Mientras satisfaga su deseo de ver golpes y vuelos. Una cosa es ser entregado y otra suicida. Muchos de los nuevos parece q poco les importan sus compa\u00f1eros y ellos mismos \u00b4ta cabr\u00f3n!", "in_reply_to_user_id": "90981632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "2440686523", "id": "1160708851412418565"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160708723402268672"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:24:59.000Z", "text": "Magnate procesado por tr\u00e1fico sexual se suicida en su celda https://t.co/oTgWTZsK2O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104381920", "id": "1160708723402268672", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/oTgWTZsK2O", "expanded_url": "http://bit.ly/2Ku0PQj", "display_url": "bit.ly/2Ku0PQj"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160708580816891906"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:24:25.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828073792723415040", "id": "1160708580816891906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8682, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160708539045879813"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:24:15.000Z", "text": "Eu acabei de assistir esquadr\u00e3o suicida, que final bostaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4513650317", "id": "1160708539045879813"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160708522147008512"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:24:11.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070005952", "id": "1160708522147008512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9745, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160708513859100672"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:24:09.000Z", "text": "Voy a leer un par de textos y ver Escuadron Suicida (a ver que tal), as\u00ed dejo de pensar en que otra vez no tengo celular LPM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2203152840", "id": "1160708513859100672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160708473480458240"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:23:59.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1392541903", "id": "1160708473480458240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160669142162268160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "issoesquerda", "id": "1052349582947086336"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Giovannaglara", "id": "1403531562524741633"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "godeepORgohome", "id": "184268671"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 201, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "trump"}, {"start": 208, "end": 216, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160708452605419520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:23:54.000Z", "text": "@issoesquerda @giovannaglara @godeepORgohome N\u00e3o \u00e9 fonte, \u00e9 que vc falou v\u00ea o v\u00eddeo eu li \"d\u00ea o v\u00eddeo\"\n\nA\u00ed tinha um v\u00eddeo dele pr\u00f3prio falando que matou e ia continuar matando. \n\nOra, imagina se o trump ou o bolsonaro passa na onu e fala que t\u00e1 matando os opositores?\n\nPara de passar pano para assassino cara.\nSeja coerente", "in_reply_to_user_id": "1052349582947086336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26559983", "id": "1160708452605419520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160708432460242945"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:23:49.000Z", "text": "um garoto se enforcou por causa do preconceito dos pais que n\u00e3o aceitavam a sexualidade dele, at\u00e9 quando isso vai ter que acontecer e quantas vidas ainda v\u00e3o se findar pelo simples fato das pessoas n\u00e3o deixarem os outros serem felizes?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "806654097524985857", "id": "1160708432460242945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160708427229913088"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:23:48.000Z", "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193948978", "id": "1160708427229913088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160705471298383872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "choniyeol", "id": "966719048359841794"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160708397408423936"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-12T00:23:41.000Z", "text": "@choniyeol Qu\u00e9 sad el osito suicida jsjsjs", "in_reply_to_user_id": "949772941348278272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827438395005747200", "id": "1160708397408423936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160687473107902464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.86, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160708397148385282"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:23:41.000Z", "text": "@GurgelSoares Que despaut\u00e9rio \u00e9 esse de colocar \"o assassino da Marielle\" no racioc\u00ednio, se at\u00e9 hoje a incompet\u00eancia policial nos impede de saber quem a matou?!", "in_reply_to_user_id": "245320150", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460729444", "id": "1160708397148385282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160708391347601413"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:23:40.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2693397105", "id": "1160708391347601413"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160706303892873222"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_ademircec", "id": "291958904"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160708332757405696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:23:26.000Z", "text": "@_ademircec Parece que ele se enforcou com um len\u00e7ol", "in_reply_to_user_id": "291958904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147582184330579969", "id": "1160708332757405696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160707730019094528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lanzhannn", "id": "1266543976468942849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160708272711700482"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:23:11.000Z", "text": "@lanzhannn AHMANOKKKKKKKJ eu votei na suicida tbm ai fudeu tudoKK quando eu sou do bem fica tudo na paz mas se sou do mal juntam em mim na mesma hora acho um absurdo", "in_reply_to_user_id": "573207765", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2957582123", "id": "1160708272711700482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160708086040055808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.6987, "type": "Other", "normalized_text": "guerra civil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160708270606233605"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:23:11.000Z", "text": "@Thais07421646 at\u00e9 guerra civil eh melhor que esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "1039536178230423552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029726581466513408", "id": "1160708270606233605"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160708116113240064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:22:34.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926913756411678725", "id": "1160708116113240064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3918, "type": "Person", "normalized_text": "MENTI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160708103408619520"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:22:31.000Z", "text": "ASI QUE  EL MENSAJE ES ESTE:\nROBA, SUICIDA, TRAICIONA. MENTI, MATA DE HAMBRE  Y VOLVERAS A GOBERNAR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867149586", "id": "1160708103408619520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160708013050740736"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:22:09.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046931878991794177", "id": "1160708013050740736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 95, "probability": 0.7533, "type": "Other", "normalized_text": "Fantastico"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 96, "tag": "Fantastico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160708011238797313"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:22:09.000Z", "text": "o rapaz n\u00e3o se matou nada, foi morto, se se suicidou foi pq virou meme interacional  #Fantastico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158347827589918726", "id": "1160708011238797313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160707629108387841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "laryecrf", "id": "1847502114"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160707868850626561"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:21:35.000Z", "text": "@Laryecrf pra mim, algu\u00e9m matou e deixou como se ele tivesse se matado", "in_reply_to_user_id": "1847502114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "17560312", "id": "1160707868850626561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160707853071593473"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:21:31.000Z", "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592785522", "id": "1160707853071593473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160707746746064896"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:21:06.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583037344", "id": "1160707746746064896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Civil War"}, {"start": 18, "end": 38, "probability": 0.8652, "type": "Other", "normalized_text": "Batalla de los Dioses"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.803, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.7291, "type": "Other", "normalized_text": "Venom"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160707653355671552"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:20:44.000Z", "text": "Hoy vi Civil War, Batalla de los Dioses, Escuadr\u00f3n Suicida y ahora estoy viendo Venom.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65523735", "id": "1160707653355671552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160707479694712833"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:20:02.000Z", "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida me d\u00e1 vontade de chorar, COMO QUE CONSEGUIRAM ESTRAGAR UM FILME Q PODIA SER MUITO BOM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3788035887", "id": "1160707479694712833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.8345, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Galeano"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Ch\u00e1vez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Extra\u00f1aDictadura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160707424879353856"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:19:49.000Z", "text": "#Extra\u00f1aDictadura Eduardo Galeano, escribi\u00f3: \"Extra\u00f1o dictador Hugo Ch\u00e1vez. Masoquista y suicida: cre\u00f3 una Constituci\u00f3n que permite que el pueblo lo eche, y se arriesg\u00f3 a que eso ocurriera en un refer\u00e9ndum revocatorio que ha realizado por primera vez en la historia universal\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069680272", "id": "1160707424879353856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/FraBcjBSZU", "expanded_url": "https://laprensafl.com/2019/08/11/pareja-de-abuelitos-se-suicida-ante-desesperacion-de-no-poder-pagar-cuentas-medicas-en-eeuu/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565568521", "display_url": "laprensafl.com/2019/08/11/par\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/LnlvrWTV1c", "expanded_url": "https://twitter.com/prensafl/status/1160707397943549956/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LnlvrWTV1c", "media_key": "3_1160707395426902018"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160707397943549956"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:19:43.000Z", "text": "Pareja de abuelitos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas en EEUU https://t.co/FraBcjBSZU https://t.co/LnlvrWTV1c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41407521", "id": "1160707397943549956"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160705213277380614"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "imdaeneryss", "id": "1216773896134975488"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.8986, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160707359091634176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:19:33.000Z", "text": "@imdaeneryss so um detalhe: a daenerys simplesmente nao matou homens maus (o que por mim tanto faz, como vc mesmo disse todo mundo da serie fez isso em algum ponto) o problema \u00e9 ela ter DIZIMADO uma cidade INTEIRA mesmo com o ex\u00e9rcito tendo se RENDIDO", "in_reply_to_user_id": "871753020375281664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151191170", "id": "1160707359091634176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160707208201625601"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:18:57.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4119460762", "id": "1160707208201625601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160707181945245698"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:18:51.000Z", "text": "O mlk se suicidou mano kkkkkkk https://t.co/YWuBgSD8dm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124825536881201153", "id": "1160707181945245698", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/YWuBgSD8dm", "expanded_url": "https://t.co/YWuBgSD8dm", "display_url": "t.co/YWuBgSD8dm"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160707153784647681"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/DjoXJYhPam", "expanded_url": "https://twitter.com/OtiliaFontoura/status/1160707163955896320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DjoXJYhPam", "media_key": "3_1160707157446336513"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160707163955896320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:18:47.000Z", "text": "...\nEle se matou num convento na Fran\u00e7a em 10/08/1974 por n\u00e3o suportar as lembran\u00e7as da tortura. https://t.co/DjoXJYhPam", "in_reply_to_user_id": "1631334582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1631334582", "id": "1160707163955896320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160707144561364993"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:18:42.000Z", "text": "Quase se matou kkkkkkkk atentadinho https://t.co/G3lxxCqrhD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006326783065632770", "id": "1160707144561364993", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/G3lxxCqrhD", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160707081789485058"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4014, "type": "Other", "normalized_text": "June"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.3306, "type": "Other", "normalized_text": "Magia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160707083404218369"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:18:28.000Z", "text": "Eventualmente ela se juntou ao Esquadr\u00e3o Suicida quando lhe foi oferecida a chance de participar da equipe. June queria a Magia fora de seu corpo pois via que ela estava corrompendo sua vida normal e pensava que o Esquadr\u00e3o podia ajud\u00e1-la nessa quest\u00e3o. Mas n\u00e3o adiantou.", "in_reply_to_user_id": "1030536219158110208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030536219158110208", "id": "1160707083404218369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160706417067737089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160706926721863680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:17:50.000Z", "text": "@Thais07421646 se vc estiver falando de esquadr\u00e3o suicida ele tem raz\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "1039536178230423552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029726581466513408", "id": "1160706926721863680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160706875308027905"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:17:38.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573761823", "id": "1160706875308027905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160706735637762048"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:17:05.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3030778343", "id": "1160706735637762048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5142, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160706712854323206"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:16:59.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida pq t\u00e3o perfeito ???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117503941317730306", "id": "1160706712854323206"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.7723, "type": "Person", "normalized_text": "idris Elba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160706684244938753"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:16:53.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida 2 com idris Elba", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1747672381", "id": "1160706684244938753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160706587335503872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:16:29.000Z", "text": "Mlk suicida kkkkkkkkkk https://t.co/EUOUdgUaaE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "302107602", "id": "1160706587335503872", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/EUOUdgUaaE", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4635, "type": "Place", "normalized_text": "Monta\u00f1o"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.5493, "type": "Organization", "normalized_text": "SUS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Monta\u00f1o"}, {"start": 83, "end": 87, "tag": "SUS"}, {"start": 90, "end": 99, "tag": "COMPARTE"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/A3Ls0URHXX", "expanded_url": "https://www.infodiez.com/montano-dice-es-un-acto-suicida-que-candidatos-opositores-pretendan-eliminar-el-sus/", "display_url": "infodiez.com/montano-dice-e\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160706579622244352"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:16:28.000Z", "text": "#Monta\u00f1o dice es un 'acto suicida' que candidatos opositores pretendan eliminar el #SUS \n\n#COMPARTE https://t.co/A3Ls0URHXX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1343354227", "id": "1160706579622244352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160689274955673605"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "modestiasantana", "id": "151019599"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantana"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.476, "type": "Other", "normalized_text": "Luanetes"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantanaShow"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 39, "tag": "MPN"}, {"start": 40, "end": 52, "tag": "LuanSantana"}, {"start": 53, "end": 62, "tag": "Luanetes"}, {"start": 63, "end": 79, "tag": "LuanSantanaShow"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160706482360528896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:16:04.000Z", "text": "@modestiasantana esquadr\u00e3o suicida #MPN #LuanSantana #Luanetes #LuanSantanaShow", "in_reply_to_user_id": "151019599", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1555783879", "id": "1160706482360528896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160706177904381953"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:14:52.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2653120485", "id": "1160706177904381953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160706155276066818"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:14:46.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4843406207", "id": "1160706155276066818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160615279019397120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "24marybed", "id": "296445163"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5977, "type": "Person", "normalized_text": "G. Soros"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160706086296543232"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:14:30.000Z", "text": "RT @24marybed: G. Soros, aparece en la lista negra d Jeffrey Epstein,EL CASO D PEDOFILIA internal. Est\u00e9 sujeto q tiene sus tent\u00e1culos en to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141804696", "id": "1160706086296543232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160630132576591872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elcoachchino", "id": "1002955042322894848"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160706006910984193"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:14:11.000Z", "text": "RT @elcoachchino: Mirando la la lista del ped\u00f3filo \"suicida\" Jeffrey Epstein, donde aparece @AndresPastrana_ , se encuentra uno con otro no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594252571", "id": "1160706006910984193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160705832193073152"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:13:29.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757439318629777408", "id": "1160705832193073152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160705753457364993"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:13:11.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139841063", "id": "1160705753457364993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160200731321933824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FNAraujoR", "id": "134938656"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.8404, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160705728904138752"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:13:05.000Z", "text": "@FNAraujoR Uno no se asesina, uno se suicida, por eso Uribe siempre saldr\u00e1 ileso de sus \u201cauto atentados\u201d O es que ya sufre de Alzheimer?", "in_reply_to_user_id": "134938656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2217066342", "id": "1160705728904138752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160705649757556736"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:12:46.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3129087634", "id": "1160705649757556736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160287383159484416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Fasalles", "id": "47251304"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160705485441511424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:12:07.000Z", "text": "@Fasalles @SF_Moro Moro coitado tem de estar cansado tentando ver saida pra canalhice cometida e enfim como nada fica escondido pra sempre pois uma hora Deus acende a luz e tudo fica \u00e0s claras tem de procurar mesmo uma sa\u00edda digna se bem que duvido da dignidade desta criatura que matou a justi\u00e7a.", "in_reply_to_user_id": "47251304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716700124169285632", "id": "1160705485441511424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160704285237272577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VascodaGama", "id": "28273230"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160705410346704898"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:11:49.000Z", "text": "@VascodaGama vc quase me matou vai se ferrar", "in_reply_to_user_id": "28273230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2265772943", "id": "1160705410346704898"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160705282302984192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:11:18.000Z", "text": "Se at\u00e9 o final do ano meus planos de ser o casal n\u00e3o der certo eu vou ser a crian\u00e7a suicida de tras https://t.co/91oL0rB7VX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4789054517", "id": "1160705282302984192", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/91oL0rB7VX", "expanded_url": "https://t.co/91oL0rB7VX", "display_url": "t.co/91oL0rB7VX"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160705031458439171"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:10:19.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144193415", "id": "1160705031458439171"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160704992917053440"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:10:09.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2316326501", "id": "1160704992917053440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160704943998808071"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:09:58.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103595769", "id": "1160704943998808071"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160682449422245888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Educitico", "id": "109451709"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "pimentonverde", "id": "54643751"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160704767804489731"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:09:16.000Z", "text": "RT @Educitico: Excelente @pimentonverde c\u00f3mo se les suicida alguien que ya est\u00e1 catalogado como suicida en potencia? \nSacame de dudas, le\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1468379478", "id": "1160704767804489731"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160704731825790976"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:09:07.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112799996", "id": "1160704731825790976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160704504335163398"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:08:13.000Z", "text": "Ustedes tmb esperan el d\u00eda en que por fin se mueran? Lpm somos la generaci\u00f3n m\u00e1s suicida de la historia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "570922938", "id": "1160704504335163398"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.3607, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4638, "type": "Person", "normalized_text": "Ender"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.4043, "type": "Other", "normalized_text": "Criadas"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/E4VV3rnO06", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioCuervoUru/status/1160704456113217536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E4VV3rnO06", "media_key": "3_1160704423401861120"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160704456113217536"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:08:01.000Z", "text": "Hoy 11 de agosto cumple 54 a\u00f1os Viola Davis: actriz estadounidense, famosa por sus papeles en pel\u00edculas como Escuadr\u00f3n suicida, El juego de Ender y Criadas y se\u00f1oras y en la serie de televisi\u00f3n C\u00f3mo defender a un asesino. https://t.co/E4VV3rnO06", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3074250669", "id": "1160704456113217536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160704406419124224"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:07:49.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2442292592", "id": "1160704406419124224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160704367907000320"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:07:40.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378375409", "id": "1160704367907000320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160704298860326913"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:07:24.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2931018749", "id": "1160704298860326913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160704181973528578"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:06:56.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "609322274", "id": "1160704181973528578"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160704150482673664"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-12T00:06:48.000Z", "text": "Get dis man a tope suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714608036841656320", "id": "1160704150482673664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9656, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160704041460097025"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:06:22.000Z", "text": "Est\u00e1 el escuadr\u00f3n suicida en Netflix me muero\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084595447828807680", "id": "1160704041460097025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160704010392940546"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:06:15.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199492248", "id": "1160704010392940546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8721, "type": "Person", "normalized_text": "emicida"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.6267, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160703980542017536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:06:08.000Z", "text": "eu espero que o emicida tenha errado quando ele diz \u201cse matou e o para\u00edso n\u00e3o existe\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1093451123971764226", "id": "1160703980542017536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 243, "probability": 0.5931, "type": "Other", "normalized_text": "kindergarten"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160703944483581953"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:05:59.000Z", "text": "velho musicais tem m\u00fasica p literalmente tudo:\ngosta do cara q gosta da tua irm\u00e3 = satisfied\ngosta do cara q gosta da tua best = i\u2019m not that girl\ngosta do cara q se apaixonou por uma estranha = on my own\ngosta do cara q se matou = kindergarten boyfriend", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "4784863637", "id": "1160703944483581953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160703943120474112"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:05:59.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3306040653", "id": "1160703943120474112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160703727990444038"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:05:08.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927501852966612992", "id": "1160703727990444038"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160703646180548608"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:04:48.000Z", "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015291804596559873", "id": "1160703646180548608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160703633757024257"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:04:45.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34310114", "id": "1160703633757024257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8835, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160703493277175810"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:04:12.000Z", "text": "tava assistindo esquadr\u00e3o suicida e agora to com sono", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041353632833134592", "id": "1160703493277175810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160703192931479553"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:03:00.000Z", "text": "parab\u00e9ns em amig\u00e3o, se enforcou sozinho!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3109145578", "id": "1160703192931479553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160703182298894336"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:02:58.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821466308923523073", "id": "1160703182298894336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853182312448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160702990375956480"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:02:12.000Z", "text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109483917", "id": "1160702990375956480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160702705930788864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:01:04.000Z", "text": "no final se esquadr\u00e3o suicida aparece o  credence E AGORA EU PERCEBI collab pf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3245303577", "id": "1160702705930788864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160702674188275712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:00:56.000Z", "text": "n\u00e3o gostei do final de esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010319760138166272", "id": "1160702674188275712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160702522132193280"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:00:20.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164515320", "id": "1160702522132193280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160702443417669634"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:00:01.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "695043766818861056", "id": "1160702443417669634"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159819056133943296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/863TGWzc7J", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159819056133943296", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160702435922534400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:00:00.000Z", "text": "@pefabiodemelo a pessoa que matou meu pai sai todo dia dos pais,  e se diz arrependido eu n\u00e3o acho justo tbm e tbm acredito que o crime de morte \u00e9 o \u00fanico que n\u00e3o tem perd\u00e3o, pois n\u00e3o l\u00e1grima do criminoso que traga de volta o meu pai e muitos outros! https://t.co/863TGWzc7J", "in_reply_to_user_id": "39342378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2506809777", "id": "1160702435922534400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160702434496438273"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:59:59.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400466894", "id": "1160702434496438273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8064, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160702432348954624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:59:59.000Z", "text": "trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida eh tao boa pq faz tanto tempo que nao escuto isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096990436", "id": "1160702432348954624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160702424128151558"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:59:57.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229564648", "id": "1160702424128151558"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160702410987311105"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:59:54.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt pica n da", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3047112470", "id": "1160702410987311105", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160702325629042688"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:59:33.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178499212", "id": "1160702325629042688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160700827297882112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luchicarrillo22", "id": "475473929"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 77, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160702248713953281"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:59:15.000Z", "text": "@luchicarrillo22 @MartinVizcarraC Traidora es la basura de la mafiosa se\u00f1ora K y el ladr\u00f3n cobarde maricon y suicida AG", "in_reply_to_user_id": "475473929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2235310887", "id": "1160702248713953281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160702233966784512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:59:12.000Z", "text": "Viola Davis em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo que importa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221478246", "id": "1160702233966784512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8076, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160702210432491523"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:59:06.000Z", "text": "ok depois de 10 anos assisti esquadr\u00e3o suicida e estou aqui refletindo se gostei ou n\u00e3o gostei desse filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1445071136", "id": "1160702210432491523"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160702156690919425"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:58:53.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035993949603864576", "id": "1160702156690919425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160702113749622784"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:58:43.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2904440481", "id": "1160702113749622784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 58, "end": 68, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.916, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceAwards"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4753, "type": "Organization", "normalized_text": "CNCOwners"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 46, "tag": "TeenChoiceAwards"}, {"start": 47, "end": 57, "tag": "CNCOwners"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160702107839860736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:58:41.000Z", "text": "Acaba logo esquadr\u00e3o suicida\n#TeenChoiceAwards #CNCOwners @CNCOmusic", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1070082252791529472", "id": "1160702107839860736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9441, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160701916302774272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:57:56.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 mais uma prova q trilha sonora hypada \u00e9 disfarce pra filme ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546202894", "id": "1160701916302774272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.3543, "type": "Other", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160701893154430976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:57:50.000Z", "text": "Nossa s\u00f3 agora q vi que toca Queen no final do Esquadr\u00e3o suicida, que show", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797764274454228992", "id": "1160701893154430976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160701885126467584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:57:48.000Z", "text": "Se eu m acorda o cheiro me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140373357399105544", "id": "1160701885126467584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9812, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160701825630294016"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:57:34.000Z", "text": "Al fin esta escuadr\u00f3n suicida en Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "931727161370824704", "id": "1160701825630294016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160631973934706688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Dazrbn", "id": "2361495584"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/ZOOwWJUryR", "expanded_url": "https://twitter.com/gonchu1998/status/1160701817849876480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZOOwWJUryR", "media_key": "16_1160701804541284353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160701817849876480"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:57:32.000Z", "text": "@Dazrbn Quien pueda se suicida https://t.co/ZOOwWJUryR", "in_reply_to_user_id": "2361495584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "823639992", "id": "1160701817849876480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160607445753958400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160701815022915584"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-11T23:57:32.000Z", "text": "RT @huvgmeben: nessuno:\n\nnoi ad inizio stagione: joana \u00e8 una tossicodipendente, vive sotto un ponte, non si lava e a fine stagione si suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143826452883922944", "id": "1160701815022915584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160701789538312192"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:57:26.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709890884", "id": "1160701789538312192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.3634, "type": "Organization", "normalized_text": "tca"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.4584, "type": "Organization", "normalized_text": "heathens"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160701737482760193"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:57:13.000Z", "text": "estan dando escuadr\u00f3n suicida antes de los tca y estan pasandk los credits con heathens de fondo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2590490880", "id": "1160701737482760193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160701705308258304"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:57:05.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979889654722899969", "id": "1160701705308258304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160605972626333696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 196, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CkOKB65S0y", "expanded_url": "https://twitter.com/Santi_ABASCAL/status/1160605972626333696", "display_url": "twitter.com/Santi_ABASCAL/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160701668293599233"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:56:57.000Z", "text": "Esa es la verdad, en mi opini\u00f3n, hay que agarrar esa presa y estar dando la batalla todos los d\u00edas con lo mismo, discurso duro, sin complejos y  se\u00f1alando directamente a los culpables de que Espa\u00f1a se encuentre en situaci\u00f3n l\u00edmite por causa de la pol\u00edtica suicida de este gobierno https://t.co/CkOKB65S0y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920719191640084485", "id": "1160701668293599233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.4942, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160701662945783808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:56:55.000Z", "text": "Revi esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 pra lembrar de tudo que eu preciso reclamar quando for falar do filme, como pode destruir tanto potencial", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4715695834", "id": "1160701662945783808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160699880647659520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9935, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160701659640717312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:56:55.000Z", "text": "@zenodFromMars isso n importa, o q importa \u00e9 q agr tem esquadr\u00e3o suicida na netflix \ud83e\udd70", "in_reply_to_user_id": "897479134665986054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851731927912636416", "id": "1160701659640717312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160701654678810626"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:56:53.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87832988", "id": "1160701654678810626"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160701592737386496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:56:39.000Z", "text": "Que pelicula mas poronga escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2338464334", "id": "1160701592737386496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160701590153629696"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:56:38.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida un amor esa peli mi fav", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977722901217644545", "id": "1160701590153629696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160701586185818112"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:56:37.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3294856065", "id": "1160701586185818112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160701563566006272"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:56:32.000Z", "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137775569", "id": "1160701563566006272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9121, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160701511724339203"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:56:19.000Z", "text": "liguei a na Warner tava passando esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 comecei a bocejar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221478246", "id": "1160701511724339203"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160701500714180608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:56:17.000Z", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida sozinha pq n tenho mais namorado, \u00e9 isto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059219406889410560", "id": "1160701500714180608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160701477280722946"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:56:11.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979592044963393536", "id": "1160701477280722946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160701476202786817"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:56:11.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832424741151580160", "id": "1160701476202786817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853182312448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160701473614901249"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:56:10.000Z", "text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262425295", "id": "1160701473614901249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160701470787932160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:56:10.000Z", "text": "Af queria tanto um esquadr\u00e3o suicida 2 \ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "488496300", "id": "1160701470787932160", "geo": {"place_id": "3b8667e69cb2797f"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160701451791998982"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:56:05.000Z", "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776424014428471296", "id": "1160701451791998982"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.8661, "type": "Person", "normalized_text": "DAVID AYER"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160701447069155329"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:56:04.000Z", "text": "OIA QUE HORROR ESSE FIM DE ESQUEDR\u00c3O SUICIDA, MANO! DAVID AYER, EU TE ABOMINO!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94596313", "id": "1160701447069155329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160701440404414464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:56:02.000Z", "text": "''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem Depress\u00e3o por causa de idiotas como voc\u00ea !\n\nMais empatia pelos outros babaca!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633132530", "id": "1160701440404414464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160692233127026688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Daniela77912741", "id": "851590199800979457"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160701370179211264"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:55:46.000Z", "text": "RT @Daniela77912741: Sin legalizacion ya estan asi, pero con mafias.\nCon legalizacion, estaran asi, pero sin mafias....\nCada quien es respo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3033806914", "id": "1160701370179211264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160701365087277056"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:55:44.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757301533084123136", "id": "1160701365087277056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160701294270701568"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:55:27.000Z", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2313045789", "id": "1160701294270701568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160701184530931712"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:55:01.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888792941317279744", "id": "1160701184530931712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160700987885203456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:54:14.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bem ruim n\u00e9 puts", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1079418685117399040", "id": "1160700987885203456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160699974960762885"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160700962941689856"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:54:09.000Z", "text": "@cubanmndes No s\u00e9 si es escuadr\u00f3n suicida porque parece harley quinn", "in_reply_to_user_id": "843570560298815488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3057858887", "id": "1160700962941689856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160678988639068161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "slalanda", "id": "366122981"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160700957702918145"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:54:07.000Z", "text": "RT @slalanda: \ud83d\ude22 Pobre Europa... una Historia de siglos de lucha contra el Islam para esto ....\n\n\ud83e\udd14 En qu\u00e9 piensan nuestros dirigentes?\n\n\ud83e\udd28 No\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2704215811", "id": "1160700957702918145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160700953760358412"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:54:06.000Z", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339389193", "id": "1160700953760358412"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160698466659684352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thisisvelez", "id": "951660798304227330"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 82, "probability": 0.6691, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5445, "type": "Organization", "normalized_text": "CNCOwners"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 83, "tag": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 84, "end": 94, "tag": "CNCOwners"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160700917756440582"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:53:58.000Z", "text": "RT @thisisvelez: ta passando esquadr\u00e3o suicida na tv a\u00ed de voc\u00eas?\n#TeenChoiceWarner #CNCOwners @CNCOmusic", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004403730895331329", "id": "1160700917756440582"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4982, "type": "Place", "normalized_text": "D\u00e1nica"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Almendariz"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160700856301432832"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:53:43.000Z", "text": "Me pregunto si el local de D\u00e1nica en Almendariz seguir\u00e1 teniendo esa foto del suicida Alan Garc\u00eda que vi como parte de su decoraci\u00f3n en 2016. Recuerdo el enorme desagrado que me provoc\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54267249", "id": "1160700856301432832", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160627179060903938"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.6701, "type": "Person", "normalized_text": "tinker bell"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/N3Vl8djMLy", "expanded_url": "https://twitter.com/olocoliam/status/1160627179060903938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N3Vl8djMLy", "media_key": "3_1160627141253505024"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/N3Vl8djMLy", "expanded_url": "https://twitter.com/olocoliam/status/1160627179060903938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N3Vl8djMLy", "media_key": "3_1160627141249314818"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160700849531867137"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:53:41.000Z", "text": "RT @olocoliam: as tinker bell suicida nas americanas https://t.co/N3Vl8djMLy", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413533853", "id": "1160700849531867137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160700807404281858"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:53:31.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988250792569266177", "id": "1160700807404281858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5199, "type": "Organization", "normalized_text": "esposx"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/jvdPbE3BlW", "expanded_url": "https://t.co/jvdPbE3BlW", "display_url": "t.co/jvdPbE3BlW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160700766774059009"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:53:22.000Z", "text": "JAJAJAJAJAJAJAJA sigan a mi esposx as\u00ed no se suicida https://t.co/jvdPbE3BlW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158275134358204418", "id": "1160700766774059009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160672730980802560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160700708288643072"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:53:08.000Z", "text": "@WRadioColombia Insensato, suicida.Que tipo de ignorante pone de esa forma  la vida de sus hombres en peligro , Sin  importar si los soldados quer\u00edan hacerlo o si la cuerda fuera la mas resistente de todas, no hay raz\u00f3n l\u00f3gica para que alguien en su sano juicio se le ocurra tal idea.", "in_reply_to_user_id": "20560294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725696281797074944", "id": "1160700708288643072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8627, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160700593436078082"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:52:40.000Z", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3829986089", "id": "1160700593436078082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4649, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160700579938803712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:52:37.000Z", "text": "Arlequina levou o esquadr\u00e3o suicida nas costas meu pai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1107361957085102080", "id": "1160700579938803712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160700578596610049"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:52:37.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17044280", "id": "1160700578596610049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5572, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160700553158111232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:52:31.000Z", "text": "Alicia viciou em esquadr\u00e3o suicida, t\u00e1 pior que eu \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1491769507", "id": "1160700553158111232", "geo": {"place_id": "77c15e08a456c529"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160700551614607360"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:52:30.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278378182", "id": "1160700551614607360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160630132576591872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elcoachchino", "id": "1002955042322894848"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160700499433263104"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:52:18.000Z", "text": "RT @elcoachchino: Mirando la la lista del ped\u00f3filo \"suicida\" Jeffrey Epstein, donde aparece @AndresPastrana_ , se encuentra uno con otro no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706261314033815553", "id": "1160700499433263104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160700391820070913"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:51:52.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3299722840", "id": "1160700391820070913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "Lousteau"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160700324044300288"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:51:36.000Z", "text": "Triste el papel de Lousteau, lo ponen a comerse los bofes sin ser candidato a nada.\nQue vocaci\u00f3n suicida ser cambiemita.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1355438666", "id": "1160700324044300288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160700317186609152"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:51:35.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1460866021", "id": "1160700317186609152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160699963585773568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DenuuFlo19", "id": "1121929289035915271"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160700235489992706"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:51:15.000Z", "text": "@DenuuFlo19 Siempre listo! O sea que soy mas fraca todav\u00eda, gracias por recordarlo. Ayuda al suicida", "in_reply_to_user_id": "1121929289035915271", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316601279", "id": "1160700235489992706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160698466659684352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thisisvelez", "id": "951660798304227330"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 82, "probability": 0.6691, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5445, "type": "Organization", "normalized_text": "CNCOwners"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 83, "tag": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 84, "end": 94, "tag": "CNCOwners"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160700135615193090"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:50:51.000Z", "text": "RT @thisisvelez: ta passando esquadr\u00e3o suicida na tv a\u00ed de voc\u00eas?\n#TeenChoiceWarner #CNCOwners @CNCOmusic", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044243232580866049", "id": "1160700135615193090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160699948930875397"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:50:07.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122444498", "id": "1160699948930875397"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8129, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160699897986859008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:49:55.000Z", "text": "Pedir um lanche do batman, enquanto isso vou ver esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358825627", "id": "1160699897986859008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160692719745941504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "diario de um"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5387, "type": "Person", "normalized_text": "mamae"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.5647, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/b9mWM7ktU1", "expanded_url": "https://twitter.com/villainsdyke/status/1160692719745941504", "display_url": "twitter.com/villainsdyke/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160699855582507009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:49:44.000Z", "text": "como o t\u00edtulo \u00e9 \"diario de um suicida\" e mamae disse alguma coisa pra ela, ela provavelmente associou e veio me abra\u00e7ar dizendo que esperava que o livro me ajudasse que deus me aben\u00e7oe e tudo mais, fora que ficou a beira de l\u00e1grimas.\n\nA vontade de enfiar a cara no ch\u00e3o https://t.co/b9mWM7ktU1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869879252514201600", "id": "1160699855582507009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160699742491488257"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:49:18.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905566472524754944", "id": "1160699742491488257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160699726280310784"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-11T23:49:14.000Z", "text": "\u9042\u306bG\uff11\u6c7a\u52dd\u306e\u30ab\u30fc\u30c9\u304c\u6c7a\u5b9a\uff01\u30bb\u30b3\u30f3\u30c9\u306f\uff1f\u30b2\u30b9\u30c8\u89e3\u8aac\u306f\uff1f\u8b0e\u306e\u30de\u30b9\u30af\u30de\u30f3\uff1f https://t.co/G6C95US9FR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529535164", "id": "1160699726280310784", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/G6C95US9FR", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11822", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11822"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160698466659684352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thisisvelez", "id": "951660798304227330"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 82, "probability": 0.6691, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5445, "type": "Organization", "normalized_text": "CNCOwners"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 83, "tag": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 84, "end": 94, "tag": "CNCOwners"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160699691660718080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:49:05.000Z", "text": "RT @thisisvelez: ta passando esquadr\u00e3o suicida na tv a\u00ed de voc\u00eas?\n#TeenChoiceWarner #CNCOwners @CNCOmusic", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026820889688657925", "id": "1160699691660718080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160699674006827010"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:49:01.000Z", "text": "Fico triste q esquadr\u00e3o suicida tinha td pra ser m\u00f3 filme top n\u00e9, marcar a hist\u00f3ria \n\nMas puta filme chato do cacete, 15 min ja perdi a paci\u00eancia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2862422399", "id": "1160699674006827010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160699411686670336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Panchoarceoarg", "id": "125581292"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.8409, "type": "Person", "normalized_text": "Ca\u00edn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160699664468992002"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:48:59.000Z", "text": "@Panchoarceoarg El tipo que mata a la mujer y sabe que va a ir preso, o se suicida. M\u00e1s viejo que Ca\u00edn.", "in_reply_to_user_id": "125581292", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245919793", "id": "1160699664468992002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160698082826366976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leocaniglia", "id": "1565214995440353281"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/08A69wWBFy", "expanded_url": "https://twitter.com/rodolfoCeniz/status/1160697505572634626", "display_url": "twitter.com/rodolfoCeniz/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160699382871855104"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:47:52.000Z", "text": "RT @leocaniglia: Perdieron hasta entre el chetaje, hoy m\u00e1s de uno se suicida. https://t.co/08A69wWBFy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704044332270096390", "id": "1160699382871855104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160699375699542017"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:47:50.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2222626684", "id": "1160699375699542017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160699288227389440"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:47:29.000Z", "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108464318", "id": "1160699288227389440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160699203066183680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:47:09.000Z", "text": "Qual estranho fico?\nEstranho dan\u00e7arino?\nEstranho cosplayer?\nT\u00f4 cansado de ser o estranho suicida. Ou o repressivo que fala por piadinhas.\nQuero colocar pra fora.\nPreciso de verdade colocar isso tudo pra fora.\n\nSe n\u00e3o eu explodo ou enlouque\u00e7o.\nSe eu enlouquecer, ganho coragem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160684691336433664", "id": "1160699203066183680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160699134443249664"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:46:53.000Z", "text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68513868", "id": "1160699134443249664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160699075362197504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:46:38.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida\nAmooo \ud83c\udf1a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1413290478", "id": "1160699075362197504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160625531538280449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160699032290959360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:46:28.000Z", "text": "gente q bebe o suco do ru: suic\u00edda https://t.co/bdl1jEv92k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2395647411", "id": "1160699032290959360", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/bdl1jEv92k", "expanded_url": "https://twitter.com/bibiakk/status/1160625531538280449", "display_url": "twitter.com/bibiakk/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160648190602993665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aceballospdc", "id": "887403153695571973"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 48, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "EleccionesPASO2019"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 49, "tag": "EleccionesPASO2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160698883724333056"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:45:53.000Z", "text": "RT @aceballospdc: Hoy son las #EleccionesPASO2019 al otro lado de la cordillera, una Argentina sumida en una profunda corrupci\u00f3n y una cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119601906", "id": "1160698883724333056"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "batatacompiment", "id": "885328363942014977", "name": "Lorena Pimentel", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 226, "tweet_count": 2591, "listed_count": 0}, "location": "Maring\u00e1-PR"}, {"verified": false, "username": "orangebyocean", "id": "1100927350676570112", "name": "orangebyocean", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 0, "tweet_count": 17208, "listed_count": 0}, "location": "M.A.A.d City "}, {"verified": false, "username": "AndraCristiane6", "id": "1160713490547576838", "name": "Andr\u00e9a Cristiane Da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 9, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "showdavida", "id": "29797128", "name": "Fant\u00e1stico", "public_metrics": {"followers_count": 10511162, "following_count": 75, "tweet_count": 44416, "listed_count": 10976}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "RoMunoz1", "id": "233827438", "name": "roc\u00edo \u2640", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 124, "tweet_count": 48065, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JoseNHern", "id": "606841755", "name": "nico", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 489, "tweet_count": 34080, "listed_count": 1}, "location": "V E N E Z U E L A"}, {"verified": false, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623", "name": "\ud83d\udc60 \u03bd\u0454\u03b7\u0454z\u03c5\u0454\u2113\u03b1 \u03b9\u03b7\u2202\u00f3\u043c\u03b9\u0442\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 77396, "following_count": 75059, "tweet_count": 81869, "listed_count": 125}, "location": "El recuerdo del futuro \ud83c\udf1d "}, {"verified": false, "username": "Gustavo70807213", "id": "1049096274216189953", "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 18, "tweet_count": 616, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Metropolitana de San"}, {"verified": false, "username": "jack88lp", "id": "342546914", "name": "jack22 \ud83c\udf45", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 498, "tweet_count": 4236, "listed_count": 2}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "zccp1", "id": "57807568", "name": "Zaida Camacho", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 350, "tweet_count": 13323, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SilvinaMonroy", "id": "304156454", "name": "Sil Monroy", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 237, "tweet_count": 3506, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "agencialavieja", "id": "170955445", "name": "Alfredo Casero", "public_metrics": {"followers_count": 655641, "following_count": 731, "tweet_count": 57582, "listed_count": 1304}, "location": "Argentina ."}, {"verified": false, "username": "yanezcoromoto", "id": "263324443", "name": "YCF", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1527, "tweet_count": 59296, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Zabayar", "id": "548095877", "name": "Adel El Zabayar", "public_metrics": {"followers_count": 91183, "following_count": 42144, "tweet_count": 21750, "listed_count": 165}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "silbandobajito", "id": "326421533", "name": "Juanchi", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 3462, "tweet_count": 10182, "listed_count": 2}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "Gabrepereira", "id": "1106567959", "name": "gabriel pereira", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 1155, "tweet_count": 38509, "listed_count": 1}, "location": "Seu cora\u00e7\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "LeticiaMHeredia", "id": "876856419231911936", "name": "Leticia Heredia", "public_metrics": {"followers_count": 2809, "following_count": 3132, "tweet_count": 112762, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gracepenafort", "id": "146904949", "name": "Graciana Pe\u00f1afort", "public_metrics": {"followers_count": 260312, "following_count": 2681, "tweet_count": 109494, "listed_count": 494}, "location": "Bs As"}, {"verified": false, "username": "57Victoriana", "id": "4297558222", "name": "victoriana'57", "public_metrics": {"followers_count": 4122, "following_count": 5000, "tweet_count": 297499, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991", "name": "CL", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67500, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"verified": false, "username": "edmundosantacr1", "id": "4199105627", "name": "Edmundo Santa Cruz T", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 59, "tweet_count": 11840, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DelAguila2021", "id": "1880232974", "name": "Manuel Del \u00c1guila", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 2019, "tweet_count": 12483, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "coringaow", "id": "245154038", "name": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 26168, "following_count": 8095, "tweet_count": 396694, "listed_count": 107}, "location": "Natal, Brasil "}, {"verified": false, "username": "DianaMManzano", "id": "1615073388", "name": "Diana Manzano", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 723, "tweet_count": 1639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "taegifetus", "id": "1083538795075641344", "name": "gley", "public_metrics": {"followers_count": 16345, "following_count": 14602, "tweet_count": 105898, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "33chiqui", "id": "128960613", "name": "Marta Elba", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 575, "tweet_count": 20749, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: 10.365048,-66.979424"}, {"verified": false, "username": "LookeBrasil", "id": "2851599473", "name": "Looke", "public_metrics": {"followers_count": 2677, "following_count": 153, "tweet_count": 6590, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "croniquindio", "id": "540894368", "name": "La Cr\u00f3nica del Quind\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 25220, "following_count": 1261, "tweet_count": 99362, "listed_count": 170}, "location": "Quindio, Colombia"}, {"verified": false, "username": "thjudgout", "id": "2614037401", "name": "livs", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1362, "tweet_count": 91730, "listed_count": 19}, "location": "clancy is not dead"}, {"verified": false, "username": "RESS_SJO", "id": "235720949", "name": "El Estado el reino de los Cielos.", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 331, "tweet_count": 27765, "listed_count": 15}, "location": "La Monarqu\u00eda del Silencio."}, {"verified": false, "username": "apunterd", "id": "1472766776", "name": "Apunte Digital", "public_metrics": {"followers_count": 61102, "following_count": 626, "tweet_count": 875510, "listed_count": 135}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"verified": false, "username": "yoportilla", "id": "923109870", "name": "Rayan", "public_metrics": {"followers_count": 8659, "following_count": 971, "tweet_count": 31783, "listed_count": 8}, "location": "23/06/16 \u2763"}, {"verified": false, "username": "yoursdelirio", "id": "2762197361", "name": "luana", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 166, "tweet_count": 30871, "listed_count": 8}, "location": "Odivelas, Portugal"}, {"verified": false, "username": "vvvalladares", "id": "233336937", "name": "Vale", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 254, "tweet_count": 56785, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SusanaVicc", "id": "2691377084", "name": "Susana Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 3558, "following_count": 2943, "tweet_count": 335963, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "iasminrz", "id": "1103134471040237569", "name": "Iasmin", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 575, "tweet_count": 10537, "listed_count": 0}, "location": "Sombrio, Brasil"}, {"verified": false, "username": "tvcabral", "id": "2301774976", "name": "Telma Cabral", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 528, "tweet_count": 41479, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "depheliolopes", "id": "2585621855", "name": "Helio Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 516602, "following_count": 309, "tweet_count": 28646, "listed_count": 656}}, {"verified": false, "username": "KhadijaSilva9", "id": "935332940481028098", "name": "pantera", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 886, "tweet_count": 48386, "listed_count": 0}, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "maximioruizCC", "id": "76318053", "name": "Maximio Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 911, "tweet_count": 15579, "listed_count": 3}, "location": "-Argentina-"}, {"verified": false, "username": "matheussnbt", "id": "3027593242", "name": "Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 2482, "tweet_count": 138652, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "wilfredcisneros", "id": "49683268", "name": "Wilfredo Cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 3122, "following_count": 4746, "tweet_count": 105080, "listed_count": 30}, "location": "Shan-gri-La "}, {"verified": false, "username": "FlorcitaaTo", "id": "2353835496", "name": "Florcita Torres", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1819, "tweet_count": 10712, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Infernaldeperon", "id": "3099190497", "name": "InfernaldePeron", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1138, "tweet_count": 122055, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "VenenciaAndrea", "id": "2209704229", "name": "andrea venencia", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1352, "tweet_count": 23656, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "XiiCoca", "id": "1613499798", "name": "La pepo", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1405, "tweet_count": 10198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PuertaDebora", "id": "1098217231190818817", "name": "Puerta Debora", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 32, "tweet_count": 8681, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905", "name": "VTV CANAL 8", "public_metrics": {"followers_count": 2002711, "following_count": 452, "tweet_count": 1172866, "listed_count": 6233}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "LinoCardenasO", "id": "717070406918733826", "name": "Lino Cardenas Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 164, "tweet_count": 32249, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "eliaspino", "id": "113965079", "name": "El\u00edas Pino Iturrieta", "public_metrics": {"followers_count": 390712, "following_count": 7014, "tweet_count": 255946, "listed_count": 1865}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "jarvi_reyes", "id": "67868109", "name": "Jarvi (E)", "public_metrics": {"followers_count": 2274, "following_count": 4998, "tweet_count": 258079, "listed_count": 34}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "AndreaScagnetti", "id": "2185494176", "name": "Andrea  Scagnetti", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 541, "tweet_count": 5291, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": true, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614", "name": "La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 2823065, "following_count": 876, "tweet_count": 711378, "listed_count": 5390}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Mirinha_Miris", "id": "4882235327", "name": "Mili", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 560, "tweet_count": 5288, "listed_count": 1}, "location": "021 \ud83c\udf34"}, {"verified": false, "username": "x0_17x", "id": "939609660730105857", "name": "katia", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 235, "tweet_count": 12332, "listed_count": 0}, "location": "Formosa, Argentina"}, {"verified": false, "username": "nenoriega5", "id": "2773313818", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Neill Noriega \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 3409, "following_count": 40, "tweet_count": 1163744, "listed_count": 61}, "location": "Pereira Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "username": "YusmelyMiranda", "id": "3482201260", "name": "Yusmely Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 307, "tweet_count": 15063, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaryozulimaVarg", "id": "419978901", "name": "Mvargas", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 482, "tweet_count": 81940, "listed_count": 8}, "location": "La correcta"}, {"verified": false, "username": "TATAJANCO", "id": "373552753", "name": "JAC", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1928, "tweet_count": 57242, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "andresb_j", "id": "331135881", "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1433, "tweet_count": 47350, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "carloyero69", "id": "135711897", "name": "elpasapiolista69", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1635, "tweet_count": 12319, "listed_count": 1}, "location": "peru"}, {"verified": false, "username": "salvajedigital", "id": "68638146", "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "pedropaulloes", "id": "4523932281", "name": "Ai Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 670, "tweet_count": 8903, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Tampm_Fontc", "id": "1148649177234182144", "name": "Tampm Fontcalent OFICIAL", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 3900, "tweet_count": 40141, "listed_count": 4}, "location": "Alicante, Spain"}, {"verified": false, "username": "100_espana", "id": "4096795157", "name": "100% Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 32513, "following_count": 9865, "tweet_count": 183540, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "Andr66682296", "id": "887829468454191104", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 279, "tweet_count": 7568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "icarolinebrt", "id": "1093451123971764226", "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 523, "tweet_count": 19494, "listed_count": 0}, "location": "An\u00e1polis/GO"}, {"verified": false, "username": "MendozaLeon", "id": "106794498", "name": "Alexis Mendoza-Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 757, "tweet_count": 159215, "listed_count": 30}, "location": "Caracas Venezuela"}, {"verified": false, "username": "JoaquinAlbanesi", "id": "4644792136", "name": "Joaquin Albanesi. \ud83d\udc0f ARIES \ud83d\udc0f", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 657, "tweet_count": 25336, "listed_count": 1}, "location": "Alla al sur,bien lejos ."}, {"verified": false, "username": "Appolyon_", "id": "1097602089390403585", "name": "Bucellati \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 120, "tweet_count": 1796, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Zagueiro_33", "id": "1090447031758454784", "name": "\u1d50\u1d49\u207f\u1d52\u02b3 \u1d47\u1d52\u1d52\u1d50 \ud83c\udfcc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd34\ud83c\udffe \ud83c\udfb0\ud83e\udd39\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1079, "tweet_count": 1031, "listed_count": 0}, "location": "Aonde Jesus \u00e9 o Dono do Lugar\u32e1"}, {"verified": false, "username": "EsquadroSuicid9", "id": "1151707207517556736", "name": "Esquadr\u00e3o Suicida\ud83d\udc83\ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 12, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "location": "Mag\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "dudsaraujo_", "id": "3405971380", "name": "eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 368, "tweet_count": 8905, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mgvillalba3", "id": "956201700003581952", "name": "Mgvillalba", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 352, "tweet_count": 4929, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Argentina"}, {"verified": false, "username": "LiveraniMarcela", "id": "2516766027", "name": "Marcela Liverani", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 500, "tweet_count": 1479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Brunp_P_Castro", "id": "803216304723398657", "name": "Bruno P. Castro", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 610, "tweet_count": 3866, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JacopoSonnino", "id": "382594523", "name": "So Nino\u00ae \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 844, "tweet_count": 9864, "listed_count": 15}, "location": "AutoreSceneggiatore TitanusSpa"}, {"verified": false, "username": "UnGoonerMas", "id": "2287656596", "name": "Mauricio Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 554, "tweet_count": 16719, "listed_count": 7}, "location": "CDMX"}, {"verified": false, "username": "AbbyDice", "id": "938083337066942469", "name": "Abby Marie", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 48, "tweet_count": 1376, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "yaniresanchezr", "id": "1297285921", "name": "Yanir\u00e9 S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 556, "tweet_count": 5509, "listed_count": 0}, "location": "Margarita"}, {"verified": false, "username": "lukistraik25", "id": "4474622003", "name": "luckistrsik", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 531, "tweet_count": 25214, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "danielmalaca", "id": "323528497", "name": "Daniel Malaquias", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 823, "tweet_count": 96802, "listed_count": 2}, "location": "Fortaleza/CE"}, {"verified": true, "username": "lolaescreva", "id": "182573469", "name": "Lola Aronovich", "public_metrics": {"followers_count": 195546, "following_count": 13677, "tweet_count": 299476, "listed_count": 704}, "location": "Fortaleza - CE"}, {"verified": false, "username": "LuissGomez18", "id": "1159274048192503808", "name": "Luiss Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 206, "tweet_count": 58, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_emilyquirozz", "id": "1100031883600121862", "name": "\ufe0e \ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 254, "tweet_count": 84701, "listed_count": 0}, "location": "errejota - ZN"}, {"verified": false, "username": "aHellenFer", "id": "1009627674413854721", "name": "Hellen", "public_metrics": {"followers_count": 9283, "following_count": 206, "tweet_count": 18041, "listed_count": 3}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "cardenaldo", "id": "50305602", "name": "Republicano de Verdad", "public_metrics": {"followers_count": 15685, "following_count": 7797, "tweet_count": 114502, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "MariaRosaLagun5", "id": "865677962712150018", "name": "Maria Rosa Laguna", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 159, "tweet_count": 22200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "434eb0ecb9524b5", "id": "730990350060244993", "name": "\u3084\u3063\u3061\u3083\u3093", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 90, "tweet_count": 18025, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "chelamarg", "id": "142450562", "name": "Graciela Pimentel", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 396, "tweet_count": 101608, "listed_count": 9}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "123456_Boss", "id": "724790913650839552", "name": "Boss", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 19, "tweet_count": 523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nahcampos", "id": "48517263", "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 650, "tweet_count": 80805, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "ovicio", "id": "194665354", "name": "O V\u00edcio", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108301, "listed_count": 104}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "icerdiii", "id": "992579499203223552", "name": "Dom ice?!\ud83e\udd85\u2614\ufe0f#Rdi\u00c9oRap\u00c9oFunk", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 671, "tweet_count": 46810, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "srthur_aouza", "id": "982078801764126721", "name": "Sr.Thur Aouza \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 69, "tweet_count": 289, "listed_count": 0}, "location": "Bostil"}, {"verified": false, "username": "masqfeliz", "id": "2373093541", "name": "863 Miriam Abreu", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 4910, "tweet_count": 16699, "listed_count": 3}, "location": "Maracay"}, {"verified": false, "username": "nancy23130", "id": "138596811", "name": "\ud83d\udc08\ud835\udcdd\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udd02\u2651", "public_metrics": {"followers_count": 4695, "following_count": 4074, "tweet_count": 52392, "listed_count": 10}, "location": "Terrassa, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "chivi45", "id": "267961702", "name": "RABIOSA REPUBLICANA \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 19100, "following_count": 15532, "tweet_count": 107452, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998", "name": "@vega4julio \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 6295, "following_count": 5155, "tweet_count": 75845, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "vazquezsul", "id": "389035805", "name": "Reinaldo Vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 4431, "tweet_count": 142203, "listed_count": 2}, "location": "Valera _ Valencia"}, {"verified": false, "username": "frank_rojas01", "id": "861910974", "name": "Frank Rojas \ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 2594, "tweet_count": 197646, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "pandresh1", "id": "1267732885", "name": "Pedro Hernandez-Ogle", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 478, "tweet_count": 9963, "listed_count": 1}, "location": "Houston, TX"}, {"verified": true, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875", "name": "Diario de Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 288002, "following_count": 535, "tweet_count": 404009, "listed_count": 1227}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n"}, {"verified": false, "username": "LuBusso08", "id": "1421481708", "name": "Lu", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 410, "tweet_count": 4242, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "AGuerraC", "id": "73700926", "name": "Arturo", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1625, "tweet_count": 22112, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e8xico D.F."}, {"verified": false, "username": "Tania_N8", "id": "125114835", "name": "Tania \u2728\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 38830, "following_count": 2934, "tweet_count": 57089, "listed_count": 32}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "carsol1", "id": "61469973", "name": "Carmen Sol Sol\u00f3rzano Parler @carsolsol", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1129, "tweet_count": 9449, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juliopera1", "id": "158435246", "name": "juliopera", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 1274, "tweet_count": 108296, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "albuquerqdiego", "id": "159997553", "name": "Diego Albuquerque", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 304, "tweet_count": 15543, "listed_count": 0}, "location": "Rio 40c\u00b0"}, {"verified": false, "username": "xChildOfDestiny", "id": "1093163839238090752", "name": "CHILD OF DESTINY \u2014 Female AU", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 95, "tweet_count": 15482, "listed_count": 2}, "location": "\u2661 @blondebomb_TK"}, {"verified": false, "username": "XxXWatermelonXx", "id": "2290453602", "name": "\ud83c\udf49Alex\ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 429, "tweet_count": 1824, "listed_count": 1}, "location": "Floresville, TX"}, {"verified": false, "username": "xp_diablo", "id": "2318665584", "name": "iam_diablo\ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 151, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}, "location": "Joe's Place"}, {"verified": false, "username": "Criss_m27", "id": "137409051", "name": "\ud81a\udd78Criss\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 684, "tweet_count": 217875, "listed_count": 3}, "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"verified": true, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841", "name": "AP Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 385645, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}, "location": "Am\u00e9rica Latina"}, {"verified": false, "username": "fradoine", "id": "456761535", "name": "R.M", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 456, "tweet_count": 102300, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "MariaT14", "id": "593843298", "name": "MariaT", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 443, "tweet_count": 21292, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "heitorzinnn", "id": "913426316988383238", "name": "Aladdin da Zona Norte", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 423, "tweet_count": 16174, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149", "name": "netflixbrasil", "public_metrics": {"followers_count": 23148755, "following_count": 409, "tweet_count": 75545, "listed_count": 3659}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "yuli_yesica", "id": "953328054599868416", "name": "\u2728Yesi\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 130, "tweet_count": 6522, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "cncosunshinex", "id": "1088203253765033985", "name": "catalina; \ud83c\udf52\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 275, "tweet_count": 7298, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ysromero9", "id": "112515894", "name": "Chama \u264f\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 490, "tweet_count": 27500, "listed_count": 8}, "location": "Rosario, Argentina."}, {"verified": false, "username": "brupcx", "id": "955560837787389954", "name": "Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 82, "tweet_count": 609, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "bedoyarendon", "id": "437720152", "name": "Bedoya", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1386, "tweet_count": 258992, "listed_count": 1}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111", "name": "\ud83c\udfd7\ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude87\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf93\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 2966, "following_count": 4995, "tweet_count": 175725, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "JessRui67343255", "id": "1063953764242112514", "name": "Jes\u00fas Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 272, "tweet_count": 1290, "listed_count": 0}, "location": "Mission, TX"}, {"verified": false, "username": "casadocaralhok7", "id": "2312126490", "name": "Gui Bilzerian", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 361, "tweet_count": 9945, "listed_count": 0}, "location": "Alta Floresta - MT"}, {"verified": false, "username": "omarmatansero", "id": "137894612", "name": "Omar Rangel", "public_metrics": {"followers_count": 3388, "following_count": 3594, "tweet_count": 274757, "listed_count": 47}, "location": "VENEZUELA/UN PAIS PARA QUERER"}, {"verified": false, "username": "karu122", "id": "137711454", "name": "Karina Allegri\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1618, "tweet_count": 28848, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nmagdaleno", "id": "64398607", "name": "Nancy Magdaleno", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1562, "tweet_count": 6043, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "RhinaMol", "id": "1616221225", "name": "RM2005", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 431, "tweet_count": 63013, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Deduxti0n", "id": "903476471200493569", "name": "off.", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 32, "tweet_count": 81412, "listed_count": 28}, "location": "En el r\u00edo. / CRACK \u2014 SEMI OC."}, {"verified": false, "username": "jonathanwick01", "id": "956911141803974656", "name": "John Wick", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 128, "tweet_count": 3577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BarrosVieira10", "id": "900862484977987584", "name": "\u00c9verton Vieir\ud83c\udd70\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udfba\ud83c\udfb7\ud83e\udd41", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1435, "tweet_count": 9553, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": true, "username": "Alexandre_Ernst", "id": "89175131", "name": "Alexandre Ernst", "public_metrics": {"followers_count": 48624, "following_count": 1629, "tweet_count": 54728, "listed_count": 216}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rusanovuy", "id": "136084455", "name": "RuSa", "public_metrics": {"followers_count": 5459, "following_count": 831, "tweet_count": 87468, "listed_count": 5}, "location": "Uruguay"}, {"verified": false, "username": "MABRUXI", "id": "354634898", "name": "MABRUXI", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1122, "tweet_count": 71875, "listed_count": 10}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564272, "listed_count": 49}, "location": "Miraflores, Lima."}, {"verified": false, "username": "werhooks27", "id": "216095302", "name": "Maria Elena Werhooks", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 2005, "tweet_count": 57610, "listed_count": 2}, "location": "Zulia, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Felipe46745967", "id": "910285157638316032", "name": "Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 733, "tweet_count": 3902, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "MafeCarrascal", "id": "139518091", "name": "Mafe Carrascal Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 376705, "following_count": 7150, "tweet_count": 142059, "listed_count": 742}, "location": "Prensa/denuncias 3013602703"}, {"verified": false, "username": "davidgonzal123", "id": "304939629", "name": "david gonzal II*II", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 2884, "tweet_count": 102330, "listed_count": 14}, "location": "Barcelona, Spain"}, {"verified": false, "username": "cota3143", "id": "157755289", "name": "Antoni Ma\u00f1\u00e9 i Rovira", "public_metrics": {"followers_count": 11440, "following_count": 10674, "tweet_count": 1132139, "listed_count": 195}, "location": "PPCC* CATALONIA"}, {"verified": false, "username": "martanemeth1", "id": "1398352656", "name": "martanemeth", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1286, "tweet_count": 118947, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leticreyesh", "id": "751091236606504960", "name": "Lety", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 675, "tweet_count": 44910, "listed_count": 0}, "location": "Naguanagua, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "JesuMol16", "id": "204036100", "name": "Jesu", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 841, "tweet_count": 25204, "listed_count": 5}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "oalas3", "id": "269511876", "name": "Oscar", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1605, "tweet_count": 75086, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Aleex_crf2", "id": "771106513599524866", "name": "Aleex", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 745, "tweet_count": 18541, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CeNelida", "id": "811668078", "name": "CeliGutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 463, "tweet_count": 33155, "listed_count": 2}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "cherimarianna", "id": "1023120954", "name": "mariana salazar", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 61, "tweet_count": 2963, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "roberto_ruizg", "id": "240940338", "name": "Roberto Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 37666, "following_count": 1945, "tweet_count": 23672, "listed_count": 146}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "franco_c9", "id": "227564419", "name": "F\u042f\u0414\u0418C\u0424\u2717\u0635\u0631\u064a\u062d.\ud83d\udc53\u270d", "public_metrics": {"followers_count": 2652, "following_count": 2959, "tweet_count": 83827, "listed_count": 10}, "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "username": "Rulitos_MTB", "id": "1160628655116214273", "name": "Bol\u00edvar Maria", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 859, "tweet_count": 11855, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "santimolinamz", "id": "106524643", "name": "Thiago", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 597, "tweet_count": 1054, "listed_count": 0}, "location": "Medeliin"}, {"verified": true, "username": "CathyJuvinao", "id": "53855557", "name": "Cathy Juvinao \ud83c\udfdb\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 373918, "following_count": 4125, "tweet_count": 92912, "listed_count": 590}, "location": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"verified": false, "username": "mariaelenaSdeH", "id": "154992686", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 3839, "tweet_count": 303828, "listed_count": 24}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "wilfredoxyc", "id": "278123094", "name": "wilfredo", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1157, "tweet_count": 206265, "listed_count": 6}, "location": "Venezuela "}, {"verified": false, "username": "renascarneiro", "id": "112222506", "name": "Renato", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1154, "tweet_count": 21449, "listed_count": 5}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "zarco8376", "id": "3350301395", "name": "MAYOI NEKO", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 65, "tweet_count": 6217, "listed_count": 1}, "location": "Santiago de Cali, Colombia"}, {"verified": false, "username": "RMADRID_CF_1902", "id": "117525806", "name": "Madrid Club de F\u00fatbol. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 4952, "tweet_count": 88875, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Gonzalezanahi29", "id": "2743258630", "name": "Anahi \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 456, "tweet_count": 7126, "listed_count": 0}, "location": "Formosa, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Silvidedi", "id": "1002971940", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 642, "tweet_count": 31029, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "exommunist", "id": "1075486747423850496", "name": "andrew.", "public_metrics": {"followers_count": 5911, "following_count": 6049, "tweet_count": 32228, "listed_count": 18}, "location": "\ud835\udc25\ud835\udc28\u30fb\ud835\udc2f\ud835\udc1e  \ud80c\udc83 \uace0\uc6d0 \u2039\ud835\udfd1"}, {"verified": false, "username": "CleitonNunes5", "id": "3171686783", "name": "Cleiton Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1439, "tweet_count": 6182, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "camilaresist", "id": "2676004726", "name": "j\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 8616, "following_count": 126, "tweet_count": 102662, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "cabellomost", "id": "4569495447", "name": "allan", "public_metrics": {"followers_count": 19273, "following_count": 139, "tweet_count": 354410, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "horaexcelente", "id": "568434064", "name": "Ciara", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1564, "tweet_count": 130193, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "DoraCas00709605", "id": "1101189103939452928", "name": "Dora Castro", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 80, "tweet_count": 3191, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elchatoheston", "id": "16129835", "name": "Chato Heston", "public_metrics": {"followers_count": 3824, "following_count": 1018, "tweet_count": 30946, "listed_count": 27}, "location": "Boca Raton, FL"}, {"verified": false, "username": "cukianaa", "id": "1931400181", "name": "Olga.", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1277, "tweet_count": 114985, "listed_count": 0}, "location": "En alg\u00fan lugar de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "username": "sahdtx", "id": "2996865414", "name": "Sarah", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 2381, "tweet_count": 12262, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "luisame00439700", "id": "1069678196721938433", "name": "luisa mercedes mari\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 280, "tweet_count": 1507, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893", "name": "\u00c9rika Ortega Sanoja", "public_metrics": {"followers_count": 303516, "following_count": 4034, "tweet_count": 141740, "listed_count": 1163}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "CarmenJamasK", "id": "867149586", "name": "@C\u0e04\u0433\u0e53\u0454\u0e20SinK\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 9504, "following_count": 9829, "tweet_count": 100586, "listed_count": 23}, "location": "En alg\u00fan lugar de Argentina"}, {"verified": false, "username": "silvia25rodrig5", "id": "4874865065", "name": "Silvia Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 349, "tweet_count": 99167, "listed_count": 1}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "MachoIJM", "id": "547227432", "name": "MachoJI", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 436, "tweet_count": 1121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GriseldaMafalda", "id": "1097089105", "name": "Griselda", "public_metrics": {"followers_count": 2937, "following_count": 2428, "tweet_count": 448309, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "DJ_KMCB", "id": "106715769", "name": "DJ KMCB", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 2889, "tweet_count": 86447, "listed_count": 53}, "location": "\u672d\u5e4c\u30d9\u30a4\u30d9\u30fc"}, {"verified": false, "username": "SamuraiDaLS", "id": "938199134644981761", "name": "afonso", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 627, "tweet_count": 39343, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "whorechach4", "id": "56030506", "name": "angel\u272cslut", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 360, "tweet_count": 16902, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "nmassinaloa", "id": "958075645837193216", "name": "N+ Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 119, "tweet_count": 19919, "listed_count": 30}, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa"}, {"verified": false, "username": "lu_panzini", "id": "1014728199639633920", "name": "lulis", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 511, "tweet_count": 18860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "24topkz", "id": "722324871670296576", "name": "24topkz", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 15, "tweet_count": 106451, "listed_count": 0}, "location": "Kazakhstan"}, {"verified": false, "username": "JesusEs66408808", "id": "756202151500742656", "name": "Jesus Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 227, "tweet_count": 337718, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CarlosEduard_8", "id": "1033500018240643074", "name": "\u00f4 Duu", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 817, "tweet_count": 14048, "listed_count": 1}, "location": "062 insano \ud83d\udd25\ud83c\udf2a"}, {"verified": false, "username": "burgerofwonu", "id": "391726131", "name": "\ud80c\udf7c\u00b2\u2074\u02b0\ud80c\udf6f \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 8444, "following_count": 5718, "tweet_count": 65377, "listed_count": 24}, "location": "arg"}, {"verified": false, "username": "ddaechwa", "id": "1085201439792787456", "name": "agossss", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 519, "tweet_count": 25855, "listed_count": 36}, "location": "??\ud83d\udc08\u200d\u2b1b"}, {"verified": false, "username": "_leticiamaciell", "id": "750520007910682624", "name": "Let\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 336, "tweet_count": 19060, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lieska_al", "id": "1041817137122299904", "name": "Pecas", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 197, "tweet_count": 10865, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "scortinas_mx", "id": "2440686523", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd98 \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 681, "tweet_count": 16166, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "mistikina_hardy", "id": "90981632", "name": "Fatima Meraz", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 694, "tweet_count": 3485, "listed_count": 4}, "location": "gomez palacio,durango"}, {"verified": false, "username": "hombresdelpoder", "id": "104381920", "name": "hombresdelpoder.com", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 581, "tweet_count": 91198, "listed_count": 18}, "location": "M\u00e9xico, D.F."}, {"verified": false, "username": "yuramotica2", "id": "828073792723415040", "name": "motica", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 4430, "tweet_count": 47050, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "oliveiraisaa1", "id": "4513650317", "name": "cansadona", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 266, "tweet_count": 13894, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s"}, {"verified": false, "username": "eventuraabarca", "id": "1070005952", "name": "Tortura", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 200, "tweet_count": 18779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "_ValeeenLvp_", "id": "2203152840", "name": "\u03bd\u03b1\u2113 \u035b\u263d", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 855, "tweet_count": 55897, "listed_count": 0}, "location": "Campe\u00f3n del Siglo "}, {"verified": false, "username": "JHOKCO", "id": "1392541903", "name": "Arc\u00e1ngel Gabriel. \ud83d\udcb5\ud83d\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1780, "tweet_count": 80194, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "fllamber", "id": "26559983", "name": "A Pirata Cyberpunk", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 976, "tweet_count": 31164, "listed_count": 17}, "location": "Borda Do Mundo"}, {"verified": false, "username": "bella8681", "id": "806654097524985857", "name": "\u0299\u1d07\u029f\u029f\u1d00 \ud83e\udec0\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 481, "tweet_count": 12178, "listed_count": 0}, "location": "Tramanda\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ffanny29", "id": "193948978", "name": "Fanny Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 1118, "tweet_count": 111160, "listed_count": 9}, "location": "Anzoategui"}, {"verified": false, "username": "ThatsDOkay", "id": "827438395005747200", "name": "re", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 1490, "tweet_count": 27108, "listed_count": 5}, "location": "Kyungsoo \u2728 Hongsik \u2728"}, {"verified": false, "username": "yutalenciaga", "id": "949772941348278272", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 73, "tweet_count": 39763, "listed_count": 0}, "location": "Bilba\u00edna en Santander"}, {"verified": false, "username": "_fedola", "id": "460729444", "name": "Fernando L.B. Vianna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 580, "tweet_count": 1969, "listed_count": 2}, "location": "Catalunha, Espanha"}, {"verified": true, "username": "depgurgel", "id": "245320150", "name": "Gurgel", "public_metrics": {"followers_count": 6831, "following_count": 1022, "tweet_count": 8212, "listed_count": 58}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "IsaNeira19", "id": "2693397105", "name": "Isa Neira", "public_metrics": {"followers_count": 6195, "following_count": 6197, "tweet_count": 517650, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "florbretas", "id": "1147582184330579969", "name": "J\u00c9SSIC\ud83c\udde6 BRET\ud83c\udde6S \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 329, "tweet_count": 39278, "listed_count": 1}, "location": "Santa B\u00e1rbara, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_ademircec", "id": "291958904", "name": "A Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 2934, "following_count": 1042, "tweet_count": 77340, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "bewitchless", "id": "2957582123", "name": "rize the witch \ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1026, "tweet_count": 86532, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "huachengw", "id": "573207765", "name": "ana cristina", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 902, "tweet_count": 121894, "listed_count": 24}, "location": "\u82b1\u57ce \ud83e\udd8b "}, {"verified": false, "username": "beingsasa_", "id": "1029726581466513408", "name": "sasa", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1164, "tweet_count": 24790, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Thaispaularocha", "id": "1039536178230423552", "name": "thais", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 422, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "me_erra_idiota", "id": "926913756411678725", "name": "\u270e\ufe4f\ufe4f\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcf8\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 93, "tweet_count": 194829, "listed_count": 2}, "location": "NEM LULA E NEM BOLSONARO"}, {"verified": false, "username": "apyus", "id": "14579710", "name": "Marlos \u00c1pyus", "public_metrics": {"followers_count": 59581, "following_count": 5637, "tweet_count": 234490, "listed_count": 422}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Graciel69626787", "id": "1046931878991794177", "name": "Graciela", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 289, "tweet_count": 11577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PriMDiM1", "id": "1158347827589918726", "name": "n\u00e3o, voce n\u00e3o \u00e9 um alecrim dourado\ud83c\udf39\ud83d\udc8b\ud83c\udf8c\u2728\ud83c\udfb6\u262f\u267b\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 61, "tweet_count": 24479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manggadjoficial", "id": "17560312", "name": "MANGGA", "public_metrics": {"followers_count": 6024, "following_count": 4796, "tweet_count": 244689, "listed_count": 137}, "location": "Cabo Frio, Brasil"}, {"verified": false, "username": "laryecrf", "id": "1847502114", "name": "L13 \ud83d\ude3c", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 888, "tweet_count": 260905, "listed_count": 5}, "location": "Santa Teresa, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "mayito_rr", "id": "592785522", "name": "elizabeth", "public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 5004, "tweet_count": 78556, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "NatitiSwan", "id": "583037344", "name": "Nats \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 527, "tweet_count": 64593, "listed_count": 5}, "location": "Mlg-Euskadi"}, {"verified": false, "username": "Iskandar_bot", "id": "65523735", "name": "Alexander", "public_metrics": {"followers_count": 5450, "following_count": 0, "tweet_count": 34746, "listed_count": 0}, "location": "SDF-1 Macross / Oak Island"}, {"verified": false, "username": "faaabreezy", "id": "3788035887", "name": "Baco Exu do Blues branco", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 102, "tweet_count": 13828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ferb867Fermin", "id": "1069680272", "name": "Ferm\u00edn Del Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 2525, "following_count": 3566, "tweet_count": 161101, "listed_count": 15}, "location": "Regi\u00f3n Trujillo - Portuguesa"}, {"verified": false, "username": "prensafl", "id": "41407521", "name": "La Prensa Orlando", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 225, "tweet_count": 115904, "listed_count": 101}, "location": "Orlando, Florida"}, {"verified": false, "username": "vauselinski", "id": "1151191170", "name": "gih(orno) gih(ovanna) \u26a2\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 2683, "following_count": 3739, "tweet_count": 297608, "listed_count": 41}, "location": "beacon hills"}, {"verified": false, "username": "forhaenyra", "id": "871753020375281664", "name": "sofi", "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 1433, "tweet_count": 22078, "listed_count": 11}, "location": "daemyra's daughter "}, {"verified": false, "username": "cachulfaian", "id": "4119460762", "name": "Carlos Chulfai\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 353, "tweet_count": 9231, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "JuniorGranelli", "id": "1124825536881201153", "name": "Loide", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 125, "tweet_count": 648, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "OtiliaFdeMoura", "id": "1631334582", "name": "Resistir \u00e9 Preciso \ud83d\udc60#LulaVitoriosoNoSegundoTurno", "public_metrics": {"followers_count": 18849, "following_count": 8393, "tweet_count": 114402, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "PabloMiguel2k", "id": "1006326783065632770", "name": "El Patron\ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 349, "tweet_count": 3438, "listed_count": 0}, "location": "SV"}, {"verified": false, "username": "nedakhatlantis", "id": "1030536219158110208", "name": "babs \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 184, "tweet_count": 2067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "UjavierU", "id": "573761823", "name": "javier u", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 102, "tweet_count": 9154, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rial_vanina", "id": "3030778343", "name": "V\u2206nin\u2206\ud83d\udcab #LeyAntiFakeNews YA!!!!", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 370, "tweet_count": 39904, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ifsaltman", "id": "1117503941317730306", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 5412, "following_count": 3149, "tweet_count": 109469, "listed_count": 124}, "location": "kate walsh"}, {"verified": false, "username": "guifbpa7", "id": "1747672381", "name": "Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 376, "tweet_count": 198186, "listed_count": 19}, "location": "1327"}, {"verified": false, "username": "MarleyLuan", "id": "302107602", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd8ay\ud835\udd9f\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd94 \u262f", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1062, "tweet_count": 5106, "listed_count": 15}, "location": "S\u00e3o Paulo - Sp"}, {"verified": false, "username": "infodiezcom", "id": "1343354227", "name": "Infodiez.com", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1079, "tweet_count": 26900, "listed_count": 25}, "location": "La Paz Bolivia"}, {"verified": false, "username": "AnjoQuerubimLS", "id": "1555783879", "name": "Thamirix \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 7631, "following_count": 6011, "tweet_count": 152476, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "modestiasantana", "id": "151019599", "name": "Mod\u00e9stia Santana \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 36218, "following_count": 587, "tweet_count": 78933, "listed_count": 67}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "levantateCagonq", "id": "2653120485", "name": "Julio T", "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 3899, "tweet_count": 204606, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "santiago_poo", "id": "4843406207", "name": "Santiago P\u00f3o", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 895, "tweet_count": 54808, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "username": "cejoesto", "id": "141804696", "name": "C\u00e9sar Estrada E", "public_metrics": {"followers_count": 4132, "following_count": 4309, "tweet_count": 262502, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "24marybed", "id": "296445163", "name": "anamaria bedoya", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 547, "tweet_count": 10748, "listed_count": 0}, "location": "girardot"}, {"verified": false, "username": "SergioRengifo4", "id": "594252571", "name": "Sergio Rengifo", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 4836, "tweet_count": 32623, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "elcoachchino", "id": "1002955042322894848", "name": "El Coach Chino", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2205, "tweet_count": 13378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ulemaria", "id": "757439318629777408", "name": "Dios Vzla sos", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1621, "tweet_count": 160537, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Gustavofranchi", "id": "139841063", "name": "@gustavofranchi", "public_metrics": {"followers_count": 7646, "following_count": 6785, "tweet_count": 177781, "listed_count": 12}, "location": "Norwood, NJ"}, {"verified": false, "username": "japior001", "id": "2217066342", "name": "jair \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\udde6\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 2562, "tweet_count": 80124, "listed_count": 0}, "location": "Manitoba, Canada"}, {"verified": true, "username": "FNAraujoR", "id": "134938656", "name": "Fernando Nicol\u00e1s Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 88706, "following_count": 1536, "tweet_count": 48127, "listed_count": 227}, "location": "Cartagena, Colombia"}, {"verified": false, "username": "luigie77", "id": "3129087634", "name": "Luis Rustiko", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 2567, "tweet_count": 45768, "listed_count": 7}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina"}, {"verified": false, "username": "atulios", "id": "716700124169285632", "name": "Tulios  Costa", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 519, "tweet_count": 2309, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Fasalles", "id": "47251304", "name": "Fabricia Salles", "public_metrics": {"followers_count": 76057, "following_count": 34277, "tweet_count": 39324, "listed_count": 66}, "location": "Mineira BH em Campo Grande"}, {"verified": false, "username": "vaxcodgama", "id": "2265772943", "name": "gleicy \u2077\u2077\u2077 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 9367, "following_count": 3390, "tweet_count": 272674, "listed_count": 81}, "location": "c"}, {"verified": true, "username": "VascodaGama", "id": "28273230", "name": "Vasco da Gama", "public_metrics": {"followers_count": 2619721, "following_count": 139, "tweet_count": 68981, "listed_count": 2696}, "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "debriinha_", "id": "4789054517", "name": "D\u00e9brinha", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 663, "tweet_count": 5448, "listed_count": 0}, "location": "castelo"}, {"verified": false, "username": "Adonivar", "id": "144193415", "name": "Adonivar Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 832, "tweet_count": 148480, "listed_count": 9}, "location": "Cocorote-Yaracuy-Venezuela"}, {"verified": false, "username": "444_teresa", "id": "2316326501", "name": "Teresa Rivera ", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 736, "tweet_count": 61556, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AltairOduber", "id": "103595769", "name": "\u274c Altair \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3185, "following_count": 3290, "tweet_count": 37041, "listed_count": 13}, "location": "En la frabullosa vida\u2026"}, {"verified": false, "username": "bertabelloso08", "id": "1468379478", "name": "Berta Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 283, "tweet_count": 55117, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Educitico", "id": "109451709", "name": "Germ\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 599, "tweet_count": 51636, "listed_count": 0}, "location": "Pais en reconstruccion"}, {"verified": false, "username": "ydav10", "id": "112799996", "name": "Yamilet D\u00e1vila", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1495, "tweet_count": 49129, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "_SofiaCuello", "id": "570922938", "name": "Sof\u00eda Cuello", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 302, "tweet_count": 16382, "listed_count": 0}, "location": "San Luis, Argentina"}, {"verified": false, "username": "RCLatin1", "id": "3074250669", "name": "Radio Cuervo Latin", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 926, "tweet_count": 113517, "listed_count": 12}, "location": "Montevideu, Uruguai"}, {"verified": false, "username": "GenteHormiga", "id": "2442292592", "name": "necesitamos otra cosa", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 1490, "tweet_count": 49552, "listed_count": 11}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "isabeldiceesto", "id": "378375409", "name": "#CuartaDosis", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262904, "listed_count": 1}, "location": "lima"}, {"verified": false, "username": "CandyVioleta", "id": "2931018749", "name": "Candy", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 336, "tweet_count": 2295, "listed_count": 3}, "location": "Aqu\u00ed, donde nos conocimos   \ud83c\udf39"}, {"verified": false, "username": "WilliamWilberca", "id": "609322274", "name": "william bermudez", "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 4898, "tweet_count": 158385, "listed_count": 163}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "Camestew", "id": "714608036841656320", "name": "Cam", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 479, "tweet_count": 20590, "listed_count": 1}, "location": "New Germany, South Africa"}, {"verified": false, "username": "agustinacoria21", "id": "1084595447828807680", "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 36, "tweet_count": 75, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sandraxavierxav", "id": "199492248", "name": "sandra xavier", "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 3010, "tweet_count": 262073, "listed_count": 30}, "location": "venezuela"}, {"verified": false, "username": "belasanguinho", "id": "4784863637", "name": "a coisa + linda do bar", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 171, "tweet_count": 13553, "listed_count": 2}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "GCarnevalini", "id": "3306040653", "name": "Gerardo Carnevalini", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 689, "tweet_count": 15033, "listed_count": 1}, "location": "Ushuaia, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Silvio66145152", "id": "927501852966612992", "name": "Silvio", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 229, "tweet_count": 16691, "listed_count": 0}, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti"}, {"verified": false, "username": "Charod8581", "id": "1015291804596559873", "name": "RodaCh858", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1157, "tweet_count": 81819, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "erbarbaro", "id": "34310114", "name": "#RAV Muert al tirano", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 2246, "tweet_count": 55983, "listed_count": 4}, "location": "Caracas VENEZUELA"}, {"verified": false, "username": "euphwriaw", "id": "1041353632833134592", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 14880, "following_count": 5876, "tweet_count": 86235, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "Feehsilvaaa", "id": "3109145578", "name": "\ud835\udd09\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd1e\u00a1 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1527, "tweet_count": 45322, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LasRenecitas", "id": "821466308923523073", "name": "Las Renecitas", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 106, "tweet_count": 577, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "prezjhon", "id": "109483917", "name": "jpp", "public_metrics": {"followers_count": 5524, "following_count": 6042, "tweet_count": 134422, "listed_count": 26}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "gabxms", "id": "3245303577", "name": "\ud835\udca2\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcbe \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 665, "tweet_count": 14991, "listed_count": 1}, "location": "031"}, {"verified": false, "username": "alicereisss", "id": "1010319760138166272", "name": "mon coeur", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 311, "tweet_count": 23389, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "zeusj", "id": "164515320", "name": "Jes\u00fas Romero", "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 5003, "tweet_count": 200938, "listed_count": 36}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "everest78624167", "id": "695043766818861056", "name": "Tarzan", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1144, "tweet_count": 124906, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "JaneBrito8", "id": "2506809777", "name": "Jane S. Britto", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 137, "tweet_count": 636, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378", "name": "padrefabiodemelo", "public_metrics": {"followers_count": 8587429, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}}, {"verified": false, "username": "Ailevsy", "id": "400466894", "name": "Ailevsy", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1242, "tweet_count": 110571, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "91lthv", "id": "1096990436", "name": "out of aninha's system", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 288, "tweet_count": 113332, "listed_count": 32}, "location": "dn4 ; \ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 ; \uae40\ud0dc\ud615"}, {"verified": false, "username": "malohab", "id": "229564648", "name": "V E mao V E", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 839, "tweet_count": 41356, "listed_count": 0}, "location": "VENEZUELA "}, {"verified": false, "username": "daniel_nady", "id": "3047112470", "name": "Nady", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 513, "tweet_count": 23688, "listed_count": 1}, "location": "Rj"}, {"verified": false, "username": "gallardomarcel4", "id": "178499212", "name": "marcela gallardo", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 459, "tweet_count": 11931, "listed_count": 0}, "location": "ARGENTINA"}, {"verified": false, "username": "alejandro_vict", "id": "2235310887", "name": "Victor Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 256, "tweet_count": 17471, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "luchicarrillo22", "id": "475473929", "name": "LuchaCarrillo", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1267, "tweet_count": 29238, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "srtadowney", "id": "221478246", "name": "beca \u238a", "public_metrics": {"followers_count": 3448, "following_count": 1453, "tweet_count": 240707, "listed_count": 39}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "caracacalaca", "id": "1445071136", "name": "cala\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 538, "tweet_count": 33185, "listed_count": 0}, "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lali55var", "id": "1035993949603864576", "name": "Lali", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 30, "tweet_count": 1250, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maruflor_67", "id": "2904440481", "name": "Mar\u00eda Vel\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 907, "tweet_count": 176918, "listed_count": 4}, "location": "Maracaibo, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "wowcncobr", "id": "1070082252791529472", "name": "MARIA \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 891, "tweet_count": 23981, "listed_count": 8}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Lu_Marandes", "id": "546202894", "name": "Lucimar Marandes", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 691, "tweet_count": 20562, "listed_count": 1}, "location": "Sumar\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Andrewsantos543", "id": "797764274454228992", "name": "\u025b\u0262\u0268\u0301\u0584\u0188\u0268\u0585", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 282, "tweet_count": 4185, "listed_count": 0}, "location": "Pindamonhangaba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Luk3l7_", "id": "1140373357399105544", "name": "Mr\u0f1d WhaIIe\u0f1d\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u0f1d", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 0, "tweet_count": 1125, "listed_count": 0}, "location": "Recife/zn"}, {"verified": false, "username": "btitobad", "id": "931727161370824704", "name": "Toy boy", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 815, "tweet_count": 21783, "listed_count": 0}, "location": "MGA"}, {"verified": false, "username": "gonchu1998", "id": "823639992", "name": "Asta", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 1054, "tweet_count": 1164, "listed_count": 15}, "location": "Colmenarejo, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Dazrbn", "id": "2361495584", "name": "Daz", "public_metrics": {"followers_count": 114884, "following_count": 761, "tweet_count": 38750, "listed_count": 45}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "nidehua1", "id": "1143826452883922944", "name": "hu\u0101", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 10, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fessapepsi", "id": "1026189658034786304", "name": "motomammt", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 748, "tweet_count": 5848, "listed_count": 1}, "location": "she/her "}, {"verified": false, "username": "Milameza52", "id": "709890884", "name": "Milagros Meza", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 804, "tweet_count": 5928, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lwtstillnh", "id": "2590490880", "name": "dani;", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 349, "tweet_count": 39508, "listed_count": 24}, "location": "mex | she/her"}, {"verified": false, "username": "Oscar60239990", "id": "979889654722899969", "name": "Oscar", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 470, "tweet_count": 19262, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IgnacioIperfe54", "id": "920719191640084485", "name": "ignacio", "public_metrics": {"followers_count": 7460, "following_count": 7042, "tweet_count": 114067, "listed_count": 7}, "location": "#ESP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": true, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "location": "ESPA\u00d1A"}, {"verified": false, "username": "g_dangello", "id": "4715695834", "name": "Gadu", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 233, "tweet_count": 16958, "listed_count": 8}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "m4rcel0chic0nat", "id": "851731927912636416", "name": "marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 361, "tweet_count": 7605, "listed_count": 0}, "location": "Indaiatuba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Luisfe25", "id": "87832988", "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 5001, "tweet_count": 280841, "listed_count": 1}, "location": "Washington, DC"}, {"verified": false, "username": "fedeaacosta", "id": "2338464334", "name": "Marciano\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 679, "tweet_count": 25408, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Nadia30392380", "id": "977722901217644545", "name": "Nadia Emelie \ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1103, "tweet_count": 24378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RON1613", "id": "3294856065", "name": "Raul Orlando Nu\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 2007, "tweet_count": 138775, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires."}, {"verified": false, "username": "williamjrd", "id": "137775569", "name": "Americano", "public_metrics": {"followers_count": 3400, "following_count": 3618, "tweet_count": 73879, "listed_count": 45}, "location": "donde estoy"}, {"verified": false, "username": "gimesquiita", "id": "1059219406889410560", "name": "Giovanna Baby", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 136, "tweet_count": 10255, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Piuke_kallfu", "id": "979592044963393536", "name": "Natalia Notari", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 423, "tweet_count": 9985, "listed_count": 0}, "location": "San Mart\u00edn de los Andes"}, {"verified": false, "username": "silviajsalgadot", "id": "832424741151580160", "name": "silviajsalgadot", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 589, "tweet_count": 12743, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cucojose", "id": "262425295", "name": "jose requena", "public_metrics": {"followers_count": 7305, "following_count": 8026, "tweet_count": 563784, "listed_count": 174}, "location": "Panama"}, {"verified": false, "username": "katianejaquess", "id": "488496300", "name": "katiane", "public_metrics": {"followers_count": 3636, "following_count": 988, "tweet_count": 81092, "listed_count": 4}, "location": "Novo Hamburgo, Rio Grande do S"}, {"verified": false, "username": "apolinar_adr", "id": "776424014428471296", "name": "Adrian Z \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1506, "tweet_count": 30716, "listed_count": 1}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "AnaLuisa_Guedes", "id": "94596313", "name": "ana guedes", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 309, "tweet_count": 131143, "listed_count": 9}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "soares_is", "id": "633132530", "name": "Rosinete Soares", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 76, "tweet_count": 8495, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elenavallejoa", "id": "3033806914", "name": "Elena Arboleda", "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 4911, "tweet_count": 443223, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Daniela77912741", "id": "851590199800979457", "name": "La bruja", "public_metrics": {"followers_count": 15402, "following_count": 0, "tweet_count": 182344, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "marysabel0607", "id": "757301533084123136", "name": "Marisabel", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1679, "tweet_count": 185016, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "herrera_miller", "id": "2313045789", "name": "MILLER HERRERA", "public_metrics": {"followers_count": 3554, "following_count": 4953, "tweet_count": 108083, "listed_count": 13}, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia "}, {"verified": false, "username": "laviudaazul", "id": "888792941317279744", "name": "chipiripon", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 822, "tweet_count": 143349, "listed_count": 2}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "lovek1lla", "id": "1079418685117399040", "name": "dudu \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1008, "tweet_count": 49721, "listed_count": 15}, "location": "ela/she"}, {"verified": false, "username": "hwnglisa", "id": "3057858887", "name": "ME FUI\ud83d\udccc\ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 2908, "following_count": 442, "tweet_count": 56963, "listed_count": 17}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "pallaron12", "id": "2704215811", "name": "Flor Mar\u00eda Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 3327, "following_count": 2513, "tweet_count": 954500, "listed_count": 5}, "location": "Asturias ,Aviles."}, {"verified": false, "username": "slalanda", "id": "366122981", "name": "Sonia Lalanda", "public_metrics": {"followers_count": 5134, "following_count": 2866, "tweet_count": 58829, "listed_count": 36}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "YeyitaGaGo", "id": "339389193", "name": "\ud835\udce8\ud835\udcee\ud835\udd02\ud835\udcea1111\ud83d\udd8b\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 448, "tweet_count": 190798, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ei_amandacb", "id": "1004403730895331329", "name": "Mands| foi na CWT \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 95, "tweet_count": 2544, "listed_count": 0}, "location": "Indaiatuba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "thisisvelez", "id": "951660798304227330", "name": "\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude30\ud835\ude2d", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 654, "tweet_count": 39486, "listed_count": 15}, "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "onurbo77", "id": "54267249", "name": "Bruno Benavides", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 935, "tweet_count": 4693, "listed_count": 3}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "crljesusbfr", "id": "413533853", "name": "jesus \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1522, "tweet_count": 134629, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "olocogaleguinho", "id": "4636042343", "name": "jovi computer wallpaper png", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 188, "tweet_count": 2005, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarketingDiJeOs", "id": "988250792569266177", "name": "MarketingDigital", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 2174, "tweet_count": 1826, "listed_count": 5}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "livedpromise", "id": "1158275134358204418", "name": "Ara lvs Youngjo \u2661 ot6 ! | \u263e\u4e03\u8f2a", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 739, "tweet_count": 24251, "listed_count": 5}, "location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265"}, {"verified": false, "username": "alejandrogf1991", "id": "725696281797074944", "name": "alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294", "name": "W Radio Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4685740, "following_count": 208, "tweet_count": 743840, "listed_count": 9730}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "santos_ketlhen", "id": "3829986089", "name": "ket", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 340, "tweet_count": 12650, "listed_count": 0}, "location": "Serra, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_euthig", "id": "1107361957085102080", "name": "thi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 322, "tweet_count": 10294, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "msalazark", "id": "17044280", "name": "Miguel Salazar", "public_metrics": {"followers_count": 2799, "following_count": 4657, "tweet_count": 22204, "listed_count": 72}, "location": "\u00dcT: -12.075038,-77.061587"}, {"verified": false, "username": "rodriguessffc", "id": "1491769507", "name": "Juliana Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 2825, "following_count": 655, "tweet_count": 63050, "listed_count": 2}, "location": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina"}, {"verified": false, "username": "rodolfoisilva", "id": "278378182", "name": "Rodolfo Silva", "public_metrics": {"followers_count": 4586, "following_count": 4373, "tweet_count": 99843, "listed_count": 22}, "location": "venezuela"}, {"verified": false, "username": "UIProducciones1", "id": "706261314033815553", "name": "Jaime Yair Cabana", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 140, "tweet_count": 57980, "listed_count": 4}, "location": "Santa Marta, Colombia"}, {"verified": false, "username": "mirthaayala28", "id": "3299722840", "name": "Mirtha Ayala", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 426, "tweet_count": 8520, "listed_count": 3}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "MelisaAndrea88", "id": "1355438666", "name": "Mel \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 583, "tweet_count": 5083, "listed_count": 0}, "location": "Avellaneda, Argentina"}, {"verified": false, "username": "montserratleal", "id": "1460866021", "name": "montserrat leal", "public_metrics": {"followers_count": 5235, "following_count": 4913, "tweet_count": 103291, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Chris01CASLA", "id": "316601279", "name": "Chriis Laurenti", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 578, "tweet_count": 12225, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DenuuFlo19", "id": "1121929289035915271", "name": "Denise Nu\u00f1ez\ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 143, "tweet_count": 2463, "listed_count": 0}, "location": "Merlo, Argentina"}, {"verified": false, "username": "AliciaLeite5", "id": "1044243232580866049", "name": "Alicia VIU O BOMB\u00d3N NA CWT \ud83c\udf89", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 74, "tweet_count": 3007, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lorenadriana1", "id": "122444498", "name": "Lorena \u2605\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 2929, "tweet_count": 84818, "listed_count": 0}, "location": "En el planeta tierra y t\u00fa?"}, {"verified": false, "username": "filemomrafael", "id": "358825627", "name": "Rafa", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 786, "tweet_count": 13478, "listed_count": 0}, "location": "VDA"}, {"verified": false, "username": "villainsdyke", "id": "869879252514201600", "name": "\ud835\udcc1\ud835\udcca\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1001, "tweet_count": 54953, "listed_count": 9}, "location": "(L)gbt, 21yo\u2600\ufe0f @maslanynha "}, {"verified": false, "username": "Trinida70506787", "id": "905566472524754944", "name": "Trinidad Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 4098, "tweet_count": 51491, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yantaros_machi", "id": "529535164", "name": "\u30e4\u30f3\u30bf\u30ed\u30b9", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 2303, "tweet_count": 4806, "listed_count": 24}, "location": "Ibaraki-machi, Ibaraki"}, {"verified": false, "username": "cncoforsz", "id": "1026820889688657925", "name": "luiza \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1114, "tweet_count": 3225, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "frenandja", "id": "2862422399", "name": "fer \ud83d\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 293, "tweet_count": 20093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PerriDelPueblo", "id": "245919793", "name": "Perri Del Pueblo", "public_metrics": {"followers_count": 2805, "following_count": 470, "tweet_count": 193446, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Panchoarceoarg", "id": "125581292", "name": "Pancho, eso", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1524, "tweet_count": 43097, "listed_count": 5}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "rodolfoCeniz", "id": "704044332270096390", "name": "Rodolfo / #CFK2023", "public_metrics": {"followers_count": 22523, "following_count": 19260, "tweet_count": 113463, "listed_count": 15}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MinistroDolar", "id": "119156411", "name": "Super Ministro del D\u00f3lar \u2623 #Secretar\u00edaDelAirdrop", "public_metrics": {"followers_count": 6274, "following_count": 1404, "tweet_count": 50371, "listed_count": 79}, "location": "Rosario, Peronia"}, {"verified": false, "username": "ingeadiaz", "id": "2222626684", "name": "Anita Dayz", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 98, "tweet_count": 2347, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gauchotaso", "id": "919875162", "name": "Betobar", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Nina_A_", "id": "108464318", "name": "Nina Alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 2921, "tweet_count": 20915, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "jao41678923", "id": "1160684691336433664", "name": "jao", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "andresiempre", "id": "68513868", "name": "Andresiempre", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 839, "tweet_count": 78108, "listed_count": 0}, "location": "Sudam\u00e9rica"}, {"verified": false, "username": "musickahshow", "id": "1413290478", "name": "Lula l\u00e1, brilha uma \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 4334, "following_count": 2929, "tweet_count": 116582, "listed_count": 4}, "location": "Raba da Dem\u00e9tria"}, {"verified": false, "username": "marcellagms", "id": "2395647411", "name": "raposa fedorenta", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 204, "tweet_count": 48923, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bibiakk", "id": "1001991389662629888", "name": "bia 13 mil grau", "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 989, "tweet_count": 119202, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ITAMAF", "id": "119601906", "name": "JFL", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 1503, "tweet_count": 158132, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "aceballospdc", "id": "887403153695571973", "name": "Alexis Ceballos.'.", "public_metrics": {"followers_count": 3461, "following_count": 4978, "tweet_count": 105569, "listed_count": 13}, "location": "Palma de Maiorca, Espanha"}], "tweets": [{"entities": {"mentions": [{"start": 58, "end": 66, "username": "drauzio", "id": "15194619"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 220, "probability": 0.6699, "type": "Other", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 221, "tag": "Fant\u00e1stico"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/TCiehZICth", "expanded_url": "https://twitter.com/showdavida/status/1160195513393790979/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TCiehZICth", "media_key": "7_1160195321802215426"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195513393790979"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:25:40.000Z", "text": "No 2\u00ba epis\u00f3dio da s\u00e9rie \"N\u00e3o t\u00e1 tudo bem, mas vai ficar\", @drauzio varella fala sobre a depress\u00e3o entre adolescentes e a confus\u00e3o dos pais na hora de lidar com os sintomas da doen\u00e7a. Confira, neste domingo, no #Fant\u00e1stico https://t.co/TCiehZICth", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 17, "like_count": 138, "quote_count": 6}, "author_id": "29797128", "id": "1160195513393790979"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OfGuqC3tWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Vzla_Indomita/status/1160689853081804801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfGuqC3tWc", "media_key": "7_1160680079946670080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160689853081804801"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "text": "Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia m\u00e9dica.\n\nLe causaron p\u00e9rdida auditiva, sensibilidad en las manos, padece hipertensi\u00f3n, di\u00e1betes,trastorno depresivo con riesgo suicida #TrumpJaqueMateAlDictador https://t.co/OfGuqC3tWc", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 10, "like_count": 134, "quote_count": 13}, "author_id": "3046873623", "id": "1160689853081804801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 116, "tag": "EleccionesArgentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160718478350966800"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:03:45.000Z", "text": "Va a bajar la pobreza! A fuerza de ocultarla y repartir billetitos. Venezuela, all\u00e1 vamooooo!!! #EleccionesArgentina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342546914", "id": "1160718478350966800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.5253, "type": "Place", "normalized_text": "OPAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160706049592233984"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:14:21.000Z", "text": "pueblo de OPAS", "public_metrics": {"retweet_count": 3643, "reply_count": 3484, "like_count": 19269, "quote_count": 806}, "author_id": "170955445", "id": "1160706049592233984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 94, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/aWd1PwYVnA", "expanded_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter", "display_url": "elhorizonte.mx/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160652721986428928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T20:42:27.000Z", "text": "Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto ocurriera en Venezuela.\n\nPareja de tercera edad se suicida por no tener dinero para gastos m\u00e9dicos https://t.co/aWd1PwYVnA", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "author_id": "548095877", "id": "1160652721986428928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160616162335608832"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T18:17:10.000Z", "text": "\"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas y sonrei", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 33, "like_count": 2421, "quote_count": 11}, "author_id": "146904949", "id": "1160616162335608832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.6255, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "Matarani"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160287469197299712"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T20:31:04.000Z", "text": "Claudicacion total del Presidente @MartinVizcarraC ante huelguistas en Arequipa 24/7.\n28/7 propone adelantar elecciones para tapar su rendici\u00f3n, distrayendo a la poblaci\u00f3n.\n3/8 autoriza a las FFAA a apoyar seguridad en Matarani, poniendo en riesgo al personal militar y civil.", "public_metrics": {"retweet_count": 489, "reply_count": 612, "like_count": 1089, "quote_count": 80}, "author_id": "111815940", "id": "1160287469197299712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159849288060399617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9251, "type": "Organization", "normalized_text": "ARPA"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.8721, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.9513, "type": "Organization", "normalized_text": "ARPA"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mtNUHe0JbA", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1159849288060399617", "display_url": "twitter.com/Lucidez_pe/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949627589873665"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T22:08:36.000Z", "text": "El ARPA tuvo los 73 congresistas y juntos hicieron 78 congresistas. Formaron la alianza fujiaprista y nos llevaron a esta crisis moral y pol\u00edtica que vivimos. Mulder quiere zafarse de manera muy caleta, pero sabe que para todo el Per\u00fa, el fujimorismo y el ARPA son la misma cosa. https://t.co/mtNUHe0JbA", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 19, "like_count": 212, "quote_count": 6}, "author_id": "1880232974", "id": "1159949627589873665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160715819359322112"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:53:11.000Z", "text": "Una pareja de jubilados se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/CuIrTNfvmX", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472766776", "id": "1160715819359322112", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/CuIrTNfvmX", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/185227-una-pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos#.XVC4dIEMgIM.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18522\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160342633883099138"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.561, "type": "Person", "normalized_text": "alfonso"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "christian"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160345633401819137"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:22:11.000Z", "text": "fez dois livros para falar do alfonso e se fazer de v\u00edtima, e mesmo que esteja prestes a se casar, n\u00e3o consegue parar de falar do ex, fez chacota com libertad que fala sobre o que christian passou ao se assumir gay, j\u00e1 se promoveu em cima de trag\u00e9dia que matou dezenas de pessoas", "in_reply_to_user_id": "2762197361", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2762197361", "id": "1160345633401819137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Karl Marx"}, {"start": 118, "end": 143, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroPresidenteAte2026"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTemRazao"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 116, "tag": "PTNuncaMais"}, {"start": 117, "end": 144, "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"}, {"start": 145, "end": 163, "tag": "BolsonaroTemRazao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160645545595158529"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T20:13:56.000Z", "text": "Feliz dia dos pais a todos, menos ao Karl Marx, que dos 7 filhos, 4 morreram de fome e 2 suicidaram-se. #PTNuncaMais #BolsonaroPresidenteAte2026 #BolsonaroTemRazao", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 100, "like_count": 5048, "quote_count": 23}, "author_id": "2585621855", "id": "1160645545595158529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158193703372120064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElisaCarrioArg", "id": "1617578467"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.5436, "type": "Place", "normalized_text": "Florencio varela"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Pereyra"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "watson"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Varela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158331627627569154"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-05T10:59:15.000Z", "text": "@ElisaCarrioArg Ac\u00e1 en Florencio varela estamos igual o peor. Q investiguen y hagan un informe igual a Pereyra y watson, ac\u00e1 votan hasta los muertos, Varela se suicida hace m\u00e1s de 28 a\u00f1os.", "in_reply_to_user_id": "1617578467", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1613499798", "id": "1158331627627569154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 86, "end": 101, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 102, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/GotQT9IIeJ", "expanded_url": "http://vtv.gob.ve/magnate-jeffrey-epstein-suicida-carcel-eeuu/", "display_url": "vtv.gob.ve/magnate-jeffre\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160689853182312448"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "text": "Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9IIeJ", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "118864905", "id": "1160689853182312448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160711998247755778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eliaspino", "id": "113965079"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "DESIFRABETA", "id": "119890587"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160713862813016064"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:45:24.000Z", "text": "@eliaspino @DESIFRABETA Quiz\u00e1s suicida", "in_reply_to_user_id": "113965079", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "67868109", "id": "1160713862813016064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/uGmqEThKwk", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1160535418464608257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uGmqEThKwk", "media_key": "3_1160535410285666304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160535418464608257"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T12:56:20.000Z", "text": "Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGmqEThKwk", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 24, "like_count": 241, "quote_count": 5}, "author_id": "68638146", "id": "1160535418464608257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 169, "end": 182, "username": "CompromisALC", "id": "266505644"}, {"start": 183, "end": 196, "username": "dipuAlicante", "id": "335377188"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3651, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.5192, "type": "Other", "normalized_text": "Provincias"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 168, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/tsNYayfZNO", "expanded_url": "https://www.lasprovincias.es/sucesos/paciente-hospital-psiquiatrico-20190810164739-nt.html#vca=eng-rrss&vcm=amp&vso=lasprovincias&vli=tw", "display_url": "lasprovincias.es/sucesos/pacien\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160655574721323008"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T20:53:47.000Z", "text": "Fontcalent | Una paciente del Hospital Psiqui\u00e1trico Penitenciario de Fontcalent se suicida | Las Provincias https://t.co/tsNYayfZNO  \nAsociaci\u00f3n #TuAbandonoMePuedeMatar @CompromisALC @dipuAlicante", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "4096795157", "id": "1160655574721323008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8721, "type": "Person", "normalized_text": "emicida"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.6267, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160703980542017536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:06:08.000Z", "text": "eu espero que o emicida tenha errado quando ele diz \u201cse matou e o para\u00edso n\u00e3o existe\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1093451123971764226", "id": "1160703980542017536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1151852591946637312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-18T13:53:52.000Z", "text": "5\u00b0 Edi\u00e7\u00e3o Do Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\udc83\ud83d\ude0f\nBrotaaa e convocada geral \ud83d\udc83\ud83d\ude0f https://t.co/7SK1yUiSQF", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1151707207517556736", "id": "1151852591946637312", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/7SK1yUiSQF", "expanded_url": "https://twitter.com/EsquadroSuicid9/status/1151852591946637312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7SK1yUiSQF", "media_key": "7_1151852293425418240"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7606, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160714217487589381"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:46:49.000Z", "text": "Partido de contrastes.\nSantos tiene demasiado recursos, demasiado talento. Es un equipo que a nivel individual ya ser\u00eda de por s\u00ed resolutivo. Pero es que encima est\u00e1 muy bien trabajado, cada uno sabe qu\u00e9 hacer en todas las fases de juego. Y ejecutan muy bien.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2287656596", "id": "1160714217487589381"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}, {"start": 184, "end": 197, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Lolita Express"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 246, "end": 256, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}, {"start": 262, "end": 276, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160210217172393984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T15:24:06.000Z", "text": "Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenado em 2008 mas ficou s\u00f3 13 meses na cadeia. No seu jatinho, o \"Lolita Express\", e p/sua ilha part, ele levou Trump, Clinton, Woody Allen e o Pr\u00edncipe Andrew.", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 40, "like_count": 1217, "quote_count": 39}, "author_id": "182573469", "id": "1160210217172393984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9904, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160713211215306754"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:42:49.000Z", "text": "netflix realizou meu sonho de colocar esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009627674413854721", "id": "1160713211215306754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160708667332841472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "chivi45", "id": "267961702"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Tellier"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Cariola"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8425, "type": "Person", "normalized_text": "Vallejos"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.6123, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160712481171476480"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:39:55.000Z", "text": "@chivi45 @Flopi_Jackson_ Ninguna , recuerde qu\u00e9 m\u00e1s t\u00edtere de Tellier , Cariola y Vallejos dijeron que la v\u00eda armada en Chile era una opci\u00f3n y continuar con la obra del borracho suicida de Allende", "in_reply_to_user_id": "267961702", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1546573998", "id": "1160712481171476480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 53, "end": 54, "probability": 0.4049, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160711998247755778"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:38:00.000Z", "text": "Guaid\u00f3 anuncia que la dictadura clausurar\u00e1 ma\u00f1ana la AN. Ser\u00eda un paso monstruoso.", "public_metrics": {"retweet_count": 1001, "reply_count": 174, "like_count": 1055, "quote_count": 61}, "author_id": "113965079", "id": "1160711998247755778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 90, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "GustavoCerati"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 91, "tag": "GustavoCerati"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ub7nwsPhsP", "expanded_url": "https://twitter.com/TaniaN78/status/1160647235811598336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ub7nwsPhsP", "media_key": "3_1160647228119232513"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160647235811598336"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T20:20:39.000Z", "text": "Podr\u00eda llenar mi TL de letras de sus canciones ... inserte su frase favorita #GustavoCerati https://t.co/ub7nwsPhsP", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 37, "like_count": 111, "quote_count": 2}, "author_id": "125114835", "id": "1160647235811598336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160710451019300864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "blondebomb_TK", "id": "1681238592"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.6411, "type": "Other", "normalized_text": "Devil"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Orochi"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Jin"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "Devil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160713043598336000"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:42:09.000Z", "text": "@blondebomb_TK | Y todo se vuelve dif\u00edcil.\n\nQuiero decir... Devil ya rob\u00f3 energ\u00eda, dos veces. Sin mencionar que Orochi le quit\u00f3 una parte de su alma y la destruy\u00f3 (lo que no s\u00e9 si el alma de Jin, la de Devil o la combinaci\u00f3n de ambos, ya que est\u00e1n m\u00e1s \"unidos\"... por as\u00ed decirlo).\n\nQue robe [+]", "in_reply_to_user_id": "1681238592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093163839238090752", "id": "1160713043598336000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160377870780440577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lizbethpalomo13", "id": "1144465250047053824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160632078624382976"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-11T19:20:25.000Z", "text": "@lizbethpalomo13 I mean it\u2019s still August, so not just yet... js", "in_reply_to_user_id": "1144465250047053824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2318665584", "id": "1160632078624382976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 152, "end": 155, "username": "AP", "id": "51241574"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/KIpGVtjXPa", "expanded_url": "http://apne.ws/lNitdqw", "display_url": "apne.ws/lNitdqw", "status": 200, "unwound_url": "https://apnews.com/d21dbca6949349b5a44629f40dd45280?utm_medium=AP_Noticias&utm_source=Twitter&utm_campaign=SocialFlow"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195713227218945"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:26:28.000Z", "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuales en Nueva York, informa a la @AP un exfuncionario policial https://t.co/KIpGVtjXPa", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 62, "like_count": 201, "quote_count": 79}, "author_id": "373490841", "id": "1160195713227218945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 65, "end": 79, "username": "TeenChoiceFOX", "id": "45609049"}, {"start": 80, "end": 90, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.7843, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5348, "type": "Organization", "normalized_text": "CNCOWNERS"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 53, "tag": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 54, "end": 64, "tag": "CNCOWNERS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160712803088551936"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:41:11.000Z", "text": "No me carga la p\u00e1gina *Se suicida*\n\n#TeenChoiceWarner #CNCOWNERS @TeenChoiceFOX @CNCOmusic", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088203253765033985", "id": "1160712803088551936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160704631003144192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.3788, "type": "Place", "normalized_text": "Escorpio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160712674461782016"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:40:41.000Z", "text": "Las Lunas en Escorpio son intensas, profundas y misteriosas \ud83c\udf1c\u264f\n\n\"Nunca fue f\u00e1cil pero creo en tus ojos\" de \"Tu locura\" lo resume muy bien.", "in_reply_to_user_id": "112515894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112515894", "id": "1160712674461782016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5062, "type": "Place", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.835, "type": "Place", "normalized_text": "Bahamas"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/cA8KNygrTA", "expanded_url": "https://www.semana.com/confidenciales/articulo/pastrana-fue-invitado-por-jeffrey-epstein/624444", "display_url": "semana.com/confidenciales\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160415113851150336"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T04:58:17.000Z", "text": "Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempresario\ud83d\udc79\u201d por la \u201cgente de bien\u201d siempre rodeado de \u201cpoderosos\u201d a los cuales invitaba en su avi\u00f3n privado a su isla en las Bahamas https://t.co/cA8KNygrTA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 7, "like_count": 80, "quote_count": 7}, "author_id": "2353513111", "id": "1160415113851150336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160677982299742209"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160708667332841472"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:24:45.000Z", "text": "@Flopi_Jackson_ \u26a1\u26a1La UP. 2.0\nAlguna duda?", "in_reply_to_user_id": "87325005", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "267961702", "id": "1160708667332841472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.39, "type": "Person", "normalized_text": "STJD"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Melo"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.8433, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/pQu0Zz9Nyf", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1160640960839258113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pQu0Zz9Nyf", "media_key": "13_1160640548212039682"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160687477054722050"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:00:33.000Z", "text": "\u00c9 a hora do STJD mostrar que REALMENTE serve para alguma coisa. Essa AGRESS\u00c3O do Felipe Melo n\u00e3o pode passar batida. E mais: os jogadores deveriam se unir em solidariedade ao atleta do Bahia e EXIGIR uma puni\u00e7\u00e3o ao palmeirense https://t.co/pQu0Zz9Nyf", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 37, "like_count": 471, "quote_count": 27}, "author_id": "89175131", "id": "1160687477054722050", "geo": {"place_id": "36775d842cbec509"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160631717054550016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.3288, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/LqA76WP2ev", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvGutierrezCue/status/1160631717054550016", "display_url": "twitter.com/AlvGutierrezCu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160681901281165318"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:38:24.000Z", "text": "Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA76WP2ev", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "id": "1160681901281165318"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160706549418995713"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:16:20.000Z", "text": "\u00bfDe qu\u00e9 habla este se\u00f1or? Las medallas de las \u201cni\u00f1as\u201d son de ellas y de nadie m\u00e1s. https://t.co/rX8YQGbkmm", "public_metrics": {"retweet_count": 1559, "reply_count": 1609, "like_count": 6736, "quote_count": 508}, "author_id": "139518091", "id": "1160706549418995713", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/rX8YQGbkmm", "expanded_url": "https://twitter.com/MafeCarrascal/status/1160706549418995713/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rX8YQGbkmm", "media_key": "7_1160706511032791046"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LaRepublicaCat", "id": "13777542"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/33WxfvuvlG", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/una-esclava-sexual-del-cas-epstein-recorda-a-les-festes-un-president-espanyol/", "display_url": "larepublica.cat/una-esclava-se\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160703707941670913"], "lang": "ca", "created_at": "2019-08-12T00:05:03.000Z", "text": "@larepublicacat Una esclava sexual del cas Epstein recorda a les festes \u201cun president espanyol\u201d https://t.co/33WxfvuvlG", "in_reply_to_user_id": "13777542", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "157755289", "id": "1160703707941670913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9452, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160711304816074752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:35:14.000Z", "text": "Pra te falar a verdade, a Globo esconde a tirania da pol\u00edtica \nPor tr\u00e1s da novela com ator famoso\nMas nunca mostra o fato de que o senhor deputado \nT\u00e1 andando muito mais cheirado\nE menos cheiroso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "771106513599524866", "id": "1160711304816074752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/dQ38815iBI", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1160287469197299712", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160330033904402432"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T23:20:12.000Z", "text": "Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el suicida cobarde.\n\nProvecho con las consultor\u00edas. https://t.co/dQ38815iBI", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 21, "like_count": 364, "quote_count": 2}, "author_id": "3171735557", "id": "1160330033904402432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160258215176785923"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 173, "end": 186, "probability": 0.4683, "type": "Other", "normalized_text": "Smellslikeshit"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 187, "tag": "Smellslikeshit"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/tEknQE7l2u", "expanded_url": "https://twitter.com/adn40/status/1160258215176785923", "display_url": "twitter.com/adn40/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160259292538294273"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T18:39:06.000Z", "text": "Un millonario acusado de pederasta y amigo de hombres poderosos como Trump y Clinton. \n\nEstaba bajo \u2018vigilancia suicida\u2019 despu\u00e9s de intentar matarse y ahora lo logra ... \ud83e\udd14 #Smellslikeshit https://t.co/tEknQE7l2u", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "240940338", "id": "1160259292538294273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00edn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160708317351727112"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:23:22.000Z", "text": "Tan tristes como prevenibles las tr\u00e1gicas muertes de los uniformados hoy en Medell\u00edn. Creer\u00eda uno, primero, que este tipo de espect\u00e1culos tan arriesgados son totalmente innecesarios. Y segundo, que de hacerse, deben contar con la m\u00e1xima seguridad. Los hechos deben investigarse.", "public_metrics": {"retweet_count": 316, "reply_count": 46, "like_count": 1382, "quote_count": 9}, "author_id": "53855557", "id": "1160708317351727112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160292460888825856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "realpalma5", "id": "1155660334461607937"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160317215058669569"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T22:29:16.000Z", "text": "@realpalma5 @ojve421 Va \u00e9l cancer al medico y le diagnostican Gustavo Petro. Se suicida para no soportar esa agon\u00eda.", "in_reply_to_user_id": "1155660334461607937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117525806", "id": "1160317215058669569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160625393726042113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Lautiroman1995", "id": "197658113"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160628040105365505"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T19:04:22.000Z", "text": "@Lautiroman1995 Yo le devuelvo una pi\u00f1a. Mira si me va a dar un cachetazo y me voy a quedar sin contestar. Faltan agallas. No me importa de qui\u00e9n se trate", "in_reply_to_user_id": "197658113", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1002971940", "id": "1160628040105365505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 86, "end": 101, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 102, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/GotQT9r7nb", "expanded_url": "http://vtv.gob.ve/magnate-jeffrey-epstein-suicida-carcel-eeuu/", "display_url": "vtv.gob.ve/magnate-jeffre\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160627878712791040"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T19:03:44.000Z", "text": "Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9r7nb", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 4}, "author_id": "118864905", "id": "1160627878712791040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160707959548252163"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "exommunist", "id": "1075486747423850496"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "whorunbey", "id": "1246501794777350144"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "Lynara89291260", "id": "1131049288149213184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160710600164556800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:32:26.000Z", "text": "@exommunist @whorunbey @Lynara89291260 @GN_extended Esqueceu de falar de esquadr\u00e3o suicida tb \ud83d\ude05\ud83d\ude05", "in_reply_to_user_id": "1075486747423850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3171686783", "id": "1160710600164556800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160707687883124738"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CleitonNunes5", "id": "3171686783"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "whorunbey", "id": "1246501794777350144"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "Lynara89291260", "id": "1131049288149213184"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 172, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "justice league"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160707959548252163"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:21:57.000Z", "text": "@CleitonNunes5 @whorunbey @Lynara89291260 @GN_extended impressionante \u00e9 quando a empresa gera expectativa e entrega um filme horroroso e mal produzido cof cof justice league", "in_reply_to_user_id": "3171686783", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075486747423850496", "id": "1160707959548252163"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159849288060399617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9333, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/EmF3WROye6", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1159849288060399617", "display_url": "twitter.com/Lucidez_pe/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160645941348773896"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T20:15:30.000Z", "text": "32 de 60 senadores y 108 de 180 diputados en el 85-90, m\u00e1s el cobarde suicida al mando, y dejaron el pa\u00eds hecho una basura y la econom\u00eda x los suelos.\n\u201cComo Europa\u201d, huevonazo... Mi Rottweiler ten\u00eda m\u00e1s inteligencia q este idiota https://t.co/EmF3WROye6", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "16129835", "id": "1160645941348773896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160710311785222144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160710315249680385"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:31:18.000Z", "text": "Ela faz a anivers\u00e1rio dia 23 de julho e eu dia 25 de julho, com certeza eu seria uns dos melhores presentes dela", "in_reply_to_user_id": "2996865414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2996865414", "id": "1160710315249680385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160200959764643841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160225025980604416"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T16:22:56.000Z", "text": "@anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso al Presidente, aunque el testimonio del fallecido podr\u00eda perjudicarlo, solo porque no ocurri\u00f3 en Venezuela. As\u00ed funciona el mundo...", "in_reply_to_user_id": "323494714", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 13, "like_count": 96, "quote_count": 7}, "author_id": "72732893", "id": "1160225025980604416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3918, "type": "Person", "normalized_text": "MENTI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160708103408619520"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:22:31.000Z", "text": "ASI QUE  EL MENSAJE ES ESTE:\nROBA, SUICIDA, TRAICIONA. MENTI, MATA DE HAMBRE  Y VOLVERAS A GOBERNAR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867149586", "id": "1160708103408619520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160701495844790279"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:56:16.000Z", "text": "fav e tento-vos ofender", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 22, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "938199134644981761", "id": "1160701495844790279"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160582583232737281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "burgerofwonu", "id": "391726131"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "pledis_17", "id": "956888370"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160653399752241152"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T20:45:09.000Z", "text": "@burgerofwonu @pledis_17 su propio miedo hace que se mate? ahre", "in_reply_to_user_id": "391726131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085201439792787456", "id": "1160653399752241152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160675525293162496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "scortinas_mx", "id": "2440686523"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "loscoliseinos", "id": "826276958"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.576, "type": "Person", "normalized_text": "Drag\u00f3n rojo jr"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Rob Viper"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160703713838804992"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:05:04.000Z", "text": "@scortinas_mx @loscoliseinos Drag\u00f3n rojo jr lo mostr\u00f3 como ejemplo de lo que puede salir mal, el se\u00f1or Rob Viper le contest\u00f3 que el que no arriesga no gana, es su visi\u00f3n de lo mejor, aunque salgan con la cabeza partida \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "2440686523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "90981632", "id": "1160703713838804992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160202916638199808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.4413, "type": "Person", "normalized_text": "Maestr\u00edas"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/FWicvCfVrf", "expanded_url": "https://twitter.com/CristhianRS/status/1160202916638199808", "display_url": "twitter.com/CristhianRS/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160352797856022528"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:50:39.000Z", "text": "Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al difunto que ni Maestr\u00edas ten\u00eda, menos Doctorado. Entre ellos se daban la mano. https://t.co/FWicvCfVrf", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 10, "like_count": 173, "quote_count": 3}, "author_id": "282155394", "id": "1160352797856022528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.5116, "type": "Other", "normalized_text": "Diadospais"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.7173, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 96, "tag": "Diadospais"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160687473107902464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:00:32.000Z", "text": "Pequeno exerc\u00edcio:\nChegue para o esquerdista que defende o Nardoni sair da cadeia no #Diadospais e proponha soltar o assassino da Marielle no dia internacional da mulher.\nVamos ver quanto tempo dura o Estado democr\u00e1tico de direito.", "public_metrics": {"retweet_count": 655, "reply_count": 85, "like_count": 3493, "quote_count": 48}, "author_id": "245320150", "id": "1160687473107902464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160706303892873222"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:15:22.000Z", "text": "O cara que tentou sair da pris\u00e3o parecido com as branquelas morreu ???, uai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "291958904", "id": "1160706303892873222"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160707528952614912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160708086040055808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:22:27.000Z", "text": "@sahellen03_ Eu nada, vcs", "in_reply_to_user_id": "1029726581466513408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1039536178230423552", "id": "1160708086040055808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160147595722928128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T11:15:15.000Z", "text": "A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai que matou a filha pequena no caso de maior repercuss\u00e3o deste s\u00e9culo.\n\nNesse ritmo, Bolsonaro se reelege por W.O.", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 81, "like_count": 3597, "quote_count": 37}, "author_id": "14579710", "id": "1160147595722928128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1142838193869533184"}, {"type": "replied_to", "id": "1160576415055646722"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vauselinski", "id": "1151191170"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 132, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "s8"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/is4Fdriucb", "expanded_url": "https://twitter.com/imdaeneryss/status/1142838193869533184", "display_url": "twitter.com/imdaeneryss/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160705213277380614"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:11:02.000Z", "text": "@vauselinski vou deixar isso aqui caso vc ainda n\u00e3o tenha entendido minha critica em rela\u00e7\u00e3o ao descaracteriza\u00e7\u00e3o da personagem na s8  https://t.co/is4Fdriucb", "in_reply_to_user_id": "1151191170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "871753020375281664", "id": "1160705213277380614"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160707151519727616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 88, "probability": 0.5671, "type": "Other", "normalized_text": "Frei Tito de Alencar Lima"}, {"start": 219, "end": 246, "probability": 0.5692, "type": "Organization", "normalized_text": "Comiss\u00e3o Nacional da Verdade"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160707153784647681"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:18:45.000Z", "text": "Segue..\nAssim, exterminarei a lembran\u00e7a de um passado sombrio\u201d\n\nFrei Tito de Alencar Lima foi um frade cat\u00f3lico brasileiro. As circunst\u00e2ncias de sua pris\u00e3o pela ditadura militar brasileira e morte s\u00e3o investigadas pela Comiss\u00e3o Nacional da Verdade.\nSegue...", "in_reply_to_user_id": "1631334582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1631334582", "id": "1160707153784647681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160707079549673472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5168, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.4284, "type": "Other", "normalized_text": "June"}, {"start": 155, "end": 157, "probability": 0.4163, "type": "Other", "normalized_text": "Lua"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.6509, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160707081789485058"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:18:27.000Z", "text": "A Magia nem sempre foi uma vil\u00e3, em suas primeiras apari\u00e7\u00f5es, June usava a Magia para combater o mal. Infelizmente, devido a um alinhamento astron\u00f4mico da Lua falho por causa da Supergirl, a Magia acabou enlouquecendo e indo para o caminho do mal.", "in_reply_to_user_id": "1030536219158110208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030536219158110208", "id": "1160707081789485058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6459, "type": "Person", "normalized_text": "Igor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160706417067737089"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:15:49.000Z", "text": "N\u00e3o acredito que o Igor n\u00e3o gostou do melhor filme desse mundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1039536178230423552", "id": "1160706417067737089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6477, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantana"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.5048, "type": "Other", "normalized_text": "Luanetes"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.6685, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantanaShow"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 50, "tag": "MPN"}, {"start": 51, "end": 63, "tag": "LuanSantana"}, {"start": 64, "end": 73, "tag": "Luanetes"}, {"start": 74, "end": 90, "tag": "LuanSantanaShow"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160689274955673605"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:07:42.000Z", "text": "Citem nomes de filmes.\n\nMeta: 200 coment\u00e1rios #MPN #LuanSantana #Luanetes #LuanSantanaShow", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 208, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "151019599", "id": "1160689274955673605"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6029, "type": "Person", "normalized_text": "G. Soros"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.8401, "type": "Organization", "normalized_text": "OSF"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.7762, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 262, "end": 272, "probability": 0.3888, "type": "Person", "normalized_text": "Nobelbrecht"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160615279019397120"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T18:13:40.000Z", "text": "G. Soros, aparece en la lista negra d Jeffrey Epstein,EL CASO D PEDOFILIA internal. Est\u00e9 sujeto q tiene sus tent\u00e1culos en todo el mundo con OSF, socio d Santos, impulsa en Colombia a las FARC, pedofilia, Epstein se suicida?Ac\u00e1 tambi\u00e9n se suicidan los del caso d Nobelbrecht.\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "296445163", "id": "1160615279019397120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 90, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.6893, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Mario"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/Qkb5mF8s4o", "expanded_url": "https://twitter.com/elcoachchino/status/1160630132576591872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qkb5mF8s4o", "media_key": "3_1160630130089373697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160630132576591872"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T19:12:41.000Z", "text": "Mirando la la lista del ped\u00f3filo \"suicida\" Jeffrey Epstein, donde aparece @AndresPastrana_ , se encuentra uno con otro nombre importante que nadie ha mencionado,\nJulio Mario santo domingo\n\nQu\u00e9 dir\u00e1 su hija? https://t.co/Qkb5mF8s4o", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "author_id": "1002955042322894848", "id": "1160630132576591872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/vaNgTYRGFA", "expanded_url": "https://twitter.com/FNAraujoR/status/1160200731321933824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vaNgTYRGFA", "media_key": "3_1160200726204833794"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160200731321933824"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:46:24.000Z", "text": "\u00bfQuienes quieren ver a Uribe en la c\u00e1rcel ser\u00e1n los mismos que quisieron asesinarlo? \n\nUribe ha sido v\u00edctima de 17 atentados, de todos sali\u00f3 ileso. \n\nNo pudieron asesinarlo, tampoco podr\u00e1n encarcelarlo.\n\nUna sola raz\u00f3n. Uribe no tiene rabo de paja. https://t.co/vaNgTYRGFA", "public_metrics": {"retweet_count": 455, "reply_count": 593, "like_count": 750, "quote_count": 62}, "author_id": "134938656", "id": "1160200731321933824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 187, "end": 195, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8203, "type": "Other", "normalized_text": "twitte"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.89, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.9457, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/5UxMJG1BPu", "expanded_url": "https://twitter.com/Fasalles/status/1160287383159484416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5UxMJG1BPu", "media_key": "3_1160287343569453056"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/5UxMJG1BPu", "expanded_url": "https://twitter.com/Fasalles/status/1160287383159484416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5UxMJG1BPu", "media_key": "3_1160287347734433792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160287383159484416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T20:30:43.000Z", "text": "Um passarinho me falou, que nosso her\u00f3i anda cansado, vamos dar um up nesse twitte at\u00e9 chegar nele?\nAproveito pra dizer, ele foi eleito o pai do ano, O PAI DO BRASIL LIMPO DA CORRUP\u00c7\u00c3O! \n@SF_Moro n\u00f3s te amamos por tudo o que tem feito pelo Brasil e por n\u00f3s! https://t.co/5UxMJG1BPu", "public_metrics": {"retweet_count": 2003, "reply_count": 674, "like_count": 7830, "quote_count": 213}, "author_id": "47251304", "id": "1160287383159484416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.8188, "type": "Organization", "normalized_text": "VascoDaGama"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7335, "type": "Organization", "normalized_text": "GOIxVAS"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 21, "tag": "VascoDaGama"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "GOIxVAS"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/DBJStL2JQa", "expanded_url": "https://twitter.com/VascodaGama/status/1160704285237272577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DBJStL2JQa", "media_key": "16_1160704279516237824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160704285237272577"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:07:21.000Z", "text": "Quando o #VascoDaGama ganha a gente fica como? S\u00f3 alegria \ud83d\ude43\n\n#GOIxVAS https://t.co/DBJStL2JQa", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 266, "like_count": 3291, "quote_count": 202}, "author_id": "28273230", "id": "1160704285237272577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160680847458152451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "pimentonverde", "id": "54643751"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 156, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Veruzka Ramirez"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/UtNDxMDf1g", "expanded_url": "https://twitter.com/pimentonverde/status/1160680847458152451", "display_url": "twitter.com/pimentonverde/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160682449422245888"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:40:35.000Z", "text": "Excelente @pimentonverde c\u00f3mo se les suicida alguien que ya est\u00e1 catalogado como suicida en potencia? \nSacame de dudas, le\u00ed que era esposo de Veruzka Ramirez. Bueno ni hablar de la compa\u00f1\u00eda de trata de mujeres. https://t.co/UtNDxMDf1g", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "109451709", "id": "1160682449422245888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159819056133943296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T13:29:46.000Z", "text": "Desde ontem, quando expressei  minha indigna\u00e7\u00e3o sobre a \u201csaidinha\u201d, estou sendo acusado de justiceiro, desonesto, desinformado, canalha e outros nomes impublic\u00e1veis. S\u00f3 reitero. J\u00e1 atuei na pastoral carcer\u00e1ria. Sei sobre a necessidade da ressocializa\u00e7\u00e3o dos presos.", "public_metrics": {"retweet_count": 2876, "reply_count": 4438, "like_count": 72072, "quote_count": 959}, "author_id": "39342378", "id": "1159819056133943296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160699681753772033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160700827297882112"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:53:36.000Z", "text": "@MartinVizcarraC Traidor\u00a1\u00a1\u00a1 usted si hace arreglos bajo la mesa\u00a1\u00a1\u00a1", "in_reply_to_user_id": "4825296327", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "475473929", "id": "1160700827297882112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160631973934706688"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T19:20:00.000Z", "text": "\u00bfPara qu\u00e9 va un pato a un bar?\nPatomar algo jajajajaj *se pega un tiro en la sien*", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 19, "like_count": 500, "quote_count": 1}, "author_id": "2361495584", "id": "1160631973934706688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160607445753958400"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-11T17:42:32.000Z", "text": "nessuno:\n\nnoi ad inizio stagione: joana \u00e8 una tossicodipendente, vive sotto un ponte, non si lava e a fine stagione si suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "author_id": "1026189658034786304", "id": "1160607445753958400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160290391503056898"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160605972626333696"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T17:36:41.000Z", "text": "El futuro, tan europeo y cosmopolita, era esto. \u201cSindicatos\u201d de vendedores ilegales dan ruedas de prensa. \nLa policia abandonada y bajo sospecha.Los ilegales acudiendo al efecto llamada.Los extranjeros que cometen delitos no son expulsados. Ese es el futuro de la dictadura progre https://t.co/QyaOkhWXlt", "public_metrics": {"retweet_count": 3406, "reply_count": 459, "like_count": 6094, "quote_count": 108}, "author_id": "260788584", "id": "1160605972626333696", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/QyaOkhWXlt", "expanded_url": "https://twitter.com/FuerzasDelOrden/status/1160290391503056898", "display_url": "twitter.com/FuerzasDelOrde\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 166, "probability": 0.5807, "type": "Person", "normalized_text": "ron"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/DbbLUGd0FZ", "expanded_url": "https://twitter.com/OviedoFanny/status/1159877326659829760", "display_url": "twitter.com/OviedoFanny/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160692233127026688"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:19:27.000Z", "text": "Sin legalizacion ya estan asi, pero con mafias.\nCon legalizacion, estaran asi, pero sin mafias....\nCada quien es responsable de como se suicida, otros lo hacen con ron.... https://t.co/DbbLUGd0FZ", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "851590199800979457", "id": "1160692233127026688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160671287511064577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/5vybbrKv50", "expanded_url": "https://twitter.com/CampsAntoine/status/1160671287511064577", "display_url": "twitter.com/CampsAntoine/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160678988639068161"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:26:49.000Z", "text": "\ud83d\ude22 Pobre Europa... una Historia de siglos de lucha contra el Islam para esto ....\n\n\ud83e\udd14 En qu\u00e9 piensan nuestros dirigentes?\n\n\ud83e\udd28 No se dan cuenta de que esto es el principio del fin de nuestra civilizaci\u00f3n?\n\nMenos buenismo suicida y m\u00e1s escuchar a los ciudadanos!!! https://t.co/5vybbrKv50", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "366122981", "id": "1160678988639068161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 88, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.707, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.4528, "type": "Other", "normalized_text": "CNCOwners"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 66, "tag": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 67, "end": 77, "tag": "CNCOwners"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160698466659684352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:44:13.000Z", "text": "ta passando esquadr\u00e3o suicida na tv a\u00ed de voc\u00eas?\n#TeenChoiceWarner #CNCOwners @CNCOmusic", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "951660798304227330", "id": "1160698466659684352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "tinker bell"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/N3Vl8djMLy", "expanded_url": "https://twitter.com/olocoliam/status/1160627179060903938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N3Vl8djMLy", "media_key": "3_1160627141253505024"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/N3Vl8djMLy", "expanded_url": "https://twitter.com/olocoliam/status/1160627179060903938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N3Vl8djMLy", "media_key": "3_1160627141249314818"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160627179060903938"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T19:00:57.000Z", "text": "as tinker bell suicida nas americanas https://t.co/N3Vl8djMLy", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "author_id": "4636042343", "id": "1160627179060903938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00edn"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Regiones"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/bCni3hKi1U", "expanded_url": "http://bit.ly/33qGx1s", "display_url": "bit.ly/33qGx1s"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/tOoTIe3doT", "expanded_url": "https://twitter.com/WRadioColombia/status/1160672730980802560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tOoTIe3doT", "media_key": "3_1160672697061380098"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160672730980802560"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:01:57.000Z", "text": "#Regiones | Dos soldados murieron al caer de un helic\u00f3ptero en Medell\u00edn&gt;&gt;https://t.co/bCni3hKi1U https://t.co/tOoTIe3doT", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 33, "like_count": 67, "quote_count": 12}, "author_id": "20560294", "id": "1160672730980802560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160691036227870722"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Chris01CASLA", "id": "316601279"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160699963585773568"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:50:10.000Z", "text": "@Chris01CASLA Voy, prepara los pa\u00f1uelos. Igual vos tuviste m\u00e1s tiempo que yo\ud83d\ude14", "in_reply_to_user_id": "316601279", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1121929289035915271", "id": "1160699963585773568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160692380703633408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160692719745941504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:21:23.000Z", "text": "tipo???? Que vergonha mano, ficou t\u00e3o \u00f3bvio assim? \n\nEnfim, a segunta vergonha foi pior. \nMam\u00e3e pediu pra mo\u00e7a embrulhar e me entregar dps, ai ela veio me entregar e perguntou se o livro era pra mim, e eu disse que sim, e ela come\u00e7ou a ficar emocionada? https://t.co/XVrZSrakcl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "869879252514201600", "id": "1160692719745941504", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/XVrZSrakcl", "expanded_url": "https://twitter.com/villainsdyke/status/1160692380703633408", "display_url": "twitter.com/villainsdyke/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160698950338449413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PerriDelPueblo", "id": "245919793"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9306, "type": "Other", "normalized_text": "tweeter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160699411686670336"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:47:59.000Z", "text": "@PerriDelPueblo No estoy tan de acuerdo. No da para tweeter", "in_reply_to_user_id": "245919793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125581292", "id": "1160699411686670336", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160697505572634626"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160698082826366976"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:42:42.000Z", "text": "Perdieron hasta entre el chetaje, hoy m\u00e1s de uno se suicida. https://t.co/08A69wWBFy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "119156411", "id": "1160698082826366976", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/08A69wWBFy", "expanded_url": "https://twitter.com/rodolfoCeniz/status/1160697505572634626", "display_url": "twitter.com/rodolfoCeniz/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "author_id": "919875162", "id": "1159872235299069952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160625531538280449"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T18:54:24.000Z", "text": "a cada dia com mais medo de beber o \"refresco\" do ru https://t.co/0oPDJlylSB", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 12, "like_count": 314, "quote_count": 45}, "author_id": "1001991389662629888", "id": "1160625531538280449", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/0oPDJlylSB", "expanded_url": "https://twitter.com/bibiakk/status/1160625531538280449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0oPDJlylSB", "media_key": "3_1160625526945538048"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.7364, "type": "Other", "normalized_text": "EleccionesPASO2019"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.8867, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Rosada"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 31, "tag": "EleccionesPASO2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160648190602993665"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T20:24:27.000Z", "text": "Hoy son las #EleccionesPASO2019 al otro lado de la cordillera, una Argentina sumida en una profunda corrupci\u00f3n y una crisis econ\u00f3mica de la que no logra salir en casi dos d\u00e9cadas. Solo espero que no cometan el error de meter de nuevo un Kirchner en la Casa Rosada. Ser\u00eda suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "887403153695571973", "id": "1160648190602993665"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "id": "e4f3ef6fbde53075"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Queimados, Brasil", "id": "09b90f98b7a9b6e8"}, {"full_name": "Los Harales, Venezuela", "id": "01ccd8867419dc0a"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Novo Hamburgo, Brasil", "id": "3b8667e69cb2797f"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Bigua\u00e7u, Brasil", "id": "77c15e08a456c529"}]}, "errors": [{"value": "746310022641102849", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [746310022641102849].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "746310022641102849", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160664807625953283", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160664807625953283].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160664807625953283", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "972251030971998210", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [972251030971998210].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "972251030971998210", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160707346244493312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160707346244493312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160707346244493312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "25073877", "value": "25073877", "detail": "User has been suspended: [25073877].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160665443142643718", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160665443142643718", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160665443142643718].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160706422209941504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160706422209941504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160706422209941504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1052349582947086336", "value": "1052349582947086336", "detail": "User has been suspended: [1052349582947086336].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160669142162268160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160669142162268160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160669142162268160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160705471298383872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160705471298383872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160705471298383872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160707730019094528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160707730019094528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160707730019094528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160707629108387841", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160707629108387841", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160707629108387841].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "897479134665986054", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [897479134665986054].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "897479134665986054", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160699880647659520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160699880647659520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160699880647659520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "843570560298815488", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [843570560298815488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "843570560298815488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160699974960762885", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160699974960762885].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160699974960762885", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1160718873584439296", "oldest_id": "1160698883724333056", "result_count": 318, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2yl59ype8lg28grpnnmc8ied665"}}