{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9396, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165790919377018880"], "created_at": "2019-08-26T00:59:49.000Z", "id": "1165790919377018880", "author_id": "64759252", "text": "To achando que ele \u00e9 um presidente suicida enviado por algum inimigo do Brasil, destinado a destruir a p\u00e1tria verde e amarela.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165790865723404288"], "created_at": "2019-08-26T00:59:36.000Z", "id": "1165790865723404288", "author_id": "1099466643300855809", "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7722, "type": "Other", "normalized_text": "exatos"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165790850795941893"], "created_at": "2019-08-26T00:59:32.000Z", "id": "1165790850795941893", "author_id": "2312991740", "text": "meu deus assisti exatos 10 minutos de esquadrao suicida e ja to saturado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165624410021212163"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165790800409706496"], "created_at": "2019-08-26T00:59:20.000Z", "id": "1165790800409706496", "author_id": "985000795560140802", "text": "RT @NaoTaOK: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786488669446144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165790729295355909"], "created_at": "2019-08-26T00:59:03.000Z", "id": "1165790729295355909", "author_id": "2544130541", "text": "RT @amoralesan: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "31139434", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3931, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.5814, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.5201, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165759344182513666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165790598424645632"], "created_at": "2019-08-26T00:58:32.000Z", "id": "1165790598424645632", "author_id": "507605400", "text": "@gleisi @jairbolsonaro Quem matou Celso Daniel...Toninho do pt...sombra...se responder todas ,n\u00f3s te ajudamos a procurar o  Queiroz..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165790392824020992"], "created_at": "2019-08-26T00:57:43.000Z", "id": "1165790392824020992", "author_id": "826588906346921984", "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "44852363", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "evacool_", "id": "44852363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165754022562869248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165790378295005184"], "created_at": "2019-08-26T00:57:40.000Z", "id": "1165790378295005184", "author_id": "1005873305918853121", "text": "@evacool_ Suicida es cuando hay un piloto que se suicida con el avion...se mata osea", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1150898807120564224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165790295977594881"], "created_at": "2019-08-26T00:57:20.000Z", "id": "1165790295977594881", "author_id": "876652472672059393", "text": "RT @aIfinetei: Uma mo\u00e7a com depress\u00e3o ia se casar, o noivo a abandonou um dia antes do casamento, acabou se casando sozinha pois a festa es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "44852363", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "evacool_", "id": "44852363"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4943, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165754022562869248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165790181993136129"], "created_at": "2019-08-26T00:56:53.000Z", "id": "1165790181993136129", "author_id": "1005873305918853121", "text": "@evacool_ Como puede ser Suicida, si no esta tripulado ?? ( suicida es un Kamikaze)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "560682199", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alefigueroa99", "id": "560682199"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "cordejimmy", "id": "1078028035482419200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165789532370980864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165789903562641410"], "created_at": "2019-08-26T00:55:46.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1165789903562641410", "author_id": "831140740650655744", "text": "@alefigueroa99 @crow_five @cordejimmy Seguro se suicida cuando se retire aczino", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4883686073", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "puroratingok", "id": "4883686073"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3323, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165772770896203776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165789719281750016"], "created_at": "2019-08-26T00:55:03.000Z", "id": "1165789719281750016", "author_id": "3018976097", "text": "@puroratingok Lo mir\u00f3 CFK, y la familia a ver si dec\u00eda lo que le mandaron decir, sino lo suicidan, perd\u00f3n se suicida AF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1091862758247858176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165789282721771520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165789608317247490"], "created_at": "2019-08-26T00:54:36.000Z", "id": "1165789608317247490", "author_id": "1091862758247858176", "text": "perdi meu tio q se suicidou e me sinto culpada por n lembrar dele, sendo q eu era extremamente nova n tinha nem 10 anos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165789603426689030"], "created_at": "2019-08-26T00:54:35.000Z", "id": "1165789603426689030", "author_id": "982126984581885953", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "715533385343610881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165788731175034880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165789562670592064"], "created_at": "2019-08-26T00:54:25.000Z", "id": "1165789562670592064", "author_id": "715533385343610881", "text": "Quando voc\u00ea morre, sua alma se desliga do corpo humano, mas voc\u00ea continua vivendo. Ou seja, sua consci\u00eancia, sua mente, seu eu continua vivo, continua sua caminhada ativo em busca da sua evolu\u00e7\u00e3o,  ou seja, o suicida pensa que se matando n\u00e3o vai sentir mais nada, mas vai", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786488669446144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165789463923974144"], "created_at": "2019-08-26T00:54:02.000Z", "id": "1165789463923974144", "author_id": "173628055", "text": "RT @amoralesan: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786488669446144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165789423985975296"], "created_at": "2019-08-26T00:53:52.000Z", "id": "1165789423985975296", "author_id": "277759071", "text": "RT @amoralesan: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786488669446144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165789388992864256"], "created_at": "2019-08-26T00:53:44.000Z", "id": "1165789388992864256", "author_id": "142334165", "text": "RT @amoralesan: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165244059809734657"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/dtDtpz8J2V", "expanded_url": "https://twitter.com/_akabadgyal/status/1165244059809734657", "display_url": "twitter.com/_akabadgyal/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165789321129058304"], "created_at": "2019-08-26T00:53:28.000Z", "id": "1165789321129058304", "author_id": "810640768801062913", "text": "O bien se suicida o destruye el planeta con los dem\u00e1s aliens https://t.co/dtDtpz8J2V", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "UVA"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/3w5DVjXtoK", "expanded_url": "https://twitter.com/yeguaygroncha/status/1165720445087358976", "display_url": "twitter.com/yeguaygroncha/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165789158587207680"], "created_at": "2019-08-26T00:52:49.000Z", "id": "1165789158587207680", "author_id": "2746909648", "text": "M\u00e1s suicida que sacar un pr\u00e9stamo UVA indexado en d\u00f3lares... https://t.co/3w5DVjXtoK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165781328392069124"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4595, "type": "Person", "normalized_text": "Tultepec"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Z1rc2SvMa8", "expanded_url": "https://twitter.com/jenarovillamil/status/1165781328392069124", "display_url": "twitter.com/jenarovillamil\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165789157186297856"], "created_at": "2019-08-26T00:52:49.000Z", "id": "1165789157186297856", "author_id": "828005341791141888", "text": "Tultepec es un pueblo suicida \nque desprecia su vida \ny la de los dem\u00e1s https://t.co/Z1rc2SvMa8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165789116740636674"], "created_at": "2019-08-26T00:52:39.000Z", "id": "1165789116740636674", "author_id": "1000813791137992704", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "180082210", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "NAstudillo", "id": "1506414272276049921"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "FerChavarria97", "id": "180241178"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "erwinnvzz", "id": "1016340024"}, {"start": 63, "end": 70, "username": "ssrdzv", "id": "315525468"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.4764, "type": "Other", "normalized_text": "alchile"}, {"start": 282, "end": 288, "probability": 0.5628, "type": "Person", "normalized_text": "alchile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165788650879275008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165789092216524800"], "created_at": "2019-08-26T00:52:33.000Z", "id": "1165789092216524800", "author_id": "180082210", "text": "@Cxnxhdz @nastudillo @FerChavarria97 @QueenOfMeeren @erwinnvzz @ssrdzv en mi opini\u00f3n personal alchile es una serie que NO DEBIO SALIR, porque es PURO MORBO. Lo que te motiva a saber es que quiero saber como se suicida o como la violan o quien matan primero, no me digan que no pork alchile no les creo. Los trigger warning no ayudan a nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165788983403732992"], "created_at": "2019-08-26T00:52:07.000Z", "id": "1165788983403732992", "author_id": "2429579405", "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786488669446144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165788874376994816"], "created_at": "2019-08-26T00:51:41.000Z", "id": "1165788874376994816", "author_id": "62206995", "text": "RT @amoralesan: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Lucas00997503", "id": "1095643862700314624"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3916, "type": "Person", "normalized_text": "Dra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165349887770341377"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165788801450545157"], "created_at": "2019-08-26T00:51:24.000Z", "id": "1165788801450545157", "author_id": "973573923198599168", "text": "RT @Lucas00997503: @jandira_feghali Da pra ver que de hist\u00f3ria voc\u00ea  n\u00e3o entende na verdade voc\u00ea n\u00e3o entende de nada Vargas se suicidou Dra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "belavalco", "id": "241253031"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "DylanLopezE96", "id": "1260037230"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165312480492630018"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165788578200395776"], "created_at": "2019-08-26T00:50:31.000Z", "id": "1165788578200395776", "author_id": "1260037230", "text": "RT @belavalco: @DylanLopezE96 @patriciagamarra Y estoy seguri tambi\u00e9n que ese billetito tambi\u00e9n le cayeron unas gotas al suicida Alan Garc\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1363297332", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BreidysRiera", "id": "1363297332"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "oscarehl", "id": "165588355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165785577167437824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165788209302974464"], "created_at": "2019-08-26T00:49:03.000Z", "id": "1165788209302974464", "author_id": "115762625", "text": "@BreidysRiera @oscarehl Nadie ha dicho que sea pacifista. Lo que no soy es suicida y menos a\u00fan, lo suficientemente valiente para jugarme la vida de otros. Hablar es f\u00e1cil, tuitear a\u00fan mas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786488669446144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165788185911279616"], "created_at": "2019-08-26T00:48:57.000Z", "id": "1165788185911279616", "author_id": "4634049627", "text": "RT @amoralesan: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 22, "probability": 0.4699, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n monster Olaechea"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.375, "type": "Organization", "normalized_text": "Apristas"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.5439, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165788091241684992"], "created_at": "2019-08-26T00:48:34.000Z", "id": "1165788091241684992", "author_id": "2348635770", "text": "Germ\u00e1n monster Olaechea difama al pa\u00eds presentando consulta o queja a organismo internacional similar acci\u00f3n lo hicieron los Apristas por defender al suicida corleone Alan .Cuestionando nuestra alicaida democracia. Deber\u00eda ser de lado traidor a la patria .", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "976652233109622785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165787994164531200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165787995661905920"], "created_at": "2019-08-26T00:48:12.000Z", "id": "1165787995661905920", "author_id": "976652233109622785", "text": "N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro\nOu se os erros dos outros me congelou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MinervaThyago", "id": "1033864737795264512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165785224191598592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165787911532503040"], "created_at": "2019-08-26T00:47:52.000Z", "id": "1165787911532503040", "author_id": "1955205882", "text": "RT @MinervaThyago: Ningu\u00e9m gosta de ser exposto, ent\u00e3o antes de sair atacando as pessoas, pense e se coloque no lugar da pessoa, uma boa co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "926585441314312194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165783447031431168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "jenny"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4457, "type": "Other", "normalized_text": "genQ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165787712496066560"], "created_at": "2019-08-26T00:47:04.000Z", "id": "1165787712496066560", "author_id": "1377705235", "text": "@jennyshecters tem gente suspeitando que se eles mencionarem algo sobre a jenny em genQ vai ser falando que ela provavelmente se matou o que eu acho igualmente canalha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165787659341615104"], "created_at": "2019-08-26T00:46:51.000Z", "id": "1165787659341615104", "author_id": "1449875293", "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2775673675", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ConvocaPe", "id": "2775673675"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 128, "probability": 0.3961, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165775875008344065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165787477958955008"], "created_at": "2019-08-26T00:46:08.000Z", "id": "1165787477958955008", "author_id": "240915178", "text": "@ConvocaPe @MilagrosLeivaG Estos son los forajidos del Club de la Construcci\u00f3n,encabezados por los Gra\u00f1a,c\u00f3mplices del suicida AG.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165787477401112578"], "created_at": "2019-08-26T00:46:08.000Z", "id": "1165787477401112578", "author_id": "128311146", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MinervaThyago", "id": "1033864737795264512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165785224191598592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165787398246207498"], "created_at": "2019-08-26T00:45:49.000Z", "id": "1165787398246207498", "author_id": "1110019421903437830", "text": "RT @MinervaThyago: Ningu\u00e9m gosta de ser exposto, ent\u00e3o antes de sair atacando as pessoas, pense e se coloque no lugar da pessoa, uma boa co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786488669446144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165787351349682176"], "created_at": "2019-08-26T00:45:38.000Z", "id": "1165787351349682176", "author_id": "782242284628799488", "text": "RT @amoralesan: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "88257972", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maoparodi", "id": "88257972"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Antena2RCN", "id": "139829433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165786571322396673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165787262216486912"], "created_at": "2019-08-26T00:45:17.000Z", "id": "1165787262216486912", "author_id": "240693476", "text": "@maoparodi @Antena2RCN Terrible. Montar en bicicleta en muestras calles se ha convertido en un ejercicio suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165787121933791232"], "created_at": "2019-08-26T00:44:43.000Z", "id": "1165787121933791232", "author_id": "927154299427348480", "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165624410021212163"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165787114275069952"], "created_at": "2019-08-26T00:44:41.000Z", "id": "1165787114275069952", "author_id": "380323526", "text": "RT @NaoTaOK: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165787107476103170"], "created_at": "2019-08-26T00:44:40.000Z", "id": "1165787107476103170", "author_id": "1096605648106737664", "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "94263256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MarianaOE", "id": "94263256"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "AlmaFunes", "id": "227544989"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "tonymedicen", "id": "3287691528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165663821232521222"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165787046272819200"], "created_at": "2019-08-26T00:44:25.000Z", "id": "1165787046272819200", "author_id": "410165055", "text": "@MarianaOE @AlmaFunes y @tonymedicen de esto se asombraron, de verdad est\u00e1 suicida esa cosa \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "61097151", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 76, "probability": 0.4525, "type": "Place", "normalized_text": "Hipodromo Marino"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Aly Khan"}, {"start": 218, "end": 230, "probability": 0.325, "type": "Other", "normalized_text": "Julia Turmero"}, {"start": 232, "end": 241, "probability": 0.3467, "type": "Place", "normalized_text": "Edo Aragua"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.8495, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165687417246011392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165787042447527936"], "created_at": "2019-08-26T00:44:24.000Z", "id": "1165787042447527936", "author_id": "86546022", "text": "@AlvaroUribeVel Igual que una carrera de caballos pero en el Hipodromo Marino. Asi lo describiria el narrador hipico Venezolano Aly Khan: \"La milla en 1:17 '3/5 tren suicida para la distancia\" En fin. Saludos desde La Julia Turmero Edo Aragua Venezuela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NellyYazmith", "id": "3425217310"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "alexmarin55", "id": "53243862"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "Emiliodelafont", "id": "153524114"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165754019958181888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165787014035382273"], "created_at": "2019-08-26T00:44:18.000Z", "id": "1165787014035382273", "author_id": "794739156878589952", "text": "RT @NellyYazmith: @alexmarin55 @Emiliodelafont @elespectador Hombre asesina a la mujer y se suicida como que es mejor se\u00f1or periodista que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786488669446144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165786996289277953"], "created_at": "2019-08-26T00:44:13.000Z", "id": "1165786996289277953", "author_id": "123423021", "text": "RT @amoralesan: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165786737827897344"], "created_at": "2019-08-26T00:43:12.000Z", "id": "1165786737827897344", "author_id": "142491250", "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1100491177223225344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ourhobie", "id": "1296285101534453760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165786389843238924"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165786551554629638"], "created_at": "2019-08-26T00:42:27.000Z", "id": "1165786551554629638", "author_id": "937354156720967680", "text": "@ourhobie suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165786518583160837"], "created_at": "2019-08-26T00:42:19.000Z", "id": "1165786518583160837", "author_id": "619354834", "text": "Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpiente capitalista se come su propia cola hasta tragarse el planeta. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez.", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 156, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165786488669446144"], "created_at": "2019-08-26T00:42:12.000Z", "id": "1165786488669446144", "author_id": "154670681", "text": "Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpiente capitalista se come su propia cola hasta tragarse el planeta. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez.", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5012, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.6863, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165762266521686017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165786424848683008"], "created_at": "2019-08-26T00:41:57.000Z", "id": "1165786424848683008", "author_id": "2916212204", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5e30\u3063\u3066\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u65b0\u65e5\u672c\u3067\u306f\u306a\u304fDDT\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u3002\n\u306a\u305c\u30b1\u30cb\u30fc\u306fDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u306e\u304b\u2026\n\u7d9a\u304d\u306f\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jubsney", "id": "807188304466735104"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165634483107840001"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165786228547080192"], "created_at": "2019-08-26T00:41:10.000Z", "id": "1165786228547080192", "author_id": "826755680782708736", "text": "RT @jubsney: nunca vou namorar porque hoje em dia namoro s\u00f3 funciona se responder as mensagens das pessoas o tempo todo\n\no celular matou mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165786108254457856"], "created_at": "2019-08-26T00:40:42.000Z", "id": "1165786108254457856", "author_id": "1133111378045284353", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7956, "type": "Person", "normalized_text": "JOS\u00c9"}, {"start": 9, "end": 12, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "JOEL"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "DANILO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165785891580911618"], "created_at": "2019-08-26T00:39:50.000Z", "id": "1165785891580911618", "author_id": "3091914019", "text": "O JOS\u00c9 O JOEL E O DANILO NO MESMO LUGAR MANDANDO AUDIO AO MESMO TEMPO EU VO ME SUICIDA DO TSNTO W EU TO RINDO", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BillCaledonia", "id": "190380914"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.6034, "type": "Other", "normalized_text": "YoMiroElDestape"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Majul"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 35, "tag": "YoMiroElDestape"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165781006676348929"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165785861704863744"], "created_at": "2019-08-26T00:39:43.000Z", "id": "1165785861704863744", "author_id": "4194490175", "text": "RT @BillCaledonia: #YoMiroElDestape porque Majul un domingo a la noche es un plan suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MinervaThyago", "id": "1033864737795264512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165785224191598592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165785752757817344"], "created_at": "2019-08-26T00:39:17.000Z", "id": "1165785752757817344", "author_id": "1049122268104859648", "text": "RT @MinervaThyago: Ningu\u00e9m gosta de ser exposto, ent\u00e3o antes de sair atacando as pessoas, pense e se coloque no lugar da pessoa, uma boa co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "146904949", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165783028439953409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165785746864857091"], "created_at": "2019-08-26T00:39:15.000Z", "id": "1165785746864857091", "author_id": "924383748895969281", "text": "@gracepenafort @alferdez Por mucho menos hay gente que se suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165777832397672449"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ClU33lxQR1", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandeznorona/status/1165777832397672449", "display_url": "twitter.com/fernandeznoron\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165785660743213056"], "created_at": "2019-08-26T00:38:55.000Z", "id": "1165785660743213056", "author_id": "44142272", "text": "Junta m\u00e1s un suicida en el metro en horario pico \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/ClU33lxQR1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165785653776396291"], "created_at": "2019-08-26T00:38:53.000Z", "id": "1165785653776396291", "author_id": "3290562532", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "67324281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gutocristino", "id": "67324281"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "viniciusbarros", "id": "27899213"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "eiSteffi", "id": "3309353896"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8086, "type": "Person", "normalized_text": "pato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165785489380696065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165785623837532160"], "created_at": "2019-08-26T00:38:46.000Z", "id": "1165785623837532160", "author_id": "32940745", "text": "@gutocristino @viniciusbarros @eiSteffi Imagina se ele tivesse visto o pato suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "786737890575454208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165784740437331968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5272, "type": "Person", "normalized_text": "Louisa"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6419, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.6777, "type": "Other", "normalized_text": "Diangzhu"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.619, "type": "Person", "normalized_text": "Eleanor"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.5381, "type": "Person", "normalized_text": "Kazuki"}, {"start": 168, "end": 176, "probability": 0.6486, "type": "Person", "normalized_text": "SEUNGKWAN"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.5772, "type": "Person", "normalized_text": "JEFF"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.6995, "type": "Person", "normalized_text": "NATE"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "LORELEI"}, {"start": 260, "end": 273, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "JAEWHAN CANTAN"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/162il6GIbA", "expanded_url": "https://twitter.com/thectdance/status/1165785450327490561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/162il6GIbA", "media_key": "3_1165785443666944000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165785450327490561"], "created_at": "2019-08-26T00:38:05.000Z", "id": "1165785450327490561", "author_id": "786737890575454208", "text": "Louisa quiso matar a Isaac pero fall\u00f3 y le di\u00f3 a Yukio, pendejA.\nDiangzhu ya es toda una experta.\nYo y Eleanor decidimos tener una cita mientras Kazuki piensa en casa.\nSEUNGKWAN, JEFF, NATE Y SASHA HICIERON UN PACTO SUICIDA, MAT\u00c1NDOSE MIENTRAS LANE, LORELEI Y JAEWHAN CANTAN. https://t.co/162il6GIbA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5012, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.6863, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165762266521686017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165785402780729344"], "created_at": "2019-08-26T00:37:53.000Z", "id": "1165785402780729344", "author_id": "543318489", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5e30\u3063\u3066\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u65b0\u65e5\u672c\u3067\u306f\u306a\u304fDDT\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u3002\n\u306a\u305c\u30b1\u30cb\u30fc\u306fDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u306e\u304b\u2026\n\u7d9a\u304d\u306f\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"in_reply_to_user_id": "182923335", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165773284849401858"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165785344303861761"], "created_at": "2019-08-26T00:37:39.000Z", "id": "1165785344303861761", "author_id": "487089216", "text": "@radiomitre SI NO SE SUICIDA CUANDO SE MIRA AL ESPEJO, PUEDE ABLAR CUALQUIER COSA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1108174331111198722"}], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/M1g3eC9F6N", "expanded_url": "https://twitter.com/MinervaThyago/status/1108174331111198722", "display_url": "twitter.com/MinervaThyago/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165785224191598592"], "created_at": "2019-08-26T00:37:11.000Z", "id": "1165785224191598592", "author_id": "1033864737795264512", "text": "Ningu\u00e9m gosta de ser exposto, ent\u00e3o antes de sair atacando as pessoas, pense e se coloque no lugar da pessoa, uma boa conversa no privado nunca matou ningu\u00e9m, n\u00e3o busque Ibope, busque a mudan\u00e7a de opini\u00e3o daquela pessoa https://t.co/M1g3eC9F6N", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165785028267270144"], "created_at": "2019-08-26T00:36:24.000Z", "id": "1165785028267270144", "author_id": "2157773826", "text": "Puede ser que me agarren ganas de practicar con la guitarra a la noche cuando mi mam\u00e1 duerme *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165785007530663937"], "created_at": "2019-08-26T00:36:19.000Z", "id": "1165785007530663937", "author_id": "4289378609", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BillCaledonia", "id": "190380914"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.6034, "type": "Other", "normalized_text": "YoMiroElDestape"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Majul"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 35, "tag": "YoMiroElDestape"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165781006676348929"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165784984625516544"], "created_at": "2019-08-26T00:36:14.000Z", "id": "1165784984625516544", "author_id": "187344626", "text": "RT @BillCaledonia: #YoMiroElDestape porque Majul un domingo a la noche es un plan suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/nSxK7rDzhx", "expanded_url": "https://twitter.com/gustBassist/status/1165784972126564352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nSxK7rDzhx", "media_key": "3_1165784940593721346"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165784972126564352"], "created_at": "2019-08-26T00:36:11.000Z", "id": "1165784972126564352", "author_id": "1148333602012372992", "text": "Foto apreciaci\u00f3n de la linda pareja que hago con la suicida de mi nobia. ahrre https://t.co/nSxK7rDzhx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165784918124896256"], "created_at": "2019-08-26T00:35:58.000Z", "id": "1165784918124896256", "author_id": "809589880246374401", "text": "C\u00ea sabe que escorpi\u00e3o carrega seu veneno na calda n\u00e9 amiga rs? Na vdd vc se enforcou sozinha \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165784909027454976"], "created_at": "2019-08-26T00:35:56.000Z", "id": "1165784909027454976", "author_id": "1068981566481866752", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5012, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.6863, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165762266521686017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165784796884160512"], "created_at": "2019-08-26T00:35:29.000Z", "id": "1165784796884160512", "author_id": "107329653", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5e30\u3063\u3066\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u65b0\u65e5\u672c\u3067\u306f\u306a\u304fDDT\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u3002\n\u306a\u305c\u30b1\u30cb\u30fc\u306fDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u306e\u304b\u2026\n\u7d9a\u304d\u306f\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "EDSON ALVES"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/K2PIGDH2eA", "expanded_url": "https://blogdoedsonalves.blogspot.com/2019/08/pai-mata-filho-de-2-anos-e-se-suicida.html?spref=tw", "display_url": "blogdoedsonalves.blogspot.com/2019/08/pai-ma\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165784648116580353"], "created_at": "2019-08-26T00:34:53.000Z", "id": "1165784648116580353", "author_id": "389516252", "text": "BLOG DO EDSON ALVES | A Sua Rede de Not\u00edcias: PAI MATA FILHO DE 2 ANOS E SE SUICIDA EM MG: 'DECI... https://t.co/K2PIGDH2eA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.7231, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 10, "end": 11, "probability": 0.8456, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/YdaAA7Br6o", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11984", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165784629887950849"], "created_at": "2019-08-26T00:34:49.000Z", "id": "1165784629887950849", "author_id": "730990350060244993", "text": "11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531 https://t.co/YdaAA7Br6o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165624410021212163"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165784449553973249"], "created_at": "2019-08-26T00:34:06.000Z", "id": "1165784449553973249", "author_id": "1040121581228449792", "text": "RT @NaoTaOK: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.382, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.7025, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ng7mkRZhQe", "expanded_url": "http://cinemaior.com/filmes/confirmado-tubarao-rei-estara-no-novo-esquadrao-suicida/", "display_url": "cinemaior.com/filmes/confirm\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165784357505818625"], "created_at": "2019-08-26T00:33:44.000Z", "id": "1165784357505818625", "author_id": "201386513", "text": "CONFIRMADO! Tubar\u00e3o-Rei estar\u00e1 no novo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/ng7mkRZhQe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.5591, "type": "Other", "normalized_text": "CATEQUESIS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165784185455501313"], "created_at": "2019-08-26T00:33:03.000Z", "id": "1165784185455501313", "author_id": "860904287572021251", "text": "tengo que redactar un escrito de CATEQUESIS para ma\u00f1ana y reci\u00e9n me entero, bueno qui\u00e9n me suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165784071839989760"], "created_at": "2019-08-26T00:32:36.000Z", "id": "1165784071839989760", "author_id": "4858066042", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jubsney", "id": "807188304466735104"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165634483107840001"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165783976428081153"], "created_at": "2019-08-26T00:32:13.000Z", "id": "1165783976428081153", "author_id": "1089635795600838657", "text": "RT @jubsney: nunca vou namorar porque hoje em dia namoro s\u00f3 funciona se responder as mensagens das pessoas o tempo todo\n\no celular matou mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "good girls"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165783972049240065"], "created_at": "2019-08-26T00:32:12.000Z", "id": "1165783972049240065", "author_id": "282326910", "text": "terminei good girls e s\u00f3 posso declarar que se aquela louca matou mesmo meu bb rio vai dar merda \ud83d\ude24", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4479, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia 2"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6639, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o Rei"}, {"start": 85, "end": 103, "probability": 0.6737, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/rpTHUFsU9k", "expanded_url": "http://bit.ly/2NuoQbN", "display_url": "bit.ly/2NuoQbN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165437481904480256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165783750711611392"], "created_at": "2019-08-26T00:31:20.000Z", "id": "1165783750711611392", "author_id": "574963209", "text": "RT @omelete: A voz do rei! Ator de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 2 dar\u00e1 voz ao Tubar\u00e3o Rei em O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/rpTHUFsU9k https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.7231, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 10, "end": 11, "probability": 0.8456, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/K6bLWP9Fg6", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11984", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165783725365268480"], "created_at": "2019-08-26T00:31:13.000Z", "id": "1165783725365268480", "author_id": "861897110253215744", "text": "11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531 https://t.co/K6bLWP9Fg6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5046, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165783718688174082"], "created_at": "2019-08-26T00:31:12.000Z", "id": "1165783718688174082", "author_id": "941745562352865282", "text": "novo coringa promete muito , bora ver se n vai ser mais um quadradinho suicida 2 ou se vai ser bom msm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.7231, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 10, "end": 11, "probability": 0.8456, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/K6DdYmcWN6", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11984", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165783711029153793"], "created_at": "2019-08-26T00:31:10.000Z", "id": "1165783711029153793", "author_id": "860521526164037632", "text": "11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531 https://t.co/K6DdYmcWN6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.7231, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 10, "end": 11, "probability": 0.8456, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/A8EWVbXghn", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11984", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165783684827344897"], "created_at": "2019-08-26T00:31:04.000Z", "id": "1165783684827344897", "author_id": "886379292", "text": "11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531 https://t.co/A8EWVbXghn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"in_reply_to_user_id": "962877327993638912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165783267280375808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6518, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165783631031361538"], "created_at": "2019-08-26T00:30:51.000Z", "id": "1165783631031361538", "author_id": "962877327993638912", "text": "@joaohskatis @jacksonelih num per\u00edodo depressivo, a Hannah n\u00e3o tinha depress\u00e3o, ela estava passando por um per\u00edodo depressivo, ela n\u00e3o se matou por causa de uma doen\u00e7a, ela se matou porque como \u00e9 mostrado na s\u00e9rie, pra ela era a \u00fanica \"sa\u00edda\" do que tinha acontecido com ela, al\u00e9m de que na 3\u00b0+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165669642679005184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165783197256257542"], "created_at": "2019-08-26T00:29:08.000Z", "id": "1165783197256257542", "author_id": "57068237", "text": "@esquinabaja Entonces por eso podemos insultar libremente al suicida expresidente Alan Garc\u00eda? Que chape su vuelto no m\u00e1s!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165783119460556801"], "created_at": "2019-08-26T00:28:49.000Z", "id": "1165783119460556801", "author_id": "829376602316402688", "text": "Bixo, to assistindo esquadr\u00e3o suicida, que nost\u00e1lgico kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165782948458762240"], "created_at": "2019-08-26T00:28:08.000Z", "id": "1165782948458762240", "author_id": "3050843555", "text": "se eu n\u00e3o aparecer mais \u00e9 pq a dai me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "231577324", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5231, "type": "Person", "normalized_text": "Harly"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165769058249269249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165782814480052225"], "created_at": "2019-08-26T00:27:36.000Z", "id": "1165782814480052225", "author_id": "3158199256", "text": "@NetflixLAT Escuadron Suicida Harly Queen mi amor bb veni upa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude48", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2692143571", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165782160017711106"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165782702848729088"], "created_at": "2019-08-26T00:27:10.000Z", "id": "1165782702848729088", "author_id": "2692143571", "text": "Also a curiosidade matou o gato porque s\u00f3 aparece a imagem completa se clicares :)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NAXOS_EXPERTISE", "id": "311396917"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9062, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165766876611452930"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165782420899225600"], "created_at": "2019-08-26T00:26:02.000Z", "id": "1165782420899225600", "author_id": "1075422452967268357", "text": "RT @NAXOS_EXPERTISE: Nunca las Farc y la izquierda comunista en Colombia hab\u00eda estado tan cerca de llegar al poder como lo est\u00e1 ahora, su e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "300304395", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165759703105921025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.5115, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165782262522241024"], "created_at": "2019-08-26T00:25:25.000Z", "id": "1165782262522241024", "author_id": "1076298928272928769", "text": "@vitocastrelo Con el d\u00eda c\u00e1lido y propicio para el esparcimiento el suicida multiplica sus frustraciones, como en Navidad, para m\u00ed hubo m\u00e1s suicidios... opini\u00f3n, no datos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "felovitola", "id": "267439363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165775797916975106"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165782143387262977"], "created_at": "2019-08-26T00:24:56.000Z", "id": "1165782143387262977", "author_id": "2802525201", "text": "RT @felovitola: Seg\u00fan estad\u00edsticas oficiales, los domingos a la tarde noche es el momento donde m\u00e1s gente se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165781842601107457"], "created_at": "2019-08-26T00:23:45.000Z", "geo": {"place_id": "9c8b282f46f0ca60"}, "id": "1165781842601107457", "author_id": "789974340896972800", "text": "Se existe a tal da coruja o arrascaeta matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7836, "type": "Person", "normalized_text": "Dhef"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165781685864189954"], "created_at": "2019-08-26T00:23:07.000Z", "id": "1165781685864189954", "author_id": "1115978294694957056", "text": "Hoje nasceu o filho do Dhef, talvez eu estivesse feliz, se ele ainda estivesse por aqui. Todos acredit\u00e1vamos que ele estava apenas triste, mas ele n\u00e3o tava bem, ele se matou. Saudades irm\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1078763945203249152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781040469880832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165781618826600450"], "created_at": "2019-08-26T00:22:51.000Z", "id": "1165781618826600450", "author_id": "1078763945203249152", "text": "@cmrs___ A n\u00e3o ser que sejas um mosquito suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165781279452868608"], "created_at": "2019-08-26T00:21:30.000Z", "id": "1165781279452868608", "author_id": "4035752116", "text": "Ter instinto suicida as vezes \u00e9 assustador, voc\u00ea nunca fica realmente s\u00e3o, uma meia palavra ou um pensamento fora do lugar \u00e9 um gatilho enorme.\nTenho zilh\u00f5es de gatilhos   kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5462, "type": "Person", "normalized_text": "Roman"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4253, "type": "Person", "normalized_text": "eg\u00edpcio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165781114952310785"], "created_at": "2019-08-26T00:20:51.000Z", "id": "1165781114952310785", "author_id": "778044732937297920", "text": "Roman fica se gabando falando que matou eg\u00edpcio mas quem matou mesmo foi o pai delekkkkkkk frouxo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8448, "type": "Other", "normalized_text": "YoMiroElDestape"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7825, "type": "Person", "normalized_text": "Majul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "YoMiroElDestape"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165781006676348929"], "created_at": "2019-08-26T00:20:25.000Z", "id": "1165781006676348929", "author_id": "190380914", "text": "#YoMiroElDestape porque Majul un domingo a la noche es un plan suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165780974803869698"], "created_at": "2019-08-26T00:20:18.000Z", "id": "1165780974803869698", "author_id": "391050169", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5287, "type": "Other", "normalized_text": "animeflv"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.6399, "type": "Other", "normalized_text": "porto mafia"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5491, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/aSTyApRCFu", "expanded_url": "https://twitter.com/bathtimerab/status/1165780890376712192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aSTyApRCFu", "media_key": "3_1165780874102788097"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165780890376712192"], "created_at": "2019-08-26T00:19:58.000Z", "id": "1165780890376712192", "author_id": "708780238411599872", "text": "animeflv cada vez tiene mas publicidad pero calmate un poquito q quiero ver al chucha de la porto mafia peleando con dazai el chiko suicida no los anime porno q me recomendas o esos videos random q empezaste a poner antes del cap https://t.co/aSTyApRCFu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165780610679496704"], "created_at": "2019-08-26T00:18:51.000Z", "id": "1165780610679496704", "author_id": "1025453060527738880", "text": "Meu fim de semana se baseou em eu querendo descobrir quem matou Bryce Walker... Acabei a s\u00e9rie? Acabei. Me decepcionei? Sim.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165780548071186432"], "created_at": "2019-08-26T00:18:36.000Z", "id": "1165780548071186432", "author_id": "1122680535090962434", "text": "C\u00f3mo se suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "802990852184358914", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "professoralolly", "id": "1190461075164147712"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5259, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165741712091820032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165780150174257152"], "created_at": "2019-08-26T00:17:01.000Z", "id": "1165780150174257152", "author_id": "1028641964999237632", "text": "@professoralolly Get\u00falio se matou ontem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.659, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165780060923748352"], "created_at": "2019-08-26T00:16:40.000Z", "id": "1165780060923748352", "author_id": "1048777581842092033", "text": "se foi essa pessoa q matou o bryce msm e a serie acabar com elx sendo presx eu vou ficar mt puta pq elx nao merece esse final nao !!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "carce55", "id": "81422542"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165627963615973378"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165779931281780736"], "created_at": "2019-08-26T00:16:09.000Z", "id": "1165779931281780736", "author_id": "1113571508612358144", "text": "RT @carce55: Dar una concesi\u00f3n para parqu\u00edmetros en un municipio poco acreditado \u00e9ticamente, resulta suicida pol\u00edticamente. Los ciudadanos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165779703418052609"], "created_at": "2019-08-26T00:15:15.000Z", "id": "1165779703418052609", "author_id": "2155513604", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "felovitola", "id": "267439363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165775797916975106"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165779643204546562"], "created_at": "2019-08-26T00:15:00.000Z", "id": "1165779643204546562", "author_id": "345156634", "text": "RT @felovitola: Seg\u00fan estad\u00edsticas oficiales, los domingos a la tarde noche es el momento donde m\u00e1s gente se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165779389155594243"], "created_at": "2019-08-26T00:14:00.000Z", "id": "1165779389155594243", "author_id": "1042526112109215744", "text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165779378401423360"], "created_at": "2019-08-26T00:13:57.000Z", "id": "1165779378401423360", "author_id": "949001805417021440", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165779124121669633"], "created_at": "2019-08-26T00:12:56.000Z", "id": "1165779124121669633", "author_id": "1140685639597400064", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165778948913082369"], "created_at": "2019-08-26T00:12:15.000Z", "id": "1165778948913082369", "author_id": "1431789848", "text": "Caralho eu to num momento muito bom na minha vida. Meu relacionamento t\u00e1 incr\u00edvel, meu curso \u00e9 \u00f3timo (simplesmente amo o que eu fa\u00e7o, a minha rela\u00e7\u00e3o com meus pais est\u00e1 maravilhosa e a minha tend\u00eancia suicida nao aparece h\u00e1 alguns meses.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165777974710456320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165778796194291712"], "created_at": "2019-08-26T00:11:38.000Z", "id": "1165778796194291712", "author_id": "53500645", "text": "@Centraldcnauta @JamesGunn Imaginem no futuro esquadr\u00e3o suicida vs liga da justi\u00e7a.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3161183321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165778297810300929"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165778777869303811"], "created_at": "2019-08-26T00:11:34.000Z", "id": "1165778777869303811", "author_id": "1016723008390615042", "text": "@whyparkjimin_jk cara de suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 146, "probability": 0.4566, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165777974710456320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165778690371936261"], "created_at": "2019-08-26T00:11:13.000Z", "id": "1165778690371936261", "author_id": "53500645", "text": "@Centraldcnauta @JamesGunn Ele vai fazer o esquadr\u00e3o suicida e depois vai fazer o guardi\u00f5es na gal\u00e1xia 3. Na altura ouvi rumores que ia voltar a DC mas n\u00e3o sei se houve confirma\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165778629550362624"], "created_at": "2019-08-26T00:10:59.000Z", "id": "1165778629550362624", "author_id": "872155878732034048", "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MarcelOriani", "id": "47663713"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "VEGETARIANA"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "microconto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165731952336494592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165778595463274496"], "created_at": "2019-08-26T00:10:50.000Z", "id": "1165778595463274496", "author_id": "186668669", "text": "RT @MarcelOriani: VEGETARIANA: Decidiu se matar ingerindo carne. E, em vez de suicida, virou assassina. #microconto", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165778445240066048"], "created_at": "2019-08-26T00:10:15.000Z", "id": "1165778445240066048", "author_id": "60240722", "text": "Como vcs conseguem engolir mais de 1 comprimido de uma vez?? Eu quase me tornei suicida ao tentar engolir 2 juntos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KewrinCenteno", "id": "3521446577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165732970000506880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165778325949833217"], "created_at": "2019-08-26T00:09:46.000Z", "id": "1165778325949833217", "author_id": "1158515962720804870", "text": "RT @KewrinCenteno: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida ficam 1hora escrevendo text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1120682432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "withjacksonW", "id": "1390466596724903936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165778113101488130"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165778299412504582"], "created_at": "2019-08-26T00:09:40.000Z", "id": "1165778299412504582", "author_id": "984818381252714496", "text": "@withjacksonw CARA EU TO NO EPISODIO 7 CHOREI HORRORES PQ O CRIADOR SE MATOU!!!!!! EU NAO TENHO PSICOLOGICO PRA ISSO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165778032038154241"], "created_at": "2019-08-26T00:08:36.000Z", "id": "1165778032038154241", "author_id": "2425931231", "text": "Escribo notas suicidas para no hacerlo, mi tel\u00e9fono se suicida en breve.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OstVengador", "id": "1028472323026898945"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.943, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165734696644427776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165777956721090560"], "created_at": "2019-08-26T00:08:18.000Z", "id": "1165777956721090560", "author_id": "747577862429999104", "text": "RT @OstVengador: La vaina est\u00e1 tan jodida en el Metro de Caracas que el usuario que entr\u00f3 a las v\u00edas ayer era un suicida esperando un tren.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1094180561097289728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "puto_gulhas", "id": "1094180561097289728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165775541431128064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165777924550733825"], "created_at": "2019-08-26T00:08:10.000Z", "id": "1165777924550733825", "author_id": "2814786043", "text": "@puto_gulhas Suicida te, \u00e9 a \u00fanica op\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165777912513146880"], "created_at": "2019-08-26T00:08:08.000Z", "id": "1165777912513146880", "author_id": "179152585", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165777462753660928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165777750990438405"], "created_at": "2019-08-26T00:07:29.000Z", "id": "1165777750990438405", "author_id": "2505172926", "text": "RT @Centraldcnauta: \"Eu escolhi dirigir Esquadr\u00e3o Suicida porque isso sempre foi um grande desejo para mim\" \n\nFalou James Gunn em resposta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165777749740544000"], "created_at": "2019-08-26T00:07:29.000Z", "id": "1165777749740544000", "author_id": "1116311300655722497", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9657, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165777709961809920"], "created_at": "2019-08-26T00:07:19.000Z", "id": "1165777709961809920", "author_id": "860650032969723904", "text": "desisto, eu NUNCA consigo assistir Esquadr\u00e3o Suicida at\u00e9 o final", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7281, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165777682719813632"], "created_at": "2019-08-26T00:07:13.000Z", "id": "1165777682719813632", "author_id": "1101293195059707905", "text": "partiu ver esquadr\u00e3o suicida pela terceira vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MarcelOriani", "id": "47663713"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "VEGETARIANA"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "microconto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165731952336494592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165777593695657990"], "created_at": "2019-08-26T00:06:52.000Z", "id": "1165777593695657990", "author_id": "2334012490", "text": "RT @MarcelOriani: VEGETARIANA: Decidiu se matar ingerindo carne. E, em vez de suicida, virou assassina. #microconto", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165777591732789249"], "created_at": "2019-08-26T00:06:51.000Z", "id": "1165777591732789249", "author_id": "2740119220", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1133053656645984256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165777357099196416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165777557658177536"], "created_at": "2019-08-26T00:06:43.000Z", "id": "1165777557658177536", "author_id": "2890768018", "text": "@bobasafada hm, tenho sorte com m\u00e3es de amigas\nse minha ex-sogra nn me matou, n\u00e3o vai ser a tua m\u00e3e que vai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165777516923146241"], "created_at": "2019-08-26T00:06:33.000Z", "id": "1165777516923146241", "author_id": "1149799702810042371", "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8799, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 131, "end": 145, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/zJxRTd1iRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1165777462753660928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zJxRTd1iRd", "media_key": "3_1165777452540579841"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 146, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165777462753660928"], "created_at": "2019-08-26T00:06:20.000Z", "id": "1165777462753660928", "author_id": "1074468328163500033", "text": "\"Eu escolhi dirigir Esquadr\u00e3o Suicida porque isso sempre foi um grande desejo para mim\" \n\nFalou James Gunn em resposta a um f\u00e3. \n\n#TheSuicideSquad est\u00e1 realmente em boas m\u00e3os!!! https://t.co/zJxRTd1iRd", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "brizollucas", "id": "3225903749"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.747, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165690534184312835"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165777315617542144"], "created_at": "2019-08-26T00:05:45.000Z", "id": "1165777315617542144", "author_id": "285434255", "text": "RT @brizollucas: get\u00falio SE MATOU pra derrotar a direita udenista\n\nlula entregou o pa\u00eds nas m\u00e3os da direita mais rasteira e nojenta da hist\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 137, "end": 152, "username": "ElisaCarrioArg", "id": "1617578467"}, {"start": 153, "end": 163, "username": "majulluis", "id": "142684449"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7706, "type": "Person", "normalized_text": "Majul"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.8783, "type": "Other", "normalized_text": "LaCornisa"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 136, "tag": "LaCornisa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165777182679060481"], "created_at": "2019-08-26T00:05:14.000Z", "id": "1165777182679060481", "author_id": "3001729150", "text": "Majul te lo explico, estos dos a ver qui\u00e9n mata a quien primero , perd\u00f3n me equivoqu\u00e9 a ver qui\u00e9n se suicida primero (Nisman) #LaCornisa @ElisaCarrioArg @majulluis", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1470861504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165704230923100160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165777058150178816"], "created_at": "2019-08-26T00:04:44.000Z", "id": "1165777058150178816", "author_id": "180003171", "text": "@o__weiler Perdi meu mano, suicida; passei a deixar de me culpar depois de alguns anos, ningu\u00e9m sabe realmente o que vai na cabe\u00e7a de uma pessoa que faz isto; ela te culpa provavelmente por se sentir culpada, apontar torna menos dif\u00edcil, talvez.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/8yGlAULWF0", "expanded_url": "https://twitter.com/Avaents/status/1165776536303259648", "display_url": "twitter.com/Avaents/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165776871382036481"], "created_at": "2019-08-26T00:03:59.000Z", "id": "1165776871382036481", "author_id": "1114887932991688704", "text": "-El escuadr\u00f3n suicida...siempre unidos.- https://t.co/8yGlAULWF0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "926585441314312194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165775700764364801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.3632, "type": "Person", "normalized_text": "ilana"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.5515, "type": "Other", "normalized_text": "showtime"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165776665403957248"], "created_at": "2019-08-26T00:03:10.000Z", "id": "1165776665403957248", "author_id": "1377705235", "text": "@jennyshecters alguma coisa muito errada nunca esteve com a ilana a bicha \u00e9 escrota demais vei ela se acha tao genial que realmente achou que botar um \"quem matou?'\" no meio de uma serie soap opera da showtime seria uma boa ideia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "199518949", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alejandrafelder", "id": "199518949"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165774182904287232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165776625075490816"], "created_at": "2019-08-26T00:03:01.000Z", "geo": {"place_id": "75e28bfc12eebf45"}, "id": "1165776625075490816", "author_id": "1177286635", "text": "@alejandrafelder Meh jajajajaja creen que soy suicida amiga \ud83d\ude43", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "carce55", "id": "81422542"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165630404231159811"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165776599335129088"], "created_at": "2019-08-26T00:02:55.000Z", "id": "1165776599335129088", "author_id": "164771156", "text": "RT @carce55: Dar una concesi\u00f3n para parqu\u00edmetros en un municipio poco acreditado \u00e9ticamente, resulta suicida pol\u00edticamente. Los ciudadanos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165776200846970882"], "created_at": "2019-08-26T00:01:20.000Z", "id": "1165776200846970882", "author_id": "3434735746", "text": "Seba: \u201ctengo que hacer un trabajo que sea un dibujo de un suicida riendo\u201d\nyo: \u201cyo, dib\u00fajame a mi\u201d\n\n:(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165776136095358976"], "created_at": "2019-08-26T00:01:04.000Z", "id": "1165776136095358976", "author_id": "2463781710", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianzenEduard", "id": "303521189"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "MV"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/jg1hWe09ya", "expanded_url": "https://twitter.com/salfarorotondo/status/1164604304478486528", "display_url": "twitter.com/salfarorotondo\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164639715057963008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165776088158691329"], "created_at": "2019-08-26T00:00:53.000Z", "id": "1165776088158691329", "author_id": "813109889123938305", "text": "RT @AdrianzenEduard: Ya si MV les hace caso, es que tiene vocacion suicida. https://t.co/jg1hWe09ya", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pepepedroo", "id": "72900068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "332197667872595968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165775999482679296"], "created_at": "2019-08-26T00:00:32.000Z", "id": "1165775999482679296", "author_id": "73538044", "text": "RT @Pepepedroo: Una nota suicida que diga: \n\n-Tengo el papo en pedazos, ya no aguanto la pela, ese negro me asusta, tiene una manguera...(8\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165775831131721729"], "created_at": "2019-08-25T23:59:51.000Z", "id": "1165775831131721729", "author_id": "793274803159465984", "text": "bls o dorama ficou pesado agora, a m\u00e3e dela se suicidou e ela quase morreu tamb\u00e9m.........", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165775801788317696"], "created_at": "2019-08-25T23:59:44.000Z", "id": "1165775801788317696", "author_id": "2988075358", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165775797916975106"], "created_at": "2019-08-25T23:59:43.000Z", "id": "1165775797916975106", "author_id": "267439363", "text": "Seg\u00fan estad\u00edsticas oficiales, los domingos a la tarde noche es el momento donde m\u00e1s gente se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "939165289865973761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165775442571345926"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "chung myung"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.7087, "type": "Person", "normalized_text": "man weol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165775531360620546"], "created_at": "2019-08-25T23:58:40.000Z", "id": "1165775531360620546", "author_id": "939165289865973761", "text": "da\u00ed quando o chung myung se matou com a espada da man weol ele virou o vagalume e tamb\u00e9m virou o primeiro h\u00f3spede do hotel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1099145135173054464", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "bah_sla", "id": "1290864973820735493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165774977414651904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165775219874762752"], "created_at": "2019-08-25T23:57:26.000Z", "id": "1165775219874762752", "author_id": "987439069671120901", "text": "@MigChupetinha @bah_sla Na real \u00e9 pra n\u00e3o ter pensamento suicida, pq a fuma\u00e7a no pulm\u00e3o da merds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1562061097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cruzeiro", "id": "1562061097"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4764, "type": "Organization", "normalized_text": "CdB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165774802088583175"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165775168712642562"], "created_at": "2019-08-25T23:57:13.000Z", "id": "1165775168712642562", "author_id": "811024181588541440", "text": "@Cruzeiro MERECIDO , time n\u00e3o matou o jogo , a bola pune , q se fodas a CdB parceiro e titular no Brasileiro e s\u00f3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.768, "type": "Person", "normalized_text": "Himno"}, {"start": 14, "end": 20, "probability": 0.5418, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/jGsQSJIlHU", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/5QKhg4r4Ibt0LVTmWEXTEg?si=z9BoppGtT_6C6S4_SoCyDw", "display_url": "open.spotify.com/track/5QKhg4r4\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165774950302715904"], "created_at": "2019-08-25T23:56:21.000Z", "id": "1165774950302715904", "author_id": "3370960731", "text": "Himno suicida swiftie https://t.co/jGsQSJIlHU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165774880979206146"], "created_at": "2019-08-25T23:56:05.000Z", "id": "1165774880979206146", "author_id": "1099193982683414529", "text": "Eu mutuals :'( no me ignoren que no soy tan suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165472384637444102"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5042, "type": "Other", "normalized_text": "peppa"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.5375, "type": "Other", "normalized_text": "peppa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165774814893760512"], "created_at": "2019-08-25T23:55:49.000Z", "id": "1165774814893760512", "author_id": "861036917248466944", "text": "RT @m4thlacerda: [25/8 00:50] peppa \ud83d\udc37: serve p vc tb em dumbo\n[25/8 00:51] peppa \ud83d\udc37: quiser ouvir minha voz algum dia desses\n[25/8 00:51] pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165774773378531330"], "created_at": "2019-08-25T23:55:39.000Z", "id": "1165774773378531330", "author_id": "319869345", "text": "Agora eu s\u00f3 preciso ver o resto das minhas meninas e a\u00ed tudo que me matou nesses \u00faltimos dias vai se curar \ud83e\udd70", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165774766848040962"], "created_at": "2019-08-25T23:55:38.000Z", "id": "1165774766848040962", "author_id": "745398512993591296", "text": "caralho gente a menina que se suicidou hoje fazia aula de psicologia comigo, eu teria aula com ela amanh\u00e3 de manh\u00e3...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.7231, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 10, "end": 11, "probability": 0.8456, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/p61b7Fqg2U", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11984", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165774614145814528"], "created_at": "2019-08-25T23:55:01.000Z", "id": "1165774614145814528", "author_id": "768477960621789184", "text": "11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531 https://t.co/p61b7Fqg2U", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165773421210406913"], "created_at": "2019-08-25T23:50:17.000Z", "id": "1165773421210406913", "author_id": "1054388634743463937", "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1106330513512587266", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 35, "username": "GG_Aninha", "id": "978029398476632064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165772993953435649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165773388406763526"], "created_at": "2019-08-25T23:50:09.000Z", "id": "1165773388406763526", "author_id": "828981241189896197", "text": "@VaneCibele @vaniacaraco @GG_Aninha Ela dan\u00e7a perereca suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5012, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.6863, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165762266521686017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165773259066859521"], "created_at": "2019-08-25T23:49:38.000Z", "id": "1165773259066859521", "author_id": "2255009719", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5e30\u3063\u3066\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u65b0\u65e5\u672c\u3067\u306f\u306a\u304fDDT\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u3002\n\u306a\u305c\u30b1\u30cb\u30fc\u306fDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u306e\u304b\u2026\n\u7d9a\u304d\u306f\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"in_reply_to_user_id": "2974072833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RoseMovio", "id": "2974072833"}, {"start": 11, "end": 16, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 149, "probability": 0.7473, "type": "Person", "normalized_text": "VetaTudoBolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 150, "tag": "VetaTudoBolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165771703437467658"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165772801820831750"], "created_at": "2019-08-25T23:47:49.000Z", "id": "1165772801820831750", "author_id": "3529539437", "text": "@RoseMovio @VEJA Caramba!!! Pega leve ou a madame suicida!!\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nA dona \u00e9 mais feia que bater em m\u00e3e, na quaresma pela terceira vez\n#VetaTudoBolsonaro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165753271736315904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9533, "type": "Other", "normalized_text": "Bad Boys 2"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/dSz0yOePi2", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1165753271736315904", "display_url": "twitter.com/RevistaISTOE/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165772655854850048"], "created_at": "2019-08-25T23:47:14.000Z", "id": "1165772655854850048", "author_id": "387767694", "text": "Lembrei de \"Bad Boys 2\", quando um chef\u00e3o do tr\u00e1fico mata um cara com um tiro na cabe\u00e7a. A m\u00e3e do chef\u00e3o do tr\u00e1fico aparece e pergunta o que aconteceu com o cara morto no ch\u00e3o e ele responde \"ele se matou, se deu um tiro na cabe\u00e7a\". https://t.co/dSz0yOePi2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KewrinCenteno", "id": "3521446577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165732970000506880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165772576188227586"], "created_at": "2019-08-25T23:46:55.000Z", "id": "1165772576188227586", "author_id": "1100850130230611969", "text": "RT @KewrinCenteno: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida ficam 1hora escrevendo text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/sYDu7MnFRB", "expanded_url": "http://buff.ly/30ubP5z", "display_url": "buff.ly/30ubP5z"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165722225426739200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165772533951606784"], "created_at": "2019-08-25T23:46:45.000Z", "id": "1165772533951606784", "author_id": "108957842", "text": "RT @PanAmPost_es: La conferencia suicida de Macri https://t.co/sYDu7MnFRB por Cristian Vasylenko", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mmolina2106", "id": "841359466322919425"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "radalus", "id": "965227008"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165755544956805121"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165772515316293633"], "created_at": "2019-08-25T23:46:41.000Z", "id": "1165772515316293633", "author_id": "793601191292854273", "text": "RT @mmolina2106: @alvarosarco @Radalus @TC_Peru Verdaderos constitucionalista! Los comunistas se suicida en. Masa!!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7415, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/pD5hvIgodN", "expanded_url": "https://open.spotify.com/playlist/7lVdchKO6leAMuwfXWcdTo?si=K79QPS9uShCXS0f0S6p-Gg", "display_url": "open.spotify.com/playlist/7lVdc\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165772311808675845"], "created_at": "2019-08-25T23:45:52.000Z", "id": "1165772311808675845", "author_id": "174081588", "text": "La m\u00fasica de Escuadr\u00f3n Suicida  uff\nhttps://t.co/pD5hvIgodN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165772144254603264"], "created_at": "2019-08-25T23:45:12.000Z", "id": "1165772144254603264", "author_id": "710589629246939140", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165771798979514368"], "created_at": "2019-08-25T23:43:50.000Z", "id": "1165771798979514368", "author_id": "1011490014310600704", "text": "Me dio un ataque d panico y ahora me prend\u00ed un pucho, soy re suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4692, "type": "Other", "normalized_text": "CERESO"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.5607, "type": "Place", "normalized_text": "JalpandeSerra"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/IeyQgjRdG0", "expanded_url": "https://amanecerqro.com/2019/08/24/se-suicida-un-interno-del-cereso-en-jalpan-de-serra/", "display_url": "amanecerqro.com/2019/08/24/se-\u2026"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/O1i0fP8OGR", "expanded_url": "https://twitter.com/Amanecer_Qro/status/1165771782302789633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O1i0fP8OGR", "media_key": "3_1165771778905403392"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 45, "tag": "CERESO"}, {"start": 49, "end": 63, "tag": "JalpandeSerra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165771782302789633"], "created_at": "2019-08-25T23:43:46.000Z", "id": "1165771782302789633", "author_id": "910555303560716289", "text": "Se suicid\u00f3 un interno en su celda del #CERESO en #JalpandeSerra, el joven ten\u00eda 21 a\u00f1os de edad y utiliz\u00f3 una s\u00e1bana para privarse de la vida por medio de asfixia\n\nhttps://t.co/IeyQgjRdG0 https://t.co/O1i0fP8OGR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MundoGremial", "id": "224350148"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "EXCLUSIVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165248355276140544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165771557026914309"], "created_at": "2019-08-25T23:42:52.000Z", "id": "1165771557026914309", "author_id": "1012036782", "text": "RT @MundoGremial: #EXCLUSIVO Entrevista a fondo con @JuanGrabois \n\n\"Los gobiernos populares deben contener a los mercados y contentar a la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Lucas00997503", "id": "1095643862700314624"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3916, "type": "Person", "normalized_text": "Dra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165349887770341377"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165771555613401088"], "created_at": "2019-08-25T23:42:52.000Z", "id": "1165771555613401088", "author_id": "3378004534", "text": "RT @Lucas00997503: @jandira_feghali Da pra ver que de hist\u00f3ria voc\u00ea  n\u00e3o entende na verdade voc\u00ea n\u00e3o entende de nada Vargas se suicidou Dra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165682499504234503"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ulpGz6XYF5", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1165682499504234503", "display_url": "twitter.com/SweetSalvat0re\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165771235067879430"], "created_at": "2019-08-25T23:41:36.000Z", "id": "1165771235067879430", "author_id": "952000637021118465", "text": "Me masturbo con un cuchillo ole poco suicida soy jajajajajajajajajajaja https://t.co/ulpGz6XYF5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "884185909368901633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165766718867853313"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9657, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165771215790845952"], "created_at": "2019-08-25T23:41:31.000Z", "id": "1165771215790845952", "author_id": "949632514058055681", "text": "@GN_extended Incr\u00edvel??? Kkkk uma das piores coisas de Esquadr\u00e3o Suicida, a personagem nos quadrinhos \u00e9 incr\u00edvel, por\u00e9m em live-action foi horr\u00edvel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaioVentura12", "id": "1265090791975854080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163577819714195462"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165770953521008640"], "created_at": "2019-08-25T23:40:28.000Z", "id": "1165770953521008640", "author_id": "14705071", "text": "RT @CaioVentura12: Fam\u00edlia poncio: filho tra\u00ed a esposa gr\u00e1vida, pai pastor estimula filha a perdoar trai\u00e7\u00e3o e aceitar um cara acusado de es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3041618566", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165763047232872449"}], "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 159, "probability": 0.4259, "type": "Other", "normalized_text": "big lar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165770820662235136"], "created_at": "2019-08-25T23:39:57.000Z", "id": "1165770820662235136", "author_id": "3041618566", "text": "N\u00e3o sei como a gente ainda n\u00e3o se matou, mas nossa amizade \u00e9 incr\u00edvel mesmo voc\u00ea sendo super insuport\u00e1vel e falando que eu sou fedida! Partiu banquin da big lar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "180500907", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PDT_Nacional", "id": "180500907"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165360790016352258"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165770675870736384"], "created_at": "2019-08-25T23:39:22.000Z", "id": "1165770675870736384", "author_id": "1012496446799667200", "text": "@PDT_Nacional Aquele ditador q mandou jogar bombas nas cidades paulistas ? Era t\u00e3o covarde q se suicidou..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.7231, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 10, "end": 11, "probability": 0.8456, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/EpvUc405Bi", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11984", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165770519842439168"], "created_at": "2019-08-25T23:38:45.000Z", "id": "1165770519842439168", "author_id": "16417731", "text": "11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531 https://t.co/EpvUc405Bi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165770427983114240"], "created_at": "2019-08-25T23:38:23.000Z", "id": "1165770427983114240", "author_id": "118486519", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165770398740467712"], "created_at": "2019-08-25T23:38:16.000Z", "id": "1165770398740467712", "author_id": "925271898807767040", "text": "Mano o fill soltou som um m\u00eas atr\u00e1s cara \nN\u00e3o consigo acreditar q ele se matou na moral", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.834, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165770352959676419"], "created_at": "2019-08-25T23:38:05.000Z", "id": "1165770352959676419", "author_id": "952398745437601794", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o ruinzinho n\u00e9 \nj\u00e1 faz meia hora de filme e ainda n\u00e3o me prendeu, acho que n\u00e3o teve 1 minutos que eu realmente gostei do filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165770279773229056"], "created_at": "2019-08-25T23:37:48.000Z", "id": "1165770279773229056", "author_id": "159320971", "text": "Mi vecina pone Adele (no versi\u00f3n cumbia) un domingo a esta hora. QUE LE PASA SE\u00d1ORA?! ES SUICIDA O QU\u00c9!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.3986, "type": "Other", "normalized_text": "cat"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Ijvi2QVcuZ", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Lil_paulo1?t=1566776237", "display_url": "curiouscat.me/Lil_paulo1?t=1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165770151695966210"], "created_at": "2019-08-25T23:37:17.000Z", "id": "1165770151695966210", "author_id": "1020361493664190466", "text": "Se a curiosidade matou o gato, isso explica pq meu curious cat ta morto https://t.co/Ijvi2QVcuZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "126621300", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "julio1811", "id": "126621300"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "jmkarg", "id": "117802244"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "CeManfredi", "id": "586669073"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165720270289682433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165770021886418945"], "created_at": "2019-08-25T23:36:46.000Z", "id": "1165770021886418945", "author_id": "636358679", "text": "@julio1811 @jmkarg @CeManfredi no s\u00e9 bien ese punto, pero ese sistema de incendios me parece suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 129, "username": "damianfdt666", "id": "3313015956"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5317, "type": "Place", "normalized_text": "Compton"}, {"start": 59, "end": 72, "probability": 0.7689, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.6319, "type": "Other", "normalized_text": "Principe Joel"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.666, "type": "Other", "normalized_text": "Durango Kid"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "Kayam"}, {"start": 143, "end": 155, "probability": 0.8613, "type": "Other", "normalized_text": "Enigma de Oro"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/IPLYclkeBl", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1165769935680757760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IPLYclkeBl", "media_key": "3_1165769925169823745"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165769935680757760"], "created_at": "2019-08-25T23:36:26.000Z", "id": "1165769935680757760", "author_id": "2699254159", "text": "Flyer for the show in Compton on April 7th, 1995. Main was Piloto Suicida, Principe Joel, and Durango Kid taking on @damianfdt666 , Kayam, and Enigma de Oro https://t.co/IPLYclkeBl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "en"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "\u267b\ufe0f\ud83c\udf0eEdrisia Alves\ud83c\udf08\u2649\ufe0f", "id": "64759252", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1042, "tweet_count": 287103, "listed_count": 24}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "EdrisiaAlves"}, {"verified": false, "name": "Jose Fernando", "id": "1099466643300855809", "public_metrics": {"followers_count": 17269, "following_count": 12736, "tweet_count": 10089, "listed_count": 10}, "username": "JoseFer22809826"}, {"verified": false, "name": "Cafe Picante", "id": "619354834", "public_metrics": {"followers_count": 53113, "following_count": 351, "tweet_count": 40825, "listed_count": 175}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "username": "ElCafePicante"}, {"verified": false, "name": "gab\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2312991740", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 675, "tweet_count": 30900, "listed_count": 3}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "gabriellourenc0"}, {"verified": false, "name": "call me baby", "id": "985000795560140802", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 244, "tweet_count": 2595, "listed_count": 0}, "location": "Capital do Cear\u00e1", "username": "gostosafio"}, {"verified": false, "name": "Mateus \ud83d\ude37", "id": "1038901163318538240", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1537, "tweet_count": 23432, "listed_count": 0}, "username": "NaoTaOK"}, {"verified": false, "name": "AnitaCe", "id": "2544130541", "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 1991, "tweet_count": 317050, "listed_count": 18}, "location": "En alg\u00fan lugar de La Mancha", "username": "anamarce52"}, {"verified": false, "name": "Antonio Morales Rive", "id": "154670681", "public_metrics": {"followers_count": 144848, "following_count": 559, "tweet_count": 56629, "listed_count": 616}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "amoralesan"}, {"verified": false, "name": "Luiz 1502 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "507605400", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 4662, "tweet_count": 15622, "listed_count": 0}, "location": "Canoas.RS", "username": "Luiz1502"}, {"verified": true, "name": "Gleisi Hoffmann", "id": "31139434", "public_metrics": {"followers_count": 984849, "following_count": 829, "tweet_count": 18993, "listed_count": 2030}, "location": "Curitiba - Brasil", "username": "gleisi"}, {"verified": false, "name": "Catalina", "id": "826588906346921984", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 988, "tweet_count": 101630, "listed_count": 1}, "username": "CatalinaNieto22"}, {"verified": false, "name": "maximiliano", "id": "1005873305918853121", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 76, "tweet_count": 5390, "listed_count": 0}, "location": "Israel", "username": "maximil61525095"}, {"verified": false, "name": "Eva J. Koulouriotis | \u0625\u064a\u0641\u0627 \u0643\u0648\u0644\u0648\u0631\u064a\u0648\u062a\u064a", "id": "44852363", "public_metrics": {"followers_count": 4753, "following_count": 398, "tweet_count": 5285, "listed_count": 106}, "location": "Greece", "username": "evacool_"}, {"verified": false, "name": "gostosa de azul", "id": "876652472672059393", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 591, "tweet_count": 44834, "listed_count": 0}, "location": "Segredo", "username": "BarucciDudas"}, {"verified": false, "name": "Alfinetei", "id": "998678675397795840", "public_metrics": {"followers_count": 1270253, "following_count": 106, "tweet_count": 771, "listed_count": 194}, "location": "Brasil", "username": "ALFINETEI"}, {"verified": false, "name": "Leonardo", "id": "831140740650655744", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 286, "tweet_count": 7909, "listed_count": 0}, "location": "Posadas, Argentina", "username": "leonardoamaro99"}, {"verified": false, "name": "alejandro figueroa", "id": "560682199", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 61, "tweet_count": 417, "listed_count": 0}, "location": "SAN MIGUEL", "username": "alefigueroa99"}, {"verified": false, "name": "Ly Rivero", "id": "3018976097", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1363, "tweet_count": 36468, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires", "username": "drlyrivero"}, {"verified": false, "name": "PURORATING", "id": "4883686073", "public_metrics": {"followers_count": 41030, "following_count": 65, "tweet_count": 36683, "listed_count": 96}, "username": "puroratingok"}, {"verified": false, "name": "mariiiaa", "id": "1091862758247858176", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 673, "tweet_count": 43586, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "mariasales___"}, {"verified": false, "name": "Marcello Abb", "id": "982126984581885953", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 249, "tweet_count": 2657, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "username": "marcello_abb"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Marco Skino \uea00 #facciamorete", "id": "419760997", "public_metrics": {"followers_count": 36730, "following_count": 26600, "tweet_count": 55662, "listed_count": 63}, "location": "Torino, Piemonte", "username": "MPSkino"}, {"verified": false, "name": "mallu", "id": "715533385343610881", "public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 1464, "tweet_count": 142568, "listed_count": 4}, "location": "Niter\u00f3i RJ ", "username": "_crfmallu"}, {"verified": false, "name": "Rafael Vald\u00e9s", "id": "173628055", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1678, "tweet_count": 44560, "listed_count": 4}, "username": "rvalca"}, {"verified": false, "name": "JORGE GUTIERREZ", "id": "277759071", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1556, "tweet_count": 56509, "listed_count": 2}, "username": "JORGEMEDIOSIGLO"}, {"verified": false, "name": "2\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3Andres Zamudio\u2122 COL \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u26bd\ud83d\udeb2\ud83c\udfb8\ud83c\udfb5\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfa4\ud83c\udfc0", "id": "142334165", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 4411, "tweet_count": 603684, "listed_count": 68}, "location": "In da house ", "username": "andreszamudiofc"}, {"verified": false, "name": "EL PARSERO ROJO CAPO \ud83c\udf36\ufe0f", "id": "810640768801062913", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 152, "tweet_count": 17005, "listed_count": 0}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "AKAMARE2"}, {"verified": false, "name": "BG", "id": "1101842104073048065", "public_metrics": {"followers_count": 18418, "following_count": 39, "tweet_count": 2311, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "_akabadgyal"}, {"verified": false, "name": "Pablo N. Sztabzyb", "id": "2746909648", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 2444, "tweet_count": 103286, "listed_count": 0}, "username": "pablonsztabzyb"}, {"verified": false, "name": "Reivindicaci\u00f3n", "id": "828005341791141888", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 358, "tweet_count": 135968, "listed_count": 2}, "username": "Lozano_Cloe"}, {"verified": true, "name": "Jenaro Villamil", "id": "132346487", "public_metrics": {"followers_count": 617338, "following_count": 28654, "tweet_count": 194583, "listed_count": 2950}, "location": "M\u00e9xico, DF", "username": "jenarovillamil"}, {"verified": false, "name": "Simone De Riccardis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "1000813791137992704", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1042, "tweet_count": 3755, "listed_count": 3}, "location": "Ap\u00falia, It\u00e1lia", "username": "SimDeRiccardis"}, {"verified": false, "name": "2 baddies 1 fercha\u2077", "id": "180082210", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1119, "tweet_count": 79314, "listed_count": 9}, "username": "ferflores_72"}, {"verified": false, "name": "Bernardo Soto Garc\u00eda", "id": "2429579405", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 168, "tweet_count": 46217, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "bersogar"}, {"verified": false, "name": "Mateo Cardona \u2712", "id": "62206995", "public_metrics": {"followers_count": 2303, "following_count": 3840, "tweet_count": 98586, "listed_count": 18}, "location": "Jambudvipa", "username": "MateoCardona"}, {"verified": false, "name": "Cleuza Carvalho Marques", "id": "973573923198599168", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 102, "tweet_count": 65966, "listed_count": 0}, "username": "CleuzaCarvalho3"}, {"verified": false, "name": "AgenteLuc@s", "id": "1095643862700314624", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 865, "tweet_count": 12396, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Bento do Sul ", "username": "Lucas00997503"}, {"verified": false, "name": "Dylan L\u00f3pez E.", "id": "1260037230", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1199, "tweet_count": 45980, "listed_count": 6}, "location": "Comas, Lima, Lima, Per\u00fa. ", "username": "DylanLopezE96"}, {"verified": false, "name": "abel calvo cespedes", "id": "241253031", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 347, "tweet_count": 9449, "listed_count": 0}, "location": "peru", "username": "belavalco"}, {"verified": false, "name": "Francisco Ibarra", "id": "115762625", "public_metrics": {"followers_count": 23879, "following_count": 934, "tweet_count": 35912, "listed_count": 344}, "username": "franibar10"}, {"verified": false, "name": "Breidys Alexander", "id": "1363297332", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 442, "tweet_count": 10804, "listed_count": 3}, "location": "La Realidad", "username": "BreidysRiera"}, {"verified": false, "name": "Alejandro Orozco C.", "id": "4634049627", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 1865, "tweet_count": 122340, "listed_count": 11}, "location": "Valledupar, Colombia", "username": "teresajesus57"}, {"verified": false, "name": "luis angel ", "id": "2348635770", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 485, "tweet_count": 4187, "listed_count": 0}, "username": "anbendezu"}, {"verified": false, "name": "vaitomanocu alfa", "id": "976652233109622785", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 564, "tweet_count": 49293, "listed_count": 0}, "location": "Paulista - PE", "username": "nerenelson"}, {"verified": false, "name": "ju", "id": "1955205882", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 2250, "tweet_count": 60869, "listed_count": 2}, "location": "021", "username": "ruliuo"}, {"verified": false, "name": "Minerva", "id": "1033864737795264512", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 424, "tweet_count": 1821, "listed_count": 1}, "username": "MinervaThyago"}, {"verified": false, "name": "c e n o r a", "id": "1377705235", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 153, "tweet_count": 45864, "listed_count": 19}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 | she/her", "username": "elgreendale7"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "926585441314312194", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 96, "tweet_count": 127565, "listed_count": 1}, "username": "aIicunt"}, {"verified": false, "name": "JOSE VICENTE ORDO\u00d1EZ", "id": "1449875293", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 696, "tweet_count": 62898, "listed_count": 4}, "username": "joviorol"}, {"verified": false, "name": "Americo Aquije", "id": "240915178", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "location": "peru", "username": "NOTIELMOMENTO"}, {"verified": false, "name": "Convoca", "id": "2775673675", "public_metrics": {"followers_count": 56591, "following_count": 1932, "tweet_count": 43055, "listed_count": 379}, "location": "Per\u00fa", "username": "ConvocaPe"}, {"verified": false, "name": "M\u00e1rcia Gomes \ud83e\udef6\ud83c\udffcBolsonaro22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7DeusP\u00e1triaFamilia", "id": "128311146", "public_metrics": {"followers_count": 6065, "following_count": 6675, "tweet_count": 253733, "listed_count": 34}, "location": "Italia", "username": "piemarcy"}, {"verified": true, "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "157226645", "public_metrics": {"followers_count": 164057, "following_count": 1781, "tweet_count": 66724, "listed_count": 316}, "location": "Mato Grosso, Brasil", "username": "JoseMedeirosMT"}, {"verified": false, "name": "fErNaNdA", "id": "1110019421903437830", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 294, "tweet_count": 7302, "listed_count": 1}, "location": "riw de janwiro", "username": "cyberpuwnk"}, {"verified": false, "name": "Leonardo", "id": "782242284628799488", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 2445, "tweet_count": 12366, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "varon_gran"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Augusto Arango", "id": "240693476", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 706, "tweet_count": 3408, "listed_count": 1}, "location": "Envigado, Colombia", "username": "cesarango"}, {"verified": false, "name": "Mauricio Parodi \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "88257972", "public_metrics": {"followers_count": 4495, "following_count": 4991, "tweet_count": 27202, "listed_count": 42}, "username": "maoparodi"}, {"verified": false, "name": "Fluyendo", "id": "927154299427348480", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 3716, "tweet_count": 78224, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "javierguzmanu"}, {"verified": false, "name": "Alexandre Mattos \ud83c\udf39", "id": "380323526", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1565, "tweet_count": 8552, "listed_count": 3}, "username": "alexgdm"}, {"verified": false, "name": "mandy\u17f9", "id": "1096605648106737664", "public_metrics": {"followers_count": 8818, "following_count": 8876, "tweet_count": 39306, "listed_count": 17}, "location": "\u00b9\u2076", "username": "rkiveruby"}, {"verified": false, "name": "BTS Brasil ON \u2728 BBO\u2077", "id": "859487405971210242", "public_metrics": {"followers_count": 100167, "following_count": 287, "tweet_count": 64588, "listed_count": 654}, "location": "btsbrasilon@gmail.com", "username": "btsbrasil_on"}, {"verified": false, "name": "ElisaAFunes", "id": "410165055", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 2780, "tweet_count": 22641, "listed_count": 10}, "location": "Cedemequis", "username": "ElisaAguilarFun"}, {"verified": false, "name": "Mariana Orozco", "id": "94263256", "public_metrics": {"followers_count": 53446, "following_count": 1958, "tweet_count": 90165, "listed_count": 236}, "location": "M\u00e9xico DF", "username": "MarianaOE"}, {"verified": false, "name": "Luis G Hernandez M", "id": "86546022", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1052, "tweet_count": 4256, "listed_count": 9}, "location": "Venezuela", "username": "luishernandezm"}, {"verified": true, "name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "id": "61097151", "public_metrics": {"followers_count": 5167216, "following_count": 5924, "tweet_count": 92248, "listed_count": 14623}, "location": "Colombia", "username": "AlvaroUribeVel"}, {"verified": false, "name": "Morado", "id": "794739156878589952", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 910, "tweet_count": 22491, "listed_count": 0}, "username": "Sankofito"}, {"verified": false, "name": "Nelly Yazmith Perez", "id": "3425217310", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 78, "tweet_count": 5180, "listed_count": 0}, "location": "bogota", "username": "NellyYazmith"}, {"verified": false, "name": "J..L..C..G", "id": "123423021", "public_metrics": {"followers_count": 5708, "following_count": 4866, "tweet_count": 441932, "listed_count": 31}, "location": "mexico", "username": "elmogollorevele"}, {"verified": false, "name": "Jokerat\u00f3n", "id": "142491250", "public_metrics": {"followers_count": 113119, "following_count": 38030, "tweet_count": 583811, "listed_count": 69}, "location": "Chivilcoy, Ruta 5 Argentina", "username": "Jokeraton"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "937354156720967680", "public_metrics": {"followers_count": 12924, "following_count": 5621, "tweet_count": 116462, "listed_count": 43}, "location": "\u2665\ufe0e", "username": "kookrnin"}, {"verified": false, "name": "G\u30e1\u30f3\u30fb\u30b1\u30cb\u30fc\ud83d\udc8a\ud83c\udf77\ud83e\udd90\ud83d\udc89\u611f\u60c5\u7af6\u99ac\u4e88\u60f3\u5e2b", "id": "2916212204", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 4912, "tweet_count": 111988, "listed_count": 46}, "username": "jyukuchouhomu"}, {"verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "name": "pardal azul da Lana", "id": "826755680782708736", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 329, "tweet_count": 6846, "listed_count": 0}, "location": "Mans\u00e3o da Lana ", "username": "m_thizar"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude63\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude6e \ud835\ude68\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5a", "id": "807188304466735104", "public_metrics": {"followers_count": 7213, "following_count": 4402, "tweet_count": 100212, "listed_count": 21}, "location": "twitter national geographic", "username": "jubsney"}, {"verified": false, "name": "Giovanna Campi", "id": "1133111378045284353", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 2762, "tweet_count": 59102, "listed_count": 1}, "username": "GiovannaCampi6"}, {"verified": false, "name": "Giura Lucato", "id": "888849606905384960", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 765, "tweet_count": 3507, "listed_count": 1}, "username": "Giura_Lucato_"}, {"verified": false, "name": "\u2606 toni 13 \u2606", "id": "3091914019", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 692, "tweet_count": 73381, "listed_count": 6}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "sorrypapiiii"}, {"verified": false, "name": "Gonzo \u2600\ufe0f", "id": "4194490175", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 933, "tweet_count": 361237, "listed_count": 44}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "LoboGonzo"}, {"verified": false, "name": "Zoilo", "id": "190380914", "public_metrics": {"followers_count": 5913, "following_count": 6473, "tweet_count": 34476, "listed_count": 15}, "location": "Argentina", "username": "BillCaledonia"}, {"verified": false, "name": "Andrade.Rafaela", "id": "1049122268104859648", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 169, "tweet_count": 378, "listed_count": 0}, "username": "Rafaela78210685"}, {"verified": false, "name": "yo mismo", "id": "924383748895969281", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1139, "tweet_count": 8299, "listed_count": 0}, "location": "Monte Grande, Argentina", "username": "sergiodacunda"}, {"verified": false, "name": "Graciana Pe\u00f1afort", "id": "146904949", "public_metrics": {"followers_count": 260312, "following_count": 2681, "tweet_count": 109494, "listed_count": 494}, "location": "Bs As", "username": "gracepenafort"}, {"verified": false, "name": "Erik", "id": "44142272", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1812, "tweet_count": 34480, "listed_count": 10}, "location": "| CDMX |", "username": "xerikson"}, {"verified": true, "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "id": "43115590", "public_metrics": {"followers_count": 441655, "following_count": 1105, "tweet_count": 153738, "listed_count": 2373}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "fernandeznorona"}, {"verified": false, "name": "p\u00e1jaro culito girasol", "id": "3290562532", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 924, "tweet_count": 64780, "listed_count": 11}, "location": "en ig soy @lapaycita", "username": "baemojoyoyo"}, {"verified": false, "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "id": "261624996", "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}, "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "username": "Fem_Shepard_"}, {"verified": false, "name": "Pedro Neves", "id": "32940745", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 714, "tweet_count": 7823, "listed_count": 3}, "location": "Teresina - Pi", "username": "predoneves"}, {"verified": false, "name": "Guto Cristino", "id": "67324281", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 790, "tweet_count": 26660, "listed_count": 15}, "username": "gutocristino"}, {"verified": false, "name": "kanya.", "id": "786737890575454208", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 55, "tweet_count": 10912, "listed_count": 5}, "location": "*\u00a0 \u2661 \uff61 \uff61 \u0447ou\u2019re m\u0447 \ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf2 \u03b1nd \ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf9\ud835\ude06, \ud835\udcda  \u1b5d O5O419 \u2982 24O72O.", "username": "thectdance"}, {"verified": false, "name": "\u30c1\u30a7\u30ea\u30fc\u30d2\u30eb", "id": "543318489", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1474, "tweet_count": 218911, "listed_count": 20}, "location": "\u57fc\u7389\u770c", "username": "cherry_radio_20"}, {"verified": false, "name": "@susanafico", "id": "487089216", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 383, "tweet_count": 131425, "listed_count": 9}, "location": "RAMOS MEJIA", "username": "Susanafico"}, {"verified": true, "name": "Radio Mitre", "id": "182923335", "public_metrics": {"followers_count": 1178745, "following_count": 134, "tweet_count": 560310, "listed_count": 2863}, "username": "radiomitre"}, {"verified": false, "name": "Sofia", "id": "2157773826", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 875, "tweet_count": 24237, "listed_count": 1}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "Soficutule"}, {"verified": false, "name": "Madre Monte", "id": "4289378609", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 385, "tweet_count": 83310, "listed_count": 14}, "location": "Tierra de lluvia y luz ", "username": "Mila_Klimt"}, {"verified": false, "name": "La paz es el camino", "id": "187344626", "public_metrics": {"followers_count": 47471, "following_count": 47315, "tweet_count": 1366645, "listed_count": 65}, "location": "San Nicol\u00e1s, Pcia Bs.As.", "username": "EsterLinaLanzi"}, {"verified": false, "name": "un rastaman", "id": "1148333602012372992", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 180, "tweet_count": 1458, "listed_count": 0}, "location": "con la muy puta de tu vieja", "username": "gustBassist"}, {"verified": false, "name": "lulinha neles 13 \ud83c\udf1f\u2665\ufe0f", "id": "809589880246374401", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 624, "tweet_count": 45635, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo ", "username": "scarvalho_4"}, {"verified": false, "name": "Marilena Malferrari", "id": "1068981566481866752", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 190, "tweet_count": 2915, "listed_count": 0}, "username": "MarilenaMalfer1"}, {"verified": false, "name": "\u307c\u3076\u308d\u3070\u208d\u208d\u207d\u207d\ud83c\udf51\u208e\u208e\u207e\u207e9.18\u5225\u5e9c\u53f0\u98a8\u7d76\u8a31", "id": "107329653", "public_metrics": {"followers_count": 4138, "following_count": 997, "tweet_count": 183344, "listed_count": 58}, "location": "\u3057\u3044\u305f\u3051\u3092\u305f\u3079\u308d\u770c", "username": "bobroba"}, {"verified": false, "name": "Blog do Edson Alves", "id": "389516252", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 2331, "tweet_count": 47701, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "username": "blogdoea"}, {"verified": false, "name": "\u3084\u3063\u3061\u3083\u3093", "id": "730990350060244993", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 90, "tweet_count": 18025, "listed_count": 15}, "username": "434eb0ecb9524b5"}, {"verified": false, "name": "Fernando Ara\u00fajo", "id": "1040121581228449792", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1537, "tweet_count": 77836, "listed_count": 1}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "Fernandoarauj_"}, {"verified": false, "name": "Cle\u00a5ton Percy", "id": "201386513", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1305, "tweet_count": 35461, "listed_count": 0}, "location": "Para\u00edba, Brasil", "username": "cleytonverse"}, {"verified": false, "name": "sann \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude80\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "id": "860904287572021251", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1396, "tweet_count": 27784, "listed_count": 6}, "location": "| \uc18c\uc8fc \ud300 1/3 | he/him", "username": "jmxlovely"}, {"verified": false, "name": "Mario CH", "id": "4858066042", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 177, "tweet_count": 179571, "listed_count": 8}, "username": "Mario281201"}, {"verified": false, "name": "Carlos Tubino", "id": "364503633", "public_metrics": {"followers_count": 82485, "following_count": 620, "tweet_count": 76922, "listed_count": 234}, "location": "Lima Per\u00fa", "username": "TubinoCarlos"}, {"verified": false, "name": "@luaemvenus", "id": "1089635795600838657", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 25, "tweet_count": 556, "listed_count": 0}, "location": "Manhua\u00e7u ", "username": "luaemvenus"}, {"verified": false, "name": "camila ortiz", "id": "282326910", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 667, "tweet_count": 63446, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "camisortiz"}, {"verified": false, "name": "Bianor Netto", "id": "574963209", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 776, "tweet_count": 5754, "listed_count": 1}, "location": "Macap\u00e1, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BianorN"}, {"verified": true, "name": "omelete", "id": "9612112", "public_metrics": {"followers_count": 1768340, "following_count": 304, "tweet_count": 89505, "listed_count": 4585}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete"}, {"verified": false, "name": "\u30af\u30e9\u30a6\u30c9", "id": "861897110253215744", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 963, "tweet_count": 12641, "listed_count": 28}, "username": "cloud20211013"}, {"verified": false, "name": "\u2606colattix \u2729 \uff61* \u02da\u02f3", "id": "941745562352865282", "public_metrics": {"followers_count": 38075, "following_count": 1004, "tweet_count": 35445, "listed_count": 160}, "location": "minha cama", "username": "colattix"}, {"verified": false, "name": "\u30bb\u30d6\u30f3", "id": "860521526164037632", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 58, "tweet_count": 9595, "listed_count": 0}, "username": "seven202203"}, {"verified": false, "name": "\u6771", "id": "886379292", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 852, "tweet_count": 52524, "listed_count": 15}, "username": "kunumushin2013"}, {"verified": false, "name": "misha", "id": "962877327993638912", "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 2084, "tweet_count": 28223, "listed_count": 10}, "username": "desativei2001"}, {"verified": false, "name": "BKamiSanz", "id": "57068237", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 74, "tweet_count": 8566, "listed_count": 2}, "location": "Peru ", "username": "bkamisanz"}, {"verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452344, "following_count": 284, "tweet_count": 218520, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Vitor Ribeiro", "id": "829376602316402688", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 68, "tweet_count": 580, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "Vitoribeiro0"}, {"verified": false, "name": "winter \u51ac \u2746 \u2022\u2022\u2022", "id": "3050843555", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 605, "tweet_count": 67611, "listed_count": 17}, "location": "the main library | she/ela", "username": "lostlovelis"}, {"verified": false, "name": "Gustavo Barbotte #59717", "id": "3158199256", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1100, "tweet_count": 27812, "listed_count": 0}, "username": "gustavo_paino"}, {"verified": true, "name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "id": "231577324", "public_metrics": {"followers_count": 13039600, "following_count": 953, "tweet_count": 86692, "listed_count": 3948}, "location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "NetflixLAT"}, {"verified": false, "name": "s2.0", "id": "2692143571", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 1136, "tweet_count": 57196, "listed_count": 9}, "location": "He/him", "username": "xcxrgio"}, {"verified": false, "name": "ANAMOR", "id": "1075422452967268357", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 7, "tweet_count": 705, "listed_count": 0}, "username": "Walnamor"}, {"verified": false, "name": "Discontinuo \ud83c\udfc1", "id": "311396917", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 375, "tweet_count": 14960, "listed_count": 0}, "location": "Envigado, Colombia", "username": "NAXOS_EXPERTISE"}, {"verified": false, "name": "Esteban B.", "id": "1076298928272928769", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1105, "tweet_count": 2677, "listed_count": 1}, "username": "nonserviam999"}, {"verified": false, "name": "Big Titi", "id": "2802525201", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 229, "tweet_count": 13557, "listed_count": 0}, "location": "Mi Casa", "username": "tiago_greppi"}, {"verified": false, "name": "Felipe", "id": "267439363", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 761, "tweet_count": 6874, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "felovitola"}, {"verified": false, "name": "Lucas Maia\u1d52\u1d9c\u1d57\u1d43 \u270a\ud83c\udfff", "id": "789974340896972800", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1050, "tweet_count": 26244, "listed_count": 0}, "location": "Encruzo da Enseada, Angra dos ", "username": "Lucasmilico7"}, {"verified": false, "name": "Alessandro Major", "id": "1115978294694957056", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 143, "tweet_count": 1451, "listed_count": 0}, "location": "Cascavel, Brasil", "username": "MajorAlessandro"}, {"verified": false, "name": "ritocas", "id": "1078763945203249152", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 155, "tweet_count": 4573, "listed_count": 0}, "username": "stfurita"}, {"verified": false, "name": "Levy \ud83d\udc30", "id": "4035752116", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 208, "tweet_count": 17273, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "Levyttan"}, {"verified": false, "name": "ex usu\u00e1ria de iphone de bot\u00e3o", "id": "778044732937297920", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 155, "tweet_count": 45076, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "_raquel6"}, {"verified": false, "name": "Pierluigi #facciamorete \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "391050169", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1142, "tweet_count": 3507, "listed_count": 3}, "username": "pierpier17"}, {"verified": false, "name": "kaMe~ \u24cb", "id": "708780238411599872", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 288, "tweet_count": 66694, "listed_count": 43}, "location": "\u044f \u043d\u0435 \u0437\u043d\u0430\u044e ;; 19", "username": "kakashitowo"}, {"verified": false, "name": "carol. sugahara.", "id": "1025453060527738880", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 566, "tweet_count": 4900, "listed_count": 0}, "location": "+55 bts skz svt", "username": "itscarolsug"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude70\ud835\ude7d\ud835\ude76\ud835\ude78", "id": "1122680535090962434", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 315, "tweet_count": 6168, "listed_count": 0}, "username": "angiiambroggio"}, {"verified": false, "name": "Kury \ud83c\udf39", "id": "1028641964999237632", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 330, "tweet_count": 3018, "listed_count": 2}, "location": "Ilha do Desterro, Breaz\u00e1il", "username": "Lucas_Kury"}, {"verified": false, "name": "isa", "id": "1048777581842092033", "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 2585, "tweet_count": 34239, "listed_count": 3}, "username": "slytherinlbbh"}, {"verified": false, "name": "\u24c2\ufe0farie\u00ae\ufe0f", "id": "1113571508612358144", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 4573, "tweet_count": 248785, "listed_count": 5}, "location": "CDMX. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "marilou2019"}, {"verified": false, "name": "Carlos Arce", "id": "81422542", "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 1846, "tweet_count": 37636, "listed_count": 25}, "location": "Guanajuato/CDMX", "username": "carce55"}, {"verified": false, "name": "Freddy A.Q", "id": "2155513604", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 2434, "tweet_count": 76238, "listed_count": 9}, "location": "San Miguel, lima,Peru", "username": "freddyalianza8"}, {"verified": false, "name": "Hicham", "id": "345156634", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 5000, "tweet_count": 320067, "listed_count": 12}, "location": "Tigre, Argentina", "username": "787Hicham"}, {"verified": false, "name": "Thay", "id": "1042526112109215744", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 490, "tweet_count": 5264, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "whoisthayyy"}, {"verified": false, "name": "Sra. Cabello", "id": "908543202113732609", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 175, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "username": "FlacaKakiCamz"}, {"verified": false, "name": "Agapito Pillco", "id": "949001805417021440", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 93, "tweet_count": 304, "listed_count": 0}, "username": "AgapitoPillco"}, {"verified": false, "name": "hebi", "id": "1140685639597400064", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 195, "tweet_count": 88044, "listed_count": 7}, "username": "cuiribaku"}, {"verified": false, "name": "Tia Geo", "id": "1431789848", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 766, "tweet_count": 53641, "listed_count": 0}, "username": "gerecass"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o -R \ud83d\udc3f\ufe0f", "id": "53500645", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 639, "tweet_count": 12493, "listed_count": 3}, "location": "Portugal", "username": "JoaoMJ"}, {"verified": false, "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"followers_count": 39759, "following_count": 1066, "tweet_count": 47926, "listed_count": 94}, "location": "Multiverso", "username": "DCverso1"}, {"verified": false, "name": "\u26e7Lini\ud83c\udf19\u26e7", "id": "1016723008390615042", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 959, "tweet_count": 31454, "listed_count": 3}, "location": "Acho que eu tava errado", "username": "SrLini"}, {"verified": false, "name": "Isabel Quintana", "id": "872155878732034048", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 512, "tweet_count": 2371, "listed_count": 2}, "username": "IsabelQ1960"}, {"verified": false, "name": "Descifrando la Guerra", "id": "845571660090671104", "public_metrics": {"followers_count": 366912, "following_count": 7, "tweet_count": 61308, "listed_count": 2845}, "location": "Mundo", "username": "descifraguerra"}, {"verified": false, "name": "M\u00e1rcia De Vecchi", "id": "186668669", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 78, "tweet_count": 100121, "listed_count": 16}, "location": "S\u00e3o Paulo-SP/BRASIL", "username": "marcivecreal"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Oriani", "id": "47663713", "public_metrics": {"followers_count": 5045, "following_count": 2141, "tweet_count": 12922, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "MarcelOriani"}, {"verified": false, "name": "Su Flair", "id": "60240722", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 137, "tweet_count": 41065, "listed_count": 284}, "location": "S\u00e3o Manuel, Brasil", "username": "aisuelen"}, {"verified": false, "name": "V I T O R I O S O \uf8ff", "id": "1158515962720804870", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 284, "tweet_count": 4800, "listed_count": 0}, "username": "Viitoor_19"}, {"verified": false, "name": "Kewrin's", "id": "3521446577", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 413, "tweet_count": 16265, "listed_count": 0}, "location": "Hermenegildo, RS", "username": "KewrinCenteno"}, {"verified": false, "name": "thal\u00eda", "id": "984818381252714496", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 248, "tweet_count": 9184, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "username": "luis4thalia"}, {"verified": false, "name": "Sabri\ud83d\udda4", "id": "2425931231", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 474, "tweet_count": 14636, "listed_count": 0}, "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "username": "sabrisanchez99"}, {"verified": false, "name": "Carlos Garcia", "id": "747577862429999104", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 2668, "tweet_count": 59701, "listed_count": 0}, "username": "pleicargar"}, {"verified": false, "name": "OST VENGADOR", "id": "1028472323026898945", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 45, "tweet_count": 1243, "listed_count": 1}, "location": "Greenland", "username": "OstVengador"}, {"verified": false, "name": "correia", "id": "2814786043", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 219, "tweet_count": 37269, "listed_count": 2}, "location": "Ovar", "username": "imladyduck"}, {"verified": false, "name": "francesinha \u00e9 uma sandes", "id": "1094180561097289728", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 298, "tweet_count": 16541, "listed_count": 0}, "location": "du bairru", "username": "puto_gulhas"}, {"verified": false, "name": "Lennon Lima", "id": "179152585", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 524, "tweet_count": 1892, "listed_count": 3}, "location": "Sampa.", "username": "Lennon1289"}, {"verified": false, "name": "Fotos de Fatos", "id": "2959459379", "public_metrics": {"followers_count": 331545, "following_count": 0, "tweet_count": 20234, "listed_count": 552}, "location": "Brasil", "username": "FotosDeFatos"}, {"verified": false, "name": "jo\u00e3o gabriel", "id": "2505172926", "public_metrics": {"followers_count": 7566, "following_count": 6428, "tweet_count": 107258, "listed_count": 20}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "johndckent"}, {"verified": false, "name": "Davi 777", "id": "1116311300655722497", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 412, "tweet_count": 1788, "listed_count": 0}, "username": "dvmeirells"}, {"verified": false, "name": "Roland Wolf", "id": "1041171977342464000", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "location": "Phoenix, AZ", "username": "RoIandWollf86"}, {"verified": false, "name": "aline", "id": "860650032969723904", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 297, "tweet_count": 5836, "listed_count": 0}, "location": "032", "username": "doffini_aline"}, {"verified": false, "name": "grazi", "id": "1101293195059707905", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1441, "tweet_count": 24969, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "grazirosaaa"}, {"verified": false, "name": "Markos Mairton", "id": "2334012490", "public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 832, "tweet_count": 61143, "listed_count": 28}, "username": "MarcosMairton"}, {"verified": false, "name": "Federico Roberto P F", "id": "2740119220", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1030, "tweet_count": 106047, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru", "username": "FedericoPFE"}, {"verified": false, "name": "Bohemian_Battysody.mp4", "id": "2890768018", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 2864, "tweet_count": 15642, "listed_count": 1}, "location": "Teresina, Brasil", "username": "NewPoeiradeStar"}, {"verified": false, "name": "Mam\u00e3e do Th\u00e9o \ud83d\udc99", "id": "1149799702810042371", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 124, "tweet_count": 25931, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udcbf\ud835\udcbe\ud835\udcc3\u2019\ud835\udcc8 \ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcc9\ud83d\udda4\u2601\ufe0f", "username": "bangtanfvr07"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 00 CONFIRMA !", "id": "285434255", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 445, "tweet_count": 41887, "listed_count": 5}, "username": "Doog_Flu"}, {"verified": false, "name": "lucas 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3+1\ufe0f\u20e3", "id": "3225903749", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 402, "tweet_count": 89349, "listed_count": 7}, "username": "brizollucas"}, {"verified": false, "name": "Liliana Gonzalez", "id": "3001729150", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 165, "tweet_count": 9678, "listed_count": 0}, "username": "BayoLiliana"}, {"verified": false, "name": "Ariel  Monteiro Alves", "id": "180003171", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1043, "tweet_count": 6884, "listed_count": 2}, "location": "Novo Hamburgo", "username": "arielandream"}, {"verified": false, "name": "-\u00b0\u2022\ud835\ude73\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude94\u2022\u00b0-", "id": "1114887932991688704", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1, "tweet_count": 6162, "listed_count": 1}, "username": "LycoDerek"}, {"verified": false, "name": "\u2728J de Jineta", "id": "1177286635", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 316, "tweet_count": 3390, "listed_count": 2}, "username": "jackieediazj"}, {"verified": false, "name": "\u0e44\u0e02\u0e48\u0e21\u0e38\u0e01", "id": "199518949", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 218, "tweet_count": 7012, "listed_count": 0}, "username": "alejandrafelder"}, {"verified": false, "name": "RuthLugo", "id": "164771156", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 511, "tweet_count": 481, "listed_count": 19}, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "username": "RuthLugoM"}, {"verified": false, "name": "adriana beatriz", "id": "3434735746", "public_metrics": {"followers_count": 19520, "following_count": 468, "tweet_count": 37842, "listed_count": 12}, "location": "Caguas, Puerto Rico", "username": "adrianarosaario"}, {"verified": false, "name": "Cuscuses \ud83d\udf18", "id": "2463781710", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 284, "tweet_count": 21207, "listed_count": 1}, "location": "Andaluc\u00eda m\u00ed pa\u00eds, Espa\u00f1a...", "username": "Fago_lambda"}, {"verified": false, "name": "Cesar Sanz Ghalary", "id": "813109889123938305", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 950, "tweet_count": 132108, "listed_count": 0}, "location": "Lima, P\u00e9rou ", "username": "Paramount_miss"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Adrianz\u00e9n", "id": "303521189", "public_metrics": {"followers_count": 368807, "following_count": 1369, "tweet_count": 77889, "listed_count": 248}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "AdrianzenEduard"}, {"verified": false, "name": "SAINT", "id": "73538044", "public_metrics": {"followers_count": 5615, "following_count": 1914, "tweet_count": 344990, "listed_count": 63}, "location": "Mordor plus", "username": "sainthades"}, {"verified": false, "name": "Pierre Murs", "id": "72900068", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 236, "tweet_count": 26765, "listed_count": 5}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "Pepepedroo"}, {"verified": false, "name": "gaby", "id": "793274803159465984", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1979, "tweet_count": 52793, "listed_count": 4}, "location": "enfp", "username": "silentsukki"}, {"verified": false, "name": "\u00c1rtica \u2744", "id": "2988075358", "public_metrics": {"followers_count": 12235, "following_count": 1957, "tweet_count": 83164, "listed_count": 30}, "username": "sazuotaku"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "939165289865973761", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 3614, "tweet_count": 74067, "listed_count": 18}, "username": "w4nn4on3"}, {"verified": false, "name": "carou", "id": "987439069671120901", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 287, "tweet_count": 29099, "listed_count": 0}, "location": "Casa verde ", "username": "fnossasenhora"}, {"verified": false, "name": "sapato", "id": "1099145135173054464", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 408, "tweet_count": 15950, "listed_count": 0}, "location": "Inferno", "username": "meguew_"}, {"verified": false, "name": "J\u00falio C\u00e9sar", "id": "811024181588541440", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 546, "tweet_count": 9370, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Jc_floyd"}, {"verified": true, "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a", "id": "1562061097", "public_metrics": {"followers_count": 2535862, "following_count": 77, "tweet_count": 68639, "listed_count": 1284}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Cruzeiro"}, {"verified": false, "name": "diego", "id": "3370960731", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 916, "tweet_count": 47747, "listed_count": 39}, "username": "falseneedy"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude48\ud835\ude5a\ud835\ude59\ud835\ude6a\ud835\ude68\ud835\ude56", "id": "1099193982683414529", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 555, "tweet_count": 26672, "listed_count": 1}, "username": "u_medusa"}, {"verified": false, "name": "Carolina \u2652", "id": "861036917248466944", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 375, "tweet_count": 4893, "listed_count": 0}, "location": "Jardim Metr\u00f3pole, S\u00e3o Jo\u00e3o de ", "username": "carollduarttt"}, {"verified": false, "name": "matheus", "id": "2348756095", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1042, "tweet_count": 40757, "listed_count": 1}, "username": "mtlacerda09"}, {"verified": false, "name": "kamilla", "id": "319869345", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 374, "tweet_count": 54779, "listed_count": 4}, "location": "vide gal", "username": "filhadevenuss"}, {"verified": false, "name": "nath\u00e1lia", "id": "745398512993591296", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 176, "tweet_count": 18117, "listed_count": 0}, "location": "campos, rj", "username": "nathaliafgrd"}, {"verified": false, "name": "\u304b\u3063\u305f\u3093", "id": "768477960621789184", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 1898, "tweet_count": 18105, "listed_count": 22}, "location": "\u6d41\u661f\u8857", "username": "d4c11819"}, {"verified": false, "name": "nicke.", "id": "1054388634743463937", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 671, "tweet_count": 4120, "listed_count": 0}, "location": "inferno", "username": "hastNicke"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc80\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc89", "id": "896232448010448896", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 942, "tweet_count": 29030, "listed_count": 4}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "yuehfernandes"}, {"verified": false, "name": "Zero paci\u00eancia \ud83e\udd9c", "id": "828981241189896197", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 618, "tweet_count": 49549, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "Caraco_Caraa"}, {"verified": false, "name": "\u5b9d\u6b69\u306e\u30dd\u30ce", "id": "2255009719", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 175, "tweet_count": 104876, "listed_count": 0}, "location": "\u8d8a\u3048\u3066\u3044\u3053\u3046\u2757\u306e\u8857", "username": "dct_1234"}, {"verified": false, "name": "Jr.", "id": "3529539437", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 2076, "tweet_count": 27870, "listed_count": 0}, "location": "Sete Lagoas, Brasil", "username": "MattarNeif"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2740\u211d\ud835\udd46\ud835\udd4a\ud835\udd3c\u2740\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "id": "2974072833", "public_metrics": {"followers_count": 23347, "following_count": 23284, "tweet_count": 39878, "listed_count": 3}, "username": "RoseMovio"}, {"verified": false, "name": "Cruella da Vila", "id": "387767694", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 504, "tweet_count": 16694, "listed_count": 2}, "username": "Noctis_kouhai"}, {"verified": true, "name": "Revista ISTO\u00c9", "id": "29913589", "public_metrics": {"followers_count": 1920120, "following_count": 425, "tweet_count": 152496, "listed_count": 4785}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "username": "RevistaISTOE"}, {"verified": false, "name": "ray \u2077", "id": "1100850130230611969", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 408, "tweet_count": 7680, "listed_count": 0}, "location": "BTS \u2728", "username": "ggukksug"}, {"verified": false, "name": "alcino de oliveira", "id": "108957842", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 4041, "tweet_count": 1157052, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela", "username": "alcinodoliveira"}, {"verified": true, "name": "PanAm Post Espa\u00f1ol", "id": "2228816504", "public_metrics": {"followers_count": 216516, "following_count": 158, "tweet_count": 255626, "listed_count": 1003}, "location": "Miami, FL", "username": "PanAmPost_es"}, {"verified": false, "name": "La Pulga.", "id": "793601191292854273", "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 489, "tweet_count": 174016, "listed_count": 4}, "username": "lisarita1956"}, {"verified": false, "name": "Cruzita", "id": "841359466322919425", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 527, "tweet_count": 35605, "listed_count": 0}, "username": "mmolina2106"}, {"verified": false, "name": "Ednna Segovia", "id": "174081588", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1016, "tweet_count": 6662, "listed_count": 1}, "username": "EdnnaMil"}, {"verified": false, "name": "Fatema A.", "id": "710589629246939140", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 178, "tweet_count": 63505, "listed_count": 2}, "username": "starmar_3"}, {"verified": false, "name": "Laurita \u2661", "id": "1011490014310600704", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 101, "tweet_count": 23549, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "lauriitaa98_"}, {"verified": false, "name": "Amanecer Quer\u00e9taro", "id": "910555303560716289", "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 1951, "tweet_count": 18353, "listed_count": 16}, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "Amanecer_Qro"}, {"verified": false, "name": "Arturo", "id": "1012036782", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 109, "tweet_count": 11383, "listed_count": 0}, "username": "Pato7466"}, {"verified": false, "name": "Mundo Gremial", "id": "224350148", "public_metrics": {"followers_count": 30883, "following_count": 4952, "tweet_count": 43010, "listed_count": 196}, "location": "Argentina", "username": "MundoGremial"}, {"verified": false, "name": "Paulo Roberto Rocha", "id": "3378004534", "public_metrics": {"followers_count": 24191, "following_count": 24918, "tweet_count": 626342, "listed_count": 45}, "location": "Cuiab\u00e1, Mato Grosso, Brasil.", "username": "PauloRo49195361"}, {"verified": false, "name": "ori", "id": "952000637021118465", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 609, "tweet_count": 24978, "listed_count": 0}, "location": "Derry", "username": "GlamourJaima"}, {"verified": false, "name": "ara vitiello", "id": "355957658", "public_metrics": {"followers_count": 98138, "following_count": 71409, "tweet_count": 153607, "listed_count": 218}, "location": "Argentina", "username": "SweetSalvat0re"}, {"verified": false, "name": "Davi", "id": "949632514058055681", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 442, "tweet_count": 16998, "listed_count": 1}, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "username": "davi_alexs"}, {"verified": false, "name": "GN", "id": "884185909368901633", "public_metrics": {"followers_count": 47676, "following_count": 390, "tweet_count": 27273, "listed_count": 149}, "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "username": "GNGeekNation"}, {"verified": false, "name": "motorista da soraya", "id": "14705071", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 699, "tweet_count": 26849, "listed_count": 7}, "username": "Labcooker"}, {"verified": false, "name": "Empres\u00e1rio de projetos derrotados \ud83e\udd21", "id": "1106732344269045760", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 215, "tweet_count": 2726, "listed_count": 17}, "location": "Salvador - Bahia", "username": "caiokeinn"}, {"verified": false, "name": "julinha", "id": "3041618566", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 451, "tweet_count": 25705, "listed_count": 0}, "username": "_jumucci"}, {"verified": false, "name": "Ant\u00f4nio Venturin", "id": "1012496446799667200", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 0, "tweet_count": 2537, "listed_count": 0}, "username": "AntnioVenturin1"}, {"verified": true, "name": "PDT 12", "id": "180500907", "public_metrics": {"followers_count": 132592, "following_count": 139, "tweet_count": 10418, "listed_count": 408}, "location": "Brasil", "username": "PDT_Nacional"}, {"verified": false, "name": "kibaten", "id": "16417731", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4010, "tweet_count": 12087, "listed_count": 0}, "location": "\u6771\u4eac\u90fd", "username": "kibaten"}, {"verified": false, "name": "DulcesRisitas\ud83d\ude02\u2728", "id": "118486519", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 395, "tweet_count": 22257, "listed_count": 3}, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "username": "DulcesRisitas"}, {"verified": false, "name": "Lucas Lucco focado", "id": "925271898807767040", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 187, "tweet_count": 7360, "listed_count": 0}, "location": "Joinville/Laguna", "username": "andrei_villa_63"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2", "id": "952398745437601794", "public_metrics": {"followers_count": 3309, "following_count": 3569, "tweet_count": 10490, "listed_count": 3}, "username": "marisayshii"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude8f\ud835\ude95\ud835\ude98\ud835\udea0\ud835\ude8e\ud835\ude9b *", "id": "159320971", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 269, "tweet_count": 5270, "listed_count": 2}, "location": "Rosario, Santa Fe, Argentina", "username": "flor_esohbi"}, {"verified": false, "name": "Paulo", "id": "1020361493664190466", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 187, "tweet_count": 14578, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "goth_issues"}, {"verified": false, "name": "Bob Chow\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "636358679", "public_metrics": {"followers_count": 12938, "following_count": 13592, "tweet_count": 19655, "listed_count": 15}, "location": "Buenos Aires", "username": "666auger"}, {"verified": false, "name": "julio matias morantes", "id": "126621300", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 635, "tweet_count": 3032, "listed_count": 0}, "location": "San Crist\u00f3bal - T\u00e1chira", "username": "julio1811"}, {"verified": false, "name": "Roy Lucier", "id": "2699254159", "public_metrics": {"followers_count": 7230, "following_count": 449, "tweet_count": 19152, "listed_count": 46}, "location": "Sacramento, CA", "username": "roylucier"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1165786518583160837"], "created_at": "2019-08-26T00:42:19.000Z", "id": "1165786518583160837", "author_id": "619354834", "text": "Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpiente capitalista se come su propia cola hasta tragarse el planeta. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez.", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 156, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.3302, "type": "Place", "normalized_text": "Oligarquia"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165624410021212163"], "created_at": "2019-08-25T13:58:10.000Z", "id": "1165624410021212163", "author_id": "1038901163318538240", "text": "Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continuidade desde 1500. Vargas criou direitos trabalhistas, pavimentou o caminho para a democracia, voltou nos bra\u00e7os do provo e se matou para proteg\u00ea-lo.", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 35, "like_count": 291, "quote_count": 35}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165786488669446144"], "created_at": "2019-08-26T00:42:12.000Z", "id": "1165786488669446144", "author_id": "154670681", "text": "Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpiente capitalista se come su propia cola hasta tragarse el planeta. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez.", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5638, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165759344182513666"], "created_at": "2019-08-25T22:54:21.000Z", "id": "1165759344182513666", "author_id": "31139434", "text": "Onde est\u00e1 o Queiroz, @jairbolsonaro?", "public_metrics": {"retweet_count": 626, "reply_count": 1882, "like_count": 4205, "quote_count": 123}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "44852363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165752042113110016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Syria"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.69, "type": "Place", "normalized_text": "GolanHeights"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 148, "end": 150, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "IDF"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.4812, "type": "Place", "normalized_text": "IRGC"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.3346, "type": "Organization", "normalized_text": "IDF"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/61htc5YF6X", "expanded_url": "https://twitter.com/evacool_/status/1165754022562869248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/61htc5YF6X", "media_key": "3_1165753966493339648"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/61htc5YF6X", "expanded_url": "https://twitter.com/evacool_/status/1165754022562869248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/61htc5YF6X", "media_key": "3_1165753966497619968"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 42, "tag": "Syria"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "GolanHeights"}, {"start": 141, "end": 146, "tag": "Iran"}, {"start": 147, "end": 151, "tag": "IDF"}, {"start": 152, "end": 156, "tag": "USA"}, {"start": 157, "end": 162, "tag": "IRGC"}, {"start": 163, "end": 170, "tag": "Israel"}, {"start": 171, "end": 175, "tag": "IDF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165754022562869248"], "created_at": "2019-08-25T22:33:12.000Z", "id": "1165754022562869248", "author_id": "44852363", "text": "Indeed, the unit headed to southern #Syria early Thursday morning to carry out an attack by a suicide drone targeting the #GolanHeights.7/10\n#Iran #IDF #USA #IRGC #Israel #IDF https://t.co/61htc5YF6X", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inK7hJzn3O", "expanded_url": "https://twitter.com/aIfinetei/status/1150898807120564224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/inK7hJzn3O", "media_key": "3_1150898802339057664"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inK7hJzn3O", "expanded_url": "https://twitter.com/aIfinetei/status/1150898807120564224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/inK7hJzn3O", "media_key": "3_1150898802339078145"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1150898807120564224"], "created_at": "2019-07-15T22:43:52.000Z", "id": "1150898807120564224", "author_id": "998678675397795840", "text": "Uma mo\u00e7a com depress\u00e3o ia se casar, o noivo a abandonou um dia antes do casamento, acabou se casando sozinha pois a festa estava pronta e para provar que ia dar a volta por cima. A internet a julgou dizendo que era marketing e que ela queria aten\u00e7\u00e3o. A mo\u00e7a se suicidou hoje \ud83d\udc94 https://t.co/inK7hJzn3O", "public_metrics": {"retweet_count": 12102, "reply_count": 548, "like_count": 45782, "quote_count": 5466}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "831140740650655744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "leonardoamaro99", "id": "831140740650655744"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "cordejimmy", "id": "1078028035482419200"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5059, "type": "Person", "normalized_text": "azcino"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165787422556401664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165789532370980864"], "created_at": "2019-08-26T00:54:18.000Z", "id": "1165789532370980864", "author_id": "560682199", "text": "@leonardoamaro99 @crow_five @cordejimmy Trata de dar vuelta todo cuando se trata de azcino, NO ES PARA NADA  NEUTRAL EL MEXICANO ESTE, siempre buscando la vuelta cuando se trata del unico rapero presentable que tiene su pais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5708, "type": "Other", "normalized_text": "PuroRating"}, {"start": 28, "end": 40, "probability": 0.7746, "type": "Other", "normalized_text": "ElPrecioJusto"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.836, "type": "Other", "normalized_text": "CineTrece"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.7017, "type": "Other", "normalized_text": "Implacables"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.763, "type": "Other", "normalized_text": "LaCornisa"}, {"start": 106, "end": 119, "probability": 0.7542, "type": "Other", "normalized_text": "LaReinaDelFlow"}, {"start": 129, "end": 149, "probability": 0.7801, "type": "Other", "normalized_text": "ReformaConstitucional"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "PuroRating"}, {"start": 27, "end": 41, "tag": "ElPrecioJusto"}, {"start": 49, "end": 59, "tag": "CineTrece"}, {"start": 67, "end": 79, "tag": "Implacables"}, {"start": 87, "end": 97, "tag": "LaCornisa"}, {"start": 105, "end": 120, "tag": "LaReinaDelFlow"}, {"start": 128, "end": 150, "tag": "ReformaConstitucional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165772770896203776"], "created_at": "2019-08-25T23:47:42.000Z", "id": "1165772770896203776", "author_id": "4883686073", "text": "#PuroRating a las 20:42\n1. #ElPrecioJusto 6.0\n2. #CineTrece 4.8\n3. #Implacables 3.7\n4. #LaCornisa 1.9\n5. #LaReinaDelFlow 0.5\n6. #ReformaConstitucional 0.3", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1091862758247858176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165789104103141376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165789282721771520"], "created_at": "2019-08-26T00:53:18.000Z", "id": "1165789282721771520", "author_id": "1091862758247858176", "text": "todo mundo smp pergunta ent\u00e3o.... sou h\u00e9tero", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4raj3VFzNl", "expanded_url": "https://twitter.com/MPSkino/status/1165640011074719744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4raj3VFzNl", "media_key": "3_1165640007454998528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165640011074719744"], "created_at": "2019-08-25T15:00:09.000Z", "id": "1165640011074719744", "author_id": "419760997", "text": "Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiducia...\n\nLa Lega fa politica sui sondaggi?\n-5% in un mese! Che dire...\nComplimenti \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f al\nCAPITANUCCIO del Papeete\n\nRtw e fate girare!\nServe OTTIMISMO \ud83d\ude01 https://t.co/4raj3VFzNl", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 25, "like_count": 614, "quote_count": 49}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/c1mHueYeao", "expanded_url": "https://curiouscat.me/021mallu/post/967528431?t=1566780667", "display_url": "curiouscat.me/021mallu/post/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://curiouscat.live/021mallu/post/967528431?t=1566780667"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165788731175034880"], "created_at": "2019-08-26T00:51:07.000Z", "id": "1165788731175034880", "author_id": "715533385343610881", "text": "O que a umbanda fala sobre o suic\u00eddio? \u2014 vou explicar no Twitter em base de tread pq muita gente me pergunta isso https://t.co/c1mHueYeao", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.4587, "type": "Other", "normalized_text": "bad gyal"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/98fTON6og8", "expanded_url": "https://twitter.com/_akabadgyal/status/1165244059809734657/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/98fTON6og8", "media_key": "7_1165243966570323973"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165244059809734657"], "created_at": "2019-08-24T12:46:47.000Z", "id": "1165244059809734657", "author_id": "1101842104073048065", "text": "mi alien cuando conozca la musica de bad gyal https://t.co/98fTON6og8", "public_metrics": {"retweet_count": 982, "reply_count": 8, "like_count": 2877, "quote_count": 24}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165780899226480640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.723, "type": "Person", "normalized_text": "Suman"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Tultepec"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/ZET0Kww6T7", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1165780899226480640", "display_url": "twitter.com/El_Universal_M\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165781328392069124"], "created_at": "2019-08-26T00:21:42.000Z", "id": "1165781328392069124", "author_id": "132346487", "text": "Suman Dos muertos tras la explosi\u00f3n en Tultepec https://t.co/ZET0Kww6T7", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 11, "like_count": 73, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "180082210", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "NAstudillo", "id": "1506414272276049921"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "FerChavarria97", "id": "180241178"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "erwinnvzz", "id": "1016340024"}, {"start": 63, "end": 70, "username": "ssrdzv", "id": "315525468"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 103, "probability": 0.7077, "type": "Other", "normalized_text": "pinshi serie"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.7758, "type": "Other", "normalized_text": "pinshi morbo"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/GiPeqmkTiX", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=2IKW5Vg-Vx8", "display_url": "youtube.com/watch?v=2IKW5V\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165788075290742789"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165788650879275008"], "created_at": "2019-08-26T00:50:48.000Z", "id": "1165788650879275008", "author_id": "180082210", "text": "@Cxnxhdz @nastudillo @FerChavarria97 @QueenOfMeeren @erwinnvzz @ssrdzv todos sabemos que la pinshi serie se basa en el pinshi morbo y si no sabias eso no mames \u00e1mate un poco. Hay una muuy delgada l\u00ednea entre sensibilizar y romantizar. Este video lo resume muy bien banda \nhttps://t.co/GiPeqmkTiX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "39116717", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165337879448641538"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165349887770341377"], "created_at": "2019-08-24T19:47:19.000Z", "id": "1165349887770341377", "author_id": "1095643862700314624", "text": "@jandira_feghali Da pra ver que de hist\u00f3ria voc\u00ea  n\u00e3o entende na verdade voc\u00ea n\u00e3o entende de nada Vargas se suicidou Drag\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1260037230", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DylanLopezE96", "id": "1260037230"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 124, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 184, "end": 201, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165129659048222721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165312480492630018"], "created_at": "2019-08-24T17:18:40.000Z", "id": "1165312480492630018", "author_id": "241253031", "text": "@DylanLopezE96 @patriciagamarra Y estoy seguri tambi\u00e9n que ese billetito tambi\u00e9n le cayeron unas gotas al suicida Alan Garc\u00eda, fue en el 2008, y ahora deber\u00e1 de aclarar el tio jorgito Jorge del Castillo, ese que no sabe nada y no vio nada, vayan pidiendo prisi\u00f3n preventiva, para cuando los voten no fuguen", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165787994164531200"], "created_at": "2019-08-26T00:48:11.000Z", "id": "1165787994164531200", "author_id": "976652233109622785", "text": "Logo eu que nunca tive v\u00edcios\nBebi at\u00e9 minha lucidez ir embora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1108174331111198722"}], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/M1g3eC9F6N", "expanded_url": "https://twitter.com/MinervaThyago/status/1108174331111198722", "display_url": "twitter.com/MinervaThyago/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165785224191598592"], "created_at": "2019-08-26T00:37:11.000Z", "id": "1165785224191598592", "author_id": "1033864737795264512", "text": "Ningu\u00e9m gosta de ser exposto, ent\u00e3o antes de sair atacando as pessoas, pense e se coloque no lugar da pessoa, uma boa conversa no privado nunca matou ningu\u00e9m, n\u00e3o busque Ibope, busque a mudan\u00e7a de opini\u00e3o daquela pessoa https://t.co/M1g3eC9F6N", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 252, "username": "ConvocaPe", "id": "2775673675"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.7408, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.7717, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Gra\u00f1a"}, {"start": 152, "end": 162, "probability": 0.3321, "type": "Other", "normalized_text": "MetrodeLima"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/cb2BYRfAWg", "expanded_url": "https://buff.ly/2UUYNiU", "display_url": "buff.ly/2UUYNiU"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/cU6prrRhUR", "expanded_url": "https://twitter.com/ConvocaPe/status/1165775875008344065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cU6prrRhUR", "media_key": "3_1165775872890167303"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 75, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 151, "end": 163, "tag": "MetrodeLima"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165775875008344065"], "created_at": "2019-08-26T00:00:02.000Z", "id": "1165775875008344065", "author_id": "2775673675", "text": "Durante los interrogatorios en Curitiba, el exsuperintendente de #Odebrecht, Jorge Barata, afirm\u00f3 que Jos\u00e9 Gra\u00f1a sab\u00eda de los pagos de sobornos por el #MetrodeLima y que la coima se ocultar\u00eda bajo los llamados \"riesgos adicionales\". L\u00e9elo en @ConvocaPe: https://t.co/cb2BYRfAWg https://t.co/cU6prrRhUR", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 4, "like_count": 74, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "folha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165138550133809152"], "created_at": "2019-08-24T05:47:32.000Z", "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}, "id": "1165138550133809152", "author_id": "157226645", "text": "Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abrir as torneiras para folha e globo, esse inc\u00eandio se apaga amanh\u00e3.", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 103, "like_count": 3199, "quote_count": 37}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 82, "username": "Antena2RCN", "id": "139829433"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "Danna M\u00e9ndez"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/gtLWOruqSR", "expanded_url": "https://www.antena2.com.co/ciclismo/murio-promesa-del-ciclismo-colombiano-tras-haber-sido-atropellada-por-un-carro", "display_url": "antena2.com.co/ciclismo/murio\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165786571322396673"], "created_at": "2019-08-26T00:42:32.000Z", "id": "1165786571322396673", "author_id": "88257972", "text": "Muri\u00f3 por accidente de tr\u00e1nsito, ciclista colombiana Danna M\u00e9ndez V\u00eda \u2066@Antena2RCN\u2069 Mucho dolor https://t.co/gtLWOruqSR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "JHope"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/yNJAWapzqN", "expanded_url": "https://twitter.com/SHOUTOUTORM/status/1164855519972081664/video/1", "display_url": "twitter.com/SHOUTOUTORM/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "RM"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "JHope"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165447486686879746"], "created_at": "2019-08-25T02:15:08.000Z", "id": "1165447486686879746", "author_id": "859487405971210242", "text": "[V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt) ou #JHope utted pra surtar junto! Se voc\u00ea for esse algu\u00e9m, desejamos uma boa sorte, porque nossa alma que est\u00e1 digitando.\n\nhttps://t.co/yNJAWapzqN", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 22, "like_count": 393, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165370248377393152"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/o5WzlR3Igx", "expanded_url": "https://twitter.com/yashar/status/1165370248377393152", "display_url": "twitter.com/yashar/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165663821232521222"], "created_at": "2019-08-25T16:34:46.000Z", "id": "1165663821232521222", "author_id": "94263256", "text": "Esta receta es un inception de 3 mil mil recetas en una sola \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/o5WzlR3Igx", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 46, "like_count": 154, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.3467, "type": "Person", "normalized_text": "Bah\u00eda Solano"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/HcTDHi61cd", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroUribeVel/status/1165687417246011392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HcTDHi61cd", "media_key": "7_1165687021702131713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165687417246011392"], "created_at": "2019-08-25T18:08:32.000Z", "id": "1165687417246011392", "author_id": "61097151", "text": "Hoy Bah\u00eda Solano https://t.co/HcTDHi61cd", "public_metrics": {"retweet_count": 1675, "reply_count": 379, "like_count": 6030, "quote_count": 109}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "53243862", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alexmarin55", "id": "53243862"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Emiliodelafont", "id": "153524114"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165733290181091335"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165754019958181888"], "created_at": "2019-08-25T22:33:11.000Z", "id": "1165754019958181888", "author_id": "3425217310", "text": "@alexmarin55 @Emiliodelafont @elespectador Hombre asesina a la mujer y se suicida como que es mejor se\u00f1or periodista que sabe de eso o eso es lo que uno cree", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.6445, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.7812, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6137, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/ucIleRCXfw", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11984", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11984", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11984"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 145, "tag": "\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac"}, {"start": 147, "end": 154, "tag": "ddtpro"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "ddtuniverse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165762266521686017"], "created_at": "2019-08-25T23:05:57.000Z", "id": "1165762266521686017", "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5e30\u3063\u3066\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u65b0\u65e5\u672c\u3067\u306f\u306a\u304fDDT\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u3002\n\u306a\u305c\u30b1\u30cb\u30fc\u306fDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u306e\u304b\u2026\n\u7d9a\u304d\u306f\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/ucIleRCXfw\n\n#\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac \n#ddtpro #ddtuniverse", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 170, "quote_count": 9}, "lang": "ja"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165634483107840001"], "created_at": "2019-08-25T14:38:11.000Z", "id": "1165634483107840001", "author_id": "807188304466735104", "text": "nunca vou namorar porque hoje em dia namoro s\u00f3 funciona se responder as mensagens das pessoas o tempo todo\n\no celular matou minhas chances no amor", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 62, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 119, "end": 129, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 145, "end": 157, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 210, "tag": "Pd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165356495929786369"], "created_at": "2019-08-24T20:13:34.000Z", "id": "1165356495929786369", "author_id": "888849606905384960", "text": "\"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @pdnetwork si suicida\". E @luigidimaio : \"Lo sappiamo a tal punto che abbiamo aperto al #Pd\n\nTradotto: fanno sto schifo di alleanza per non farci votare.", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 18, "like_count": 321, "quote_count": 5}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8448, "type": "Other", "normalized_text": "YoMiroElDestape"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7825, "type": "Person", "normalized_text": "Majul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "YoMiroElDestape"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165781006676348929"], "created_at": "2019-08-26T00:20:25.000Z", "id": "1165781006676348929", "author_id": "190380914", "text": "#YoMiroElDestape porque Majul un domingo a la noche es un plan suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 41, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "Majul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165783028439953409"], "created_at": "2019-08-26T00:28:27.000Z", "id": "1165783028439953409", "author_id": "146904949", "text": "Tremenda entrevista  esta dando @alferdez  a Majul!", "public_metrics": {"retweet_count": 356, "reply_count": 147, "like_count": 2836, "quote_count": 19}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.7432, "type": "Place", "normalized_text": "El Molino"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/DcF3Y2xfYw", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandeznorona/status/1165777832397672449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DcF3Y2xfYw", "media_key": "3_1165777826974457857"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/DcF3Y2xfYw", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandeznorona/status/1165777832397672449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DcF3Y2xfYw", "media_key": "3_1165777826991263744"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/DcF3Y2xfYw", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandeznorona/status/1165777832397672449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DcF3Y2xfYw", "media_key": "3_1165777826978652160"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/DcF3Y2xfYw", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandeznorona/status/1165777832397672449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DcF3Y2xfYw", "media_key": "3_1165777827016454145"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165777832397672449"], "created_at": "2019-08-26T00:07:49.000Z", "id": "1165777832397672449", "author_id": "43115590", "text": "Muy bien en la colonia El Molino. Me pone de muy buen humor los recorridos en mi distrito. https://t.co/DcF3Y2xfYw", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 32, "like_count": 44, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165435581087866880"], "created_at": "2019-08-25T01:27:49.000Z", "id": "1165435581087866880", "author_id": "261624996", "text": "Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais los cojones de re\u00edros del video de alguien que se suicida. Est\u00e1is mal eh", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 12, "like_count": 463, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "27899213", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "viniciusbarros", "id": "27899213"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "eiSteffi", "id": "3309353896"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8102, "type": "Person", "normalized_text": "Izabel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165785331138011137"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165785489380696065"], "created_at": "2019-08-26T00:38:14.000Z", "id": "1165785489380696065", "author_id": "67324281", "text": "@viniciusbarros @eiSteffi A Izabel temperava com lagrimas (e provavelmente um pouco de coriza pra dar uma salgada).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "786737890575454208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165784622770393088"}], "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/T0ISBFmXCP", "expanded_url": "https://twitter.com/thectdance/status/1165784740437331968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T0ISBFmXCP", "media_key": "3_1165784729469313024"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165784740437331968"], "created_at": "2019-08-26T00:35:16.000Z", "id": "1165784740437331968", "author_id": "786737890575454208", "text": "\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27 https://t.co/T0ISBFmXCP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "und"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/CmgaE4FYCL", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/juan-grabois-critico-la-marcha-del-24a-y-le-contestaron-desde-el-oficialismo/?utm_content=RadioMitreBUE&utm_medium=nota&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1566776976", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/juan-grabois-c\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/juan-grabois-critico-la-marcha-del-24a-y-le-contestaron-desde-el-oficialismo/?utm_content=RadioMitreBUE&utm_medium=nota&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1566776976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165773284849401858"], "created_at": "2019-08-25T23:49:44.000Z", "id": "1165773284849401858", "author_id": "182923335", "text": "El dirigente asegur\u00f3 que los manifestantes apoyaban a \"hip\u00f3critas y faraones\". https://t.co/CmgaE4FYCL", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 257, "like_count": 32, "quote_count": 31}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 185, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1108174331111198722"], "created_at": "2019-03-20T01:12:04.000Z", "id": "1108174331111198722", "author_id": "1033864737795264512", "text": "Se vc achou deplor\u00e1vel ou inapropriado algo que algu\u00e9m disse como foi incluvise, v\u00e1 no privado ou pessoalmente e mande o recado que n\u00e3o foi legal, mas n\u00e3o indiretas ou diretas no twitter, isso s\u00f3 piora a situa\u00e7\u00e3o assim como a compreens\u00e3o daquela pessoa que postou aquilo.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.3964, "type": "Organization", "normalized_text": " el Argen"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.3607, "type": "Person", "normalized_text": "ino M. Ag"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.577, "type": "Organization", "normalized_text": " su Nac"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/DQIZNEEVCM", "expanded_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/", "display_url": "cafeviena.pe/index.php/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165617030143336449"], "created_at": "2019-08-25T13:28:50.000Z", "id": "1165617030143336449", "author_id": "364503633", "text": "Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuela, no se decide a decirle \u201cBASTA\u201d al Presidente \u2066@MartinVizcarraC\u2069 , asesorado p el Argentino M. Aguiar, han destruido su Naci\u00f3n! https://t.co/DQIZNEEVCM", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 101, "like_count": 177, "quote_count": 13}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia 2"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5434, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o Rei"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/rpTHUFsU9k", "expanded_url": "http://bit.ly/2NuoQbN", "display_url": "bit.ly/2NuoQbN"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ggE9g4uuQI", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1165437481904480256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ggE9g4uuQI", "media_key": "3_1165437474216251397"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165437481904480256"], "created_at": "2019-08-25T01:35:23.000Z", "id": "1165437481904480256", "author_id": "9612112", "text": "A voz do rei! Ator de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 2 dar\u00e1 voz ao Tubar\u00e3o Rei em O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/rpTHUFsU9k https://t.co/ggE9g4uuQI", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "870751909950435328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165782600021139457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6644, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165783267280375808"], "created_at": "2019-08-26T00:29:24.000Z", "id": "1165783267280375808", "author_id": "962877327993638912", "text": "@joaohskatis @jacksonelih Eles romantizaram sim, sem falar que antes eles n\u00e3o haviam colocado os avisos e muita gente, inclusive eu, passamos mal com o conceito da s\u00e9rie. N\u00e3o sei se voc\u00ea viu a s\u00e9rie e interpretou ela mas eles mostraram o suic\u00eddio da Hannah como a \u00fanica alternativa plaus\u00edvel enqt ela tava+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165669642679005184"], "created_at": "2019-08-25T16:57:54.000Z", "id": "1165669642679005184", "author_id": "19729967", "text": "Si eres una ministra achorada y malcriada que insultas y ofendes como parte de tu trabajo luego cuando te contestan de manera achorada y malcriada, chapa tu vuelto.", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 174, "like_count": 1408, "quote_count": 12}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.3987, "type": "Other", "normalized_text": "Leyenda"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.681, "type": "Other", "normalized_text": "Bad Boys I"}, {"start": 177, "end": 189, "probability": 0.717, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165769058249269249"], "created_at": "2019-08-25T23:32:57.000Z", "id": "1165769058249269249", "author_id": "231577324", "text": "Will Smith es el \u00fanico que podr\u00eda hacerme olvidar que ma\u00f1ana es lunes, entonces veamos:\n\u00b7 Siete almas\n\u00b7 Soy Leyenda\n\u00b7 Bad Boys I y II\n\u00b7 La verdad oculta\n\u00b7 El pr\u00edncipe del rap\n\u00b7 Suicide Squad", "public_metrics": {"retweet_count": 300, "reply_count": 59, "like_count": 3989, "quote_count": 23}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165358394833874944"}], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/n8R52iG6pC", "expanded_url": "https://twitter.com/jamescharles/status/1165358394833874944", "display_url": "twitter.com/jamescharles/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165782160017711106"], "created_at": "2019-08-26T00:25:00.000Z", "id": "1165782160017711106", "author_id": "2692143571", "text": "Porque que s\u00f3 tem os straight gamers a reclamar nas replies ??? https://t.co/n8R52iG6pC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.854, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165766876611452930"], "created_at": "2019-08-25T23:24:16.000Z", "id": "1165766876611452930", "author_id": "311396917", "text": "Nunca las Farc y la izquierda comunista en Colombia hab\u00eda estado tan cerca de llegar al poder como lo est\u00e1 ahora, su estrategia de chequera y corrupci\u00f3n les esta funcionando, solo el pueblo decidir\u00e1 si quiere un ensayo suicida o frena las maquiv\u00e9licas intenciones de sus l\u00edderes.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165775797916975106"], "created_at": "2019-08-25T23:59:43.000Z", "id": "1165775797916975106", "author_id": "267439363", "text": "Seg\u00fan estad\u00edsticas oficiales, los domingos a la tarde noche es el momento donde m\u00e1s gente se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1018554733848645634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165780199033778177"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165781040469880832"], "created_at": "2019-08-26T00:20:33.000Z", "id": "1165781040469880832", "author_id": "1078763945203249152", "text": "@cmrs___ Nah duvido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 169, "end": 183, "username": "veroespinosav", "id": "1360818752"}, {"start": 184, "end": 196, "username": "r_izaguirre", "id": "256144685"}, {"start": 197, "end": 211, "username": "CarmenPizanoL", "id": "1624538137"}, {"start": 212, "end": 228, "username": "arnoldocuellaro", "id": "61915111"}, {"start": 229, "end": 240, "username": "pccarrillo", "id": "87347202"}, {"start": 241, "end": 249, "username": "KenniaV", "id": "56879263"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/uD7GM5DYao", "expanded_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/", "display_url": "carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165627963615973378"], "created_at": "2019-08-25T14:12:17.000Z", "id": "1165627963615973378", "author_id": "81422542", "text": "Dar una concesi\u00f3n para parqu\u00edmetros en un municipio poco acreditado \u00e9ticamente, resulta suicida pol\u00edticamente. Los ciudadanos no conf\u00edan en la rectitud de la autoridad. @veroespinosav @r_izaguirre @CarmenPizanoL @arnoldocuellaro @pccarrillo @KenniaV \n\nhttps://t.co/uD7GM5DYao", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 232, "probability": 0.8029, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonwhy3"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 233, "tag": "13reasonwhy3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165297992410308608"], "created_at": "2019-08-24T16:21:06.000Z", "id": "1165297992410308608", "author_id": "908543202113732609", "text": "S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir o fodido da cabe\u00e7a? Mais uma temporada mostrando que algu\u00e9m faz uma merda e se safa no final. Tnc\n\n#13reasonwhy3", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 14, "like_count": 252, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 206, "end": 216, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9308, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.9278, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.9196, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "Katanna"}, {"start": 230, "end": 236, "probability": 0.3505, "type": "Other", "normalized_text": "Katanna"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/FxViDHZRjM", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1165777974710456320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FxViDHZRjM", "media_key": "3_1165777964295970821"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 116, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165777974710456320"], "created_at": "2019-08-26T00:08:22.000Z", "id": "1165777974710456320", "author_id": "1074468328163500033", "text": "HMMMMMMM. \n\nJames Gunn falou que ir\u00e1 voltar ao Jap\u00e3o muito em breve. \n\nSer\u00e1 que uma das loca\u00e7\u00f5es de #TheSuicideSquad ser\u00e1 no Jap\u00e3o? \n\nSer\u00e1 que isso significa que a Katanna ter\u00e1 uma participa\u00e7\u00e3o no longa? \n\n@JamesGunn We Need from Katanna! https://t.co/FxViDHZRjM", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Hezbollah"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/bWZlxvxP7s", "expanded_url": "https://twitter.com/Dalatrm/status/1165412425493024768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWZlxvxP7s", "media_key": "7_1165412392588718083"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165416326871080960"], "created_at": "2019-08-25T00:11:19.000Z", "id": "1165416326871080960", "author_id": "845571660090671104", "text": "\ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber sido Israel en un ataque a alg\u00fan miembro de Hezbollah.\nhttps://t.co/bWZlxvxP7s", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6365, "type": "Person", "normalized_text": "VEGETARIANA"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 97, "tag": "microconto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165731952336494592"], "created_at": "2019-08-25T21:05:30.000Z", "id": "1165731952336494592", "author_id": "47663713", "text": "VEGETARIANA: Decidiu se matar ingerindo carne. E, em vez de suicida, virou assassina. #microconto", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165732970000506880"], "created_at": "2019-08-25T21:09:32.000Z", "id": "1165732970000506880", "author_id": "3521446577", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida ficam 1hora escrevendo text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5567, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 223, "end": 236, "probability": 0.4051, "type": "Organization", "normalized_text": "MetroDeCaracas"}, {"start": 239, "end": 253, "probability": 0.2685, "type": "Person", "normalized_text": "EdisonMamaguevo"}, {"start": 256, "end": 270, "probability": 0.647, "type": "Person", "normalized_text": "CesarVegasPajuo"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/NRzVQFYW9r", "expanded_url": "https://twitter.com/OstVengador/status/1165734696644427776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NRzVQFYW9r", "media_key": "3_1165734662792273922"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 221, "tag": "FelizDomingo"}, {"start": 222, "end": 237, "tag": "MetroDeCaracas"}, {"start": 238, "end": 254, "tag": "EdisonMamaguevo"}, {"start": 255, "end": 271, "tag": "CesarVegasPajuo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165734696644427776"], "created_at": "2019-08-25T21:16:24.000Z", "id": "1165734696644427776", "author_id": "1028472323026898945", "text": "La vaina est\u00e1 tan jodida en el Metro de Caracas que el usuario que entr\u00f3 a las v\u00edas ayer era un suicida esperando un tren. Era tan arrecho el retraso que decidi\u00f3 ir a buscarlo \u00e9l mismo antes de arrepentirse.\n#FelizDomingo #MetroDeCaracas #EdisonMamaguevo #CesarVegasPajuo https://t.co/NRzVQFYW9r", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165775541431128064"], "created_at": "2019-08-25T23:58:42.000Z", "id": "1165775541431128064", "author_id": "1094180561097289728", "text": "Fudeu, eu comi o \u00daLTIMO pacote de bolachas que havia em casa. O pior \u00e9 q o meu pai adora-as e agr n h\u00e1.\n\nPreciso de ajuda, o que \u00e9 fa\u00e7o? Ele vai notar que j\u00e1 n h\u00e1. Sou um gordo de merda...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055810269185"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055806103554"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165276073908678657"], "created_at": "2019-08-24T14:54:00.000Z", "id": "1165276073908678657", "author_id": "2959459379", "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGet\u00falio deixou tr\u00eas c\u00f3pias da carta testamento, e a frase ficou marcada foi: \n\n\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201c. https://t.co/G0b5tqBQ5w", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 45, "like_count": 2050, "quote_count": 49}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8799, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 131, "end": 145, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/zJxRTd1iRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1165777462753660928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zJxRTd1iRd", "media_key": "3_1165777452540579841"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 146, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165777462753660928"], "created_at": "2019-08-26T00:06:20.000Z", "id": "1165777462753660928", "author_id": "1074468328163500033", "text": "\"Eu escolhi dirigir Esquadr\u00e3o Suicida porque isso sempre foi um grande desejo para mim\" \n\nFalou James Gunn em resposta a um f\u00e3. \n\n#TheSuicideSquad est\u00e1 realmente em boas m\u00e3os!!! https://t.co/zJxRTd1iRd", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "id": "1163144124821835777", "author_id": "1041171977342464000", "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4823, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165690534184312835"], "created_at": "2019-08-25T18:20:55.000Z", "id": "1165690534184312835", "author_id": "3225903749", "text": "get\u00falio SE MATOU pra derrotar a direita udenista\n\nlula entregou o pa\u00eds nas m\u00e3os da direita mais rasteira e nojenta da hist\u00f3ria lan\u00e7ando uma candidatura fadada \u00e0 derrota e inviabilizando o \u00fanico candidato da esquerda com viabilidade eleitoral\n\nmas o maior presidente foi lyla \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1177286635", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jackieediazj", "id": "1177286635"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165765338023088128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165774182904287232"], "created_at": "2019-08-25T23:53:18.000Z", "id": "1165774182904287232", "author_id": "199518949", "text": "@jackieediazj Todo bien en casa amiga ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 169, "end": 185, "username": "AleGutierrez_mx", "id": "3042147882"}, {"start": 200, "end": 211, "username": "ARCEMAGLEZ", "id": "291408383"}, {"start": 212, "end": 227, "username": "hontoria_velia", "id": "4151322507"}, {"start": 228, "end": 238, "username": "RuthLugoM", "id": "164771156"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "cmplascencia", "id": "113188192"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/uD7GM5DYao", "expanded_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/", "display_url": "carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165630404231159811"], "created_at": "2019-08-25T14:21:59.000Z", "id": "1165630404231159811", "author_id": "81422542", "text": "Dar una concesi\u00f3n para parqu\u00edmetros en un municipio poco acreditado \u00e9ticamente, resulta suicida pol\u00edticamente. Los ciudadanos no conf\u00edan en la rectitud de la autoridad. @AleGutierrez_mx @libiadennise @ARCEMAGLEZ @hontoria_velia @RuthLugoM @cmplascencia \n\nhttps://t.co/uD7GM5DYao", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164604304478486528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.7327, "type": "Other", "normalized_text": "MV"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/jg1hWe09ya", "expanded_url": "https://twitter.com/salfarorotondo/status/1164604304478486528", "display_url": "twitter.com/salfarorotondo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164639715057963008"], "created_at": "2019-08-22T20:45:20.000Z", "id": "1164639715057963008", "author_id": "303521189", "text": "Ya si MV les hace caso, es que tiene vocacion suicida. https://t.co/jg1hWe09ya", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["332197667872595968"], "created_at": "2013-05-08T18:17:50.000Z", "id": "332197667872595968", "author_id": "72900068", "text": "Una nota suicida que diga: \n\n-Tengo el papo en pedazos, ya no aguanto la pela, ese negro me asusta, tiene una manguera...(8)-", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "939165289865973761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165775350556745728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "chung myung"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "yeonwoo"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "yeonwoo"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.586, "type": "Person", "normalized_text": "man"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165775442571345926"], "created_at": "2019-08-25T23:58:19.000Z", "id": "1165775442571345926", "author_id": "939165289865973761", "text": "ar todos que tivessem v\u00ednculo com ele (fam\u00edlia,amigos e etc) da\u00ed o chung myung capturou o yeonwoo e explicou tudo pra ele mas da\u00ed o yeonwoo fez ele prometer que iria deixar a man weol sobreviver mas pra isso ele teria que ser visto aos olhos da man weol como traidor do seu povo-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "987439069671120901", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fnossasenhora", "id": "987439069671120901"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "bah_sla", "id": "1290864973820735493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165774561784336386"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165774977414651904"], "created_at": "2019-08-25T23:56:28.000Z", "id": "1165774977414651904", "author_id": "1099145135173054464", "text": "@fnossasenhora @bah_sla N vdd o maconheiro bota fogo na planta pra N\u00c3O se mata. rsrsrs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.3858, "type": "Organization", "normalized_text": "Alagoas"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Parmalat"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.8177, "type": "Organization", "normalized_text": "Lightpress"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9357, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.8488, "type": "Organization", "normalized_text": "CSAxCRU"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/4za5v4N0Rq", "expanded_url": "https://twitter.com/Cruzeiro/status/1165774802088583175/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4za5v4N0Rq", "media_key": "3_1165774791795720193"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 125, "tag": "CSAxCRU"}, {"start": 126, "end": 150, "tag": "NasBatalhasComOCruzeiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165774802088583175"], "created_at": "2019-08-25T23:55:46.000Z", "id": "1165774802088583175", "author_id": "1562061097", "text": "95'/1:1 - Final de jogo em Alagoas.\n\nJogo termina empatado em um a um.\n\nFoto: Thiago Parmalat/ Lightpress/ Cruzeiro\n\n#CSAxCRU #NasBatalhasComOCruzeiro https://t.co/4za5v4N0Rq", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 347, "like_count": 333, "quote_count": 56}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4306, "type": "Other", "normalized_text": "peppa"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "peppa"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "peppa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165472384637444102"], "created_at": "2019-08-25T03:54:04.000Z", "id": "1165472384637444102", "author_id": "2348756095", "text": "[25/8 00:50] peppa \ud83d\udc37: serve p vc tb em dumbo\n[25/8 00:51] peppa \ud83d\udc37: quiser ouvir minha voz algum dia desses\n[25/8 00:51] peppa \ud83d\udc37: se eu n\u00e3o atender foi pq minha madrasta me matou\n\ns\u00f3 fala merda essa garota \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/E3qH9NLQp7", "expanded_url": "https://twitter.com/DianaTourjee/status/1163960109388697602", "display_url": "twitter.com/DianaTourjee/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164173739329826816"], "created_at": "2019-08-21T13:53:43.000Z", "id": "1164173739329826816", "author_id": "896232448010448896", "text": "Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a transfobia e a masculinidade t\u00f3xica fazem. Seu discurso idiota mata, sua piada com travesti mata. Deixem os homens amarem as travestis em paz. https://t.co/E3qH9NLQp7", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 192, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 27, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/kte0qCDf92", "expanded_url": "https://istoe.com.br/flavio-bolsonaro-e-a-falta-do-que-fazer/", "display_url": "istoe.com.br/flavio-bolsona\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/flavio-bolsonaro-e-a-falta-do-que-fazer/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165753271736315904"], "created_at": "2019-08-25T22:30:13.000Z", "id": "1165753271736315904", "author_id": "29913589", "text": "Proposta de Fl\u00e1vio Bolsonaro no Congresso: transgressor da lei que morrer nas m\u00e3os de um policial, que assim agir em leg\u00edtima defesa de si ou de terceiros, n\u00e3o mais dever\u00e1 ser classificado como morto pela pol\u00edcia mas, sim, como \u201csuic\u00eddio por policial\u201d\n\nhttps://t.co/kte0qCDf92", "public_metrics": {"retweet_count": 335, "reply_count": 557, "like_count": 1148, "quote_count": 611}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/sYDu7MnFRB", "expanded_url": "http://buff.ly/30ubP5z", "display_url": "buff.ly/30ubP5z"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165722225426739200"], "created_at": "2019-08-25T20:26:51.000Z", "id": "1165722225426739200", "author_id": "2228816504", "text": "La conferencia suicida de Macri https://t.co/sYDu7MnFRB por Cristian Vasylenko", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "136649244", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "radalus", "id": "965227008"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165692687363784704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165755544956805121"], "created_at": "2019-08-25T22:39:15.000Z", "id": "1165755544956805121", "author_id": "841359466322919425", "text": "@alvarosarco @Radalus @TC_Peru Verdaderos constitucionalista! Los comunistas se suicida en. Masa!!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 46, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/gMj9jyT7gH", "expanded_url": "https://mundogremial.com/grabois-los-pueblos-no-se-suicida", "display_url": "mundogremial.com/grabois-los-pu\u2026"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/V2TiYzyA8e", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoGremial/status/1165248355276140544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V2TiYzyA8e", "media_key": "3_1165248324733165568"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EXCLUSIVO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165248355276140544"], "created_at": "2019-08-24T13:03:51.000Z", "id": "1165248355276140544", "author_id": "224350148", "text": "#EXCLUSIVO Entrevista a fondo con @JuanGrabois \n\n\"Los gobiernos populares deben contener a los mercados y contentar a la gente. El aprendizaje del modelo neoliberal es que excluye\".\n\nNOTA: https://t.co/gMj9jyT7gH\u2026/ https://t.co/V2TiYzyA8e", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.6622, "type": "Other", "normalized_text": "MY MIND"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/7poBa1q034", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1165682499504234503/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7poBa1q034", "media_key": "3_1165682491962863616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165682499504234503"], "created_at": "2019-08-25T17:48:59.000Z", "id": "1165682499504234503", "author_id": "355957658", "text": "Pongan \"Me masturbo con...\" Y dejen que el teclado lo contin\u00fae as\u00ed nos re\u00edmos un rato\n\nMe masturbo con el d\u00f3lar directamente con el d\u00f3lar MY MIND https://t.co/7poBa1q034", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 2843, "like_count": 3189, "quote_count": 6784}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zfolYyKnWu", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1165766718867853313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zfolYyKnWu", "media_key": "16_1165766680078893056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165766718867853313"], "created_at": "2019-08-25T23:23:39.000Z", "id": "1165766718867853313", "author_id": "884185909368901633", "text": "Uma personagem t\u00e3o incr\u00edvel que provavelmente nunca veremos de novo. https://t.co/zfolYyKnWu", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 27, "like_count": 187, "quote_count": 11}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/EUioBZExYE", "expanded_url": "https://twitter.com/CaioVentura12/status/1163577819714195462/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUioBZExYE", "media_key": "3_1163577804782538754"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/EUioBZExYE", "expanded_url": "https://twitter.com/CaioVentura12/status/1163577819714195462/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUioBZExYE", "media_key": "3_1163577804778348546"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163577819714195462"], "created_at": "2019-08-19T22:25:45.000Z", "id": "1163577819714195462", "author_id": "1106732344269045760", "text": "Fam\u00edlia poncio: filho tra\u00ed a esposa gr\u00e1vida, pai pastor estimula filha a perdoar trai\u00e7\u00e3o e aceitar um cara acusado de estupro\n\nFam\u00edlia flordelis: pai se relacionava com filha, filho matou pai, mae suspeita\n\nO comum? Tds evang\u00e9licas.\n\nMas o povo acha q td problema ta no candombl\u00e9. https://t.co/EUioBZExYE", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165763047232872449"], "created_at": "2019-08-25T23:09:03.000Z", "id": "1165763047232872449", "author_id": "3041618566", "text": "\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c \u274c\nfav esse tweet que irei postar uma indireta pra voc\u00ea.\ncurte qual voc\u00ea achar que foi pra voc\u00ea. \n\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nBem atrasada, mas \u00e9 s\u00f3 pra passar o tempo no bus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9307, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.8684, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/XOWhVFbtze", "expanded_url": "https://twitter.com/PDT_Nacional/status/1165360790016352258/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XOWhVFbtze", "media_key": "7_1165360359697453057"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165360790016352258"], "created_at": "2019-08-24T20:30:38.000Z", "id": "1165360790016352258", "author_id": "180500907", "text": "O maior presidente da hist\u00f3ria do Brasil. Get\u00falio Vargas \u00e9 o respons\u00e1vel pela viabiliza\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas estruturais que deram origem ao Brasil moderno. https://t.co/XOWhVFbtze", "public_metrics": {"retweet_count": 428, "reply_count": 1965, "like_count": 3261, "quote_count": 1896}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "636358679", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "666auger", "id": "636358679"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "jmkarg", "id": "117802244"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "CeManfredi", "id": "586669073"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165685906143162370"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165720270289682433"], "created_at": "2019-08-25T20:19:05.000Z", "id": "1165720270289682433", "author_id": "126621300", "text": "@666auger @jmkarg @CeManfredi ...claro con la complicidad de los pueblos originarios de Bolivia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "places": [{"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Angra dos Reis, Brasil", "id": "9c8b282f46f0ca60"}, {"full_name": "Taxco de Alarc\u00f3n, Guerrero", "id": "75e28bfc12eebf45"}]}, "errors": [{"resource_id": "1165785577167437824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165785577167437824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165785577167437824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1165783447031431168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165783447031431168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165783447031431168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1100491177223225344", "value": "1100491177223225344", "detail": "User has been suspended: [1100491177223225344].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165786389843238924", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165786389843238924", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165786389843238924].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "300304395", "value": "300304395", "detail": "User has been suspended: [300304395].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165759703105921025", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165759703105921025", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165759703105921025].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "802990852184358914", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [802990852184358914].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "802990852184358914", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165741712091820032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165741712091820032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165741712091820032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3161183321", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3161183321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3161183321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165778297810300929", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165778297810300929].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165778297810300929", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1120682432", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1120682432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1120682432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165778113101488130", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165778113101488130].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165778113101488130", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1133053656645984256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1133053656645984256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133053656645984256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165777357099196416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165777357099196416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165777357099196416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1470861504", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1470861504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1470861504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165704230923100160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165704230923100160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165704230923100160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165775700764364801", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165775700764364801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165775700764364801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106330513512587266", "value": "1106330513512587266", "detail": "User has been suspended: [1106330513512587266].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165772993953435649", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165772993953435649", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165772993953435649].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1165771703437467658", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165771703437467658", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165771703437467658].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1165790919377018880", "oldest_id": "1165769935680757760", "result_count": 183, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30ozfi48hag1c3yucoytt8cvjwd"}}