{"data": [{"lang": "es", "id": "1208390177380589571", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:14:03.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208390177380589571"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3010626339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "es", "id": "1208390010271080448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:13:23.000Z", "text": "RT @FuerzasMilCol: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aument\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208390010271080448"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190657826001162242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208361113735368704"}]}, {"lang": "es", "id": "1208389840989040640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:12:43.000Z", "text": "RT @FuerzasMilCol: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aument\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208389840989040640"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920024246679752705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208361113735368704"}]}, {"lang": "es", "id": "1208389804485943298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:12:34.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208389804485943298"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047479525750259713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "es", "id": "1208389348938387462", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:10:46.000Z", "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208389348938387462"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53158294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"lang": "es", "id": "1208389181258575872", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:10:06.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208389181258575872"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936026131903451137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208389001801011202", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:09:23.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208389001801011202"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2876849145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208388952161472514", "in_reply_to_user_id": "878499452", "created_at": "2019-12-21T14:09:11.000Z", "text": "Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como falsas se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas t\u00eam o seu lugar. Fazem parte do verdadeiro cristianismo. Mas, repito, sem amor, representam a religi\u00e3o que matou o pr\u00f3prio Cristo.  +", "edit_history_tweet_ids": ["1208388952161472514"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878499452", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 249, "probability": 0.6255, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208388950781509632"}]}, {"lang": "es", "id": "1208388916950245376", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ILFYTrmNJT", "expanded_url": "http://bit.ly/2tyIrPY", "display_url": "bit.ly/2tyIrPY"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/MO9MP82yFq", "expanded_url": "https://twitter.com/cactus24noticia/status/1208388916950245376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MO9MP82yFq", "media_key": "3_1208388900982579200"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 89, "probability": 0.3501, "type": "Place", "normalized_text": "SambilCaracas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "21Dic"}, {"start": 7, "end": 15, "tag": "Sucesos"}, {"start": 76, "end": 90, "tag": "SambilCaracas"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:09:03.000Z", "text": "#21Dic #Sucesos Lanza al vac\u00edo a su hija de 4 a\u00f1os y luego se suicida en el #SambilCaracas (+Detalles) \nhttps://t.co/ILFYTrmNJT https://t.co/MO9MP82yFq", "edit_history_tweet_ids": ["1208388916950245376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3534491063"}, {"lang": "pt", "id": "1208388916560236549", "created_at": "2019-12-21T14:09:03.000Z", "text": "Depois que tudo oq meu v\u00f4 fez na vida de merda com a minha fam\u00edlia (q se vcs tivessem no\u00e7\u00e3o parece coisa de filme) ele t\u00e1 morrendo d c\u00e2ncer \nE pra ser sincero, uma pessoa que eu vi 10x na vida que quase matou minha m\u00e3e, abandonou minha v\u00f3 com 3 filhos e ainda quis roubar a grana+", "edit_history_tweet_ids": ["1208388916560236549"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "787961092345589760"}, {"lang": "es", "id": "1208388793864249346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomasrebord", "id": "747898915"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6451, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:08:33.000Z", "text": "RT @tomasrebord: CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208388793864249346"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168834711558459397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208180818306371587"}]}, {"lang": "es", "id": "1208388791381168129", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/vWCirnYB2r", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/padre-lanza-a-su-hija-al-vacio-desde-el-nivel-autopista-del-sambil-en-caracas-y-luego-se-suicida-foto-y-video/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/pad\u2026", "status": 503, "unwound_url": "https://albertonews.com/nacionales/padre-lanza-a-su-hija-al-vacio-desde-el-nivel-autopista-del-sambil-en-caracas-y-luego-se-suicida-foto-y-video/"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.275, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:08:33.000Z", "text": "Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto y Video) https://t.co/vWCirnYB2r", "edit_history_tweet_ids": ["1208388791381168129"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2334661493"}, {"lang": "es", "id": "1208388583834431489", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/7R2RG9XHaS", "expanded_url": "https://twitter.com/martin_caparros/status/1208387867334074370", "display_url": "twitter.com/martin_caparro\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:07:43.000Z", "text": "El periodismo se suicida en vivo ( y no entiende las iron\u00edas) https://t.co/7R2RG9XHaS", "edit_history_tweet_ids": ["1208388583834431489"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "818229818", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208387867334074370"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208388556768661505", "in_reply_to_user_id": "1192194358512168960", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "Serg01Sergo", "id": "1161840819650879489"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:07:37.000Z", "text": "@stupid_coral @Serg01Sergo @disastermgtow Voc\u00ea basicamente quer que as pessoas d\u00eaem um salto suicida, n\u00e3o adianta voc\u00ea n\u00e3o registar em cart\u00f3rio se existem leis que classificam um relacionamento como uni\u00e3o est\u00e1vel e j\u00e1 determinam toda essa provis\u00e3o legal em caso de div\u00f3rcio+++", "edit_history_tweet_ids": ["1208388556768661505"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1041052297512579073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208372211079434240"}]}, {"lang": "es", "id": "1208388493011038208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:07:22.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208388493011038208"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17153568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208388288718999553", "created_at": "2019-12-21T14:06:33.000Z", "text": "se a shonda matou at\u00e9 a abertura de greys anatomy imagina os personagens", "edit_history_tweet_ids": ["1208388288718999553"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "997970738014556161", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.622, "type": "Other", "normalized_text": "shonda"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9438, "type": "Other", "normalized_text": "greys anatomy"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208388154216124418", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:06:01.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208388154216124418"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2468641851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208388133991190528", "in_reply_to_user_id": "53429979", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jbotti1", "id": "53429979"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:05:56.000Z", "text": "@jbotti1 Emprender en vzla es suicida a menos q est\u00e9s enchufado", "edit_history_tweet_ids": ["1208388133991190528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1210372530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208088900033548289"}]}, {"lang": "es", "id": "1208388040638582784", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:05:34.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208388040638582784"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016328916557074432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208387986708221952", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/RpwmWhe7Rr", "expanded_url": "https://twitter.com/maralaska/status/1208387986708221952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RpwmWhe7Rr", "media_key": "3_1208387904277491714"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.4735, "type": "Place", "normalized_text": "MAFIA"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:05:21.000Z", "text": "NO VOTAR POR FUJIAPRISMO NI AGAZAPADOS EN OTROS PARTIDOS YA ESTO SE CONVIRTI\u00d3 EN MAFIA PARA TAPAR CORRUPCIONES Y HACERSE DE LA VISTA GORDA YA SABEN..ADVERTIDOS EST\u00c1N OJO EL SUICIDA ESTA MAS VIVO Q NUNCA EL PENDEIVIS SOLO QUISO ASEGURAR A SU FAMILIA https://t.co/RpwmWhe7Rr", "edit_history_tweet_ids": ["1208387986708221952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "462564819"}, {"lang": "pt", "id": "1208387701776535552", "in_reply_to_user_id": "1052893627196866560", "created_at": "2019-12-21T14:04:13.000Z", "text": "@SAAKUL__ Ele acha que \u00e9 inferior por ter nascido como mercadoria no mercado negro \nIsso f\u00e3s ele ser do jeito dele e ainda assim um pouco suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1208387701776535552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059872114210209792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207833561576935429"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208387552052490240", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ISaAJj0ZvA", "expanded_url": "https://t.co/ISaAJj0ZvA", "display_url": "t.co/ISaAJj0ZvA"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:03:37.000Z", "text": "Tiradentes crucificado, aquele que se suicidou pode ser inocente. \u00c9 ainda tem gente que quer esse b\u00eabado ladr\u00e3o na presid\u00eancia https://t.co/ISaAJj0ZvA", "edit_history_tweet_ids": ["1208387552052490240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222195522"}, {"lang": "es", "id": "1208387513309679616", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:03:28.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208387513309679616"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830833506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208387507173445632", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/9F6tPoLvXa", "expanded_url": "https://la4tmx.com/2019/12/21/sacerdote-acusado-de-abuso-sexual-se-suicida-en-argentina-noticias-ya/", "display_url": "la4tmx.com/2019/12/21/sac\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/fz7qGMhDip", "expanded_url": "https://twitter.com/4tmx3/status/1208387507173445632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fz7qGMhDip", "media_key": "3_1208387505705369600"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:03:27.000Z", "text": "Sacerdote acusado de abuso sexual se suicida en Argentina \u2013 Noticias\u00a0Ya https://t.co/9F6tPoLvXa https://t.co/fz7qGMhDip", "edit_history_tweet_ids": ["1208387507173445632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168338181630173185"}, {"lang": "es", "id": "1208387418681987072", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:03:06.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208387418681987072"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2484820707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208387353628282881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:02:50.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208387353628282881"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909492916812382209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208387320136765440", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/iq5O1MkPOR", "expanded_url": "https://twitter.com/caianafilmes/status/1208387320136765440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iq5O1MkPOR", "media_key": "3_1208387305670684673"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 36, "username": "nytimes", "id": "807095"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9055, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9194, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:02:42.000Z", "text": "Bel\u00e9m na primeira pagina do @nytimes \n\nOnde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras e corpos se acumulam rapidamente\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9dia de 17 pessoas todos os dias no Brasil, e policiais desonestos est\u00e3o matando ainda mais de folga. \"Sou um her\u00f3i para o meu povo\", disse um l\u00edder da mil\u00edcia https://t.co/iq5O1MkPOR", "edit_history_tweet_ids": ["1208387320136765440"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "110698156"}, {"lang": "es", "id": "1208387289820336129", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:02:35.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208387289820336129"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133585758093217793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208387281402441728", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:02:33.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208387281402441728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3240598077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208387042075463680", "created_at": "2019-12-21T14:01:36.000Z", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1208387042075463680"], "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2937972269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"lang": "es", "id": "1208386975520215042", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/H4rn65Bfc9", "expanded_url": "https://twitter.com/mmendozabelen/status/1208386975520215042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H4rn65Bfc9", "media_key": "3_1208386967878164481"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/H4rn65Bfc9", "expanded_url": "https://twitter.com/mmendozabelen/status/1208386975520215042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H4rn65Bfc9", "media_key": "3_1208386970751324165"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/H4rn65Bfc9", "expanded_url": "https://twitter.com/mmendozabelen/status/1208386975520215042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H4rn65Bfc9", "media_key": "3_1208386973351723008"}], "mentions": [{"start": 266, "end": 275, "username": "oromartv", "id": "250236331"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "BuenaFe"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:01:20.000Z", "text": "#BuenaFe | No fue suicidio \ud83d\udeab|  \n-En diferentes plataformas titulaban: NI\u00d1A SE SUICIDA PORQUE SUS PADRES NO TEN\u00cdAN USD 5 PARA AGASAJO. \n-La autopsia revel\u00f3 que la menor de 10 a\u00f1os fue abusada, estrangulada y colgada en un \u00e1rbol de mango.\n-Los padres est\u00e1n detenidos. @oromartv https://t.co/H4rn65Bfc9", "edit_history_tweet_ids": ["1208386975520215042"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2350755918"}, {"lang": "es", "id": "1208386643188695040", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Ul3r6txX89", "expanded_url": "http://elcandelazo.com/hombre-lanza-a-su-hija-al-vacio-y-luego-se-suicida-en-el-sambil/", "display_url": "elcandelazo.com/hombre-lanza-a\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3Sz0Ks27ec", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCandelazoNews/status/1208386643188695040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Sz0Ks27ec", "media_key": "3_1208376739967258624"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3997, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.4336, "type": "Person", "normalized_text": "MP\n\nLee"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "21dic"}, {"start": 267, "end": 279, "tag": "ElCandelazo"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:00:01.000Z", "text": "#21dic|\u00a1Lamentable! Hombre lanza al vac\u00edo a su hija y luego se suicida\nEl d\u00eda de ayer, fallecieron padre e hija, luego de que este los arrojara a ambos al vac\u00edo en el Sambil de Caracas. El sr era Fiscal del MP\n\nLee m\u00e1s sobre esta noticia en \nhttps://t.co/Ul3r6txX89\n\n#ElCandelazo https://t.co/3Sz0Ks27ec", "edit_history_tweet_ids": ["1208386643188695040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704495653"}, {"lang": "es", "id": "1208386611941183488", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:59:53.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208386611941183488"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109106656456163333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208386228472745986", "in_reply_to_user_id": "170955445", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Ajg2TII3fd", "expanded_url": "http://Alberto.se", "display_url": "Alberto.se"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "agencialavieja", "id": "170955445"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6532, "type": "Other", "normalized_text": "Alfredo"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Albero"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.494, "type": "Person", "normalized_text": "Nissman"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:58:22.000Z", "text": "@agencialavieja Alfredo y cuanto le das a Albero xa q se suicide como Nissman yo como.uruguaya calculo q x setiembre https://t.co/Ajg2TII3fd suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1208386228472745986"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051316026850373632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208252043003138048"}]}, {"lang": "es", "id": "1208386193018294272", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:58:13.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208386193018294272"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3132678553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208386133115187200", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:57:59.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208386133115187200"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110929730415546368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208386046905458688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:57:38.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208386046905458688"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3376360528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "es", "id": "1208386035236950016", "created_at": "2019-12-21T13:57:36.000Z", "text": "RT @Beatleana1: No entiendo a esa gente que dice que va a orar por el alma del asesino- suicida del Sambil. De verdad, no tiene justificaci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208386035236950016"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848702167196327936", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208382827978473473"}]}, {"lang": "es", "id": "1208385938575020032", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/VrfDqtr8mS", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:57:13.000Z", "text": "Neta me cagan. No es gripa, no se quita y es algo que est\u00e1 en ti y por m\u00e1s que luches jam\u00e1s cambiar\u00e1, se los dice alguien que lo intento por m\u00e1s de 4 a\u00f1os y nada cambio. Por qu\u00e9 no tiene que cambiar ni importar. https://t.co/VrfDqtr8mS", "edit_history_tweet_ids": ["1208385938575020032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251529131"}, {"lang": "pt", "id": "1208385855821365248", "created_at": "2019-12-21T13:56:53.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1208385855821365248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762832737053007872"}, {"lang": "es", "id": "1208385827887370242", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:56:46.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208385827887370242"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65695263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208385824284389378", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:56:45.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208385824284389378"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2405698479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208385740004040705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomasrebord", "id": "747898915"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6451, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:56:25.000Z", "text": "RT @tomasrebord: CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208385740004040705"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286275231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208180818306371587"}]}, {"lang": "es", "id": "1208385330572869633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:54:48.000Z", "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208385330572869633"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144924807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208385158279245824", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/HI6H4OeWjW", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle?utm_source=Brasil+247&utm_campaign=17a853c224-EMAIL_CAMPAIGN_2019_12_20_10_42_COPY_01&utm_medium=email&utm_term=0_d138bc98c5-17a853c224-26784121#.Xf4j-84HPSI.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:54:07.000Z", "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/HI6H4OeWjW", "edit_history_tweet_ids": ["1208385158279245824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458878625"}, {"lang": "es", "id": "1208385094177738752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:53:51.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorism\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208385094177738752"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1207107565701750787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208197571836989441"}]}, {"lang": "es", "id": "1208385068202414085", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:53:45.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208385068202414085"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "422061367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208385029396561921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:53:36.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208385029396561921"], "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134491049911414785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}]}, {"lang": "es", "id": "1208385009792536581", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:53:31.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorism\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208385009792536581"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990790455813132288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208197571836989441"}]}, {"lang": "es", "id": "1208384817110364161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:52:45.000Z", "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208384817110364161"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57592642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"lang": "es", "id": "1208384643558449153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:52:04.000Z", "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208384643558449153"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171764502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"lang": "es", "id": "1208384596187996166", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:51:53.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208384596187996166"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252352607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208384180423479296", "in_reply_to_user_id": "127406388", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mendozavanessa", "id": "127406388"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:50:13.000Z", "text": "@mendozavanessa @AsambleaVE Son polic\u00ecas? resuelven casos? son psic\u00f2logos que no m\u00e0s ver el caso ya tienen claro por qu\u00e8 se suicida la gente? O simplemente SOBRARIAN en un caso de este tipo?\nQue hace un Diputado en un caso de este estilo?", "edit_history_tweet_ids": ["1208384180423479296"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "10418762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208369686058024961"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208384175323127810", "created_at": "2019-12-21T13:50:12.000Z", "text": "RT @anarcoze1: Acabei de receber a noticia que um amigo meu se matou...\nGostaria de entender o que tem acontecido com os jovens...\nJ\u00e1 \u00e9 a s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208384175323127810"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872155502528036864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207842303651598336"}]}, {"lang": "es", "id": "1208384136072830976", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:50:03.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208384136072830976"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952743517671116801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208384002245222400", "created_at": "2019-12-21T13:49:31.000Z", "text": "Por eso Diciembre es conocido como el mes Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1208384002245222400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157432791"}, {"lang": "es", "id": "1208383800402731010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:48:43.000Z", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208383800402731010"], "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81695198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208383702662815744", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 29, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:48:20.000Z", "text": "RT @AnaBurk04439285: @SF_Moro Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia mato\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208383702662815744"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922255395300806656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208359587931414529"}]}, {"lang": "es", "id": "1208383678633697281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:48:14.000Z", "text": "RT @FuerzasMilCol: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aument\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208383678633697281"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1656354764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208361113735368704"}]}, {"lang": "es", "id": "1208383477101613056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "adeferr", "id": "195435263"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:47:26.000Z", "text": "RT @adeferr: Aqu\u00ed todos juzgan a quien se suicida, todos juzgan a quien se deprime, todos juzgan a quien decide ser feliz a pesar de el ent\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208383477101613056"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738886969430773760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190316060299264"}]}, {"lang": "es", "id": "1208383342393118720", "in_reply_to_user_id": "763842026618122240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Manifiesto_Peru", "id": "763842026618122240"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:46:54.000Z", "text": "@manifiesto_peru JAJAJAJAJAJA ese asalariado lameculos del suicida y la ociosa jajajajajaja que imb\u00e9ciles son los que le creen.", "edit_history_tweet_ids": ["1208383342393118720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "3171735557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208381931198599168"}]}, {"lang": "es", "id": "1208383282309730304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:46:39.000Z", "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208383282309730304"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067902485443084289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"lang": "es", "id": "1208383198742364160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:46:19.000Z", "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208383198742364160"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832611187133120514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"lang": "es", "id": "1208383185546924034", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:46:16.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208383185546924034"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199596571593043970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208383163988357121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tonny_coxa", "id": "156846206"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:46:11.000Z", "text": "RT @tonny_coxa: E quem \u00e9 o imbecil que acredita nessas pesquisas?\nTodas est\u00e3o na m\u00e3o da esquerda, comunistas se enfronham em tudo, agora lu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208383163988357121"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3994659556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208381609017262081"}]}, {"lang": "it", "id": "1208383141154557952", "in_reply_to_user_id": "473323380", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mtracca", "id": "473323380"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:46:06.000Z", "text": "@mtracca Perdere un figlio \u00e8 una tragedia che non si augura a nessuno. Ciascuno reagisce come riesce e come pu\u00f2. C\u2019\u00e8 chi piange, chi urla, chi si suicida, chi si chiude in sdegnoso silenzio e nessuno pu\u00f2 giudicare. Solo Dio", "edit_history_tweet_ids": ["1208383141154557952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728603742615027712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208382725855567873"}]}, {"lang": "es", "id": "1208383137241272323", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:46:05.000Z", "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208383137241272323"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833345897689968643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208383056828129281", "in_reply_to_user_id": "271595874", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lordjohnhero", "id": "1171235685984079880"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9923, "type": "Organization", "normalized_text": "liverpool"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:45:46.000Z", "text": "@lordjohnhero poxa hero pq me matou assim, mas se bem que ele \u00e9 p\u00e9 frio n\u00e9, s\u00e3o paulo que o diga, torce pro liverpool mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1208383056828129281"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105980198737117184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208377292516409345"}]}, {"lang": "es", "id": "1208382989731815435", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:45:30.000Z", "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208382989731815435"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029832861686358016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"lang": "es", "id": "1208382948099215360", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:45:20.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208382948099215360"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113749334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208382897339666432", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:45:08.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208382897339666432"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344212207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208382894927822848", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:45:07.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208382894927822848"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129394096899067904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208382827978473473", "created_at": "2019-12-21T13:44:51.000Z", "text": "No entiendo a esa gente que dice que va a orar por el alma del asesino- suicida del Sambil. De verdad, no tiene justificaci\u00f3n de ning\u00fan tipo. No hab\u00eda necesidad de quitarle la vida a esa ni\u00f1a de tan solo 4 a\u00f1os. Ese tipo que se queme en el infierno.", "edit_history_tweet_ids": ["1208382827978473473"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 13, "like_count": 220, "quote_count": 5}, "author_id": "225417106", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.3812, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208382813193551875", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "freireca", "id": "390740202"}, {"start": 101, "end": 117, "username": "gabrielsilva8_7", "id": "98786550"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:44:47.000Z", "text": "RT @freireca: Buena noticia. Adem\u00e1s de que atender\u00e1n llamadas de personas en riesgo suicida. Gracias @gabrielsilva8_7 por ayudarnos a intro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208382813193551875"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1697568462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207975015225929728"}]}, {"lang": "es", "id": "1208382645148831745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:44:07.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208382645148831745"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377393232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208382529499287554", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 29, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:43:40.000Z", "text": "RT @AnaBurk04439285: @SF_Moro Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia mato\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208382529499287554"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859984396929159169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208359587931414529"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208382526223462400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:43:39.000Z", "text": "RT @GuilhermeSchelb: \u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208382526223462400"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412623609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317796297461760"}]}, {"lang": "es", "id": "1208382407797329920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Birrilly", "id": "79864357"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "JoseGuevara"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "JoseGuevara"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:43:11.000Z", "text": "RT @Birrilly: (((HOMICIDA-SUICIDA))) Qued\u00f3 identificado como #JoseGuevara hombre que lanz\u00f3 al vacio a su hija(4) y luego se suicid\u00f3, todo o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208382407797329920"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805392068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208236455941869568"}]}, {"lang": "es", "id": "1208382400658640897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:43:09.000Z", "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208382400658640897"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739044836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"lang": "it", "id": "1208382269880180736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:42:38.000Z", "text": "RT @agambella: I governativi hanno presso anche al Rafah, ed ora devono reggere l'urto di un contrattacco di HTS con la tecnica di autobomb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208382269880180736"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960819725856059393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208347747994210304"}]}, {"lang": "it", "id": "1208382051373723649", "in_reply_to_user_id": "2831832341", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "schelker_maja", "id": "2831832341"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:41:46.000Z", "text": "@schelker_maja @Andreacave75 @matteosalvinimi Se Salvini \u00e8 l'unico che pu\u00f2 salvare l'Italia... appena letto questo tweet, mi consideri suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1208382051373723649"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1949042107", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208347421484441602"}]}, {"lang": "es", "id": "1208381940006555650", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:41:19.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208381940006555650"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2359007919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208381917156069377", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ZJ2LYybeGa", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruNews/status/1208373180081070081", "display_url": "twitter.com/PeruNews/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:41:14.000Z", "text": "... NO ... !!! ESA ERA SU CHAMBA PUES ERA LO QUE SE TENIA QUE HACER DE SINCERAR UNA ECONOM\u00cdA DEVASTADA POR EL SUICIDA, ADEMAS DE QUE MENCIONO QUE NO IBA A REALIZAR EL SHOCK DE PRECIOS, NO SABIA LO QUE TENIA QUE HACER, FUE UN SIMPLE CATEDR\u00c1TICO QUE HIZO NEGOCIOS INMOBILIARIOS. https://t.co/ZJ2LYybeGa", "edit_history_tweet_ids": ["1208381917156069377"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058901229873586176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208373180081070081"}]}, {"lang": "es", "id": "1208381917030240258", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:41:14.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208381917030240258"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132767519436091392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208381895135903744", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:41:09.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208381895135903744"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1646319428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208381824851947520", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:40:52.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208381824851947520"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499495846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208381823228764165", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/nxEwDSW7sf", "expanded_url": "http://disq.us/t/3kkb6lw", "display_url": "disq.us/t/3kkb6lw"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE FRANCO"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "ROBSON GOMES"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.8125, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:40:51.000Z", "text": "QUEM MANDOU MATAR MARIELLE FRANCO E ROBSON GOMES?Como Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/nxEwDSW7sf", "edit_history_tweet_ids": ["1208381823228764165"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2835613938"}, {"lang": "pt", "id": "1208381659550289921", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/FTCly7cs72", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosemansur/status/1208379123367890945", "display_url": "twitter.com/carlosemansur/\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6955, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:40:12.000Z", "text": "Isso \u00e9 um pouco suicida, mas confio no Jesus. https://t.co/FTCly7cs72", "edit_history_tweet_ids": ["1208381659550289921"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816710349323993088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208379123367890945"}]}, {"lang": "es", "id": "1208381653166575616", "in_reply_to_user_id": "1162347901797982208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "utbh_altavoz", "id": "1162347901797982208"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 162, "probability": 0.9272, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:40:11.000Z", "text": "@utbh_altavoz Frases estrella:\n-\"eso lo determinar\u00e1 un juez\"\n-\"un hombre arranca un \u00e1rbol y se suicida\"\n-\"me ha dejado loca que uses fuentes como un blog o twitter\"\n\nSolo sobre el tema del suicidio masculino, quer\u00eda aclarar, que la misma raz\u00f3n que nos hace ser un tanto simples y leales...", "edit_history_tweet_ids": ["1208381653166575616"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "996765818049490945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207966468744392704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208381609017262081", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5A6ZQAwwWs", "expanded_url": "https://twitter.com/MariceDias/status/1208379110130618370", "display_url": "twitter.com/MariceDias/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:40:00.000Z", "text": "E quem \u00e9 o imbecil que acredita nessas pesquisas?\nTodas est\u00e3o na m\u00e3o da esquerda, comunistas se enfronham em tudo, agora lutam por nos calar nas redes sociais...por isso que comunismo matou + de 100milh\u00f5es na hist\u00f3ria,o fim \u00e9 sempre este, fazem tudo pra afrontar a vontade popular https://t.co/5A6ZQAwwWs", "edit_history_tweet_ids": ["1208381609017262081"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "156846206", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208379110130618370"}]}, {"lang": "es", "id": "1208381474237566976", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:39:28.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208381474237566976"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817518065760006144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208381444453740544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:39:21.000Z", "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208381444453740544"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756202151500742656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"lang": "es", "id": "1208381418558152707", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/WaaNY02Iom", "expanded_url": "https://twitter.com/jgodoym/status/1208378513633546240", "display_url": "twitter.com/jgodoym/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:39:15.000Z", "text": "Publicista del suicida?. Nuevo servicio https://t.co/WaaNY02Iom", "edit_history_tweet_ids": ["1208381418558152707"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408117733", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208378513633546240"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208381397150437376", "created_at": "2019-12-21T13:39:10.000Z", "text": "RT @jikookrule: tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208381397150437376"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057385830094901248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208110909928988673"}]}, {"lang": "es", "id": "1208381364833263617", "created_at": "2019-12-21T13:39:02.000Z", "text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208381364833263617"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1428588026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}]}, {"lang": "es", "id": "1208381299934793729", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:38:47.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208381299934793729"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178715857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208381144271593472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:38:10.000Z", "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208381144271593472"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2780654617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208380860531171328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "twiterdoMumu", "id": "37802774"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Rodinei"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:37:02.000Z", "text": "RT @twiterdoMumu: Se Davi matou Golias com uma pedrinha, o Flamengo pode vencer o Liverpool com um gol de Rodinei", "edit_history_tweet_ids": ["1208380860531171328"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361533659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374579313487875"}]}, {"lang": "es", "id": "1208380812338630656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:36:50.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208380812338630656"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1951900693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "es", "id": "1208380604485640192", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:36:01.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208380604485640192"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3393971915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208380523749478401", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/pbV7l029Ga", "expanded_url": "https://twitter.com/Cisaa__/status/1208201224174088195", "display_url": "twitter.com/Cisaa__/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:35:42.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/pbV7l029Ga", "edit_history_tweet_ids": ["1208380523749478401"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011743828406087681"}, {"lang": "es", "id": "1208380388479053825", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:35:09.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208380388479053825"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826825870639763456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208380336230584320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:34:57.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208380336230584320"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272477044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "es", "id": "1208379987264516099", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:33:34.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208379987264516099"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450734312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "it", "id": "1208379906863910913", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:33:15.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208379906863910913"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3099768201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}]}, {"lang": "es", "id": "1208379758708502528", "created_at": "2019-12-21T13:32:39.000Z", "text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208379758708502528"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792662287714779136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}]}, {"lang": "it", "id": "1208379700684476416", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/q34pss8iZv", "expanded_url": "http://Sardiniapost.it", "display_url": "Sardiniapost.it"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/W99Xzl5Lmh", "expanded_url": "https://www.sardiniapost.it/cronaca/la-sardegna-colpita-dal-metodo-foti-si-riapre-il-caso-della-bidella-suicida/", "display_url": "sardiniapost.it/cronaca/la-sar\u2026"}], "mentions": [{"start": 134, "end": 147, "username": "SardiniaPost", "id": "844579639"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:32:25.000Z", "text": "La Sardegna colpita dal 'metodo Foti'. Ora si riapre il caso su bidella suicida - https://t.co/q34pss8iZv https://t.co/W99Xzl5Lmh via @sardiniapost", "edit_history_tweet_ids": ["1208379700684476416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1288438356"}, {"lang": "pt", "id": "1208379603355602946", "created_at": "2019-12-21T13:32:02.000Z", "text": "Eu tenho medo que mesmo se descobrirem que o borsolino matou 2450 crian\u00e7as, roubou at\u00e9 a nasa e tortura nenens MESMO ASSIM O POVO NUM GERAL DEFENDA ELE E O DEIXE NO PODER\nE AINDA REELEJA ESSA MERDA AI", "edit_history_tweet_ids": ["1208379603355602946"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "9076022", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "borsolino"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.4497, "type": "Person", "normalized_text": "REELEJA"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1208379593184415745", "in_reply_to_user_id": "1089535657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:32:00.000Z", "text": "@N_Carvalheira N\u00e3o precisa..  o condenado \u00e9 suicida. Ele solto \u00e9 mais autodestrutivo que preso.", "edit_history_tweet_ids": ["1208379593184415745"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127361726201069568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208084769017356290"}]}, {"lang": "es", "id": "1208379576759586816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:31:56.000Z", "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208379576759586816"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2711784393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"lang": "es", "id": "1208379536888479744", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/WUaiXuWJgM", "expanded_url": "https://www.laprensalara.com.ve/nota/10192/1969/12/fiscal-lanz-a-su-hija-de-4-aos-al-vaco-y-luego-se-suicida", "display_url": "laprensalara.com.ve/nota/10192/196\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 53, "probability": 0.9038, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.4579, "type": "Place", "normalized_text": "C.C"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.2992, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9001, "type": "Place", "normalized_text": "Chacao"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 150, "end": 156, "tag": "21Dic"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:31:46.000Z", "text": "#Sucesos | \u00a1TRAGEDIA! Un fiscal del Ministerio P\u00fablico lanz\u00f3 a su hija de cuatro a\u00f1os de edad y luego se tir\u00f3 al vac\u00edo  en el C.C el Sambil en Chacao #21Dic https://t.co/WUaiXuWJgM", "edit_history_tweet_ids": ["1208379536888479744"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150701482"}, {"lang": "es", "id": "1208379466902319105", "in_reply_to_user_id": "789465914387337216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:31:30.000Z", "text": "@PeroniaRepublic Se entiende que el \"se suicida\" es \"lo suicidan\", no?", "edit_history_tweet_ids": ["1208379466902319105"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4588621169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208371502539792389"}]}, {"lang": "es", "id": "1208379431280160768", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:31:21.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208379431280160768"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84715548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208379399181086721", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:31:14.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208379399181086721"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160674354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208379324895809538", "in_reply_to_user_id": "2205328350", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "albertofujimori", "id": "66017025"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:30:56.000Z", "text": "@exitosape Los m\u00e1s grandes delincuentes del pa\u00eds: @albertofujimori con su corrupta prole y el cobarde suicida Alan.\nEstos dos despreciables hicieron que nos di\u00e9ramos cuenta y cada vez nos volvamos m\u00e1s exigentes con los pol\u00edticos.\nNo seremos los mejores electores, pero estamos avanzando.", "edit_history_tweet_ids": ["1208379324895809538"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186969734", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208377645123211264"}]}, {"lang": "es", "id": "1208379127427948544", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/AnQzLA5x8S", "expanded_url": "https://www.laprensalara.com.ve/nota/10192/1969/12/fiscal-lanz-a-su-hija-de-4-aos-al-vaco-y-luego-se-suicida", "display_url": "laprensalara.com.ve/nota/10192/196\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 53, "probability": 0.9038, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.4579, "type": "Place", "normalized_text": "C.C"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.2992, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9001, "type": "Place", "normalized_text": "Chacao"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 150, "end": 156, "tag": "21Dic"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:30:09.000Z", "text": "#Sucesos | \u00a1TRAGEDIA! Un fiscal del Ministerio P\u00fablico lanz\u00f3 a su hija de cuatro a\u00f1os de edad y luego se tir\u00f3 al vac\u00edo  en el C.C el Sambil en Chacao #21Dic https://t.co/AnQzLA5x8S", "edit_history_tweet_ids": ["1208379127427948544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060561515370213377"}, {"lang": "es", "id": "1208379099804102656", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:30:02.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208379099804102656"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264903867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208378990517456902", "in_reply_to_user_id": "15493318", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hmcpedro", "id": "15493318"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 231, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:29:36.000Z", "text": "@hmcpedro @JanainaDoBrasil Engra\u00e7ado,v\u00e1rias momentos em a esquerda foi homofobica e ningu\u00e9m do movimento lgbt se manifestou. Isso \u00e9 hipocrisia. O problema n est\u00e1 nas palavras e sim em quem fala essas palavras.Pior,apoiam Che Guevara, um ditador que MATOU V\u00c1RIOS GAYS.Castelo de areia essa milit\u00e2ncia.", "edit_history_tweet_ids": ["1208378990517456902"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147469192813252608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208353973016641537"}]}, {"lang": "es", "id": "1208378955121643520", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:29:28.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208378955121643520"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004582959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208378858367602689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:29:05.000Z", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208378858367602689"], "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780619814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}]}, {"lang": "es", "id": "1208378784161898496", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:28:47.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208378784161898496"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353070409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208378779086868481", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/mvUZMXehyr", "expanded_url": "https://caigaquiencaiga.net/impactante-ante-la-crisis-hombre-decide-lanzar-a-su-hija-al-vacio-y-luego-el-se-suicida/", "display_url": "caigaquiencaiga.net/impactante-ant\u2026"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 129, "username": "cqc44", "id": "353605436"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "21Dic"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:28:46.000Z", "text": "#21Dic Impactante Ante la crisis hombre decide lanzar a su hija al vac\u00edo y luego \u00e9l se suicida https://t.co/mvUZMXehyr v\u00eda @cqc44 No juzgo, solo advierto que Dios siempre tiene una salida, muchos no buscan de \u00e9l", "edit_history_tweet_ids": ["1208378779086868481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52267744"}, {"lang": "es", "id": "1208378543064911872", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "created_at": "2019-12-21T13:27:49.000Z", "text": "En el medio de la revoluci\u00f3n del conocimiento m\u00e1s grande de la historia de la humanidad quedar anclado a paradigmas y a un lugar puede ser una actitud suicida. Hay que moverse, cambiar, capacitarse, aprender y sobre todas las cosas so\u00f1ar a lo grande", "edit_history_tweet_ids": ["1208378543064911872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151070059"}, {"lang": "es", "id": "1208378280807677953", "created_at": "2019-12-21T13:26:47.000Z", "text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208378280807677953"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192029678128766977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208378269491437568", "created_at": "2019-12-21T13:26:44.000Z", "text": "Quando eu ouvi a primeira vez eu pensei - como Duda Beat, Tiago Iorc at\u00e9 vai...escreveu esse cu cagado de letra?- agora eu t\u00f4 cantani - \"Drama suicida\nMorte Divina\nDoce Tangerina\"", "edit_history_tweet_ids": ["1208378269491437568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239206555", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.5369, "type": "Other", "normalized_text": "Duda Beat"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.8958, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Iorc"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208378248511598593", "in_reply_to_user_id": "1069502738332033024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "InterestingSci1", "id": "1069502738332033024"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:26:39.000Z", "text": "@InterestingSci1 Nop. Muy suicida pa mi gusto", "edit_history_tweet_ids": ["1208378248511598593"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219474709", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208085483558969344"}]}, {"lang": "es", "id": "1208378223517732864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alscharff", "id": "47839768"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:26:33.000Z", "text": "RT @alscharff: Funcionario del Ministerio Publico de Venezuela we suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo en el Centro Sambil de Caracas luego de lanza\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208378223517732864"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973990950610579470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208203934466281472"}]}, {"lang": "es", "id": "1208378175849476096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:26:22.000Z", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208378175849476096"], "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544191556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}]}, {"lang": "es", "id": "1208378067229532161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:25:56.000Z", "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208378067229532161"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390427246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"lang": "es", "id": "1208378037009633281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "URlibre", "id": "76178336"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3995, "type": "Person", "normalized_text": "SAMBIL"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:25:49.000Z", "text": "RT @URlibre: CASO SAMBIL: En los videos de seguridad se aprecia que el padre empuja a la hija al vac\u00edo y luego se suicida. Estaba peleando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208378037009633281"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92653651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208354483241193472"}]}, {"lang": "es", "id": "1208377995922198528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:25:39.000Z", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208377995922198528"], "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1942662871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}]}, {"lang": "es", "id": "1208377917379612673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:25:20.000Z", "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208377917379612673"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205498485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"lang": "es", "id": "1208377695597453312", "created_at": "2019-12-21T13:24:27.000Z", "text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208377695597453312"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229777133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208377606179098624", "in_reply_to_user_id": "1119666306750529538", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cadtech6", "id": "1119666306750529538"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "TosiRoseli", "id": "1046906890456915969"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:24:06.000Z", "text": "@cadtech6 @TosiRoseli Suic\u00edda pol\u00edtico.", "edit_history_tweet_ids": ["1208377606179098624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1578463550", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208148125757714437"}]}, {"lang": "es", "id": "1208377604463636481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:24:06.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208377604463636481"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257143540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "es", "id": "1208377425698197504", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:23:23.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208377425698197504"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769678015471181825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208377416038658048", "in_reply_to_user_id": "1047657953627701248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Viniciuspoubel5", "id": "1047657953627701248"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:23:21.000Z", "text": "@Viniciuspoubel5 N\u00e3o \u00e9 nada justo postar esse tipo de coisa sem provas. Se tem provas, fa\u00e7a um Boletim de ocorr\u00eancia! Esse tipo de not\u00edcias soltas na internet sem provas j\u00e1 matou muita gente inocente!", "edit_history_tweet_ids": ["1208377416038658048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "696736475489136640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208265361008865280"}]}, {"lang": "es", "id": "1208377053634015233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:21:54.000Z", "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208377053634015233"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2990206665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"lang": "es", "id": "1208376948877119489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:21:29.000Z", "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208376948877119489"], "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229214678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}]}, {"lang": "es", "id": "1208376902915891201", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:21:18.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208376902915891201"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940375140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "it", "id": "1208376809336819712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:20:56.000Z", "text": "RT @agambella: I governativi hanno presso anche al Rafah, ed ora devono reggere l'urto di un contrattacco di HTS con la tecnica di autobomb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208376809336819712"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3021258574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208347747994210304"}]}, {"lang": "es", "id": "1208376802437160960", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:20:54.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208376802437160960"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720948864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-70.35, 18.25]}, "place_id": "0149cac024f4354a"}, "id": "1208376744492904448", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/PQ4Z3IyIfa", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6Vf-58HuOJ/?igshid=1bqhecrdetpe2", "display_url": "instagram.com/p/B6Vf-58HuOJ/\u2026"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.6602, "type": "Place", "normalized_text": "Ban\u00ed"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 93, "tag": "NoticiasDeBani"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:20:41.000Z", "text": "Joven se suicida ahorc\u00e1ndose en el sector La \u00f1is de la comunidad del Llano\n\n\ud83e\udd6d #NoticiasDeBani \ud83e\udd6d |\ud83c\udde9\ud83c\uddf4| El llano, Ban\u00ed.- Una jovencita de 19 a\u00f1os de edad, la cual viv\u00eda sola en calle 2 del sector La \u00d1is de la comunidad\u2026 https://t.co/PQ4Z3IyIfa", "edit_history_tweet_ids": ["1208376744492904448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145942927"}, {"lang": "es", "id": "1208376720207892483", "geo": {"place_id": "014950ed1900452e"}, "created_at": "2019-12-21T13:20:35.000Z", "text": "El padre suicida, no debemos hacer juicio de valores, no estamos en su lugar, es una tragedia incomprensible e injustificable, lo lamento por los q le sobreviven, no tendr\u00e1n paz en est\u00e1 vida, que tristeza por ellos", "edit_history_tweet_ids": ["1208376720207892483"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168350933"}, {"lang": "es", "id": "1208376692311515137", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/etY1JtZCFS", "expanded_url": "http://extravenezuela.com/2019/12/21/hombre-lanza-a-su-hija-desde-el-ultimo-nivel-y-luego-se-suicida-en-el-sambil-caracas/", "display_url": "extravenezuela.com/2019/12/21/hom\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/KVLw9hPTe2", "expanded_url": "https://twitter.com/nvenezuela19/status/1208376692311515137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KVLw9hPTe2", "media_key": "3_1208376690675769345"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3434, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6972, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:20:28.000Z", "text": "Hombre lanza a su hija desde el \u00faltimo nivel y luego se suicida en el Sambil,\u00a0Caracas https://t.co/etY1JtZCFS https://t.co/KVLw9hPTe2", "edit_history_tweet_ids": ["1208376692311515137"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147899841076518912"}, {"lang": "es", "id": "1208376687014109184", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/fw1hsHjrEL", "expanded_url": "http://extravenezuela.com/2019/12/21/hombre-lanza-a-su-hija-desde-el-ultimo-nivel-y-luego-se-suicida-en-el-sambil-caracas/", "display_url": "extravenezuela.com/2019/12/21/hom\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ogGR6ysgaB", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1208376687014109184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ogGR6ysgaB", "media_key": "3_1208376685340626946"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3434, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6972, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:20:27.000Z", "text": "Hombre lanza a su hija desde el \u00faltimo nivel y luego se suicida en el Sambil,\u00a0Caracas https://t.co/fw1hsHjrEL https://t.co/ogGR6ysgaB", "edit_history_tweet_ids": ["1208376687014109184"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78851624"}, {"lang": "es", "id": "1208376575357542400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:20:00.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorism\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208376575357542400"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066002150885605378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208197571836989441"}]}, {"lang": "es", "id": "1208376398982856707", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:19:18.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208376398982856707"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142925834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208376380876042240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:19:14.000Z", "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208376380876042240"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025518412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"lang": "it", "id": "1208376288601411584", "in_reply_to_user_id": "1133779757169106944", "geo": {"place_id": "72600cca9a98ed11"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "manucaporale", "id": "1133779757169106944"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:18:52.000Z", "text": "@manucaporale Dopo aver letto sta conversazione un professore di italiano si suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1208376288601411584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732700977548152832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208352649378246656"}]}, {"lang": "es", "id": "1208376272272801793", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:18:48.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208376272272801793"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165486856982581248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208376167503466497", "in_reply_to_user_id": "247120810", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gcangiano", "id": "247120810"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.3935, "type": "Organization", "normalized_text": "putanero"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:18:23.000Z", "text": "@gcangiano Uf insisten con revivir a el putanero suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1208376167503466497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "948589930330120192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208368670478614528"}]}, {"lang": "es", "id": "1208376072015925248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:18:00.000Z", "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208376072015925248"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "515677158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"lang": "es", "id": "1208376024695803904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:17:49.000Z", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208376024695803904"], "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875562647617392640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}]}, {"lang": "es", "id": "1208375870810931205", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:17:12.000Z", "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208375870810931205"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895625964725653504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"lang": "es", "id": "1208375856906657792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:17:09.000Z", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; estaba acusado de abusar sexualmente de al menos 5 menores https://t.co/Xx\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208375856906657792"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146477137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208255273715941376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208375822119251968", "in_reply_to_user_id": "940608107620786176", "created_at": "2019-12-21T13:17:01.000Z", "text": "A Rosette eh toda esquentada... Me define dms na \u00e9poca em que a conheci\nO Anzai eh fofo, carinhoso e protetor. De certa forma, consigo me identificar...\nE o Dazai, mesmo com o jeito bobo (e suicida) dele, meio que sempre est\u00e1 um p\u00e9 atr\u00e1s, ele eh astuto, da forma que eu queria ser", "edit_history_tweet_ids": ["1208375822119251968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940608107620786176", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.6236, "type": "Person", "normalized_text": "Rosette"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7729, "type": "Person", "normalized_text": "Anzai"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.7927, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208375819514589185"}]}, {"lang": "es", "id": "1208375379163074561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomasrebord", "id": "747898915"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6451, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:15:15.000Z", "text": "RT @tomasrebord: CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208375379163074561"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176581750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208180818306371587"}]}, {"lang": "es", "id": "1208375374222155776", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:15:14.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208375374222155776"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815033460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208375254822858753", "created_at": "2019-12-21T13:14:45.000Z", "text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208375254822858753"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190379328040779776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208375237227794434", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/1qpYXKItpY", "expanded_url": "https://twitter.com/mastascona/status/1208374046552813572", "display_url": "twitter.com/mastascona/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "givemeaweapon", "id": "803190732970459136"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5009, "type": "Person", "normalized_text": "colega"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:14:41.000Z", "text": "RT @givemeaweapon: a colega est\u00e1 a ter tend\u00eancias suicida parece me https://t.co/1qpYXKItpY", "edit_history_tweet_ids": ["1208375237227794434"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1277693491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208375015474896897"}]}, {"lang": "es", "id": "1208375201517293568", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:14:33.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208375201517293568"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052257630146781184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208375128863711232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:14:15.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208375128863711232"], "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223987099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}]}, {"lang": "es", "id": "1208375124946300929", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:14:14.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208375124946300929"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302620597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208375071259148288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:14:02.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208375071259148288"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150800063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208375015474896897", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/1qpYXKItpY", "expanded_url": "https://twitter.com/mastascona/status/1208374046552813572", "display_url": "twitter.com/mastascona/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6262, "type": "Person", "normalized_text": "colega"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:13:48.000Z", "text": "a colega est\u00e1 a ter tend\u00eancias suicida parece me https://t.co/1qpYXKItpY", "edit_history_tweet_ids": ["1208375015474896897"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "803190732970459136", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208374046552813572"}]}, {"lang": "es", "id": "1208374836076204032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:13:06.000Z", "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208374836076204032"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881951556706369536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"lang": "es", "id": "1208374796674850816", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/U18i7sMfv5", "expanded_url": "https://lanacionweb.com/sucesos/padre-lanza-a-su-pequena-hija-desde-el-cuarto-piso-del-sambil-caracas-y-luego-se-suicida/", "display_url": "lanacionweb.com/sucesos/padre-\u2026"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 129, "username": "lanacionweb", "id": "186108816"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.8206, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil Caracas"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:12:56.000Z", "text": "Padre lanza a su peque\u00f1a hija desde el cuarto piso del Sambil Caracas y luego se suicida https://t.co/U18i7sMfv5 v\u00eda @lanacionweb", "edit_history_tweet_ids": ["1208374796674850816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140995003"}, {"lang": "es", "id": "1208374784943251456", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:12:53.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208374784943251456"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213816002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208374679133708288", "in_reply_to_user_id": "1161696473286926337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Helena1Patr", "id": "3347005961"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.4126, "type": "Person", "normalized_text": "Kleber"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.3594, "type": "Organization", "normalized_text": "UBER"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.9197, "type": "Place", "normalized_text": "Lisboa"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:12:28.000Z", "text": "@Helena1Patr Kleber, motorista de UBER, agente penitenci\u00e1rio , fazia bicos como seguran\u00e7a em farm\u00e1cia, reagiu a um assalto, levou um tiro no abd\u00f4men e matou o assaltante. Portador de p\u00e2nico, foi aposentado e se refugiou em Lisboa de onde n\u00e3o pretende sair.", "edit_history_tweet_ids": ["1208374679133708288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161696473286926337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208343788470636544"}]}, {"lang": "es", "id": "1208374677908926466", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:12:28.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208374677908926466"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942418572948787205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208374579313487875", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-21T13:12:04.000Z", "text": "Se Davi matou Golias com uma pedrinha, o Flamengo pode vencer o Liverpool com um gol de Rodinei", "edit_history_tweet_ids": ["1208374579313487875"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "37802774", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9721, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9771, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Rodinei"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208374448056877056", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:11:33.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208374448056877056"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951117891340066816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208374396508934145", "in_reply_to_user_id": "68252741", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rubenrengelm", "id": "68252741"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "BorisFiguera", "id": "101885616"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "ashantyroots", "id": "87860588"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:11:21.000Z", "text": "@Rubenrengelm @BorisFiguera @ashantyroots @RCamachoVzla El suicida llega a la triste conclusi\u00f3n distorsionada de que su familia, sus amores est\u00e1n mejor sin ellos y se quitan del camino. No tienen la capacidad de evaluar el dolor que dejar\u00e1n atr\u00e1s. Para ellos es un acto de amor y entrega y para los que se quedan un \u201cmea culpa\u201d eterno", "edit_history_tweet_ids": ["1208374396508934145"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "152491635", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208371181897814017"}]}, {"lang": "es", "id": "1208374308617293825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:11:00.000Z", "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208374308617293825"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955040458497028096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"lang": "es", "id": "1208374279303286784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:10:53.000Z", "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208374279303286784"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727274856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"lang": "it", "id": "1208374215075868674", "in_reply_to_user_id": "2736099969", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MenorraPiccicud", "id": "2736099969"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Superetero", "id": "2240593940"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:10:38.000Z", "text": "@MenorraPiccicud @Superetero Libro annoiante e probabilmente frutto di un contratto suicida firmato con la casa editrice. Sembrano ritagli di blog assemblati a caso, figli del complesso erotico liberal omosessuale dell\u2019autore, incapace di accettare il fatto di essere stato una meteora. Sul resto concordo.", "edit_history_tweet_ids": ["1208374215075868674"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "38175775", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208326650426986496"}]}, {"lang": "es", "id": "1208374140882837505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:10:20.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208374140882837505"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2983283752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "es", "id": "1208374097123696640", "created_at": "2019-12-21T13:10:09.000Z", "text": "Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado por Lagomarsino.", "edit_history_tweet_ids": ["1208374097123696640"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 12, "like_count": 227, "quote_count": 1}, "author_id": "176669543", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.8052, "type": "Place", "normalized_text": "Lagomarsino"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1208374085409034240", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/BLFqnXMNPJ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:10:07.000Z", "text": "RT @brasil247: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/BLFqnXMNPJ", "edit_history_tweet_ids": ["1208374085409034240"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988939246751961088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208066693752340485"}]}, {"lang": "es", "id": "1208374073748705281", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:10:04.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208374073748705281"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833889168375836672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208373961685372929", "created_at": "2019-12-21T13:09:37.000Z", "text": "passei mal a madrugada inteira c pressentimento ruim e hoje acordo c not\u00edcia que um familiar se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1208373961685372929"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1108166986247389186"}, {"lang": "es", "id": "1208373926176407552", "created_at": "2019-12-21T13:09:29.000Z", "text": "No entiendo como la gente se suicida, esos cables que se desconectan en el cerebro debe ser algo muy arr..Quiz\u00e1 si no le tuviera yo tanto temor al dolor f\u00edsico (quiz\u00e1 sea alguna clase de fobia, pero yo no lo soporto) y estuviese en las mismas calamidades que tienen algunas person", "edit_history_tweet_ids": ["1208373926176407552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114185864"}, {"lang": "pt", "id": "1208373479340486656", "in_reply_to_user_id": "8802752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:07:42.000Z", "text": "@g1 Mas...diz a\u00ed, ela vai visitar QUEM!?! Se matou a fam\u00edlia.", "edit_history_tweet_ids": ["1208373479340486656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "3681401188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208373203187486720"}]}, {"lang": "es", "id": "1208373252864610304", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/x8Ol37kmgw", "expanded_url": "http://bit.ly/35NILc6", "display_url": "bit.ly/35NILc6", "status": 200, "unwound_url": "https://versionfinal.com.ve/sucesos/tragedia-en-sambil-padre-lanza-a-su-hija-desde-el-cuarto-piso-y-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8933, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:06:48.000Z", "text": "Tragedia en Sambil: Padre lanza a su hija desde el cuarto piso y se suicida https://t.co/x8Ol37kmgw", "edit_history_tweet_ids": ["1208373252864610304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "18661011"}, {"lang": "es", "id": "1208373097360961536", "created_at": "2019-12-21T13:06:11.000Z", "text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208373097360961536"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864513733627871232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}]}, {"lang": "es", "id": "1208373023130234880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Buhita15", "id": "1198949865763553280"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "pollipris", "id": "247772056"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.4941, "type": "Other", "normalized_text": "buho21D"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 88, "tag": "buho21D"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:05:53.000Z", "text": "RT @Buhita15: @pollipris Jajajajajaja la pobre m\u00e1s de una se suicida jajajajaja #buho21D  \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "edit_history_tweet_ids": ["1208373023130234880"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201248112301481985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208372911595241472"}]}, {"lang": "es", "id": "1208372911595241472", "in_reply_to_user_id": "247772056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pollipris", "id": "247772056"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "buho21D"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "buho21D"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:05:27.000Z", "text": "@pollipris Jajajajajaja la pobre m\u00e1s de una se suicida jajajajaja #buho21D  \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "edit_history_tweet_ids": ["1208372911595241472"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1198949865763553280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208368574508736514"}]}, {"lang": "es", "id": "1208372100559507456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:02:13.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorism\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208372100559507456"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66852857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208197571836989441"}]}, {"lang": "es", "id": "1208372077163679744", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:02:08.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208372077163679744"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4227833793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208371870564794368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:01:19.000Z", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208371870564794368"], "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137111723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}]}, {"lang": "es", "id": "1208371865611309057", "in_reply_to_user_id": "73803460", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlexaMinozSHCJ", "id": "73803460"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:01:17.000Z", "text": "@AlexaMinozSHCJ Es homicida, infanticida. Luego suicida. Matese el pero porque matar a la ni\u00f1a.", "edit_history_tweet_ids": ["1208371865611309057"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81900035", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208210330716913665"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208371743062183937", "created_at": "2019-12-21T13:00:48.000Z", "text": "Quem se matou de beber ontem foi eu kkk ressaca do c\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1208371743062183937"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375351915"}, {"lang": "es", "id": "1208371556910555136", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/eNZgCvpJFl", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1208371556910555136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNZgCvpJFl", "media_key": "7_1208371473670389760"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 52, "tag": "ebook"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "thriller"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:00:04.000Z", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/eNZgCvpJFl", "edit_history_tweet_ids": ["1208371556910555136"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "es", "id": "1208371410638450689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "URlibre", "id": "76178336"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3995, "type": "Person", "normalized_text": "SAMBIL"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:59:29.000Z", "text": "RT @URlibre: CASO SAMBIL: En los videos de seguridad se aprecia que el padre empuja a la hija al vac\u00edo y luego se suicida. Estaba peleando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208371410638450689"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50787103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208354483241193472"}]}, {"lang": "es", "id": "1208371302312140802", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:59:03.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208371302312140802"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108487154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208371271374983169", "created_at": "2019-12-21T12:58:56.000Z", "text": "RESCATE / SUICIDA / EN ALTURA : AV. AFRANIO MELLO FRANCO  100  - JESUS MARIA // MED-202,RES-202", "edit_history_tweet_ids": ["1208371271374983169"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "6251192"}, {"lang": "es", "id": "1208371243612856320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:58:49.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208371243612856320"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55636178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "es", "id": "1208371075052195845", "in_reply_to_user_id": "256409468", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GGLapresa", "id": "256409468"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.5265, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:58:09.000Z", "text": "@GGLapresa El combo BvS/Escuadr\u00f3n Suicida nos pulveriz\u00f3 la mente.", "edit_history_tweet_ids": ["1208371075052195845"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "200079198", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208365658582528000"}]}, {"lang": "es", "id": "1208371024875667456", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/3CbGkBPlXG", "expanded_url": "https://twitter.com/ToledoPsic/status/1208371024875667456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3CbGkBPlXG", "media_key": "7_1208370997386207233"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4178, "type": "Other", "normalized_text": "Terapia"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:57:57.000Z", "text": "S\u00e1bado de Terapia suicida 19km\ud83d\ude30\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/3CbGkBPlXG", "edit_history_tweet_ids": ["1208371024875667456"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "394263099"}, {"lang": "es", "id": "1208371022128386048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "URlibre", "id": "76178336"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3995, "type": "Person", "normalized_text": "SAMBIL"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:57:56.000Z", "text": "RT @URlibre: CASO SAMBIL: En los videos de seguridad se aprecia que el padre empuja a la hija al vac\u00edo y luego se suicida. Estaba peleando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208371022128386048"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791333307866816512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208354483241193472"}]}, {"lang": "es", "id": "1208370745652498432", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:56:50.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208370745652498432"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833010838772580354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208370741885964288", "in_reply_to_user_id": "20372050", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:56:49.000Z", "text": "@lobaoeletrico Voc\u00ea s\u00f3 tem \u00f3dio no cora\u00e7\u00e3o. Por que n\u00e3o suicida como seu pai sua m\u00e3e", "edit_history_tweet_ids": ["1208370741885964288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976654778678829056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208191823258300416"}]}, {"lang": "es", "id": "1208370700710547457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:56:40.000Z", "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208370700710547457"], "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621703842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}]}, {"lang": "es", "id": "1208370154154971136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:54:29.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208370154154971136"], "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928050807483846656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208369339931512833", "created_at": "2019-12-21T12:51:15.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1208369339931512833"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3130040080"}, {"lang": "es", "id": "1208369260415868930", "in_reply_to_user_id": "2943244234", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "alex_riveiro", "id": "82388403"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "JoseCardenas1", "id": "93797343"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:50:56.000Z", "text": "@8f8780c9727d492 @alex_riveiro @JoseCardenas1 Ya ves. Cuanto suicida perezoso hay.", "edit_history_tweet_ids": ["1208369260415868930"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81130679", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207404499150811138"}]}, {"lang": "es", "id": "1208369105318875136", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/BqaTDvLYSa", "expanded_url": "https://twitter.com/ArsenalEspanol/status/1208025322156900352", "display_url": "twitter.com/ArsenalEspanol\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:50:19.000Z", "text": "Tiene tanto de rom\u00e1ntico como de suicida. Por eso mismo quiz\u00e1 salva bien. https://t.co/BqaTDvLYSa", "edit_history_tweet_ids": ["1208369105318875136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109308080", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208025322156900352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208368867979988992", "created_at": "2019-12-21T12:49:23.000Z", "text": "RT @AnaBurk04439285: Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208368867979988992"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51424420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208228885818679297"}]}, {"lang": "es", "id": "1208368728339038208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:48:49.000Z", "text": "RT @FuerzasMilCol: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aument\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208368728339038208"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2775859174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208361113735368704"}]}, {"lang": "es", "id": "1208368702913175554", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ddDTlZfqCP", "expanded_url": "https://puntodecorte.com/hombre-lanza-a-su-hija-desde-el-ultimo-nivel-y-luego-se-suicida-en-el-sambil-caracas/", "display_url": "puntodecorte.com/hombre-lanza-a\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/H1eK2GUEVB", "expanded_url": "https://twitter.com/Punto_deCorte/status/1208368702913175554/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H1eK2GUEVB", "media_key": "3_1208368701130641408"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3434, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6972, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:48:43.000Z", "text": "Hombre lanza a su hija desde el \u00faltimo nivel y luego se suicida en el Sambil,\u00a0Caracas https://t.co/ddDTlZfqCP https://t.co/H1eK2GUEVB", "edit_history_tweet_ids": ["1208368702913175554"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876863947617513473"}, {"lang": "es", "id": "1208368696877572098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.7904, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5245, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:48:42.000Z", "text": "RT @hectoralonso: Fiscal del Ministerio P\u00fablico se suicida junto a su hija en el CC Sambil. Un diciembre de dolor y tragedias. https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208368696877572098"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49002963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208234845253591041"}]}, {"lang": "es", "id": "1208368667643256832", "in_reply_to_user_id": "1242700524", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "javier72633076", "id": "1242700524"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:48:35.000Z", "text": "@javier72633076 @primerafuente1 @MartinVizcarraC Est\u00e1n usando el consejo de su suicida lider: \"si no los convences, confundelos\" \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nPor suerte cada vez hay menos", "edit_history_tweet_ids": ["1208368667643256832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487873141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207982629171212288"}]}, {"lang": "es", "id": "1208368346011504640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:47:18.000Z", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208368346011504640"], "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736876734411362305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}]}, {"lang": "es", "id": "1208367791046307840", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:45:06.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208367791046307840"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995415254468308992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208367661295505408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "URlibre", "id": "76178336"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3995, "type": "Person", "normalized_text": "SAMBIL"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:44:35.000Z", "text": "RT @URlibre: CASO SAMBIL: En los videos de seguridad se aprecia que el padre empuja a la hija al vac\u00edo y luego se suicida. Estaba peleando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208367661295505408"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61381640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208354483241193472"}]}, {"lang": "es", "id": "1208367542584123394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lanacionweb", "id": "186108816"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:44:07.000Z", "text": "RT @lanacionweb: Una segunda versi\u00f3n extraoficial del hecho afirma que la peque\u00f1a estaba posando para tomarse una foto hija en la baranda p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208367542584123394"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2298018440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208353936882708481"}]}, {"lang": "es", "id": "1208367275306344454", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:43:03.000Z", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208367275306344454"], "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343314829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}]}, {"lang": "es", "id": "1208367259628032001", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:42:59.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208367259628032001"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973596337869598720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208367194939236352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:42:44.000Z", "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208367194939236352"], "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081577076778590208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}]}, {"lang": "es", "id": "1208367087288274944", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:42:18.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208367087288274944"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181289905965670400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208366899765108737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:41:33.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208366899765108737"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735092281401872384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "es", "id": "1208366829602791425", "in_reply_to_user_id": "1389879272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elestimulo", "id": "1389879272"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.681, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:41:17.000Z", "text": "@elestimulo Noticia mal titulada.\nEstos NO pueden ser periodistas.\n\"Padre arroja al vac\u00edo a a su hija y luego se suicida, en el Sambil\"", "edit_history_tweet_ids": ["1208366829602791425"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089770140865052674", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208366004436426753"}]}, {"lang": "es", "id": "1208366821444898816", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:41:15.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208366821444898816"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196854253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208366502262530049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:39:59.000Z", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208366502262530049"], "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163572993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}]}, {"lang": "es", "id": "1208366244497383429", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.7904, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5245, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:38:57.000Z", "text": "RT @hectoralonso: Fiscal del Ministerio P\u00fablico se suicida junto a su hija en el CC Sambil. Un diciembre de dolor y tragedias. https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208366244497383429"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117588129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208234845253591041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208365975437029376", "created_at": "2019-12-21T12:37:53.000Z", "text": "RT @AnaBurk04439285: Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208365975437029376"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621287083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208228885818679297"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208365848240504832", "created_at": "2019-12-21T12:37:23.000Z", "text": "RT @AnaBurk04439285: Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208365848240504832"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35911020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208228885818679297"}]}, {"lang": "es", "id": "1208365109275430913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:34:27.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208365109275430913"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948210702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "es", "id": "1208364951942897664", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/It9A8pyJLI", "expanded_url": "https://twitter.com/TalibanArgento2/status/1208179500514709505", "display_url": "twitter.com/TalibanArgento\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.331, "type": "Other", "normalized_text": "Chorra"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.354, "type": "Person", "normalized_text": "flor"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:33:49.000Z", "text": "La Chorra viaja a ver a la suicida? O s\u00f3lo mienten y esta refugiada? Mejor q aclare o quedar\u00e1 como suicida y mala madre flor k. https://t.co/It9A8pyJLI", "edit_history_tweet_ids": ["1208364951942897664"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1581469112"}, {"lang": "es", "id": "1208364889837842433", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:33:34.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208364889837842433"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073455457472339968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208364770795098112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:33:06.000Z", "text": "RT @FuerzasMilCol: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aument\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208364770795098112"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751226518160965636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208361113735368704"}]}, {"lang": "it", "id": "1208364609926762496", "in_reply_to_user_id": "2965215545", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "Noninfluente", "id": "146738509"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:32:27.000Z", "text": "@weisernerd @Noninfluente Follia suicida.\nPunto.", "edit_history_tweet_ids": ["1208364609926762496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4860518914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208303034767466496"}]}, {"lang": "es", "id": "1208364455463141376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MariaJGarciaL", "id": "103352450"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "Henri Pittier"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5994, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:31:51.000Z", "text": "RT @MariaJGarciaL: La avioneta.\nLos desaparecidos en el Henri Pittier.\nEl pap\u00e1 homicida/suicida en el Sambil.\n\n\u00a1Que d\u00eda!", "edit_history_tweet_ids": ["1208364455463141376"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565607717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185745187303424"}]}, {"lang": "es", "id": "1208364278132203520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "palqro1969", "id": "988820666"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "etneidnepedniro", "id": "4127886193"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Guardia98095612", "id": "703999495"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "EdgardBuscaglia", "id": "363451648"}, {"start": 67, "end": 81, "username": "Irma_Sandoval", "id": "213431242"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:31:08.000Z", "text": "RT @palqro1969: @etneidnepedniro @Guardia98095612 @EdgardBuscaglia @Irma_Sandoval Del \"robo\" de la elecci\u00f3n del 2006, \u00bflas hay?\n\nCambien su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208364278132203520"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988820666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208364212088647681"}]}, {"lang": "es", "id": "1208364212088647681", "in_reply_to_user_id": "4127886193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "etneidnepedniro", "id": "4127886193"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Guardia98095612", "id": "703999495"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "EdgardBuscaglia", "id": "363451648"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "Irma_Sandoval", "id": "213431242"}, {"start": 150, "end": 164, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 287, "end": 302, "username": "SNietoCastillo", "id": "353033900"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:30:53.000Z", "text": "@etneidnepedniro @Guardia98095612 @EdgardBuscaglia @Irma_Sandoval Del \"robo\" de la elecci\u00f3n del 2006, \u00bflas hay?\n\nCambien su cantaleta.\n\nLa tiran\u00eda de @lopezobrador_ asesina defensores sociales y periodistas, \"suicida\" empresarios, \"accidenta\" a gobernadoras y amenaza con su Beria de 4a @SNietoCastillo a cualquiera que no piense como \u00e9l.", "edit_history_tweet_ids": ["1208364212088647681"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988820666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208151169400336384"}]}, {"lang": "es", "id": "1208363960036147201", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/jGYOnAfC4d", "expanded_url": "https://bit.ly/2EFsrhF", "display_url": "bit.ly/2EFsrhF", "status": 200, "unwound_url": "https://elvenezolanonews.com/2019/12/21/hombre-asesina-a-su-hija-y-luego-se-suicida-en-el-sambil-de-caracas/"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7799, "type": "Organization", "normalized_text": "EVNews"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 101, "tag": "EVNews"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:29:53.000Z", "text": "Hombre asesina a su hija y luego se suicida en el Sambil de Caracas - https://t.co/jGYOnAfC4d #EVNews #Venezuela", "edit_history_tweet_ids": ["1208363960036147201"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164908231"}, {"lang": "es", "id": "1208363721443160064", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:28:56.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208363721443160064"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4811318417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208363677197438978", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:28:45.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208363677197438978"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2169576730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208363476051210240", "created_at": "2019-12-21T12:27:57.000Z", "text": "\u00bfQue es lo que no sabemos ahora?\n\n- Velero de lujo con bandera venezolana abandonado en las aguas de Honduras\n\n- Fiscal del MP mata a su hija y se suicida, el acto que recuerda el final de los Goebbels\n\n- Presuntos familiares de Diosdi mueren en una avioneta llena de enchufados", "edit_history_tweet_ids": ["1208363476051210240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "744679812", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9585, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.646, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.7325, "type": "Person", "normalized_text": "Goebbels"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.7047, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdi"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208363461165621248", "created_at": "2019-12-21T12:27:54.000Z", "text": "#Rosc\u00f3nXbox mi esbirro favorito, un buen Psic\u00f3pata suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1208363461165621248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423356252", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8911, "type": "Other", "normalized_text": "Rosc\u00f3nXbox"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Rosc\u00f3nXbox"}]}}, {"lang": "en", "id": "1208363380215562241", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/R4GwlQWorq", "expanded_url": "https://twitter.com/IMPACTWRESTLING/status/1208069551117623296", "display_url": "twitter.com/IMPACTWRESTLIN\u2026"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 145, "tag": "TrashCity"}]}, "geo": {"place_id": "01ebe1a6782c84bd"}, "created_at": "2019-12-21T12:27:34.000Z", "text": "Hold up, so idiots complain about wrestlers standing &amp; waiting for a tope suicida or swan dive but this is totally ok right??? FOH #TrashCity https://t.co/R4GwlQWorq", "edit_history_tweet_ids": ["1208363380215562241"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134273219580649472", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208069551117623296"}]}, {"lang": "es", "id": "1208363368517709825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:27:32.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208363368517709825"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288940916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "es", "id": "1208362873354964993", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:25:33.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208362873354964993"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182411345486077959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208362808057978880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barcellosleskaa", "id": "787063926060113920"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:25:18.000Z", "text": "RT @barcellosleskaa: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "edit_history_tweet_ids": ["1208362808057978880"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809089023419580418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207710079027499008"}]}, {"lang": "es", "id": "1208362779905843212", "created_at": "2019-12-21T12:25:11.000Z", "text": "En navidad hay mas suicidios que en cualquier \u00e9poca del a\u00f1o. \nEn navidad suena Maria Carell significativamente mas que en cualquier \u00e9poca del a\u00f1o.\n\nKa \u00fanica conclusi\u00f3n l\u00f3gica es que la gente se suicida al escuchar a esta se\u00f1ora.", "edit_history_tweet_ids": ["1208362779905843212"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3795301529", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Carell"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208362505493524481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:24:06.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208362505493524481"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1904363528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "es", "id": "1208362483083292672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:24:00.000Z", "text": "RT @FuerzasMilCol: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aument\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208362483083292672"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181788493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208361113735368704"}]}, {"lang": "es", "id": "1208362340506329093", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:23:26.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208362340506329093"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3344079393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208362294092189697", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/dIew41lc36", "expanded_url": "https://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:23:15.000Z", "text": "Una chica lesbiana se suicida despu\u00e9s de 7 a\u00f1os en terapias de conversi\u00f3n https://t.co/dIew41lc36", "edit_history_tweet_ids": ["1208362294092189697"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3374733335"}, {"lang": "es", "id": "1208362166547410944", "created_at": "2019-12-21T12:22:45.000Z", "text": "Les recomiendo escuchar The Last Days of August. M\u00e1s all\u00e1 de contar el tragedia de una actriz porno que se suicida despu\u00e9s de recibir ciberbullying, este podcast explora a fondo la industria pornogr\u00e1fica y las consecuencias de que plataformas como PornHub y YouPorn sean gratuitas", "edit_history_tweet_ids": ["1208362166547410944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38122731", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 46, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "The Last Days of August"}, {"start": 134, "end": 146, "probability": 0.6134, "type": "Other", "normalized_text": "ciberbullying"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.8708, "type": "Other", "normalized_text": "PornHub"}, {"start": 258, "end": 264, "probability": 0.8673, "type": "Other", "normalized_text": "YouPorn"}]}}, {"lang": "en", "id": "1208361995810029568", "in_reply_to_user_id": "3602578275", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "suicida_abordo", "id": "3602578275"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:22:04.000Z", "text": "@suicida_abordo Qual nome ??", "edit_history_tweet_ids": ["1208361995810029568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199836342793973760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205318461020356609"}]}, {"lang": "es", "id": "1208361843124776960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:21:28.000Z", "text": "RT @FuerzasMilCol: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aument\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208361843124776960"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188558686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208361113735368704"}]}, {"lang": "es", "id": "1208361812195991552", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:21:20.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208361812195991552"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1230831842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "it", "id": "1208361798069620738", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:21:17.000Z", "text": "RT @agambella: I governativi hanno presso anche al Rafah, ed ora devono reggere l'urto di un contrattacco di HTS con la tecnica di autobomb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208361798069620738"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2993829604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208347747994210304"}]}, {"lang": "es", "id": "1208361707757854720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "URlibre", "id": "76178336"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3995, "type": "Person", "normalized_text": "SAMBIL"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:20:56.000Z", "text": "RT @URlibre: CASO SAMBIL: En los videos de seguridad se aprecia que el padre empuja a la hija al vac\u00edo y luego se suicida. Estaba peleando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208361707757854720"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39612966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208354483241193472"}]}, {"lang": "es", "id": "1208361651113791488", "in_reply_to_user_id": "410163779", "entities": {"urls": [{"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/WaSFdAjYzg", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/suicidio-y-mmcc/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alvaroTES1991", "id": "410163779"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Aetesys_Naciona", "id": "997068425053855744"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "AETESYS_TES", "id": "1018051455016726528"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:20:42.000Z", "text": "@alvaroTES1991 @Aetesys_Naciona @CarlosSotolibre @AETESYS_TES Hay que visibilizar esta realidad, pero sobre todo hay que hacerlo con criterio. Los medios de comunicaci\u00f3n tienen una labor fundamental en la prevenci\u00f3n del suicidio y la responsabilidad de hacer un adecuado tratamiento de este tipo de noticias. \nhttps://t.co/WaSFdAjYzg", "edit_history_tweet_ids": ["1208361651113791488"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1149451696273350656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208358420249808896"}]}, {"lang": "es", "id": "1208361428622675968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:19:49.000Z", "text": "RT @FuerzasMilCol: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aument\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208361428622675968"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868885748128387073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208361113735368704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208361331260379136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barcellosleskaa", "id": "787063926060113920"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:19:26.000Z", "text": "RT @barcellosleskaa: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "edit_history_tweet_ids": ["1208361331260379136"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808785359849058304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207710079027499008"}]}, {"lang": "es", "id": "1208361235139436544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:19:03.000Z", "text": "RT @FuerzasMilCol: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aument\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208361235139436544"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3589547242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208361113735368704"}]}, {"lang": "es", "id": "1208361198808260609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:18:54.000Z", "text": "RT @FuerzasMilCol: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aument\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208361198808260609"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128593706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208361113735368704"}]}, {"lang": "es", "id": "1208361113735368704", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3l10LAY4Fu", "expanded_url": "https://twitter.com/FuerzasMilCol/status/1208361113735368704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3l10LAY4Fu", "media_key": "3_1208361094781317120"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 234, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 266, "tag": "SanidadMilitar"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:18:34.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento del suicidio y el papel que cada uno de nosotros podemos jugar para ayudar a prevenirlo dentro de @FuerzasMilCol. \u00a1No est\u00e1s solo #SanidadMilitar te acompa\u00f1a! https://t.co/3l10LAY4Fu", "edit_history_tweet_ids": ["1208361113735368704"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "author_id": "133112225"}, {"lang": "es", "id": "1208360850643247104", "in_reply_to_user_id": "54091900", "entities": {"urls": [{"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/bi70fFcJu7", "expanded_url": "https://twitter.com/JohiTaihua/status/1208360850643247104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bi70fFcJu7", "media_key": "3_1208360837817290752"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:17:31.000Z", "text": "@evelinorcon @MartinVizcarraC Hay que ser bien conchudo para decir esto, cuando el APRA fue uno de las bandas ciminales que mas da\u00f1o hizo al pais, super e hiper inflacion y corrupcion del 85 al 90 y el segundo gobierno del cobarde suicida corrupcion total se hicieron millonarios unos cuantos aprosos. https://t.co/bi70fFcJu7", "edit_history_tweet_ids": ["1208360850643247104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052665478534053900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207734451595333632"}]}, {"lang": "es", "id": "1208360811015659521", "in_reply_to_user_id": "67033348", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.3855, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.6765, "type": "Person", "normalized_text": "Marroquin"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:17:22.000Z", "text": "@ManfredoGuate Darle una candidatura a un bueno para nada que solo ha vivido del estado y de ONGs vividoras es un acto suicida. La larga cadena de ilegalidades y odio que ha metido Marroquin no da tregua ni en diciembre ni nunca.", "edit_history_tweet_ids": ["1208360811015659521"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153683240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208028180931629057"}]}, {"lang": "it", "id": "1208360542315962368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:16:18.000Z", "text": "RT @agambella: I governativi hanno presso anche al Rafah, ed ora devono reggere l'urto di un contrattacco di HTS con la tecnica di autobomb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208360542315962368"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379030092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208347747994210304"}]}, {"lang": "es", "id": "1208360524179787778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:16:13.000Z", "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208360524179787778"], "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927538342991990784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}]}, {"lang": "es", "id": "1208360278825558017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegadoInmortal6", "id": "603142773"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "lamusaneruda", "id": "1029167876"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 131, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Homicida"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:15:15.000Z", "text": "RT @LegadoInmortal6: @lamusaneruda @RCamachoVzla @NicolasMaduro @DrodriguezVen @dcabellor Claro, es asi! El Occiso, Suicida Homicida, ERA F\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208360278825558017"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108825957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208359961253818372"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208360192993349634", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/BLFqnXMNPJ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:14:54.000Z", "text": "RT @brasil247: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/BLFqnXMNPJ", "edit_history_tweet_ids": ["1208360192993349634"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2382899484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208066693752340485"}]}, {"lang": "es", "id": "1208360178837536773", "in_reply_to_user_id": "14071068", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elpalabrista", "id": "14071068"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6485, "type": "Other", "normalized_text": "Halcyon"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5966, "type": "Other", "normalized_text": "Alcyone"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.4072, "type": "Other", "normalized_text": "Aeolus"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.5645, "type": "Other", "normalized_text": "Alcyone"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "Ceyx"}, {"start": 214, "end": 225, "probability": 0.8985, "type": "Other", "normalized_text": "Halcyon days"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:14:51.000Z", "text": "@elpalabrista Halcyon viene de Alcyone, hija de Aeolus, dios del viento. Alcyone se suicida tir\u00e1ndose al mar tras la muerte de su amado Ceyx y es transformada en un pez. Los d\u00edas sin tormentas en el invierno, los \"Halcyon days\" son cuando ella est\u00e1 poniendo huevos y su padre para los vientos.", "edit_history_tweet_ids": ["1208360178837536773"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18140851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208356912322039810"}]}, {"lang": "es", "id": "1208359961253818372", "in_reply_to_user_id": "1029167876", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lamusaneruda", "id": "1029167876"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 58, "end": 68, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 110, "probability": 0.6215, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Homicida"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:13:59.000Z", "text": "@lamusaneruda @RCamachoVzla @NicolasMaduro @DrodriguezVen @dcabellor Claro, es asi! El Occiso, Suicida Homicida, ERA FISCAL DEL MINISTERIO PUBLICO, discuti\u00f3 acaloradamente con la mujer, POR QUE RAZ\u00d3N EN LA ACTUALIDAD LAS PAREJAS DISCUTEN AL PUNTO DE SUICIDIO? Q Tristeza", "edit_history_tweet_ids": ["1208359961253818372"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603142773", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208240121906110464"}]}, {"lang": "es", "id": "1208359938579238919", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zcSJfmVzLp", "expanded_url": "https://notiespartano.com/2019/12/21/padre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "notiespartano.com/2019/12/21/pad\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/BP0x2urNXf", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiEspartano/status/1208359938579238919/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BP0x2urNXf", "media_key": "3_1208359915955179520"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6949, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:13:54.000Z", "text": "Padre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil y se suicida - https://t.co/zcSJfmVzLp https://t.co/BP0x2urNXf", "edit_history_tweet_ids": ["1208359938579238919"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957510522"}, {"lang": "es", "id": "1208359637877178374", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.7904, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5245, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:12:42.000Z", "text": "RT @hectoralonso: Fiscal del Ministerio P\u00fablico se suicida junto a su hija en el CC Sambil. Un diciembre de dolor y tragedias. https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208359637877178374"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272090171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208234845253591041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208359587931414529", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/aISbdIGH1r", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/12/20/world/americas/brazil-police-shootings-murder.html", "display_url": "nytimes.com/2019/12/20/wor\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:12:30.000Z", "text": "@SF_Moro Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9dia de 17 pessoas todos os dias no Brasil no ano passado...\"Sou um her\u00f3i para o meu povo\", disse um l\u00edder da mil\u00edcia.\n\nhttps://t.co/aISbdIGH1r", "edit_history_tweet_ids": ["1208359587931414529"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1104120714196668419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208350764751638528"}]}, {"lang": "es", "id": "1208359426631045120", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/H2cxDLTPqX", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001232906872/posts/2808300359221033/", "display_url": "facebook.com/10000123290687\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "El Stevens"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.718, "type": "Person", "normalized_text": "Liam"}, {"start": 44, "end": 58, "probability": 0.7787, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Martinez"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Alejo Lozano"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.7798, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Roma\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:11:52.000Z", "text": "El Sergio el suicida\nEl Stevens el sad\nLiam Andr\u00e9s Martinez el otro sad\nAlejo Lozano el futbolista\nY Julio Roma\u00f1a el raro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/H2cxDLTPqX", "edit_history_tweet_ids": ["1208359426631045120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1906076004"}, {"lang": "es", "id": "1208359184850391083", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/LFJttwzmfI", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html", "display_url": "elespanol.com/sociedad/suces\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "salvan"}, {"start": 36, "end": 44, "tag": "suicida"}, {"start": 74, "end": 80, "tag": "metro"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:10:54.000Z", "text": "Tres j\u00f3venes #salvan la vida de una #suicida que se arroj\u00f3 a las v\u00edas del #metro de #Madrid \n\n https://t.co/LFJttwzmfI", "edit_history_tweet_ids": ["1208359184850391083"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428917830"}, {"lang": "es", "id": "1208359168249339905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:10:50.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208359168249339905"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002161563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "es", "id": "1208358951739383809", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/KaoKN5Hjjr", "expanded_url": "https://twitter.com/insuficientepq/status/1208166029530161152", "display_url": "twitter.com/insuficientepq\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:09:58.000Z", "text": "perereca suicida https://t.co/KaoKN5Hjjr", "edit_history_tweet_ids": ["1208358951739383809"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3018791014"}, {"lang": "es", "id": "1208358105693728774", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "balu_arte", "id": "242356598"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:06:37.000Z", "text": "RT @balu_arte: @esquinabaja Perd\u00f3n pero no veo ni siento q se esta riendo, lo q leo es la pura verdad, 1 hombre probo no se suicida, 1 homb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208358105693728774"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978097290954117121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207670574564216838"}]}, {"lang": "es", "id": "1208357865490124801", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/mF5LllOGBC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1208356440387149829", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.7254, "type": "Person", "normalized_text": "romeo"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "julieta"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:05:39.000Z", "text": "Debe haber sido un pacto suicida, algo as\u00ed como romeo y julieta pero motorizado https://t.co/mF5LllOGBC", "edit_history_tweet_ids": ["1208357865490124801"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266846226", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208356440387149829"}]}, {"lang": "es", "id": "1208357714239328256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:05:03.000Z", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208357714239328256"], "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137496820194729985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}]}, {"lang": "it", "id": "1208357590834589696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Leonello61", "id": "1019539226730422272"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:04:34.000Z", "text": "RT @Leonello61: Il Presidente Mattarella ha concesso motu proprio l'Onorificenza al Merito a, tra gli altri, Riccardo Zaccaro di 22 anni pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208357590834589696"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132954396382384129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207979317222879232"}]}, {"lang": "es", "id": "1208357403567235072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:03:49.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208357403567235072"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1279747784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "es", "id": "1208357058971656192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:02:27.000Z", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208357058971656192"], "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601393493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208357000742080512", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/QawoS0cIni", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf085Y00Ia4.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CGuedes1906", "id": "51489815"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:02:13.000Z", "text": "RT @CGuedes1906: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/QawoS0cIni", "edit_history_tweet_ids": ["1208357000742080512"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44535121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208137087574253568"}]}, {"lang": "es", "id": "1208356314210066433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Guille_FerRam", "id": "135793103"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:59:30.000Z", "text": "RT @Guille_FerRam: Y yo se\u00f1ora no diga gilipolleces que nadie se suicida por ser sordo y ella oy perdona tengo libertad de expresi\u00f3n y yo m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208356314210066433"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173951761436086273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191480063084171264"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208356229883613184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:59:10.000Z", "text": "RT @GuilhermeSchelb: \u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208356229883613184"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2784571413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317796297461760"}]}, {"lang": "it", "id": "1208356143510302720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:58:49.000Z", "text": "RT @agambella: I governativi hanno presso anche al Rafah, ed ora devono reggere l'urto di un contrattacco di HTS con la tecnica di autobomb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208356143510302720"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1260237576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208347747994210304"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208355913897332736", "in_reply_to_user_id": "106714016", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/aISbdIGH1r", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/12/20/world/americas/brazil-police-shootings-murder.html", "display_url": "nytimes.com/2019/12/20/wor\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 173, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:57:54.000Z", "text": "@policiafederal Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9dia de 17 pessoas todos os dias no Brasil no ano passado...\"Sou um her\u00f3i para o meu povo\", disse um l\u00edder da mil\u00edcia.\n\nhttps://t.co/aISbdIGH1r", "edit_history_tweet_ids": ["1208355913897332736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1104120714196668419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208346396065177601"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208355858641555456", "created_at": "2019-12-21T11:57:41.000Z", "text": "RT @AnaBurk04439285: Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208355858641555456"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1544115248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208228885818679297"}]}, {"lang": "es", "id": "1208355634414063617", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:56:48.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208355634414063617"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151926031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208355606928773120", "created_at": "2019-12-21T11:56:41.000Z", "text": "Quem diria q eu ia me tornar uma puta cachaceira fumante depressiva suicida antes de meus pais me expulsarem de casa\nMinha eu de 10 anos teria medo de mim hj kkjsk", "edit_history_tweet_ids": ["1208355606928773120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2882627877"}, {"lang": "es", "id": "1208355603606839297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:56:40.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208355603606839297"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811317025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "es", "id": "1208355509864206336", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/mvUZMXehyr", "expanded_url": "https://caigaquiencaiga.net/impactante-ante-la-crisis-hombre-decide-lanzar-a-su-hija-al-vacio-y-luego-el-se-suicida/", "display_url": "caigaquiencaiga.net/impactante-ant\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AngelMonagas", "id": "52267744"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:56:18.000Z", "text": "RT @AngelMonagas: Impactante Ante la crisis hombre decide lanzar a su hija al vac\u00edo y luego \u00e9l se suicida https://t.co/mvUZMXehyr v\u00eda @cqc4\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208355509864206336"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326340551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208351807254212608"}]}, {"lang": "es", "id": "1208355057919332357", "in_reply_to_user_id": "109057415", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisOlavarrieta", "id": "109057415"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:54:30.000Z", "text": "@LuisOlavarrieta Una persona que se suicida no es precisamente un alma en paz, pero esta bien pedir respeto", "edit_history_tweet_ids": ["1208355057919332357"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "76497757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208194866137706496"}]}, {"lang": "es", "id": "1208354992886824960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rsanz777", "id": "64087831"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 82, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 115, "end": 132, "probability": 0.5911, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:54:15.000Z", "text": "RT @rsanz777: Identidad del homicida-suicida del Sambil: Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo, trabajaba como Fiscal 56\u00b0 del Ministerio P\u00fablico adscr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208354992886824960"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289660094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208218580560596992"}]}, {"lang": "es", "id": "1208354879145684992", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/RAbstvH7TY", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelvalls/status/1208328655606292481", "display_url": "twitter.com/manuelvalls/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.4393, "type": "Person", "normalized_text": "Psoe"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:53:47.000Z", "text": "El Psoe debe dejar esa deriva suicida para los intereses generales https://t.co/RAbstvH7TY", "edit_history_tweet_ids": ["1208354879145684992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119502612821364737"}, {"lang": "es", "id": "1208354789823852544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "URlibre", "id": "76178336"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3995, "type": "Person", "normalized_text": "SAMBIL"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:53:26.000Z", "text": "RT @URlibre: CASO SAMBIL: En los videos de seguridad se aprecia que el padre empuja a la hija al vac\u00edo y luego se suicida. Estaba peleando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208354789823852544"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56722688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208354483241193472"}]}, {"lang": "es", "id": "1208354723428020225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "URlibre", "id": "76178336"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3995, "type": "Person", "normalized_text": "SAMBIL"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:53:10.000Z", "text": "RT @URlibre: CASO SAMBIL: En los videos de seguridad se aprecia que el padre empuja a la hija al vac\u00edo y luego se suicida. Estaba peleando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208354723428020225"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157062090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208354483241193472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208354695405854720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:53:04.000Z", "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208354695405854720"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55685201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}]}, {"lang": "es", "id": "1208354659250900993", "in_reply_to_user_id": "3021762731", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Populismomata", "id": "3021762731"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "sangarciacorre", "id": "131557285"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:52:55.000Z", "text": "@Populismomata @sangarciacorre Esta no se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1208354659250900993"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1559600028", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208348093009281025"}]}, {"lang": "es", "id": "1208354516929781761", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:52:21.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208354516929781761"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2429041075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208354483241193472", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/z8O200hg1Y", "expanded_url": "https://twitter.com/URlibre/status/1208354483241193472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z8O200hg1Y", "media_key": "3_1208354467227348992"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/z8O200hg1Y", "expanded_url": "https://twitter.com/URlibre/status/1208354483241193472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z8O200hg1Y", "media_key": "3_1208354467256643584"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4136, "type": "Other", "normalized_text": "SAMBIL"}, {"start": 163, "end": 188, "probability": 0.5562, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.3511, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00fablico"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:52:13.000Z", "text": "CASO SAMBIL: En los videos de seguridad se aprecia que el padre empuja a la hija al vac\u00edo y luego se suicida. Estaba peleando con su pareja. Fue identificado como Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo,Fiscal 56\u00b0del Ministerio P\u00fablico,adscrito a la Direcci\u00f3n Contra La Corrupci\u00f3n... https://t.co/z8O200hg1Y", "edit_history_tweet_ids": ["1208354483241193472"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "76178336"}, {"lang": "it", "id": "1208354376844238848", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:51:48.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208354376844238848"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833742415693492224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}]}, {"lang": "es", "id": "1208354247873572864", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:51:17.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208354247873572864"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1382094032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208354230408495104", "created_at": "2019-12-21T11:51:13.000Z", "text": "RT @AnaBurk04439285: Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208354230408495104"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86166781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208228885818679297"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208354043866886144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:50:28.000Z", "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208354043866886144"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113901739948875777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}]}, {"lang": "es", "id": "1208353936882708481", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/qiSiNvwjDl", "expanded_url": "https://lanacionweb.com/sucesos/padre-lanza-a-su-pequena-hija-desde-el-cuarto-piso-del-sambil-caracas-y-luego-se-suicida/", "display_url": "lanacionweb.com/sucesos/padre-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:50:03.000Z", "text": "Una segunda versi\u00f3n extraoficial del hecho afirma que la peque\u00f1a estaba posando para tomarse una foto hija en la baranda pero esta se resbal\u00f3 y el padre, al no poder atajarla, cay\u00f3 de igual forma\n\nhttps://t.co/qiSiNvwjDl", "edit_history_tweet_ids": ["1208353936882708481"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186108816"}, {"lang": "es", "id": "1208353905630990336", "created_at": "2019-12-21T11:49:55.000Z", "text": "#BolivarLaSerie bolivar supiera como esta colombia actualmente se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1208353905630990336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "93923082", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.5857, "type": "Other", "normalized_text": "BolivarLaSerie"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "BolivarLaSerie"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208353852799561728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:49:43.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208353852799561728"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384908165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208353836009771015", "created_at": "2019-12-21T11:49:39.000Z", "text": "Toda vez que eu chego na empresa primeiro que a galera, sinto que o senhorzinho que se matou ali do lado fica me observando, s\u00f3 pq foi eu que achou ele", "edit_history_tweet_ids": ["1208353836009771015"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158071358011711488"}, {"lang": "es", "id": "1208353729600278529", "in_reply_to_user_id": "306555055", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "Javr182", "id": "203616959"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "Isaabelcristi", "id": "1195474593244422144"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:49:13.000Z", "text": "@Memotripleg @Javr182 @Isaabelcristi Co\u00f1o, \u00bfpor qu\u00e9 tienen que hablar guevonadas de todo?, la vaina fue hasta revisada por los organismos de seguridad en las c\u00e1maras de seguridad de c.c., y el carajo dej\u00f3 una nota suicida... y siguen con el guevo de que fue que cayeron.", "edit_history_tweet_ids": ["1208353729600278529"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063959528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208242079261958144"}]}, {"lang": "es", "id": "1208353607000711168", "created_at": "2019-12-21T11:48:44.000Z", "text": "Mi madre diciendo que mal educo a mi perro porque le coge los billetes de la cartera y me los trae a mi habitaci\u00f3n, tambi\u00e9n le quit\u00f3 el bocadillo, le sac\u00f3 el chorizo y llevaba 6 lonchas en la boca, ahora est\u00e1 intentando abrir el amon\u00edaco porque me sali\u00f3 suicida... \u00c9chame la culpa", "edit_history_tweet_ids": ["1208353607000711168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1138077283116363777"}, {"lang": "es", "id": "1208353504953286656", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/mvUZMXehyr", "expanded_url": "https://caigaquiencaiga.net/impactante-ante-la-crisis-hombre-decide-lanzar-a-su-hija-al-vacio-y-luego-el-se-suicida/", "display_url": "caigaquiencaiga.net/impactante-ant\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AngelMonagas", "id": "52267744"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:48:20.000Z", "text": "RT @AngelMonagas: Impactante Ante la crisis hombre decide lanzar a su hija al vac\u00edo y luego \u00e9l se suicida https://t.co/mvUZMXehyr v\u00eda @cqc4\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208353504953286656"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2409140952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208351807254212608"}]}, {"lang": "it", "id": "1208352720521957377", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Bnognsa7Xc", "expanded_url": "https://twitter.com/giudiiiiiiiii/status/1208330393096728576", "display_url": "twitter.com/giudiiiiiiiii/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "theciosaz", "id": "982283017149403136"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:45:13.000Z", "text": "RT @theciosaz: Occhio per occhio, dente per dente. Ogni imprenditore suicida 10 politici al muro https://t.co/Bnognsa7Xc", "edit_history_tweet_ids": ["1208352720521957377"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049654470047621120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208333038406508544"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208352708295643136", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/mSpHkDw0Wy", "expanded_url": "https://twitter.com/arieslaris/status/1208352708295643136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSpHkDw0Wy", "media_key": "3_1208352690608230401"}, {"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/mSpHkDw0Wy", "expanded_url": "https://twitter.com/arieslaris/status/1208352708295643136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSpHkDw0Wy", "media_key": "3_1208352700871663616"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "bal\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:45:10.000Z", "text": "bal\u00e3o suicida https://t.co/mSpHkDw0Wy", "edit_history_tweet_ids": ["1208352708295643136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87550224"}, {"lang": "es", "id": "1208352695079358466", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:45:07.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208352695079358466"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044367858770345984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208352627135832064", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/mvUZMXehyr", "expanded_url": "https://caigaquiencaiga.net/impactante-ante-la-crisis-hombre-decide-lanzar-a-su-hija-al-vacio-y-luego-el-se-suicida/", "display_url": "caigaquiencaiga.net/impactante-ant\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AngelMonagas", "id": "52267744"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:44:51.000Z", "text": "RT @AngelMonagas: Impactante Ante la crisis hombre decide lanzar a su hija al vac\u00edo y luego \u00e9l se suicida https://t.co/mvUZMXehyr v\u00eda @cqc4\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208352627135832064"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1402200787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208351807254212608"}]}, {"lang": "es", "id": "1208352079435182080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rsanz777", "id": "64087831"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 82, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 115, "end": 132, "probability": 0.5911, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:42:40.000Z", "text": "RT @rsanz777: Identidad del homicida-suicida del Sambil: Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo, trabajaba como Fiscal 56\u00b0 del Ministerio P\u00fablico adscr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208352079435182080"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276721652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208218580560596992"}]}, {"lang": "es", "id": "1208351993586241538", "in_reply_to_user_id": "307880945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rafaelbravo30", "id": "307880945"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "ChicaDeJeans", "id": "94116164"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.4798, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:42:20.000Z", "text": "@rafaelbravo30 @ChicaDeJeans Ese suicida, como usted lo llama, es quien m\u00e1s necesita oraci\u00f3n para que pueda descansar su alma, quiz\u00e1s muy atormentada. S\u00f3lo Dios es quien debe juzgarlo. Am\u00e9n...", "edit_history_tweet_ids": ["1208351993586241538"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987369064199872513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208237173184577538"}]}, {"lang": "es", "id": "1208351807254212608", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/mvUZMXehyr", "expanded_url": "https://caigaquiencaiga.net/impactante-ante-la-crisis-hombre-decide-lanzar-a-su-hija-al-vacio-y-luego-el-se-suicida/", "display_url": "caigaquiencaiga.net/impactante-ant\u2026"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 122, "username": "cqc44", "id": "353605436"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 154, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:41:35.000Z", "text": "Impactante Ante la crisis hombre decide lanzar a su hija al vac\u00edo y luego \u00e9l se suicida https://t.co/mvUZMXehyr v\u00eda @cqc44 No juzgo, solo advierto que Dios siempre tiene una salida, muchos no buscan de \u00e9l", "edit_history_tweet_ids": ["1208351807254212608"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "52267744"}, {"lang": "es", "id": "1208351679957078016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VICTORJ39622964", "id": "1202891208785367041"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:41:05.000Z", "text": "RT @VICTORJ39622964: @FreddyGuevaraC suicida es seguir con perdedores como ustedes, NO MAS BATE QUEBRADOS INCAPACES COMO USTEDES, USTEDES N\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208351679957078016"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867067128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207901356729733120"}]}, {"lang": "es", "id": "1208351571370807302", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "noelia1708", "id": "337923672"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Dos Papas"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6439, "type": "Person", "normalized_text": "o Bergogl"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:40:39.000Z", "text": "RT @noelia1708: Frase de Los Dos Papas: c\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta desde ah\u00ed \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0ftaaaaaanto Bergoglio t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208351571370807302"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38481918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208219654889574400"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208351563359670272", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/HdMJsLVRSP", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/o-impeachment-ja-esta-colocado/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/o-impea\u2026"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/HdMJsLVRSP", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/o-impeachment-ja-esta-colocado/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/o-impea\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:40:37.000Z", "text": "BOLSONARO TEM DEMONSTRADO QUE \u00c9 UM IDIOTA COMPLETO E ACREDITO QUE SEGUIR\u00c1 LOGO PARA A GUILHOTINA. E ELE INSISTE EM CONTINUAR DE SERRA ABAIXO COMO UM SUICIDA!\nhttps://t.co/HdMJsLVRSP https://t.co/HdMJsLVRSP", "edit_history_tweet_ids": ["1208351563359670272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2682830156"}, {"lang": "es", "id": "1208351519919226880", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Ic4iV5JSMH", "expanded_url": "http://bit.ly/2PK93Gz", "display_url": "bit.ly/2PK93Gz", "status": 200, "unwound_url": "https://noticialdia.com/2019/12/dos-personas-se-lanzan-desde-el-cuarto-piso-del-sambil-caracas/?utm_campaign=twitternad&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noticiaaldia", "id": "27066139"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil Caracas"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:40:27.000Z", "text": "RT @noticiaaldia: Padre lanza a su peque\u00f1a hija desde el cuarto piso del Sambil Caracas y luego se suicida https://t.co/Ic4iV5JSMH", "edit_history_tweet_ids": ["1208351519919226880"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565613870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208338824335634432"}]}, {"lang": "es", "id": "1208351497408434186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:40:21.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208351497408434186"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187300885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "es", "id": "1208351420191297536", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:40:03.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208351420191297536"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139290125400248322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208351404462657536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "laureanova", "id": "268000358"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}, {"start": 102, "end": 113, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:39:59.000Z", "text": "RT @laureanova: @FreddyGuevaraC \"suicida\" es lo q ustedes han estado haciendo desde que llegaron a la @AsambleaVE cinicos, se robaron la ay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208351404462657536"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867067128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207847349688717313"}]}, {"lang": "es", "id": "1208351065516707840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:38:38.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: Tragedia en el centro comercial: Fiscal del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Anticorrupci\u00f3n se suicida tras la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208351065516707840"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2324351837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208332288527912961"}]}, {"lang": "es", "id": "1208350898797318144", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/UKZwhTAA2n", "expanded_url": "https://caigaquiencaiga.net/impactante-ante-la-crisis-hombre-decide-lanzar-a-su-hija-al-vacio-y-luego-el-se-suicida/", "display_url": "caigaquiencaiga.net/impactante-ant\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/X0Ucwgb5OO", "expanded_url": "https://twitter.com/cqc44/status/1208350898797318144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0Ucwgb5OO", "media_key": "3_1208350897333579776"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:37:59.000Z", "text": "Impactante Ante la crisis hombre decide lanzar a su hija al vac\u00edo y luego \u00e9l se\u00a0suicida https://t.co/UKZwhTAA2n https://t.co/X0Ucwgb5OO", "edit_history_tweet_ids": ["1208350898797318144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353605436"}, {"lang": "es", "id": "1208350895395749888", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ni8cElWhPQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jovenesprod/status/1208143177066205187/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ni8cElWhPQ", "media_key": "3_1208143171705806851"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jovenesprod", "id": "399408136"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "NI\u00d1A"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "BuenaFe"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "FATAL"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "BuenaFe"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "LosR\u00edos"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:37:58.000Z", "text": "RT @jovenesprod: #FATAL\ud83d\ude22\nNI\u00d1A SE SUICIDA PORQUE SUS PADRES NO TEN\u00cdAN 5 D\u00d3LARES PARA AGASAJO en #BuenaFe #LosR\u00edos https://t.co/ni8cElWhPQ", "edit_history_tweet_ids": ["1208350895395749888"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245032611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208143177066205187"}]}, {"lang": "es", "id": "1208350842035814401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:37:45.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208350842035814401"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926788724486295552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "es", "id": "1208350081138778112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:34:44.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208350081138778112"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475902878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "ca", "id": "1208349979510738944", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/KbK7myN4sN", "expanded_url": "https://twitter.com/Frances54738233/status/1208349979510738944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KbK7myN4sN", "media_key": "3_1208349976688025601"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:34:19.000Z", "text": "Qu\u00e8 passa quan un escorp\u00ed es troba encerclat de foc?, es su\u00efcida...en el cas de Espanya est\u00e0 encerclada per les presions del m\u00f3n judicial europeu y per les negociacions per formar govern amb els indepes, com bon escorp\u00ed no es pot esperar res m\u00e9s que es su\u00efcidi fugint endavant. https://t.co/KbK7myN4sN", "edit_history_tweet_ids": ["1208349979510738944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002092350154399745"}, {"lang": "es", "id": "1208349611116695552", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:32:51.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208349611116695552"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89526238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208349480669589504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:32:20.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208349480669589504"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142867763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "ht", "id": "1208349191765934080", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/YTvMXQOyxF", "expanded_url": "https://twitter.com/taylorsouzza/status/909799431767314432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTvMXQOyxF", "media_key": "7_909799266507509760"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "taylorsouzza", "id": "520696807"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:31:12.000Z", "text": "RT @taylorsouzza: Ele... ele se suicidou \ud83d\ude2d https://t.co/YTvMXQOyxF", "edit_history_tweet_ids": ["1208349191765934080"], "public_metrics": {"retweet_count": 6933, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202047933807579137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "909799431767314432"}]}, {"lang": "es", "id": "1208348995703234560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:30:25.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: Tragedia en el centro comercial: Fiscal del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Anticorrupci\u00f3n se suicida tras la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208348995703234560"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701224846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208332288527912961"}]}, {"lang": "es", "id": "1208348962043904000", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:30:17.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208348962043904000"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156154866202480641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208348824877572096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MrX_Horror", "id": "576122313"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.6232, "type": "Person", "normalized_text": "OzzyOsbourne"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "OzzyOsbourne"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:29:44.000Z", "text": "RT @MrX_Horror: Hablaba de #OzzyOsbourne hace poco, y debo decir que el nuevo videoclip es una maravilla. Recrea aquel fragmento de su vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208348824877572096"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299360274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208334052316590081"}]}, {"lang": "es", "id": "1208348510162173952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:28:29.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: Tragedia en el centro comercial: Fiscal del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Anticorrupci\u00f3n se suicida tras la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208348510162173952"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2548895912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208332288527912961"}]}, {"lang": "es", "id": "1208348366360457216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:27:55.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208348366360457216"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2873871142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "es", "id": "1208348283069972480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "freireca", "id": "390740202"}, {"start": 101, "end": 117, "username": "gabrielsilva8_7", "id": "98786550"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:27:35.000Z", "text": "RT @freireca: Buena noticia. Adem\u00e1s de que atender\u00e1n llamadas de personas en riesgo suicida. Gracias @gabrielsilva8_7 por ayudarnos a intro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208348283069972480"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014839182550814721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207975015225929728"}]}, {"lang": "es", "id": "1208347222015918080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:23:22.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208347222015918080"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107704023916965888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "es", "id": "1208346717118238721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HospitalidadSJD", "id": "834748145812779008"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.5476, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 35, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:21:22.000Z", "text": "RT @HospitalidadSJD: \ud83d\udde8 El #suicidio es \u201cuna pandemia silenciosa\u201d. Las administraciones p\u00fablicas deber reforzar la prevenci\u00f3n, crear un tel\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208346717118238721"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715598393268158465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208007939874791424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208346323969294336", "created_at": "2019-12-21T11:19:48.000Z", "text": "8 da manh\u00e3 e j\u00e1 atropelei um suicida kkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1208346323969294336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429468487"}, {"lang": "pt", "id": "1208346322107092992", "created_at": "2019-12-21T11:19:47.000Z", "text": "Jesus, passou a semana toda dizendo que n\u00e3o mudaria seu estilo de jogo. Isso pode ser arriscado. Enfrentar de igual para igual um time do tamanho do Liverpool pode ser uma t\u00e1tica suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1208346322107092992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "135660904", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.9651, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208346261264519168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laconcubina1971", "id": "2356561514"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9089, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.7816, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:19:33.000Z", "text": "RT @laconcubina1971: Pas\u00f3 un d\u00eda alejada de twitter por trabajo y descubro que un padre de suicida con su hija en el Sambil y que secuestra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208346261264519168"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138152729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208292073520214016"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208346245682647040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Wallace_zoero", "id": "933338796573241344"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "Flazueiro", "id": "806661501645950976"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:19:29.000Z", "text": "RT @Wallace_zoero: @Flazueiro VOCE RECEBEU O ESQUADR\u00c3O SUICIDA\n\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\nREPASSE PARA QUE ELES DESTR\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208346245682647040"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3137048301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208231497519566848"}]}, {"lang": "es", "id": "1208346199830540288", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:19:18.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208346199830540288"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763528611341012992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208345384352960512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:16:04.000Z", "text": "RT @GuilhermeSchelb: \u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208345384352960512"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084263457317376000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317796297461760"}]}, {"lang": "ru", "id": "1208345303012786179", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/quxtmHDvxZ", "expanded_url": "https://zn.ua/TECHNOLOGIES/uchenye-svyazali-zagryaznenie-vozduha-s-povyshennym-riskom-suicida-i-depressii-339811_.html", "display_url": "zn.ua/TECHNOLOGIES/u\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "zn_ua", "id": "156617684"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 118, "tag": "\u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438"}, {"start": 119, "end": 126, "tag": "\u043d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0438"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:15:44.000Z", "text": "RT @zn_ua: \u0423\u0447\u0435\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043b\u0438 \u0437\u0430\u0433\u0440\u044f\u0437\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u043e\u0437\u0434\u0443\u0445\u0430 \u0441 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u0440\u0438\u0441\u043a\u043e\u043c \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0438 \u0434\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438\nhttps://t.co/quxtmHDvxZ\n#\u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 #\u043d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0438", "edit_history_tweet_ids": ["1208345303012786179"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1861357464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207602819429208064"}]}, {"lang": "es", "id": "1208345290144669696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:15:41.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208345290144669696"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125144542129414144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "es", "id": "1208345201116418048", "in_reply_to_user_id": "135313850", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Denn1Crane", "id": "135313850"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:15:20.000Z", "text": "@Denn1Crane @RCamachoVzla Cuando el padre lanza al vac\u00edo a su hija all\u00ed se convierte en un homicida, y luego al lanzarse \u00e9l se convierte en suicida, all\u00ed est\u00e1 la diferencia.", "edit_history_tweet_ids": ["1208345201116418048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141986956", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208196647869669378"}]}, {"lang": "es", "id": "1208345187157790721", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:15:17.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208345187157790721"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349077167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"lang": "es", "id": "1208345056496832518", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:14:46.000Z", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208345056496832518"], "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882725698321952770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}]}, {"lang": "es", "id": "1208344955057557504", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:14:21.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208344955057557504"], "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957218699114631169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"lang": "es", "id": "1208344866272534528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "noelia1708", "id": "337923672"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Dos Papas"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6439, "type": "Person", "normalized_text": "o Bergogl"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:14:00.000Z", "text": "RT @noelia1708: Frase de Los Dos Papas: c\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta desde ah\u00ed \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0ftaaaaaanto Bergoglio t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208344866272534528"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88240679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208219654889574400"}]}, {"lang": "es", "id": "1208344800929419270", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.7904, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5245, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:13:45.000Z", "text": "RT @hectoralonso: Fiscal del Ministerio P\u00fablico se suicida junto a su hija en el CC Sambil. Un diciembre de dolor y tragedias. https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208344800929419270"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70222243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208234845253591041"}]}, {"lang": "es", "id": "1208344785511165952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:13:41.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208344785511165952"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2391036366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "es", "id": "1208344729311727632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:13:28.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208344729311727632"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069373802948321280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208344623766212609", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VKv4JfVX8a", "expanded_url": "https://twitter.com/DudaSalabert/status/1208002418870562816", "display_url": "twitter.com/DudaSalabert/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:13:02.000Z", "text": "RT @MarcosWoelz: Se um matou o outro pode matar tamb\u00e9m, nessa l\u00f3gica todos acabaremos mortos. https://t.co/VKv4JfVX8a", "edit_history_tweet_ids": ["1208344623766212609"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145419497039380481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208208761267118085"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208344557500452864", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/wWnClp8m7a", "expanded_url": "https://t.co/wWnClp8m7a", "display_url": "t.co/wWnClp8m7a"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Taekook"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.786, "type": "Person", "normalized_text": "Taekookers"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Jimi"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "Jiko"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Jimi"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.7744, "type": "Person", "normalized_text": "Jun*"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.6864, "type": "Person", "normalized_text": "kook"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:12:47.000Z", "text": "Eu acho muito engra\u00e7ado as Jik**** falando que aquele post do Tae mata Taekook e os Taekookers n\u00e3o caem em si\nSendo que o Jimi* varias vezes ja matou Jiko**\nJimi* diz que se sente pai do Jun*kook e ate mesmo que nao gosta de quando falam dele com jungkook de outra forma\n\ud83e\udd14 https://t.co/wWnClp8m7a", "edit_history_tweet_ids": ["1208344557500452864"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1069267949133983746"}, {"lang": "es", "id": "1208344475698966529", "in_reply_to_user_id": "53863905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Trunksfx", "id": "104325875"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.52, "type": "Place", "normalized_text": "Reino de"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:12:27.000Z", "text": "@alexagomez2000 @Trunksfx Amiga lamentablemente escrito esta que ningun suicida entrara en el Reino de los cielos... es fuerte pero cierto....", "edit_history_tweet_ids": ["1208344475698966529"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109652741", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208237137608486912"}]}, {"lang": "es", "id": "1208344396929871872", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/UWLWiGyEqI", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloLanusse/status/1208165772079419393", "display_url": "twitter.com/PabloLanusse/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:12:08.000Z", "text": "CALLATE LA BOCA INFELIZ\nCUIDADOR DE LA COLITA DE CUADRIL DEL FISCAL SUICIDA. https://t.co/UWLWiGyEqI", "edit_history_tweet_ids": ["1208344396929871872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3006504929", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208165772079419393"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208344332434059264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:11:53.000Z", "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208344332434059264"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3306142318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208344128838361088", "created_at": "2019-12-21T11:11:04.000Z", "text": "RT @AnaBurk04439285: Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208344128838361088"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282601658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208228885818679297"}]}, {"lang": "es", "id": "1208343986747908096", "in_reply_to_user_id": "54091900", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:10:31.000Z", "text": "@evelinorcon @Mauriciomulder Huevas ....sabes el n\u00famero de trabajadores que han muerto bajo el r\u00e9gimen de las \"Services\" que impulso y apoyo el gordo suicida. ..?? A pesar que en su campa\u00f1a dec\u00eda que las iba a eliminar ...?? ...Ya deja de cojudear imb\u00e9cil de mierda ...!!", "edit_history_tweet_ids": ["1208343986747908096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996228128740605952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208214491646824450"}]}, {"lang": "es", "id": "1208343754425413633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:09:35.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorism\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1208343754425413633"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208197571836989441"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 717, "tweet_count": 10060, "listed_count": 0}, "id": "3010626339", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "name": "spooky eleni! \u263e", "username": "starkciatella"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2937874, "following_count": 368, "tweet_count": 30712, "listed_count": 2424}, "id": "3143260474", "location": "Spain", "name": "Netflix Espa\u00f1a", "username": "NetflixES"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 763, "tweet_count": 48671, "listed_count": 0}, "id": "1190657826001162242", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Diana", "username": "Tirassegno2017"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 531731, "following_count": 1001, "tweet_count": 56086, "listed_count": 608}, "id": "133112225", "location": "Colombia", "name": "Fuerzas Militares de Colombia", "username": "FuerzasMilCol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3801, "following_count": 4812, "tweet_count": 251385, "listed_count": 1}, "id": "920024246679752705", "name": "Jhon Jairo S\u00e1nchez", "username": "JhonJai66247105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 77, "tweet_count": 41803, "listed_count": 2}, "id": "1047479525750259713", "location": "Entre las s\u00e1banas de David.", "name": "Rei.", "username": "reicheyy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 3717, "tweet_count": 210701, "listed_count": 6}, "id": "53158294", "location": "Santa Fly", "name": "Diego", "username": "sambbag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43212, "following_count": 34537, "tweet_count": 280450, "listed_count": 83}, "id": "176669543", "location": "Donde se ejerza el peronismo", "name": "Patria Libre \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Tano2412"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 512, "tweet_count": 30076, "listed_count": 0}, "id": "936026131903451137", "location": "En la pu\u00f1eta", "name": "spooky snips \ud83d\udd78\ud83d\udd77", "username": "julie_50o"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "id": "821869276252532737", "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)", "username": "soofidashi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 45, "tweet_count": 968, "listed_count": 0}, "id": "2876849145", "name": "Luis Sebastian", "username": "luisebastian14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 730, "tweet_count": 48925, "listed_count": 4}, "id": "878499452", "location": "never land ", "name": "sant", "username": "5ev7n"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20893, "following_count": 711, "tweet_count": 572259, "listed_count": 151}, "id": "3534491063", "location": "Punto Fijo, Venezuela", "name": "CACTUS24", "username": "cactus24noticia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 280, "tweet_count": 15508, "listed_count": 1}, "id": "787961092345589760", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, Brasil", "name": "Henrique", "username": "henriquemabell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 30, "tweet_count": 3760, "listed_count": 0}, "id": "1168834711558459397", "name": "Clufia2019", "username": "clufia2019"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106830, "following_count": 1174, "tweet_count": 16035, "listed_count": 77}, "id": "747898915", "name": "Rebord", "username": "tomasrebord"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 570850, "following_count": 507, "tweet_count": 380826, "listed_count": 1744}, "id": "2334661493", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "AlbertoRodNews", "username": "AlbertoRodNews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5961, "following_count": 1807, "tweet_count": 154758, "listed_count": 60}, "id": "818229818", "location": "Alturas alberdianas", "name": "Eduardo de la Cruz", "username": "plebeyoardiente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172182, "following_count": 395, "tweet_count": 17105, "listed_count": 1647}, "id": "265945808", "location": "\u00d1am\u00e9rica", "name": "Mart\u00edn Caparr\u00f3s", "username": "martin_caparros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 127, "tweet_count": 7478, "listed_count": 0}, "id": "1041052297512579073", "location": "United States of Aquiraz", "name": "\u9b5a", "username": "Sakanador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 493, "tweet_count": 120479, "listed_count": 20}, "id": "17153568", "location": "Nowhere", "name": "Mei \ud83c\udf49 \ud83c\udf3b", "username": "HienSoul"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20177, "following_count": 17044, "tweet_count": 195104, "listed_count": 48}, "id": "997970738014556161", "location": "slytherin", "name": "Nathy \ud83d\udc2c\ud83c\udf77", "username": "taehmerald"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 472, "tweet_count": 5886, "listed_count": 5}, "id": "2468641851", "location": "Argentina", "name": "Bren \u2740", "username": "RUBPOSITIONS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 122, "tweet_count": 11043, "listed_count": 4}, "id": "1210372530", "name": "chumino", "username": "1chumino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45805, "following_count": 576, "tweet_count": 34284, "listed_count": 198}, "id": "53429979", "location": "Venezuela", "name": "Jorge Botti", "username": "jbotti1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 362, "tweet_count": 27129, "listed_count": 0}, "id": "1016328916557074432", "name": "Danilo\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "username": "nilosherrera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4137, "following_count": 2005, "tweet_count": 93132, "listed_count": 32}, "id": "462564819", "name": "kandy_kristal", "username": "maralaska"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 14, "tweet_count": 298, "listed_count": 0}, "id": "1059872114210209792", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "JP", "username": "JP38004265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 484, "tweet_count": 5288, "listed_count": 1}, "id": "1052893627196866560", "location": "Dressrosa - OP 668", "name": "lukas;", "username": "LukasJoestar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14333, "following_count": 13640, "tweet_count": 38687, "listed_count": 2}, "id": "222195522", "name": "AnaBolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "DeusPaiTodoPode"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 434, "tweet_count": 32512, "listed_count": 1}, "id": "830833506", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Joa", "username": "JoaAvalos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2, "tweet_count": 76082, "listed_count": 2}, "id": "1168338181630173185", "location": "M\u00e9xico", "name": "4tmx", "username": "4tmx3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 688, "tweet_count": 92860, "listed_count": 1}, "id": "2484820707", "name": "jessnesssssss\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "jessness_2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 465, "tweet_count": 834, "listed_count": 0}, "id": "909492916812382209", "name": "Avilla", "username": "villa_villamor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3826, "following_count": 1251, "tweet_count": 9131, "listed_count": 74}, "id": "110698156", "name": "Caiana", "username": "caianafilmes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 62, "tweet_count": 5839, "listed_count": 0}, "id": "1133585758093217793", "name": "Jpgmc", "username": "Jpgmc4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 453, "tweet_count": 32459, "listed_count": 0}, "id": "3240598077", "location": "de canarias pal mundo ", "name": "chini    ta", "username": "paaulissssss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 807, "tweet_count": 101719, "listed_count": 3}, "id": "2937972269", "location": "complexo de marechal Hermes ", "name": "Ph d deus", "username": "iae_phh2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10959, "following_count": 693, "tweet_count": 6800, "listed_count": 5}, "id": "946971741691228160", "name": "ruby", "username": "rubyzada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 792, "tweet_count": 9483, "listed_count": 20}, "id": "2350755918", "location": "Manabi, Ecuador", "name": "Bel\u00e9n Mendoza", "username": "mmendozabelen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106035, "following_count": 6891, "tweet_count": 151378, "listed_count": 76}, "id": "704495653", "location": "Venezuela", "name": "El Candelazo", "username": "ElCandelazoNews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 201, "tweet_count": 6756, "listed_count": 0}, "id": "1109106656456163333", "name": "carlii", "username": "carliigioiosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 190, "tweet_count": 9550, "listed_count": 0}, "id": "1051316026850373632", "name": "RITA", "username": "RitaGregoris2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655645, "following_count": 731, "tweet_count": 57582, "listed_count": 1304}, "id": "170955445", "location": "Argentina .", "name": "Alfredo Casero", "username": "agencialavieja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 485, "tweet_count": 20759, "listed_count": 0}, "id": "3132678553", "location": "Punta Santiago, USA", "name": "cris", "username": "__cristalmarie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 153, "tweet_count": 6207, "listed_count": 0}, "id": "1110929730415546368", "name": "choni medieval", "username": "Claudiacjx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 249, "tweet_count": 1930, "listed_count": 2}, "id": "3376360528", "location": "Ast\u00farias", "name": "Reebee_97", "username": "RIlusionista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3287, "following_count": 3292, "tweet_count": 123627, "listed_count": 6}, "id": "848702167196327936", "location": "Si me sigues te sigo.", "name": "Si me sigues te sigo @marciallo26", "username": "marciallo261"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10327, "following_count": 5724, "tweet_count": 12166, "listed_count": 10}, "id": "225417106", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82", "username": "Loli_lolita_lo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 411, "tweet_count": 1405, "listed_count": 1}, "id": "251529131", "location": "Zapopan, Jalisco", "name": "Fer Velazquez", "username": "Fer_V_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 3685, "tweet_count": 41603, "listed_count": 1}, "id": "762832737053007872", "location": "Gramacho, Duque de Caxias", "name": "V.\ud83e\udd8b", "username": "_gathaaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 317, "tweet_count": 102768, "listed_count": 4}, "id": "65695263", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Marina", "username": "itsmarinax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 278, "tweet_count": 15832, "listed_count": 0}, "id": "2405698479", "name": "juan \u26a1\ufe0f", "username": "jcmm03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 309, "tweet_count": 16345, "listed_count": 0}, "id": "286275231", "name": "Santiago Ricchi", "username": "SRicchi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1899, "tweet_count": 10653, "listed_count": 2}, "id": "144924807", "location": "Esquel", "name": "GabiSanchez", "username": "gabi__martin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2949, "following_count": 4802, "tweet_count": 195384, "listed_count": 12}, "id": "458878625", "location": "Funchal, Portugal", "name": "Eduardo Gaspar", "username": "gaseduardo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1404, "tweet_count": 83342, "listed_count": 2}, "id": "1207107565701750787", "name": "Juan Santos Atahualpa", "username": "JAthaualpa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "id": "102830647", "location": "PER\u00da", "name": "MES\u00cdAS", "username": "MEF1964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 226, "tweet_count": 5366, "listed_count": 0}, "id": "422061367", "location": "Venezuela", "name": "\ud83e\udd51", "username": "anitatupanita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 960, "tweet_count": 5137, "listed_count": 1}, "id": "1134491049911414785", "name": "Paz gonzalez", "username": "Paz_Gzl_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "id": "304958799", "location": "K\u00f6apen Burg", "name": "Irving Gatell", "username": "IrvingGatell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}, "id": "990790455813132288", "name": "Renato R.", "username": "RenatoR68703298"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1318, "tweet_count": 112997, "listed_count": 8}, "id": "57592642", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "elt\ud83d\udd05p\ud83d\udd05culia\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "eltopoculia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1059, "tweet_count": 134490, "listed_count": 5}, "id": "171764502", "name": "99Problems", "username": "ManuProblems"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 739, "tweet_count": 76709, "listed_count": 3}, "id": "252352607", "location": "porai", "name": "Josu\u00e9", "username": "ChocoTuitero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6355, "following_count": 6991, "tweet_count": 162073, "listed_count": 248}, "id": "10418762", "location": "S. C. de Tenerife, Espa\u00f1a", "name": "Carmen M. Mesa R.\u2665\ufe0f", "username": "Adictisima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 936, "tweet_count": 51561, "listed_count": 10}, "id": "127406388", "location": "En d\u00f3nde me d\u00e9 la gana. ", "name": "mendozarojasv", "username": "mendozavanessa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 144, "tweet_count": 9779, "listed_count": 0}, "id": "872155502528036864", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "joseph-desu", "username": "Joseph_emo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4149, "following_count": 1629, "tweet_count": 33516, "listed_count": 20}, "id": "1086226174693568513", "location": "twitch.tv/ludensaugusto", "name": "Augusto D.Ludens", "username": "LudensAugusto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 761, "tweet_count": 8451, "listed_count": 0}, "id": "952743517671116801", "location": "la concha de la lora", "name": "Alos95 (8)", "username": "Alos995"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7769, "following_count": 6061, "tweet_count": 421138, "listed_count": 244}, "id": "157432791", "location": "Chile", "name": "Andr\u00e9s\ud83d\udcf7", "username": "bermudezc_1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 1164, "tweet_count": 27627, "listed_count": 6}, "id": "81695198", "location": "Valera, Trujillo", "name": "DULCE SALINAS", "username": "DULSALINAS"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1361741, "following_count": 2583, "tweet_count": 54549, "listed_count": 2798}, "id": "53678101", "location": "Venezuela", "name": "Freddy Guevara", "username": "FreddyGuevaraC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5497, "following_count": 5979, "tweet_count": 254496, "listed_count": 7}, "id": "922255395300806656", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Karla \ud83d\udcaf%\u2665\ufe0f\ud83d\udea9", "username": "KarlaVa32508121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 2771, "tweet_count": 29497, "listed_count": 4}, "id": "1104120714196668419", "name": "Anpekla", "username": "anpekla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3476, "following_count": 4994, "tweet_count": 122658, "listed_count": 24}, "id": "1656354764", "name": "rogelio gomes", "username": "rogeliogomes2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 1476, "tweet_count": 24949, "listed_count": 2}, "id": "738886969430773760", "name": "Corina Espinosa", "username": "cori66espinosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4234, "following_count": 2628, "tweet_count": 95711, "listed_count": 45}, "id": "195435263", "location": "Miami, FL", "name": "Ade Ferro", "username": "adeferr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233181, "listed_count": 5}, "id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37406, "following_count": 491, "tweet_count": 14407, "listed_count": 104}, "id": "763842026618122240", "location": "Lima, Peru", "name": "Manifiesto Per\u00fa", "username": "Manifiesto_Peru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 894, "tweet_count": 1561, "listed_count": 0}, "id": "1067902485443084289", "name": "Juli Peroncha", "username": "JuliPeroncha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 926, "tweet_count": 58883, "listed_count": 0}, "id": "832611187133120514", "location": "Firmat", "name": "\ud83c\udf39 ANA \ud83c\udf39", "username": "anaefrontera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 110, "tweet_count": 226, "listed_count": 0}, "id": "1199596571593043970", "name": "Rene Alvarez", "username": "Renealvz21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 2027, "tweet_count": 270877, "listed_count": 5}, "id": "3994659556", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Madureirax", "username": "madureirax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24892, "following_count": 26007, "tweet_count": 93244, "listed_count": 37}, "id": "156846206", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "tonny", "username": "tonny_coxa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1026, "tweet_count": 2099, "listed_count": 11}, "id": "728603742615027712", "location": "Modena, Emilia Romagna", "name": "Don Gianni \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "username": "haifallito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1857, "tweet_count": 49790, "listed_count": 6}, "id": "473323380", "name": "Maria Teresa\ud83d\udc1d", "username": "mtracca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1056, "tweet_count": 88455, "listed_count": 0}, "id": "833345897689968643", "name": "Patricia Bracamonte", "username": "Patriciabraca61"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 541, "tweet_count": 34671, "listed_count": 16}, "id": "1105980198737117184", "location": "coldwater", "name": "\ud835\udc8c\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f \ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc91\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc90", "username": "ptchnora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 538, "tweet_count": 49971, "listed_count": 5}, "id": "271595874", "location": "TPWK | maknae line utt", "name": "\ud835\ude95\ud835\ude9e\ud835\ude8d\u2077 The Astronaut \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "username": "vmingukkie_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 4224, "tweet_count": 112867, "listed_count": 0}, "id": "1029832861686358016", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "Monteagudo928", "username": "monteagudo928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 1459, "tweet_count": 5592, "listed_count": 0}, "id": "113749334", "location": "Bel\u00e9n de Escobar, Argentina", "name": "Nicanor Lopez", "username": "totorocker"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 506, "tweet_count": 12684, "listed_count": 0}, "id": "344212207", "name": "Nicolas Serrano", "username": "NicolasSerrano5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 167, "tweet_count": 2666, "listed_count": 0}, "id": "1129394096899067904", "location": "Ourense, Espa\u00f1a", "name": "nat\ud83e\udda4", "username": "natiirguezz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 0, "tweet_count": 25212, "listed_count": 114}, "id": "1697568462", "location": "Panam\u00e1", "name": "Yazm\u00edn", "username": "Yazmin021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2940, "following_count": 1962, "tweet_count": 8131, "listed_count": 26}, "id": "390740202", "location": "Panama", "name": "Carolina Freire", "username": "freireca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1292, "tweet_count": 54495, "listed_count": 3}, "id": "377393232", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "name": "Mar\u00eda \ud83e\udd80", "username": "MariaPG__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 3538, "tweet_count": 452839, "listed_count": 2}, "id": "859984396929159169", "location": "Ursal", "name": "Ale", "username": "bellaciaubella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26310, "following_count": 1209, "tweet_count": 24146, "listed_count": 42}, "id": "412623609", "location": "Almirante Tamandar\u00e9/PR", "name": "Pr. Coty | Marcos de Souza Borges", "username": "PrCoty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13865, "following_count": 152, "tweet_count": 3576, "listed_count": 23}, "id": "1178651779", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Guilherme Schelb", "username": "GuilhermeSchelb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 475, "tweet_count": 65962, "listed_count": 4}, "id": "805392068", "name": "dulce", "username": "shati61"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15930, "following_count": 5027, "tweet_count": 74315, "listed_count": 103}, "id": "79864357", "location": "Venezuela - Per\u00fa", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02 \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcfb\ud835\udcf8 \u264a\ufe0f CRGV #2111", "username": "Birrilly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 2292, "tweet_count": 8566, "listed_count": 4}, "id": "739044836", "location": "Ciudad Evita, Buenos Aires", "name": "Leonardo Aguirre", "username": "leocha74"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 126, "tweet_count": 86065, "listed_count": 8}, "id": "960819725856059393", "name": "Fax", "username": "faxfax2018"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15341, "following_count": 1029, "tweet_count": 35603, "listed_count": 154}, "id": "128609313", "location": "Italia", "name": "Angelo Gambella", "username": "agambella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 107, "tweet_count": 519, "listed_count": 0}, "id": "1949042107", "name": "maria rizzotti", "username": "MariaRizzotti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1565, "tweet_count": 49490, "listed_count": 14}, "id": "2831832341", "name": "maja schelker", "username": "schelker_maja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 46, "tweet_count": 102805, "listed_count": 6}, "id": "2359007919", "name": "\u1d5b \u1da4 \u1d9c", "username": "victxrino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 429, "tweet_count": 35049, "listed_count": 0}, "id": "1058901229873586176", "location": "PAG", "name": "aacper\u00fa: arq. juan carlos milla miranda", "username": "aacperu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326485, "following_count": 128064, "tweet_count": 615596, "listed_count": 2052}, "id": "75684101", "name": "Per\u00fa News \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PeruNews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 455, "tweet_count": 5943, "listed_count": 0}, "id": "1132767519436091392", "name": "diego", "username": "Squarepapants98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 223, "tweet_count": 11947, "listed_count": 0}, "id": "1646319428", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "yamil", "username": "YamilDkno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 200, "tweet_count": 3828, "listed_count": 0}, "id": "499495846", "name": "Juli Florido", "username": "Juliflorido"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 110, "tweet_count": 2330, "listed_count": 0}, "id": "2835613938", "name": "edferraz", "username": "772Ito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 720, "tweet_count": 23451, "listed_count": 1}, "id": "816710349323993088", "name": "MOU.", "username": "_MOU__"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 39673, "following_count": 749, "tweet_count": 9586, "listed_count": 246}, "id": "56472565", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Carlos Eduardo Mansur", "username": "carlosemansur"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 300, "tweet_count": 14506, "listed_count": 2}, "id": "996765818049490945", "name": "\u25c4L\u1d07\u0274\ua731\u1d0b\u026a\u272fN\u1d00\u1d1c\u1d0b\u1d00", "username": "Lenski_Nauka"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9498, "following_count": 10231, "tweet_count": 42388, "listed_count": 22}, "id": "1068264437742821376", "location": "Ipatinga, Brasil", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3MILLA BOLSONARA \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MariceDias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 310, "tweet_count": 11793, "listed_count": 0}, "id": "817518065760006144", "location": "En tu corazon", "name": "vvalentina \ud80c\udd9d \ud80c\udd9f \ud80c\udd9e", "username": "vvalensantacruz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 227, "tweet_count": 337718, "listed_count": 2}, "id": "756202151500742656", "name": "Jesus Escobar", "username": "JesusEs66408808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1775, "tweet_count": 22146, "listed_count": 1}, "id": "408117733", "location": "Iquitos", "name": "alfredocandiaramos", "username": "AlfredoKR30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146482, "following_count": 1802, "tweet_count": 212270, "listed_count": 515}, "id": "5418002", "location": "Lima, Peru", "name": "Jose Alejandro Godoy", "username": "jgodoym"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1334, "tweet_count": 44660, "listed_count": 4}, "id": "1057385830094901248", "location": "she/they", "name": "luizinha picuinha 13", "username": "kunikidamito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13716, "following_count": 6840, "tweet_count": 104193, "listed_count": 34}, "id": "928196355641761794", "location": "deftones.", "name": "\u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034f \u034f", "username": "jeonsween"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 177, "tweet_count": 23731, "listed_count": 3}, "id": "1428588026", "location": "VALLADOLID", "name": "Pablo Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PabloGlez__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13904, "following_count": 1884, "tweet_count": 90534, "listed_count": 0}, "id": "4003466841", "location": "\u2764\ud83d\udc9b\u2764", "name": "Jandra.", "username": "Jandra44"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 346, "tweet_count": 25633, "listed_count": 3}, "id": "178715857", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Jorge\ud83e\udd2a", "username": "JorgitopxD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12234, "following_count": 13337, "tweet_count": 443883, "listed_count": 44}, "id": "2780654617", "name": "Jorge Retamar #TodosConCristina", "username": "JorgeRetamar3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 673, "tweet_count": 35125, "listed_count": 4}, "id": "361533659", "location": "Pouso Alegre, Brasil", "name": "Luiza \u2b50\ufe0f", "username": "luizarangeln"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 404, "tweet_count": 217685, "listed_count": 26}, "id": "37802774", "location": "Patropi, Brazil", "name": "muriLo", "username": "twiterdoMumu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 493, "tweet_count": 28409, "listed_count": 2}, "id": "1951900693", "name": "Gisela\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\ude92", "username": "gsnchz9_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 50, "tweet_count": 33252, "listed_count": 0}, "id": "3393971915", "name": "ac.maria", "username": "acmaria2001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 183, "tweet_count": 9747, "listed_count": 0}, "id": "1011743828406087681", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Lucas", "username": "Lucas_Salesk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 273, "tweet_count": 33678, "listed_count": 0}, "id": "826825870639763456", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "aguus", "username": "chavess_aguss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 354, "tweet_count": 9306, "listed_count": 3}, "id": "272477044", "location": "Spira", "name": "Yuni~", "username": "Yunitaa69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 755, "tweet_count": 8209, "listed_count": 3}, "id": "450734312", "location": "Linares, Spain", "name": "Alexea \u06de", "username": "alexea99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 620, "tweet_count": 19221, "listed_count": 0}, "id": "3099768201", "location": "far far away", "name": "carlypson", "username": "carlosmollulos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331530, "following_count": 51, "tweet_count": 20235, "listed_count": 552}, "id": "2959459379", "location": "Brasil", "name": "Fotos de Fatos", "username": "FotosDeFatos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 761, "tweet_count": 12684, "listed_count": 5}, "id": "792662287714779136", "location": "Tarragona, Espanya", "name": "RGD", "username": "tgn1162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 146, "tweet_count": 5705, "listed_count": 4}, "id": "1288438356", "location": "San Donato Milanese, Lombardia", "name": "nuccia cocco", "username": "nucciacocco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1478, "tweet_count": 45894, "listed_count": 24}, "id": "9076022", "location": "Brasil", "name": "Cyber Police", "username": "scablef"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 65, "tweet_count": 4318, "listed_count": 0}, "id": "1127361726201069568", "location": "Bag\u00e9, Brasil", "name": "Dulce Helena Da Silva Tavares Azambuja", "username": "dulce_azambuja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99075, "following_count": 54662, "tweet_count": 1457506, "listed_count": 211}, "id": "1089535657", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "N_Carvalheira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1424, "tweet_count": 16347, "listed_count": 0}, "id": "2711784393", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Alejandro", "username": "Ale70mRaul"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341957, "following_count": 1223, "tweet_count": 373967, "listed_count": 684}, "id": "150701482", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "name": "LA PRENSA de Lara", "username": "laprensalara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 205, "tweet_count": 2701, "listed_count": 0}, "id": "4588621169", "name": "Clara", "username": "Clarita_RdSC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56478, "following_count": 2727, "tweet_count": 64015, "listed_count": 87}, "id": "789465914387337216", "location": "CABA", "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "username": "PeroniaRepublic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 576, "tweet_count": 40116, "listed_count": 1}, "id": "84715548", "name": "\ud83c\udfce", "username": "MauricioLuzaldo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 738, "tweet_count": 9137, "listed_count": 1}, "id": "160674354", "location": "Paraguay", "name": "Manolo", "username": "manolo13py"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 797, "tweet_count": 3647, "listed_count": 0}, "id": "1186969734", "location": "Lima, Peru", "name": "MauricioCC", "username": "MauricioCCA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813458, "following_count": 892, "tweet_count": 264052, "listed_count": 1042}, "id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "name": "Exitosa Noticias", "username": "exitosape"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8806, "following_count": 769, "tweet_count": 24242, "listed_count": 35}, "id": "1060561515370213377", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "name": "La Prensa de Lara", "username": "laprensalaraweb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1166, "tweet_count": 30013, "listed_count": 2}, "id": "264903867", "location": "North Carolina, USA", "name": "Enrique", "username": "HenryLoyolaB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8060, "following_count": 8224, "tweet_count": 15239, "listed_count": 3}, "id": "1147469192813252608", "name": "Tm\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf08", "username": "Tiago2918"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1050, "tweet_count": 37857, "listed_count": 21}, "id": "1004582959", "name": "502 Bad Gateway", "username": "HumOliva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1051, "tweet_count": 74523, "listed_count": 26}, "id": "780619814", "name": "ABC", "username": "angelicbc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 1855, "tweet_count": 30026, "listed_count": 0}, "id": "353070409", "location": "C\u00f3rdoba, Rio Cuarto", "name": "Natal\u00ed", "username": "xNataligarrox"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72219, "following_count": 21453, "tweet_count": 251668, "listed_count": 330}, "id": "52267744", "location": "Estados Unidos", "name": "Angel Monagas", "username": "AngelMonagas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 2664, "tweet_count": 20659, "listed_count": 5}, "id": "151070059", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Nicol\u00e1s Carugatti", "username": "ncarugatti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 2273, "tweet_count": 57722, "listed_count": 4}, "id": "1192029678128766977", "name": "benayitas", "username": "paularo91520106"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 335, "tweet_count": 2523, "listed_count": 0}, "id": "239206555", "name": "UP - 80, amigas", "username": "JesuisPeruzzi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 169, "tweet_count": 5868, "listed_count": 0}, "id": "219474709", "name": "Yo vampiro", "username": "luiscarlos_vamp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 1432, "tweet_count": 6716, "listed_count": 0}, "id": "973990950610579470", "location": "Trujillo, Venezuela", "name": "V2", "username": "MercyGVS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 293, "tweet_count": 6615, "listed_count": 0}, "id": "47839768", "location": "Am\u00e9rica ", "name": "Templario", "username": "alscharff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 107, "tweet_count": 33464, "listed_count": 0}, "id": "544191556", "location": "Venezuela", "name": "E.V.", "username": "EMVera8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 636, "tweet_count": 533553, "listed_count": 217}, "id": "390427246", "location": "Ramos Mej\u00eda, La Matanza", "name": "Noelia Urdangaray", "username": "Noe_Urdangaray"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1588, "tweet_count": 238441, "listed_count": 12}, "id": "92653651", "location": "En cualquier parte del planeta", "name": "\u26ab\u26ab\u26ab \u2796Tamcoi09", "username": "tamaracoromoto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62990, "following_count": 2151, "tweet_count": 46116, "listed_count": 637}, "id": "76178336", "location": "Massachusetts, USA", "name": "INFORMACION VERAZ", "username": "URlibre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 499, "tweet_count": 24663, "listed_count": 2}, "id": "1942662871", "location": "Panam\u00e1", "name": "Naiby Salazar", "username": "NaibyMarga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 850, "tweet_count": 212955, "listed_count": 0}, "id": "205498485", "location": "Por el Mundo", "name": "MarceRo", "username": "MarEdu20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4257, "following_count": 4911, "tweet_count": 110686, "listed_count": 48}, "id": "229777133", "location": "Madrid - Espa\u00f1a", "name": "Pedro", "username": "PedroNeira_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 170, "tweet_count": 12883, "listed_count": 0}, "id": "1578463550", "name": "paulo colares", "username": "pracolares"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1377, "tweet_count": 25925, "listed_count": 0}, "id": "1119666306750529538", "name": "J\u00fanior", "username": "cadtech6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1793, "tweet_count": 15522, "listed_count": 3}, "id": "257143540", "location": "Martos (Ja\u00e9n)", "name": "Lidia \u270c\ud83e\udd19", "username": "lidiapf98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 507, "tweet_count": 682, "listed_count": 0}, "id": "769678015471181825", "name": "\u2582 s e o . . .", "username": "a_asphyxia_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 89, "tweet_count": 1953, "listed_count": 0}, "id": "696736475489136640", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Anne", "username": "brsuncake"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 375, "tweet_count": 6292, "listed_count": 0}, "id": "1047657953627701248", "location": "zo, rio de janeiro ", "name": "Arag\u00e3o\ud83d\udd25", "username": "Viniciuspoubel5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3897, "following_count": 4998, "tweet_count": 394102, "listed_count": 46}, "id": "2990206665", "name": "Corina", "username": "corinaleda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 774, "tweet_count": 14234, "listed_count": 2}, "id": "229214678", "name": "anton san", "username": "jantonioperdomo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27533, "following_count": 537, "tweet_count": 4784, "listed_count": 73}, "id": "67033348", "location": "Guatemala", "name": "Manfredo Marroqu\u00edn", "username": "ManfredoGuate"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 585, "tweet_count": 61509, "listed_count": 5}, "id": "940375140", "location": "Per\u00fa ", "name": "hgo csp.", "username": "hgocv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3362, "following_count": 1975, "tweet_count": 1006697, "listed_count": 87}, "id": "3021258574", "location": "\u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03c2 - Greece", "name": "Total", "username": "s_total_s2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 697, "tweet_count": 28518, "listed_count": 1}, "id": "720948864", "location": "Argentina Piola", "name": "c:", "username": "thebestvaga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 2014, "tweet_count": 27503, "listed_count": 6}, "id": "145942927", "location": "Republica Dominicana", "name": "Guaroa And\u00fajar", "username": "Guaroaandujar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1924, "tweet_count": 48356, "listed_count": 4}, "id": "168350933", "location": "Caribe, Carballeda Vargas", "name": "Jose Manuel Curras Medin", "username": "jmcurras31"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15534, "following_count": 6830, "tweet_count": 354592, "listed_count": 21}, "id": "1147899841076518912", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Benito Zambrano", "username": "BenitoZambranoL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50082, "following_count": 22995, "tweet_count": 2287940, "listed_count": 270}, "id": "78851624", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Noticias Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "NxVenezuela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 231, "tweet_count": 7881, "listed_count": 0}, "id": "1066002150885605378", "location": "Lima, Peru", "name": "Percy Ca\u00f1ari", "username": "PercyCC2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 564, "tweet_count": 10042, "listed_count": 0}, "id": "1142925834", "location": "Lobos, Argentina", "name": "Rocio", "username": "rociocontrera_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 574, "tweet_count": 9729, "listed_count": 3}, "id": "1025518412", "location": "Argentina", "name": "FA", "username": "FabiAntonAcri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1976, "tweet_count": 25225, "listed_count": 1}, "id": "732700977548152832", "location": "Ferrara, Emilia Romagna", "name": "Sim9ne Castaldi #CeferinOut", "username": "SimoneCastaldi2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 406, "tweet_count": 4382, "listed_count": 0}, "id": "1165486856982581248", "name": "myself stan account", "username": "Feminasty8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 794, "tweet_count": 26355, "listed_count": 0}, "id": "948589930330120192", "name": "eugecas1", "username": "eugecas1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4315, "following_count": 2998, "tweet_count": 61270, "listed_count": 18}, "id": "247120810", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Gustavo Cangiano", "username": "gcangiano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 451, "tweet_count": 4162, "listed_count": 0}, "id": "515677158", "name": "mulata", "username": "MULATA84"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 76, "tweet_count": 2848, "listed_count": 0}, "id": "875562647617392640", "name": "@alba Luzz Guerra", "username": "luzz_alba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 564, "tweet_count": 257674, "listed_count": 1}, "id": "895625964725653504", "name": "Gerardo Lopez Merlo", "username": "GerardoLopezM17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 2084, "tweet_count": 123279, "listed_count": 6}, "id": "146477137", "location": "Mexico", "name": "YO", "username": "juro442000"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 480371, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996824, "listed_count": 3704}, "id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "name": "La Silla Rota", "username": "lasillarota"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 369, "tweet_count": 105782, "listed_count": 16}, "id": "940608107620786176", "name": "troquei de conta", "username": "angelsbyun"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1378, "tweet_count": 10888, "listed_count": 7}, "id": "176581750", "location": "Rosario", "name": "Gonza Machuca", "username": "GonzaMachuca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 778, "tweet_count": 54605, "listed_count": 4}, "id": "815033460", "location": "Alicante", "name": "Carr\u26a1\ufe0f\ud83d\udcab", "username": "cargomezz_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 448, "tweet_count": 9073, "listed_count": 0}, "id": "1190379328040779776", "location": "Vivar del Cid", "name": "Sidi", "username": "sidi_ruiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 499, "tweet_count": 148622, "listed_count": 6}, "id": "1277693491", "location": "Marinha Grande, Portugal", "name": "anita", "username": "mastascona"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 268, "tweet_count": 51176, "listed_count": 1}, "id": "803190732970459136", "location": "Paris, France", "name": "Leonardo", "username": "givemeaweapon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 1214, "tweet_count": 5921, "listed_count": 0}, "id": "1052257630146781184", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Brian Abel Acosta \uf8ff", "username": "BrianCafreAcost"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 678, "tweet_count": 3390, "listed_count": 1}, "id": "223987099", "name": "El Ahuizote", "username": "Aquilasquejas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 135, "tweet_count": 9511, "listed_count": 2}, "id": "302620597", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "name": "\ud83d\udc39", "username": "Aleinadlr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 206, "tweet_count": 107419, "listed_count": 1}, "id": "150800063", "location": "Venezuela", "name": "Sandra Perez de Cruz", "username": "sandraviperez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 1412, "tweet_count": 46976, "listed_count": 3}, "id": "881951556706369536", "name": "AleDF", "username": "AleDF13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 432, "tweet_count": 282906, "listed_count": 58}, "id": "140995003", "location": "Barinas edo Barinas", "name": "RAMUCA", "username": "murillocasanova"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 378, "tweet_count": 3683, "listed_count": 1}, "id": "213816002", "location": "\u00dcT: 41.4170237,2.181751", "name": "stephanie broc", "username": "stephybroc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2850, "following_count": 2885, "tweet_count": 14469, "listed_count": 4}, "id": "1161696473286926337", "location": "Brasil", "name": "Pacheco \u00e9 Ciro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\ud83d\udeb4\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "username": "EcaQueiroz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 150, "tweet_count": 17143, "listed_count": 0}, "id": "942418572948787205", "location": "arg", "name": "chica solar", "username": "hellajulieta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 596, "tweet_count": 2784, "listed_count": 0}, "id": "951117891340066816", "location": "Cali, Colombia", "name": "baddev", "username": "Juanshock1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 606, "tweet_count": 11206, "listed_count": 0}, "id": "152491635", "location": "Key Biscayne, FL", "name": "Diema  Diaz", "username": "diemadledezma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 872, "tweet_count": 15408, "listed_count": 12}, "id": "68252741", "location": "Puerto La Cruz, Venezuela", "name": "Rub\u00e9n Rengel M. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Rubenrengelm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2906, "following_count": 5004, "tweet_count": 206845, "listed_count": 3}, "id": "955040458497028096", "name": "gerardo Liberaci\u00f3n o dependencia", "username": "gerardo71984563"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3615, "following_count": 3400, "tweet_count": 126574, "listed_count": 27}, "id": "727274856", "location": "Rosario \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ", "name": "Gonzalo Ferrer \u270d\ufe0f\ud83d\udda5\ufe0f \ud83c\udf99\ufe0f", "username": "GonzaloBFerrer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1152, "tweet_count": 19558, "listed_count": 27}, "id": "38175775", "location": "Italia", "name": "Luca Pasquy", "username": "ziopasquy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1183, "tweet_count": 1867, "listed_count": 0}, "id": "2983283752", "location": "Madrid", "name": "\u00c1lvaro Mart\u00edn", "username": "alvaromartingmz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1284, "tweet_count": 80402, "listed_count": 1}, "id": "988939246751961088", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ALEIXO RUBRO NEGRO", "username": "RnAleixo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 597219, "following_count": 658, "tweet_count": 274803, "listed_count": 1940}, "id": "248890506", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Brasil 247", "username": "brasil247"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 621, "tweet_count": 21045, "listed_count": 3}, "id": "833889168375836672", "name": "Miss Mar de Camellia Sinensis.", "username": "miss_mardete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 125, "tweet_count": 23995, "listed_count": 0}, "id": "1108166986247389186", "location": "bnu", "name": "c\u00edntya", "username": "Cintyark"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 319, "tweet_count": 9914, "listed_count": 3}, "id": "114185864", "location": "Caracas Venezuela", "name": "Shirley Olivo", "username": "ShirleyOlivo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 67, "tweet_count": 587, "listed_count": 0}, "id": "3681401188", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Reinaldo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "lopesrei63"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14340869, "following_count": 61, "tweet_count": 746812, "listed_count": 19155}, "id": "8802752", "location": "Brasil", "name": "g1", "username": "g1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 275236, "following_count": 1645, "tweet_count": 533164, "listed_count": 950}, "id": "18661011", "location": "Maracaibo, Venezuela", "name": "Diario Versi\u00f3n Final", "username": "VersionFinal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1534, "tweet_count": 37203, "listed_count": 0}, "id": "864513733627871232", "location": "Granada", "name": "EL TREN ES VIDA", "username": "eltrenesvida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 699, "tweet_count": 34555, "listed_count": 0}, "id": "1201248112301481985", "name": "Ariel, la Resistencia\u262a\ufe0f\ud83d\udd4e \u262f\ufe0f\u271d\ufe0f\u2626\ufe0f\ud83d\uded0\u269b\ufe0f\ud83d\udd49\ufe0f\u2721\ufe0f\ud83d\udd2f\u2638\ufe0f\u262e\ufe0f", "username": "Maryel29767001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1183, "tweet_count": 16997, "listed_count": 2}, "id": "1198949865763553280", "name": "Buhita 15", "username": "Buhita15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1351, "tweet_count": 9442, "listed_count": 0}, "id": "247772056", "name": "Eterno Kobe \ud83e\ude90", "username": "pollipris"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 11, "tweet_count": 31148, "listed_count": 1}, "id": "66852857", "location": "Lima - Peru", "name": "John Lagos", "username": "johnlagos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 355, "tweet_count": 6335, "listed_count": 0}, "id": "4227833793", "name": "mak", "username": "bbymako"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 315, "tweet_count": 100532, "listed_count": 11}, "id": "137111723", "name": "JC", "username": "Carora1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 4748, "tweet_count": 31385, "listed_count": 12}, "id": "81900035", "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea ", "name": "Joafer11", "username": "joafer11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 3747, "tweet_count": 502034, "listed_count": 17}, "id": "73803460", "location": "Venezuela", "name": "Alexa - BrightWin - Lee Min Ho - SHCJ - Triple S", "username": "AlexaMinozSHCJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1111, "tweet_count": 4844, "listed_count": 0}, "id": "375351915", "location": "Cachoeiro de Itapemirim, ES", "name": "Rangel", "username": "rangel_fabio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1192, "tweet_count": 21141, "listed_count": 3}, "id": "50787103", "location": "Venezuela", "name": "Beatriz M", "username": "motabeatriz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 76, "tweet_count": 25995, "listed_count": 5}, "id": "108487154", "name": "juan", "username": "Baracovama"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47753, "following_count": 249, "tweet_count": 596704, "listed_count": 205}, "id": "6251192", "name": "bomberos", "username": "bomberos"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 501, "tweet_count": 24869, "listed_count": 37}, "id": "55636178", "location": "Madrid - Bizkaia", "name": "David Justo", "username": "DavidJusto_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6197, "following_count": 81, "tweet_count": 169054, "listed_count": 66}, "id": "200079198", "name": "Doctor Indy", "username": "drindy2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5684, "following_count": 890, "tweet_count": 228786, "listed_count": 55}, "id": "256409468", "name": "\u00a1Un Lapresa salvaje apareci\u00f3!", "username": "GGLapresa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1309, "tweet_count": 3038, "listed_count": 5}, "id": "394263099", "location": "Guayaquil-Ecuador", "name": "Ver\u00f3nica Toledo", "username": "ToledoPsic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 514, "tweet_count": 6773, "listed_count": 0}, "id": "791333307866816512", "name": "sebra", "username": "JESUSBJS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 491, "tweet_count": 2069, "listed_count": 0}, "id": "833010838772580354", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "\u2022S\u2022", "username": "parce_quechimba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 781, "tweet_count": 6671, "listed_count": 0}, "id": "976654778678829056", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "MariaCeliaDosReis", "username": "MariaceliaAbda"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 533140, "following_count": 8387, "tweet_count": 641580, "listed_count": 2102}, "id": "20372050", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Lob\u00e3o", "username": "lobaoeletrico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 273, "tweet_count": 4363, "listed_count": 1}, "id": "621703842", "name": "raul higueros", "username": "RaulHigueros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 749, "tweet_count": 53540, "listed_count": 0}, "id": "928050807483846656", "location": "Chicago, IL", "name": "Isvel gonzalez", "username": "isvelgonzalez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 333, "tweet_count": 45556, "listed_count": 0}, "id": "3130040080", "location": "+55021", "name": "\ud835\udc08.\ud835\udc11 \ud83e\udd8b", "username": "eudisseindy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 602, "tweet_count": 11952, "listed_count": 3}, "id": "81130679", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Jes\u00fas Ramos", "username": "jesusramosr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2798, "following_count": 1140, "tweet_count": 63643, "listed_count": 54}, "id": "109308080", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nolan Rada Galindo", "username": "NolanRada"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 119517, "following_count": 104, "tweet_count": 48911, "listed_count": 439}, "id": "1871068206", "location": "Londres, Inglaterra", "name": "Arsenal FC Espa\u00f1ol", "username": "ArsenalEspanol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1929, "tweet_count": 55534, "listed_count": 1}, "id": "51424420", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Val\u00e9ria CPX", "username": "Souvaleria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5080, "following_count": 4649, "tweet_count": 533839, "listed_count": 44}, "id": "2775859174", "name": "Carlos Otalvaro", "username": "laabundancia171"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41739, "following_count": 14688, "tweet_count": 427505, "listed_count": 167}, "id": "876863947617513473", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "PuntoDeCorte.net", "username": "Punto_deCorte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 3363, "tweet_count": 6616, "listed_count": 24}, "id": "49002963", "location": "Maracay edo Aragua ", "name": "gustavo materano", "username": "gustavomaterano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17961, "following_count": 19288, "tweet_count": 48638, "listed_count": 74}, "id": "54135935", "location": "Caracas-Venezuela.", "name": "H\u00e8ctor Alonso L\u00f2pez", "username": "hectoralonso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 185, "tweet_count": 13656, "listed_count": 1}, "id": "487873141", "location": "Peru", "name": "Carmen SU", "username": "HilosyDedales"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 356, "tweet_count": 2925, "listed_count": 0}, "id": "1242700524", "name": "javier", "username": "javier72633076"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 21, "tweet_count": 2801, "listed_count": 0}, "id": "736876734411362305", "location": "Isla de Pascua, Valpara\u00edso", "name": "Carlos Rodr\u00edguez", "username": "carlosrodvasq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 371, "tweet_count": 2079, "listed_count": 0}, "id": "995415254468308992", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Joel Cb\ud83d\udc0d", "username": "cbjoel4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1122, "tweet_count": 154462, "listed_count": 27}, "id": "61381640", "location": "Santiago, Chile", "name": "Ronald Guzm\u00e1n", "username": "the_niggar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 160, "tweet_count": 29094, "listed_count": 7}, "id": "2298018440", "location": "Venezuela", "name": "Level", "username": "sevenlevs"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 308363, "following_count": 165, "tweet_count": 454955, "listed_count": 825}, "id": "186108816", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "name": "Diario La Naci\u00f3n", "username": "lanacionweb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 686, "tweet_count": 92487, "listed_count": 3}, "id": "343314829", "location": "Vargas, Venezuela", "name": "gonzalo", "username": "gonzaloflores03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 204, "tweet_count": 1965, "listed_count": 0}, "id": "973596337869598720", "location": "Fuerteventura, Islas Canarias", "name": "Ana", "username": "anaafoonso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 915, "tweet_count": 13071, "listed_count": 0}, "id": "1081577076778590208", "name": "EL TIEMPO PASA... LA VIDA ES CORTA...", "username": "MagnetoPositivo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 261, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "id": "1181289905965670400", "location": "Francia", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udc54\ud835\udc52\ud835\udcc1 \ud835\udc38\ud835\udcc8\ud835\udcc5\ud835\udcb6\ud835\udcb9\ud835\udcb6", "username": "RodrigoEspada17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 312, "tweet_count": 45417, "listed_count": 9}, "id": "735092281401872384", "name": "nadie", "username": "ie_sssa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 645, "tweet_count": 40212, "listed_count": 2}, "id": "1089770140865052674", "name": "CarlosPerez \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "CAP_ElGocho88"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 284499, "following_count": 3491, "tweet_count": 578740, "listed_count": 1452}, "id": "1389879272", "name": "El Est\u00edmulo", "username": "elestimulo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 2272, "tweet_count": 12104, "listed_count": 2}, "id": "196854253", "name": "El M'Cooper\u2122", "username": "MCoopertm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 787, "tweet_count": 26686, "listed_count": 0}, "id": "163572993", "location": "San Pedro del Pinatar, Spain", "name": "Mila Ropa", "username": "milagroropero21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 89, "tweet_count": 51182, "listed_count": 4}, "id": "117588129", "name": "Galeno MD", "username": "DrCapica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1123, "tweet_count": 150926, "listed_count": 17}, "id": "621287083", "name": "MMiguel", "username": "MMiguelBH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 4569, "tweet_count": 71491, "listed_count": 3}, "id": "35911020", "location": "Florian\u00f3polis-SC-Brasil", "name": "Paulo Lula Costa", "username": "pcostafloripa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 193, "tweet_count": 15668, "listed_count": 0}, "id": "948210702", "location": "santander", "name": "Estela Seti\u00e9n", "username": "EstelaSetien"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2958, "following_count": 3321, "tweet_count": 99692, "listed_count": 0}, "id": "1581469112", "name": "mart\u00edn fierro", "username": "lnbarrionuevo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 348, "tweet_count": 13867, "listed_count": 0}, "id": "1073455457472339968", "name": "miau", "username": "mgxx1_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 221, "tweet_count": 390868, "listed_count": 5}, "id": "751226518160965636", "name": "Luz Emilia Monroy", "username": "LuzEmiliaMonroR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 650, "tweet_count": 34547, "listed_count": 4}, "id": "4860518914", "location": "Milano, Lombardia", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd86 CON CONTEZZA (chientologa inside)", "username": "pelagia_pp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 56, "tweet_count": 56913, "listed_count": 2}, "id": "565607717", "name": "FG", "username": "_G0nzaaalez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 2593, "tweet_count": 50210, "listed_count": 69}, "id": "103352450", "location": "Dios, mi guia.", "name": "MariJO Garc\u00eda", "username": "MariaJGarciaL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 4500, "tweet_count": 35988, "listed_count": 2}, "id": "988820666", "location": "Mexico", "name": "Alberto Mexico\ud83c\udf10", "username": "palqro1969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 150, "tweet_count": 7642, "listed_count": 0}, "id": "4127886193", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "name": "Adelita", "username": "etneidnepedniro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80366, "following_count": 1920, "tweet_count": 1151117, "listed_count": 542}, "id": "164908231", "location": "Miami, Florida", "name": "El Venezolano", "username": "Venezolanonews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 163, "tweet_count": 10739, "listed_count": 0}, "id": "4811318417", "name": "Sara", "username": "sllr27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 537, "tweet_count": 40217, "listed_count": 3}, "id": "2169576730", "location": "tu cabeza ", "name": "\ud83e\udd8b\ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd86\ud83e\udd8b", "username": "nalalone_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 393, "tweet_count": 1951, "listed_count": 0}, "id": "744679812", "name": "DukeGustav", "username": "DukeGustav"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 718, "tweet_count": 7951, "listed_count": 8}, "id": "423356252", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "Jaume", "username": "jaumeskudero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 354, "tweet_count": 3028, "listed_count": 0}, "id": "1134273219580649472", "location": "Connecticut, USA", "name": "T.A.B. Podcast", "username": "ToughAsBalls"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 636166, "following_count": 407, "tweet_count": 118516, "listed_count": 3378}, "id": "35338217", "location": "Nashville, TN", "name": "IMPACT", "username": "IMPACTWRESTLING"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1135, "tweet_count": 7064, "listed_count": 5}, "id": "288940916", "location": "Calle de la Piruleta", "name": "\u203e\u3125n\u0250d\u203e", "username": "_pau7_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 83, "tweet_count": 850, "listed_count": 0}, "id": "1182411345486077959", "name": "Cristina", "username": "cristinaruzafa7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 469, "tweet_count": 18533, "listed_count": 1}, "id": "809089023419580418", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ADRIENE", "username": "AdrieneSoares3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22727, "following_count": 1872, "tweet_count": 47130, "listed_count": 1}, "id": "787063926060113920", "name": "Waleska", "username": "barcellosleskaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 178, "tweet_count": 7088, "listed_count": 1}, "id": "3795301529", "location": "Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Alex Sereg", "username": "Alex_Sereg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 211, "tweet_count": 827, "listed_count": 0}, "id": "1904363528", "location": "Murcia", "name": "Laura", "username": "Intro_al_caos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 399, "tweet_count": 20476, "listed_count": 1}, "id": "181788493", "location": "Medellin Colombia", "name": "JOSE OTONIEL VASQUEZ", "username": "otovas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 664, "tweet_count": 29876, "listed_count": 0}, "id": "3344079393", "location": "madriz", "name": "\u01ac\u03b1 \u044f\u0454\u03b9\u03b7\u0454\ud83d\udda4", "username": "mariiammkd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1565, "tweet_count": 17102, "listed_count": 34}, "id": "3374733335", "location": "New York, NY", "name": "Liaam Winslet\u00ae", "username": "lixwins88"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 163, "tweet_count": 2506, "listed_count": 10}, "id": "38122731", "location": "Guangdong, China. ", "name": "Miss  T", "username": "Srta_T"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 248, "tweet_count": 436, "listed_count": 0}, "id": "1199836342793973760", "name": "Lainyhodly", "username": "Lainy85265686"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8167, "following_count": 5199, "tweet_count": 921, "listed_count": 4}, "id": "3602578275", "name": "...", "username": "suicida_abordo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 801, "tweet_count": 107777, "listed_count": 10}, "id": "188558686", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Paulo Rincon", "username": "pcrincon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 299, "tweet_count": 31287, "listed_count": 1}, "id": "1230831842", "location": "Saint Just, Trujillo Alto", "name": "MVNIN", "username": "josephcastro41"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 502, "tweet_count": 48513, "listed_count": 3}, "id": "2993829604", "name": "Massimo Zito", "username": "MassZito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 2098, "tweet_count": 39569, "listed_count": 15}, "id": "39612966", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Gerardo Le\u00f3n", "username": "GerardoLeon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 139, "tweet_count": 1397, "listed_count": 8}, "id": "1149451696273350656", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Esther Gonz\u00e1lez PS. CL\u00cdNICA", "username": "PsicopirE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 105, "tweet_count": 423, "listed_count": 0}, "id": "410163779", "name": "Alvaro B.N", "username": "alvaroTES1991"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1156, "tweet_count": 86004, "listed_count": 0}, "id": "868885748128387073", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Clara Ines Morales", "username": "ClaraInesMora15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 122, "tweet_count": 42392, "listed_count": 0}, "id": "808785359849058304", "location": "Insta: Abreu_b4\ud83d\udcf8", "name": "\ud835\udc01\ud835\udc2b\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc28\u0301\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a.", "username": "abreu_b4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 140, "tweet_count": 68417, "listed_count": 11}, "id": "3589547242", "location": "FANS No.1  mis H\u00c9ROES", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Colombianita\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "LaMasPixelada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1779, "tweet_count": 42240, "listed_count": 4}, "id": "128593706", "location": "Guayaquil", "name": "Fernando Murillo C.", "username": "fermurilloc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "id": "1052665478534053900", "location": "Ucayali, Peru", "name": "Johi Taihua", "username": "JohiTaihua"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 511, "tweet_count": 9781, "listed_count": 25}, "id": "54091900", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Evelin Orc\u00f3n", "username": "evelinorcon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1385, "tweet_count": 11693, "listed_count": 0}, "id": "153683240", "location": "Guatemala. ", "name": "ALFRED HITCH", "username": "Panchopa1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5278, "following_count": 3955, "tweet_count": 280948, "listed_count": 196}, "id": "379030092", "name": "Cinzia", "username": "CCKKI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 782, "tweet_count": 145751, "listed_count": 0}, "id": "927538342991990784", "name": "Gerardo Gonz\u00e1lez", "username": "GerardoGSza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 2001, "tweet_count": 96608, "listed_count": 1}, "id": "108825957", "name": "LILIANKTIRA", "username": "LLIANKTIRA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1950, "tweet_count": 178846, "listed_count": 1}, "id": "603142773", "location": "Venezuela", "name": "Jogal", "username": "LegadoInmortal6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 230, "tweet_count": 30647, "listed_count": 0}, "id": "2382899484", "name": "trojan jose", "username": "trojanjose"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 464, "tweet_count": 42884, "listed_count": 18}, "id": "18140851", "location": "Odo Island", "name": "Canovaccio", "username": "Canovaccio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4706, "following_count": 2235, "tweet_count": 141516, "listed_count": 158}, "id": "14071068", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Mauricio Duque Arrubla", "username": "elpalabrista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1363, "tweet_count": 39869, "listed_count": 2}, "id": "1029167876", "location": "kenia", "name": "melisanda", "username": "lamusaneruda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43119, "following_count": 5228, "tweet_count": 198841, "listed_count": 187}, "id": "957510522", "location": "Porlamar, Venezuela", "name": "NotiEspartano", "username": "NotiEspartano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 2018, "tweet_count": 21189, "listed_count": 6}, "id": "272090171", "location": "Lara, Venezuela", "name": "MAURO", "username": "BALLESTEROMAURO"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3564761, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2636}, "id": "1113094855281008641", "name": "Sergio Moro", "username": "SF_Moro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 47, "tweet_count": 7026, "listed_count": 0}, "id": "1906076004", "name": "Sergio Escorcia", "username": "SergioEscorcia3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 282, "tweet_count": 68871, "listed_count": 206}, "id": "428917830", "location": "BARCELONA, ESPA\u00d1A", "name": "INES ALCUBILLA", "username": "nesimallorca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 593, "tweet_count": 11101, "listed_count": 5}, "id": "1002161563", "location": "Les Franqueses del Vall\u00e8s", "name": "Laureta", "username": "Laureta3007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4436, "following_count": 2109, "tweet_count": 76015, "listed_count": 8}, "id": "3018791014", "location": "Cora\u00e7\u00e3o gelado \ud83e\udd76", "name": "Neymar J", "username": "F_DOISF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 260, "tweet_count": 5672, "listed_count": 0}, "id": "978097290954117121", "location": "Lima, Peru", "name": "BenyA", "username": "BenyAnaSG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 261, "tweet_count": 22526, "listed_count": 0}, "id": "242356598", "location": "Santiago de Chile", "name": "Volver\u00e9 y ser\u00e9 millones", "username": "balu_arte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 547, "tweet_count": 7305, "listed_count": 0}, "id": "266846226", "location": "Saltash, England", "name": "ber", "username": "berst06"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795994, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 216, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}, "id": "1137496820194729985", "name": "Teodosio Marin", "username": "TeodosioMarin2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 259, "tweet_count": 7284, "listed_count": 0}, "id": "1132954396382384129", "location": "Regi\u00e3o de Calabria, Cal\u00e1bria", "name": "giulia", "username": "giulia21989634"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3223, "following_count": 3004, "tweet_count": 26294, "listed_count": 0}, "id": "1019539226730422272", "location": "Puglia", "name": "Leo Matera", "username": "Leonello61"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 726, "tweet_count": 8852, "listed_count": 0}, "id": "1279747784", "location": "Vit\u00f3ria-Gasteiz, Espanha", "name": "ruben presa", "username": "ruben_presa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14596, "following_count": 15229, "tweet_count": 141779, "listed_count": 8}, "id": "601393493", "location": "Venezuela", "name": "HENRY", "username": "HENRYRAFAEL13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 282, "tweet_count": 64642, "listed_count": 18}, "id": "44535121", "location": "Curitiba, PR, Brasil", "name": "Evandro Limongi", "username": "evandrolimongi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4236, "following_count": 4719, "tweet_count": 287359, "listed_count": 10}, "id": "51489815", "name": "CGuedes \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi", "username": "CGuedes1906"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 196, "tweet_count": 40877, "listed_count": 1}, "id": "1173951761436086273", "location": "she/her", "name": "Nerea \u2651", "username": "nerelavela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24845, "following_count": 1116, "tweet_count": 18611, "listed_count": 41}, "id": "135793103", "location": "madrid", "name": "Willi Depu", "username": "Guille_FerRam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 0, "tweet_count": 19255, "listed_count": 0}, "id": "2784571413", "name": "EDSON SILVEIRA MARIZ", "username": "MarizEdson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 472, "tweet_count": 10330, "listed_count": 0}, "id": "1260237576", "name": "Grandpa Ronnie \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "myGrandpaRon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 730, "tweet_count": 81996, "listed_count": 6}, "id": "1544115248", "location": "Brasil", "name": "Luna Martinete", "username": "LunaMartine_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 358, "tweet_count": 8017, "listed_count": 1}, "id": "151926031", "location": "Campana, Buenos Aires", "name": "Archoni", "username": "JuanArchoni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 514, "tweet_count": 4282, "listed_count": 0}, "id": "2882627877", "location": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "name": "\ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd5f \ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd56", "username": "lualuizaiza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 998, "tweet_count": 17089, "listed_count": 1}, "id": "811317025", "location": "Malpica de Tajo, Espa\u00f1a", "name": "pablo", "username": "pabloymateo2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3644, "following_count": 4254, "tweet_count": 519215, "listed_count": 51}, "id": "326340551", "location": "Venezuela", "name": "Econ. RLAS.", "username": "rleonyas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 166, "tweet_count": 29957, "listed_count": 4}, "id": "76497757", "location": "Ciudad Ojeda, Venezuela", "name": "Sergio Ortiz Fiore", "username": "sergiocontwiter"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 843115, "following_count": 2061, "tweet_count": 29480, "listed_count": 1681}, "id": "109057415", "location": "Venezuela", "name": "Luis Olavarrieta", "username": "LuisOlavarrieta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 243, "tweet_count": 30437, "listed_count": 0}, "id": "289660094", "name": "Estamos en otro nivel....\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "tactico_71"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9360, "following_count": 930, "tweet_count": 30127, "listed_count": 97}, "id": "64087831", "location": "https://t.me/rsanz777", "name": "Richard Sanz", "username": "rsanz777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 610, "tweet_count": 7752, "listed_count": 0}, "id": "1119502612821364737", "name": "heraldobaldi\ud83d\udda4", "username": "heraldobaldi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 5001, "tweet_count": 73675, "listed_count": 20}, "id": "56722688", "location": "En una playa naturista.  ", "name": "Javabotta", "username": "javabotta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1082, "tweet_count": 47728, "listed_count": 0}, "id": "157062090", "location": "Sobreviviendo \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc94", "name": "Gis", "username": "gis180385"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1733, "tweet_count": 10867, "listed_count": 1}, "id": "55685201", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Wendeel", "username": "wendeelbarroso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54656, "following_count": 684, "tweet_count": 46216, "listed_count": 182}, "id": "16908924", "location": "Rio/Brazil", "name": "Ant\u00f4nio C. Costa", "username": "antonioccosta_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 629, "tweet_count": 59292, "listed_count": 2}, "id": "1559600028", "name": "DanielM \ud83d\udcaa", "username": "Mangione_Daniel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15068, "following_count": 14343, "tweet_count": 180612, "listed_count": 7}, "id": "3021762731", "location": "Olivos - BsAs - Argentina", "name": "Flavio", "username": "Populismomata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 661, "tweet_count": 35294, "listed_count": 1}, "id": "2429041075", "location": "Argentina", "name": "\u01bf\u03b1\u03c5\u2113\u03b1", "username": "pauballhorst"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 114, "tweet_count": 55605, "listed_count": 0}, "id": "833742415693492224", "name": "Juninho", "username": "jjjuninho7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 481, "tweet_count": 18639, "listed_count": 2}, "id": "1382094032", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "name": "Yaiza", "username": "babyyaiza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2876, "following_count": 1812, "tweet_count": 153024, "listed_count": 38}, "id": "86166781", "location": "Tucanist\u00e3oS\u00e3o Paulo, SP Brasil", "name": "\ud83d\udea9mara\ud83d\udea9", "username": "maramandrea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 212, "tweet_count": 9269, "listed_count": 0}, "id": "1113901739948875777", "name": "sadder than ever.", "username": "atl4nts"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 632, "tweet_count": 34691, "listed_count": 3}, "id": "93923082", "location": "cali", "name": "\u30d5\u30a1  Juan Pablo \ud83d\ude08\u26bd\ufe0f", "username": "tapagomez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 196, "tweet_count": 21488, "listed_count": 3}, "id": "384908165", "location": "Sevilla", "name": "Marta \ud83d\udc2f", "username": "Martag26_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 183, "tweet_count": 15501, "listed_count": 2}, "id": "1158071358011711488", "name": "anna \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "srn_8119"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 108, "tweet_count": 24917, "listed_count": 4}, "id": "1063959528", "location": "Maracay, Venezuela", "name": "\u2102\ud835\udd60\ud835\udd6a\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd56_\u2102\ud835\udd60\ud835\udd5b\ud835\udd60", "username": "edsilvaVE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1107, "tweet_count": 26580, "listed_count": 5}, "id": "306555055", "location": "Lehi, UT", "name": "Guille\ud83c\udf34", "username": "memogonza_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13481, "following_count": 9000, "tweet_count": 15469, "listed_count": 15}, "id": "1138077283116363777", "location": "personal/candao: @ciberchoriza", "name": "\u305d\u3089\u3084 \u2741", "username": "SorayaDivanana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 4986, "tweet_count": 118417, "listed_count": 14}, "id": "2409140952", "location": "Venezuela", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Juan Manzano", "username": "juanmanzano1234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 754, "tweet_count": 13526, "listed_count": 1}, "id": "1049654470047621120", "name": "ada ridolfo", "username": "AdaRidolfo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 910, "tweet_count": 110445, "listed_count": 5}, "id": "982283017149403136", "name": "theciosaz Exavac #StuPD #AntiFAQ", "username": "theciosaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 82, "tweet_count": 32814, "listed_count": 374}, "id": "87550224", "name": "laris", "username": "larissamadduro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 117, "tweet_count": 5424, "listed_count": 0}, "id": "1044367858770345984", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Justina", "username": "JustinaOllarce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 1869, "tweet_count": 327978, "listed_count": 47}, "id": "1402200787", "location": "Venezuela", "name": "Alejandra", "username": "cecijubilada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 757, "tweet_count": 18447, "listed_count": 1}, "id": "276721652", "location": "caracas venezuela ", "name": "francisco", "username": "elchapa8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 226, "tweet_count": 3157, "listed_count": 0}, "id": "987369064199872513", "location": "M\u00e9rida, Venezuela, Mi Pa\u00eds!", "name": "candida vega", "username": "candidavega7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 557, "tweet_count": 6381, "listed_count": 0}, "id": "307880945", "location": "Venezuela", "name": "Rafael S\u00e1nchez", "username": "rafaelbravo30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 4992, "tweet_count": 170364, "listed_count": 2}, "id": "867067128", "name": "Dante888(Parler)", "username": "Dante7861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1073, "tweet_count": 70876, "listed_count": 1}, "id": "1202891208785367041", "name": "WARRIOR FOR EVER", "username": "VICTORJ39622964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10650, "following_count": 10296, "tweet_count": 353281, "listed_count": 79}, "id": "38481918", "location": "Argentina", "name": "Carlos C\u00f3rdoba (PhD)", "username": "The_profundis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1350, "tweet_count": 2251, "listed_count": 0}, "id": "337923672", "location": "Mor\u00f3n", "name": "Gorda Gorila", "username": "noelia1708"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 81, "tweet_count": 17779, "listed_count": 2}, "id": "2682830156", "location": "Conselheiro Lafaiete, Brasil", "name": "Bernardino Silva", "username": "bsilvaso1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 4973, "tweet_count": 35027, "listed_count": 3}, "id": "565613870", "location": "Venezuela", "name": "Deiber Navarro", "username": "DeiberNavarro"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 484085, "following_count": 1444, "tweet_count": 940857, "listed_count": 1358}, "id": "27066139", "location": "Maracaibo, Venezuela.", "name": "Noticia al D\u00eda", "username": "noticiaaldia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 558, "tweet_count": 105920, "listed_count": 14}, "id": "187300885", "location": "Nar\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Raquel", "username": "RaquelHM30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 318, "tweet_count": 4624, "listed_count": 0}, "id": "1139290125400248322", "location": ".", "name": "UwU", "username": "El_UwU9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 4213, "tweet_count": 39684, "listed_count": 27}, "id": "268000358", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Laureano Vallenilla Guti\u00e9rrez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "laureanova"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 105, "tweet_count": 97414, "listed_count": 4}, "id": "2324351837", "name": "Rosa Ortiz", "username": "RosaOrtizdeMoli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066213, "following_count": 8470, "tweet_count": 204529, "listed_count": 2318}, "id": "496493810", "location": "Venezuela", "name": "Jesus Chuo Torrealba", "username": "ChuoTorrealba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4873, "following_count": 2540, "tweet_count": 38809, "listed_count": 18}, "id": "353605436", "location": "Maracaibo-Zulia", "name": "CaigaQuienCaiga", "username": "cqc44"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1362, "tweet_count": 128721, "listed_count": 13}, "id": "245032611", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "ronald", "username": "dingo_azul"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3764, "following_count": 2251, "tweet_count": 31514, "listed_count": 18}, "id": "399408136", "location": "Los R\u00edos, Ecuador", "name": "J\u00f3venesProducciones.com", "username": "jovenesprod"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 2008, "tweet_count": 52499, "listed_count": 0}, "id": "926788724486295552", "name": "Edu\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "Eduardo03_14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 402, "tweet_count": 3869, "listed_count": 17}, "id": "475902878", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Gonnhe", "username": "Gonnhe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 500, "tweet_count": 9116, "listed_count": 1}, "id": "1002092350154399745", "location": "Catalunya", "name": "Francesc", "username": "Frances54738233"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 689, "tweet_count": 56763, "listed_count": 2}, "id": "89526238", "name": "Karelis Romero", "username": "KareliisR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 112, "tweet_count": 1912, "listed_count": 0}, "id": "142867763", "location": "Valencia", "name": "Emp \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Empta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 540, "tweet_count": 1056, "listed_count": 0}, "id": "1202047933807579137", "location": "Lontras, Brasil", "name": "Bia farias", "username": "bia_fariaass"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16822, "following_count": 5027, "tweet_count": 21561, "listed_count": 1}, "id": "520696807", "location": "Boston, MA", "name": "taylor", "username": "taylorsouzza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 431, "tweet_count": 11039, "listed_count": 0}, "id": "701224846", "name": "Manuel Gruber Paris", "username": "manuelgruberp1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 379, "tweet_count": 13811, "listed_count": 0}, "id": "1156154866202480641", "location": "Murcia ", "name": "Fran \ud83e\udd0d", "username": "fraancle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 174, "tweet_count": 8504, "listed_count": 1}, "id": "299360274", "name": "Pucho", "username": "Puchitor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 604, "tweet_count": 4537, "listed_count": 10}, "id": "576122313", "location": "Old L.A. 2040", "name": "Edgar S. Fuentes", "username": "MrX_Horror"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 150, "tweet_count": 106704, "listed_count": 5}, "id": "2548895912", "name": "marilia", "username": "marilia1941"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 420, "tweet_count": 8209, "listed_count": 0}, "id": "2873871142", "location": "Malaga", "name": "D\u2019Angello", "username": "Montapuerca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 796, "tweet_count": 73716, "listed_count": 0}, "id": "1014839182550814721", "location": "Panama", "name": "Amelia", "username": "Amelia74585845"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 64, "tweet_count": 1302, "listed_count": 0}, "id": "1107704023916965888", "name": "Mireya", "username": "Mireyalf4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 38, "tweet_count": 6215, "listed_count": 4}, "id": "715598393268158465", "name": "CRIS", "username": "criscuenca69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1295, "tweet_count": 4538, "listed_count": 16}, "id": "834748145812779008", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Obra Social San Juan de Dios", "username": "HospitalidadSJD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1076, "tweet_count": 24633, "listed_count": 0}, "id": "429468487", "location": "Tr\u00eas Rios, Petr\u00f3polis/ Brasil", "name": "Fio maravilha", "username": "Goulart_btr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 1861, "tweet_count": 20347, "listed_count": 20}, "id": "135660904", "location": "Brasil", "name": "Jos\u00e9 Gaion", "username": "GAIONJUNIOR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1534, "tweet_count": 112137, "listed_count": 7}, "id": "138152729", "location": "Sweden", "name": "Lorena #SoyUnaDo\u00f1a", "username": "LorenaAzocar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4714, "following_count": 3503, "tweet_count": 71225, "listed_count": 12}, "id": "2356561514", "location": "Valencia, Venezuela", "name": "La Vengadora", "username": "laconcubina1971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 685, "tweet_count": 31409, "listed_count": 1}, "id": "3137048301", "name": "TETRA CDB \ud83c\udfc6\ud83d\ude2d\ud83d\udcd6+\ud83d\udd34\u26ab", "username": "saia_rm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 172, "tweet_count": 1936, "listed_count": 0}, "id": "933338796573241344", "location": "oto patamar", "name": "Wallace \u1d9c\u02b3\u1da0 \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "Wallace_zoero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 409, "tweet_count": 8365, "listed_count": 0}, "id": "763528611341012992", "location": "En una l\u00ednea de Rayuela.", "name": "Estroncio", "username": "Tonica_pellegri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 2870, "tweet_count": 25409, "listed_count": 0}, "id": "1084263457317376000", "location": "Brazil", "name": "Fellipe Rangel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "FellipeRangel5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 3112, "tweet_count": 337223, "listed_count": 42}, "id": "1861357464", "location": "facebook  /vladi.polishchuk.3", "name": "vlady \u043f\u043e\u043b\u0456\u0449\u0443\u043a", "username": "PolishchukVlady"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 103456, "following_count": 753, "tweet_count": 153551, "listed_count": 752}, "id": "156617684", "location": "Ukraine", "name": "ZN.UA \u0417\u0435\u0440\u043a\u0430\u043b\u043e \u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438", "username": "zn_ua"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 176, "tweet_count": 10492, "listed_count": 2}, "id": "1125144542129414144", "name": "less", "username": "nitchbech"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1022, "tweet_count": 4212, "listed_count": 0}, "id": "141986956", "location": "En la tierra", "name": "SERGIO MU\u00d1OZ", "username": "MUNOZSS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 503, "tweet_count": 59067, "listed_count": 0}, "id": "135313850", "name": "Denny Crane", "username": "Denn1Crane"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 183, "tweet_count": 928, "listed_count": 0}, "id": "3349077167", "name": "Aldana", "username": "aldana2301"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 631, "tweet_count": 8591, "listed_count": 3}, "id": "882725698321952770", "name": "Said abel said", "username": "Saidabelsaid1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1375, "tweet_count": 85670, "listed_count": 1}, "id": "957218699114631169", "name": "Juan Carlos Linaza", "username": "jclinaza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35990, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616", "name": "Emma", "username": "Emma1492is"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2906, "following_count": 2943, "tweet_count": 80072, "listed_count": 15}, "id": "88240679", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "DDT(Demonios De Tasmania)", "username": "carlosgramuglia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1500, "tweet_count": 70099, "listed_count": 18}, "id": "70222243", "name": "Miguel Mu\u00f1oz", "username": "migueljm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 105, "tweet_count": 1147, "listed_count": 0}, "id": "2391036366", "name": "Jon Alonso", "username": "jontxu94"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 268, "tweet_count": 7920, "listed_count": 0}, "id": "1069373802948321280", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "name": "Killa\ud83c\uddee\ud83c\udde8 (Taylor's version)", "username": "nabel1201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1052, "tweet_count": 45207, "listed_count": 1}, "id": "1145419497039380481", "name": "Revertere Ad Locum Tuum\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udea3\u200d\u2642\ufe0f", "username": "MilioneSergio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 3113, "tweet_count": 53773, "listed_count": 9}, "id": "634975889", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "NiemandHierBitte", "username": "BitteNiemand"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1141, "tweet_count": 25113, "listed_count": 9}, "id": "1069267949133983746", "location": "Force * Akk \u0b6d\u05c5\u22c6\u22c4", "name": "\u2601\ufe0e \u0e51 jhey\ufeec\u02da\ud83c\udff5\ufe0f", "username": "jhenymin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1644, "tweet_count": 3142, "listed_count": 1}, "id": "109652741", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "name": "\ud83d\udc9eX!or! \ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e", "username": "XioribethPerez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189509, "following_count": 44027, "tweet_count": 525308, "listed_count": 550}, "id": "53863905", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "@AlexaG\u00f3mez2000", "username": "alexagomez2000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1540, "tweet_count": 243476, "listed_count": 22}, "id": "3006504929", "name": "jorgetechorea", "username": "jorgetechorea"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 152556, "following_count": 1556, "tweet_count": 5928, "listed_count": 269}, "id": "181271527", "location": "Ciudad Buenos Aires Argentina", "name": "Pablo Lanusse", "username": "PabloLanusse"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 231, "tweet_count": 1931, "listed_count": 2}, "id": "3306142318", "name": "Rodrigo Dias", "username": "rodrigoddias_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4760, "following_count": 329, "tweet_count": 885624, "listed_count": 71}, "id": "282601658", "location": "Floripa", "name": "EuSouLia", "username": "liamabat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 365, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}, "id": "996228128740605952", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaMarkus Prime\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc4d vs \ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83d\udca9", "username": "MarcoAn52322760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 22553, "tweet_count": 436132, "listed_count": 310}, "id": "2180335493", "location": "Lima, Peru", "name": "Carla Pillco Robles", "username": "CarlaPillco"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1208072439239979013", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/G0HXD0wTsK", "expanded_url": "https://twitter.com/Guille_FerRam/status/1191479993525817347", "display_url": "twitter.com/Guille_FerRam/\u2026"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 130, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed suicida"}]}, "created_at": "2019-12-20T17:11:29.000Z", "text": "No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed suicida\"\nhttps://t.co/G0HXD0wTsK", "edit_history_tweet_ids": ["1208072439239979013"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 17, "like_count": 1269, "quote_count": 15}, "author_id": "3143260474", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191479993525817347"}]}, {"lang": "es", "id": "1208361113735368704", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3l10LAY4Fu", "expanded_url": "https://twitter.com/FuerzasMilCol/status/1208361113735368704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3l10LAY4Fu", "media_key": "3_1208361094781317120"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 234, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 266, "tag": "SanidadMilitar"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:18:34.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento del suicidio y el papel que cada uno de nosotros podemos jugar para ayudar a prevenirlo dentro de @FuerzasMilCol. \u00a1No est\u00e1s solo #SanidadMilitar te acompa\u00f1a! https://t.co/3l10LAY4Fu", "edit_history_tweet_ids": ["1208361113735368704"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "author_id": "133112225"}, {"lang": "es", "id": "1208374097123696640", "created_at": "2019-12-21T13:10:09.000Z", "text": "Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado por Lagomarsino.", "edit_history_tweet_ids": ["1208374097123696640"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 12, "like_count": 227, "quote_count": 1}, "author_id": "176669543", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.8052, "type": "Place", "normalized_text": "Lagomarsino"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208217020849958913", "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "author_id": "821869276252532737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208388950781509632", "created_at": "2019-12-21T14:09:11.000Z", "text": "CONCEITO ING\u00caNUO DE CONVERS\u00c3O.\n\nN\u00e3o s\u00e3o sinais de convers\u00e3o:\n\n1. Cantar louvores;\n2. Defender a moral crist\u00e3;\n3. Ser ortodoxo;\n4. Operar milagre;\n5. Falar na l\u00edngua dos anjos;\n6. Mover montanha pela f\u00e9;\n7. Decorar vers\u00edculo;\n8. Conhecer teologia;\n9. Orar;\n10. Jejuar.\n\n+", "edit_history_tweet_ids": ["1208388950781509632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878499452"}, {"lang": "es", "id": "1208180818306371587", "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 55, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7109, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "created_at": "2019-12-21T00:22:08.000Z", "text": "CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente falopero, suicida o filo-fascista con insomnio. A diferencia de ahora, que se compone principalmente de suicidas, faloperos y filo-fascistas.", "edit_history_tweet_ids": ["1208180818306371587"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 19, "like_count": 484, "quote_count": 5}, "author_id": "747898915"}, {"lang": "es", "id": "1208387867334074370", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/GMEmlwNnBS", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/les-pido-disculpas-estar-del-lado-equivocado-nid2317686", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/les-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/les-pido-disculpas-estar-del-lado-equivocado-nid2317686/"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:04:52.000Z", "text": "La importancia del contexto: hago un chiste y no dicen de qu\u00e9 hablaba -de mi lugar en la conferencia de prensa-, y titulan con eso, falso por descontextuado. Un editor ah\u00ed!\nhttps://t.co/GMEmlwNnBS", "edit_history_tweet_ids": ["1208387867334074370"], "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 132, "like_count": 246, "quote_count": 16}, "author_id": "265945808"}, {"lang": "es", "id": "1208088900033548289", "created_at": "2019-12-20T18:16:53.000Z", "text": "Donde quiera que existen condiciones m\u00ednimas, la gente decidi\u00f3 moverse, emprender, producir. No hay nada de malo en ello. \n\nUn individuo empoderado y due\u00f1o de su destino, es un ciudadano despierto que m\u00e1s temprano que tarde demandar\u00e1 libertad ...", "edit_history_tweet_ids": ["1208088900033548289"], "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 27, "like_count": 765, "quote_count": 8}, "author_id": "53429979"}, {"lang": "pt", "id": "1207410098273947649", "created_at": "2019-12-18T21:19:34.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207410098273947649"], "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 347, "quote_count": 25}, "author_id": "946971741691228160"}, {"lang": "zxx", "id": "1208252043003138048", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/l5fre6Iy9j", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cM2fVDFQbUtxWG9xcmdZUW98MXpxS1ZFbE9CTWF4QjJq7fl8Duz_9HL04XGR7dAnLN5CQbpp_hQMoL-BDbeN", "display_url": "pscp.tv/w/cM2fVDFQbUtx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cM2fVDFQbUtxWG9xcmdZUW98MXpxS1ZFbE9CTWF4QjJq7fl8Duz_9HL04XGR7dAnLN5CQbpp_hQMoL-BDbeN"}]}, "created_at": "2019-12-21T05:05:09.000Z", "text": "https://t.co/l5fre6Iy9j", "edit_history_tweet_ids": ["1208252043003138048"], "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 151, "like_count": 747, "quote_count": 26}, "author_id": "170955445"}, {"lang": "es", "id": "1208382827978473473", "created_at": "2019-12-21T13:44:51.000Z", "text": "No entiendo a esa gente que dice que va a orar por el alma del asesino- suicida del Sambil. De verdad, no tiene justificaci\u00f3n de ning\u00fan tipo. No hab\u00eda necesidad de quitarle la vida a esa ni\u00f1a de tan solo 4 a\u00f1os. Ese tipo que se queme en el infierno.", "edit_history_tweet_ids": ["1208382827978473473"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 13, "like_count": 220, "quote_count": 5}, "author_id": "225417106", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.3812, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208197571836989441", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Z6dJP8VRVV", "expanded_url": "https://twitter.com/MEF1964/status/1047993125338324993", "display_url": "twitter.com/MEF1964/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "created_at": "2019-12-21T01:28:43.000Z", "text": "\" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorismo hambreador, corrupto y suicida.\nAlberto Fujimori ser\u00e1 el pol\u00edtico m\u00e1s c\u00ednico, cobarde y sinverg\u00fcenza que se hace el moribundo rumbo al bicentenario. https://t.co/Z6dJP8VRVV", "edit_history_tweet_ids": ["1208197571836989441"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 1, "like_count": 129, "quote_count": 2}, "author_id": "102830647", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1047993125338324993"}]}, {"lang": "es", "id": "1206338704949702657", "created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z", "text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"], "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}, "author_id": "304958799"}, {"lang": "es", "id": "1208369686058024961", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.3775, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e1mbil"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "21Dic"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 127, "tag": "21Dic"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:52:38.000Z", "text": "Alg\u00fan diputado de la @AsambleaVE  se lleg\u00f3 hasta el S\u00e1mbil para saber porqu\u00e9 un pap\u00e1 posiblemente suicid\u00f3 con su hija? \n\n#21Dic", "edit_history_tweet_ids": ["1208369686058024961"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 80, "like_count": 6, "quote_count": 44}, "author_id": "127406388"}, {"lang": "pt", "id": "1207842303651598336", "created_at": "2019-12-20T01:57:00.000Z", "text": "Acabei de receber a noticia que um amigo meu se matou...\nGostaria de entender o que tem acontecido com os jovens...\nJ\u00e1 \u00e9 a segunda pessoa pr\u00f3xima a mim que acontece isso...", "edit_history_tweet_ids": ["1207842303651598336"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 36, "like_count": 138, "quote_count": 0}, "author_id": "1086226174693568513"}, {"lang": "es", "id": "1207843146866085888", "created_at": "2019-12-20T02:00:21.000Z", "text": "La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley. Espero que esto ayude a que entren en raz\u00f3n aquellos que siguen con la tesis suicida de \u201chay que cambiar a Guaido o destruir la AN\u201d. Uni\u00f3n y pa Lante.", "edit_history_tweet_ids": ["1207843146866085888"], "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 935, "like_count": 3416, "quote_count": 252}, "author_id": "53678101", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.5933, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1208359587931414529", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/aISbdIGH1r", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/12/20/world/americas/brazil-police-shootings-murder.html", "display_url": "nytimes.com/2019/12/20/wor\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:12:30.000Z", "text": "@SF_Moro Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9dia de 17 pessoas todos os dias no Brasil no ano passado...\"Sou um her\u00f3i para o meu povo\", disse um l\u00edder da mil\u00edcia.\n\nhttps://t.co/aISbdIGH1r", "edit_history_tweet_ids": ["1208359587931414529"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1104120714196668419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208350764751638528"}]}, {"lang": "es", "id": "1208190316060299264", "created_at": "2019-12-21T00:59:53.000Z", "text": "Aqu\u00ed todos juzgan a quien se suicida, todos juzgan a quien se deprime, todos juzgan a quien decide ser feliz a pesar de el entorno, todos juzgan a quien celebra la navidad, todos juzgan a quien no insulta, todos juzgan a quien no piensa igual. Twitter es un gigantesco manicomio.", "edit_history_tweet_ids": ["1208190316060299264"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "author_id": "195435263", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 250, "probability": 0.897, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208381931198599168", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/1oZVZFdAnf", "expanded_url": "https://twitter.com/manifiesto_peru/status/1208381931198599168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1oZVZFdAnf", "media_key": "7_1208381866195247104"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 138, "probability": 0.7795, "type": "Other", "normalized_text": "Abre los ojos"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:41:17.000Z", "text": "BETO ORTIZ REGRESA A LA ARENA POL\u00cdTICA\nEl reconocido periodista vuelve al ruedo ra\u00edz de la campa\u00f1a electoral con su programa \"Abre los ojos\" a partir de enero, donde amenaza con sacar al fresco a varios candidatos que pasan piola y la pegan de decentes. \u00c9xitos en esta aventura! https://t.co/1oZVZFdAnf", "edit_history_tweet_ids": ["1208381931198599168"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 90, "like_count": 385, "quote_count": 20}, "author_id": "763842026618122240"}, {"lang": "pt", "id": "1208381609017262081", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5A6ZQAwwWs", "expanded_url": "https://twitter.com/MariceDias/status/1208379110130618370", "display_url": "twitter.com/MariceDias/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:40:00.000Z", "text": "E quem \u00e9 o imbecil que acredita nessas pesquisas?\nTodas est\u00e3o na m\u00e3o da esquerda, comunistas se enfronham em tudo, agora lutam por nos calar nas redes sociais...por isso que comunismo matou + de 100milh\u00f5es na hist\u00f3ria,o fim \u00e9 sempre este, fazem tudo pra afrontar a vontade popular https://t.co/5A6ZQAwwWs", "edit_history_tweet_ids": ["1208381609017262081"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "156846206", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208379110130618370"}]}, {"lang": "it", "id": "1208382725855567873", "in_reply_to_user_id": "728603742615027712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "haifallito", "id": "728603742615027712"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:44:27.000Z", "text": "@haifallito Perch\u00e9 mai dovrei vergognarmi?? Anch\u2019io ho perso un bambino ma non ho fatto tutto questo can can, mi sono raccolta nel mio dolore che a distanza di tanti anni non \u00e8 ancora passato. Lei ha sensibilit\u00e0 solo per i mantenuti mai contiamo meno di zero.", "edit_history_tweet_ids": ["1208382725855567873"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473323380", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208380482032996352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208377292516409345", "in_reply_to_user_id": "1105980198737117184", "created_at": "2019-12-21T13:22:51.000Z", "text": "@woIfienovogratz O jogo do Liv com West foi adiado por conta do mundial, acredito que ele est\u00e1 agradecido... Por\u00e9m um dos principais rivais do Liv, e o Chelsea q \u00e9 rival do West tbm, ent\u00e3o pela l\u00f3gica dos times ele \"torceria\" pelo Liv mesmo kkkkkk ou t\u00e1 foda-se e so queira assistir igual eu", "edit_history_tweet_ids": ["1208377292516409345"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271595874", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Liv"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "West"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.4864, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 143, "end": 145, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Liv"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "Chelsea"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.4549, "type": "Person", "normalized_text": "West"}, {"start": 231, "end": 233, "probability": 0.5923, "type": "Person", "normalized_text": "Liv"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208365027578777600"}]}, {"lang": "es", "id": "1207975015225929728", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/Ta7hu1y9yR", "expanded_url": "https://www.prensa.com/sociedad/cortizo-sanciona-la-ley-que-crea-el-sistema-nacional-de-emergencias-911/", "display_url": "prensa.com/sociedad/corti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.prensa.com/sociedad/cortizo-sanciona-la-ley-que-crea-el-sistema-nacional-de-emergencias-911/"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 103, "username": "gabrielsilva8_7", "id": "98786550"}]}, "created_at": "2019-12-20T10:44:21.000Z", "text": "Buena noticia. Adem\u00e1s de que atender\u00e1n llamadas de personas en riesgo suicida. Gracias @gabrielsilva8_7 por ayudarnos a introducir esta reforma @Vali40216970 https://t.co/Ta7hu1y9yR", "edit_history_tweet_ids": ["1207975015225929728"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 84, "quote_count": 1}, "author_id": "390740202"}, {"lang": "pt", "id": "1208317796297461760", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ijPFkzmI2w", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilhermeSchelb/status/1208317796297461760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ijPFkzmI2w", "media_key": "3_1208317785572593667"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:26:26.000Z", "text": "\u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijPFkzmI2w", "edit_history_tweet_ids": ["1208317796297461760"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "author_id": "1178651779"}, {"lang": "es", "id": "1208236455941869568", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jmH8lGksUd", "expanded_url": "https://twitter.com/Birrilly/status/1208236455941869568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmH8lGksUd", "media_key": "3_1208236414464385025"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jmH8lGksUd", "expanded_url": "https://twitter.com/Birrilly/status/1208236455941869568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmH8lGksUd", "media_key": "3_1208236421980590080"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jmH8lGksUd", "expanded_url": "https://twitter.com/Birrilly/status/1208236455941869568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmH8lGksUd", "media_key": "3_1208236428762767360"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jmH8lGksUd", "expanded_url": "https://twitter.com/Birrilly/status/1208236455941869568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmH8lGksUd", "media_key": "3_1208236435821731841"}], "mentions": [{"start": 166, "end": 178, "username": "tusambilccs", "id": "3047160478"}, {"start": 179, "end": 189, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}, {"start": 190, "end": 204, "username": "SebastianaSin", "id": "1045257214670368768"}, {"start": 205, "end": 219, "username": "BMarmoldeLeon", "id": "1267909802"}, {"start": 220, "end": 232, "username": "dexcyguedez", "id": "116196778"}, {"start": 233, "end": 244, "username": "lorearraiz", "id": "49486443"}, {"start": 245, "end": 254, "username": "LDanieri", "id": "65533151"}, {"start": 255, "end": 269, "username": "EAristeguieta", "id": "1410380994"}, {"start": 270, "end": 280, "username": "NituPerez", "id": "78723428"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.7782, "type": "Person", "normalized_text": "JoseGuevara"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "JoseGuevara"}]}, "created_at": "2019-12-21T04:03:13.000Z", "text": "(((HOMICIDA-SUICIDA))) Qued\u00f3 identificado como #JoseGuevara hombre que lanz\u00f3 al vacio a su hija(4) y luego se suicid\u00f3, todo ocurri\u00f3 tras discutir con su pareja en el @tusambilccs\n@ReporteYa @SebastianaSin @BMarmoldeLeon @dexcyguedez @lorearraiz @LDanieri @EAristeguieta @NituPerez https://t.co/jmH8lGksUd", "edit_history_tweet_ids": ["1208236455941869568"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "79864357"}, {"lang": "it", "id": "1208347747994210304", "in_reply_to_user_id": "128609313", "created_at": "2019-12-21T11:25:27.000Z", "text": "I governativi hanno presso anche al Rafah, ed ora devono reggere l'urto di un contrattacco di HTS con la tecnica di autobomba guidata da un attaccante suicida e successivo assalto di inghmasi (forze di \u00e8lite jahdiste).", "edit_history_tweet_ids": ["1208347747994210304"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "128609313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208336109765312512"}]}, {"lang": "it", "id": "1208347421484441602", "in_reply_to_user_id": "2433493157", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:24:09.000Z", "text": "@Andreacave75 @matteosalvinimi Idiota communistico! Non vedi,CHI e Matteo Salvini,e l' unico che poteva salvare Italia!", "edit_history_tweet_ids": ["1208347421484441602"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2831832341", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208132095031291906"}]}, {"lang": "es", "id": "1208373180081070081", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/4L6Akl3Mz1", "expanded_url": "http://dld.bz/hTG6D", "display_url": "dld.bz/hTG6D", "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/karla-schaefer-gracias-a-alberto-fujimori-tenemos-al-peru-como-un-ejemplo-de-latinoamerica/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7497, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Schaefer"}, {"start": 27, "end": 42, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9401, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.9437, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}, {"start": 117, "end": 130, "probability": 0.8966, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Schaefer"}, {"start": 210, "end": 225, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:06:31.000Z", "text": "Karla Schaefer: \"Gracias a Alberto Fujimori tenemos al Per\u00fa como un ejemplo de Latinoam\u00e9rica\"\u00a0: La ex congresista de Fuerza Popular,\u00a0Karla Schaefer, asegur\u00f3 que decidi\u00f3 ser fujimorista \u201cpor el trabajo que hizo Alberto Fujimori\u201c, cuando fue preside.. *X https://t.co/4L6Akl3Mz1", "edit_history_tweet_ids": ["1208373180081070081"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "75684101"}, {"lang": "pt", "id": "1208379123367890945", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/3ajroirGVJ", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/esportes/promessa-de-jesus-flamengo-jogara-olhando-para-gol-24152411", "display_url": "oglobo.globo.com/esportes/prome\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/esportes/promessa-de-jesus-flamengo-jogara-olhando-para-gol-24152411"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9656, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:30:08.000Z", "text": "N\u00e3o h\u00e1 estrat\u00e9gia que assegure vit\u00f3ria. Mas o Flamengo est\u00e1 disposto a quebrar um paradigma na final de hoje: ser um sul-americano disposto a dividir protagonismo e atacar o campe\u00e3o europeu\n\nhttps://t.co/3ajroirGVJ", "edit_history_tweet_ids": ["1208379123367890945"], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 11, "like_count": 632, "quote_count": 5}, "author_id": "56472565"}, {"lang": "pt", "id": "1208379110130618370", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/WKU3TJELUw", "expanded_url": "https://twitter.com/MariceDias/status/1208379110130618370/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WKU3TJELUw", "media_key": "3_1208379103633641472"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:30:05.000Z", "text": "VAMOS ACORDAR PORTO ALEGRE! https://t.co/WKU3TJELUw", "edit_history_tweet_ids": ["1208379110130618370"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 9, "like_count": 27, "quote_count": 8}, "author_id": "1068264437742821376"}, {"lang": "es", "id": "1208378513633546240", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/tsUPNFftG9", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/opinion/metamemorias-de-alan-garcia-2-la-columna-de-martin-tanaka-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/opini\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/opinion/metamemorias-de-alan-garcia-2-la-columna-de-martin-tanaka-noticia/"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:27:42.000Z", "text": "\u201cMuy poco respecto a lo que hoy vemos como importante: el fortalecimiento de las instituciones, la construcci\u00f3n del Estado, el combate a la corrupci\u00f3n, la reforma de la pol\u00edtica, la inclusi\u00f3n social\u201d  https://t.co/tsUPNFftG9", "edit_history_tweet_ids": ["1208378513633546240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "5418002"}, {"lang": "pt", "id": "1208110909928988673", "created_at": "2019-12-20T19:44:21.000Z", "text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 90", "edit_history_tweet_ids": ["1208110909928988673"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 59, "like_count": 50, "quote_count": 40}, "author_id": "928196355641761794"}, {"lang": "es", "id": "1208123577435856897", "in_reply_to_user_id": "4003466841", "created_at": "2019-12-20T20:34:41.000Z", "text": "Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 ser un pa\u00eds autoritario.", "edit_history_tweet_ids": ["1208123577435856897"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "author_id": "4003466841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208123574915076098"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208374579313487875", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-21T13:12:04.000Z", "text": "Se Davi matou Golias com uma pedrinha, o Flamengo pode vencer o Liverpool com um gol de Rodinei", "edit_history_tweet_ids": ["1208374579313487875"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "37802774", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9721, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9771, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Rodinei"}]}}, {"lang": "it", "id": "1208114267293175808", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/0a1xaB1GGD", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1208114267293175808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0a1xaB1GGD", "media_key": "3_1208114258237706241"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "FotosDeFatos"}]}, "created_at": "2019-12-20T19:57:41.000Z", "text": "\ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/0a1xaB1GGD", "edit_history_tweet_ids": ["1208114267293175808"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 572, "quote_count": 2}, "author_id": "2959459379"}, {"lang": "pt", "id": "1208084769017356290", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/8HJTPGoVa7", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/alcolumbre-diz-que-nao-vai-pautar-projeto-de-lei-da-prisao-em-2a-instancia", "display_url": "oantagonista.com/brasil/alcolum\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/alcolumbre-diz-que-nao-vai-pautar-projeto-de-lei-da-prisao-em-2a-instancia/"}]}, "created_at": "2019-12-20T18:00:28.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Alcolumbre diz que N\u00c3O VAI PAUTAR projeto de lei da pris\u00e3o em 2\u00aa INST\u00c2NCIA\n\n https://t.co/8HJTPGoVa7", "edit_history_tweet_ids": ["1208084769017356290"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 51, "like_count": 79, "quote_count": 12}, "author_id": "1089535657"}, {"lang": "es", "id": "1208371502539792389", "created_at": "2019-12-21T12:59:51.000Z", "text": "Le dieron superpoderes a los corruptos. Que creen que va a pasar?\n\nLes doy un ejemplo. Bonadio.", "edit_history_tweet_ids": ["1208371502539792389"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "789465914387337216", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5378, "type": "Person", "normalized_text": "Bonadio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208377645123211264", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/bJA8SReSQs", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1208377645123211264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bJA8SReSQs", "media_key": "7_1208377448104153088"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.3656, "type": "Other", "normalized_text": "FuerzaPopular"}, {"start": 39, "end": 52, "probability": 0.6565, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Schaefer"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoFujimori"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 37, "tag": "FuerzaPopular"}, {"start": 113, "end": 129, "tag": "AlbertoFujimori"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:24:15.000Z", "text": "\ud83d\udce3 La ex congresista de #FuerzaPopular, Karla Schaefer, asegura que el Per\u00fa es ejemplo de Latinoam\u00e9rica gracias a #AlbertoFujimori. \u00bfQu\u00e9 opinas? \ud83e\udd14 https://t.co/bJA8SReSQs", "edit_history_tweet_ids": ["1208377645123211264"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 382, "like_count": 377, "quote_count": 38}, "author_id": "2205328350"}, {"lang": "es", "id": "1208203934466281472", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/v4pmepXx39", "expanded_url": "https://twitter.com/alscharff/status/1208203934466281472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v4pmepXx39", "media_key": "3_1208203930376835078"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.8683, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "geo": {"place_id": "04cb31bae3b3af93"}, "created_at": "2019-12-21T01:53:59.000Z", "text": "Funcionario del Ministerio Publico de Venezuela we suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo en el Centro Sambil de Caracas luego de lanzar a su hija quien tambi\u00e9n falleci\u00f3. https://t.co/v4pmepXx39", "edit_history_tweet_ids": ["1208203934466281472"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "author_id": "47839768"}, {"lang": "es", "id": "1208354483241193472", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/z8O200hg1Y", "expanded_url": "https://twitter.com/URlibre/status/1208354483241193472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z8O200hg1Y", "media_key": "3_1208354467227348992"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/z8O200hg1Y", "expanded_url": "https://twitter.com/URlibre/status/1208354483241193472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z8O200hg1Y", "media_key": "3_1208354467256643584"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4136, "type": "Other", "normalized_text": "SAMBIL"}, {"start": 163, "end": 188, "probability": 0.5562, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.3511, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00fablico"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:52:13.000Z", "text": "CASO SAMBIL: En los videos de seguridad se aprecia que el padre empuja a la hija al vac\u00edo y luego se suicida. Estaba peleando con su pareja. Fue identificado como Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo,Fiscal 56\u00b0del Ministerio P\u00fablico,adscrito a la Direcci\u00f3n Contra La Corrupci\u00f3n... https://t.co/z8O200hg1Y", "edit_history_tweet_ids": ["1208354483241193472"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "76178336"}, {"lang": "pt", "id": "1208148125757714437", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/fF2muowpgD", "expanded_url": "https://t.co/fF2muowpgD", "display_url": "t.co/fF2muowpgD"}]}, "created_at": "2019-12-20T22:12:14.000Z", "text": "Vamos compartilhar, mostra pra mam\u00e3e,  para o papai, seus coleguinhas e at\u00e9 para o seu cachorrinho a cara desse Senador, que vai pegar seu dinheiro e dar para o estado que nos rouba ano ap\u00f3s ano. https://t.co/fF2muowpgD", "edit_history_tweet_ids": ["1208148125757714437"], "public_metrics": {"retweet_count": 1010, "reply_count": 174, "like_count": 1395, "quote_count": 107}, "author_id": "1119666306750529538"}, {"lang": "es", "id": "1208028180931629057", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/hem6AEYFMH", "expanded_url": "https://elperiodico.com.gt/opinion/2019/12/20/no-ha-sido-solo-lo-malo-sino-lo-tupido/", "display_url": "elperiodico.com.gt/opinion/2019/1\u2026", "unwound_url": "https://elperiodico.com.gt/opinion/2019/12/20/no-ha-sido-solo-lo-malo-sino-lo-tupido/"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 192, "probability": 0.6625, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "created_at": "2019-12-20T14:15:37.000Z", "text": "Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas, caen en el fuego.  La larga cadena de traiciones y destrucci\u00f3n de Morales no da tregua ni en diciembre. Les comparto mi art\u00edculo. https://t.co/hem6AEYFMH", "edit_history_tweet_ids": ["1208028180931629057"], "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 46, "like_count": 453, "quote_count": 4}, "author_id": "67033348"}, {"lang": "es", "id": "1208368670478614528", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/qwsMuMBo1n", "expanded_url": "https://twitter.com/gcangiano/status/1208368670478614528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qwsMuMBo1n", "media_key": "3_1208368661729337344"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9814, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:48:36.000Z", "text": "La mentira sobre Nisman llega a Netflix.\nAs\u00ed envenena elncapitalismo la conciencia colectiva. https://t.co/qwsMuMBo1n", "edit_history_tweet_ids": ["1208368670478614528"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "247120810"}, {"lang": "es", "id": "1208255273715941376", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Xxk6R9tqP9", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "created_at": "2019-12-21T05:18:00.000Z", "text": "El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; estaba acusado de abusar sexualmente de al menos 5 menores https://t.co/Xxk6R9tqP9", "edit_history_tweet_ids": ["1208255273715941376"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "152358615"}, {"lang": "pt", "id": "1208375819514589185", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/P8KvU9ylyt", "expanded_url": "https://twitter.com/poolcomics/status/1207798505554796544", "display_url": "twitter.com/poolcomics/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7886, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "Anzai"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.751, "type": "Person", "normalized_text": "Rosette"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:17:00.000Z", "text": "O que ser\u00e1 que eu tenho em comum com o Dazai, o Anzai e a Rosette? https://t.co/P8KvU9ylyt", "edit_history_tweet_ids": ["1208375819514589185"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940608107620786176"}, {"lang": "pt", "id": "1208375015474896897", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/1qpYXKItpY", "expanded_url": "https://twitter.com/mastascona/status/1208374046552813572", "display_url": "twitter.com/mastascona/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6262, "type": "Person", "normalized_text": "colega"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:13:48.000Z", "text": "a colega est\u00e1 a ter tend\u00eancias suicida parece me https://t.co/1qpYXKItpY", "edit_history_tweet_ids": ["1208375015474896897"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "803190732970459136", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208374046552813572"}]}, {"lang": "es", "id": "1208185139353833472", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/LvmTUsb4FH", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/ultima-hora-padre-lanza-a-su-hija-al-vacio-desde-el-nivel-autopista-del-sambil-en-caracas-y-luego-se-suicida-foto/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/ult\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.402, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-12-21T00:39:18.000Z", "text": "\u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/LvmTUsb4FH", "edit_history_tweet_ids": ["1208185139353833472"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 21, "like_count": 37, "quote_count": 20}, "author_id": "2334661493"}, {"lang": "pt", "id": "1208374046552813572", "created_at": "2019-12-21T13:09:57.000Z", "text": "de 0 a 10 qu\u00e3o m\u00e1 ideia \u00e9 ir passar o fim de semana na nazar\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1208374046552813572"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1277693491", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.3522, "type": "Place", "normalized_text": "nazar\u00e9"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1208343788470636544", "in_reply_to_user_id": "3347005961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Helena1Patr", "id": "3347005961"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:09:43.000Z", "text": "@Helena1Patr Nosso povo merecer\u00e1 um cap\u00edtulo conclusivo com uma frase apenas. \u201cEra um povo que mostrou a possibilidade de se destruir uma Nacao com o voto\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1208343788470636544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1161696473286926337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208341895983841280"}]}, {"lang": "es", "id": "1208371181897814017", "in_reply_to_user_id": "101885616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BorisFiguera", "id": "101885616"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "diemadledezma", "id": "152491635"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "ashantyroots", "id": "87860588"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:58:34.000Z", "text": "@BorisFiguera @diemadledezma @ashantyroots @RCamachoVzla Tristemente la m\u00e1s f\u00e1cil y dejarle todos los problemas que no pudiste resolver a la gente que amas, \u00bfEso es amor? Que cosas no?", "edit_history_tweet_ids": ["1208371181897814017"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "68252741", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208352878265548801"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208066693752340485", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/BLFqnXMNPJ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-12-20T16:48:39.000Z", "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/BLFqnXMNPJ", "edit_history_tweet_ids": ["1208066693752340485"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 6, "like_count": 148, "quote_count": 3}, "author_id": "248890506"}, {"lang": "pt", "id": "1208373203187486720", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/q5d3WD9MT5", "expanded_url": "https://glo.bo/2EGT1qz", "display_url": "glo.bo/2EGT1qz"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.4213, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.4888, "type": "Person", "normalized_text": "Richthofen"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.7543, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 124, "tag": "G1"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:06:36.000Z", "text": "Para evitar exposi\u00e7\u00e3o, carro vai buscar Suzane von Richthofen dentro de pres\u00eddio para 'saidinha' https://t.co/q5d3WD9MT5 #G1", "edit_history_tweet_ids": ["1208373203187486720"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 88, "like_count": 151, "quote_count": 50}, "author_id": "8802752"}, {"lang": "es", "id": "1208372911595241472", "in_reply_to_user_id": "247772056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pollipris", "id": "247772056"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "buho21D"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "buho21D"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:05:27.000Z", "text": "@pollipris Jajajajajaja la pobre m\u00e1s de una se suicida jajajajaja #buho21D  \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "edit_history_tweet_ids": ["1208372911595241472"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1198949865763553280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208368574508736514"}]}, {"lang": "es", "id": "1208368574508736514", "created_at": "2019-12-21T12:48:13.000Z", "text": "Makoke y Tony Spina han roto, las carpeteras se llevan otro disgusto \ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48", "edit_history_tweet_ids": ["1208368574508736514"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 19, "like_count": 91, "quote_count": 2}, "author_id": "247772056", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7182, "type": "Person", "normalized_text": "Makoke"}, {"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Spina"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208210330716913665", "created_at": "2019-12-21T02:19:24.000Z", "text": "Ustedes no saben cu\u00e1nto sufrimos los familiares de un suicida. Es muy doloro ! Aqu\u00ed donde me leen tengo un ataque de ansiedad de solo haber le\u00eddo esa noticia de lo sucedido en el Sambil. Respeten el dolor ajeno.", "edit_history_tweet_ids": ["1208210330716913665"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "73803460", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 184, "probability": 0.779, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208365658582528000", "in_reply_to_user_id": "200079198", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "drindy2", "id": "200079198"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.895, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.7729, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:36:38.000Z", "text": "@drindy2 Es un poco raro pensar que se habl\u00f3 tan monumentalmente bien de WW. Es como si pusieran de obra maestra a la primera de Thor.", "edit_history_tweet_ids": ["1208365658582528000"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "256409468", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208326765426487298"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208191823258300416", "created_at": "2019-12-21T01:05:52.000Z", "text": "VAMOS DETONAR ESSE GOVERNO DE MERDA!E QUE A GRAVIDADE FA\u00c7A O RESTO", "edit_history_tweet_ids": ["1208191823258300416"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 530, "like_count": 934, "quote_count": 17}, "author_id": "20372050"}, {"lang": "es", "id": "1171281952990814208", "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1690, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}]}, {"lang": "es", "id": "1208025322156900352", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/z5uc23TxCZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Arsenal/status/1208025181169627136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/z5uc23TxCZ", "media_key": "13_1208023076681715712"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Mikel"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.3893, "type": "Organization", "normalized_text": "Arsenal"}]}, "created_at": "2019-12-20T14:04:15.000Z", "text": "\u00a1Bienvenido de nuevo, Mikel! \ud83d\udc4b\n\nEntrenador de The Arsenal \ud83d\udc54      https://t.co/z5uc23TxCZ", "edit_history_tweet_ids": ["1208025322156900352"], "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 19, "like_count": 812, "quote_count": 49}, "author_id": "1871068206"}, {"lang": "pt", "id": "1208228885818679297", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/aISbdIGH1r", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/12/20/world/americas/brazil-police-shootings-murder.html", "display_url": "nytimes.com/2019/12/20/wor\u2026"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-21T03:33:08.000Z", "text": "Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9dia de 17 pessoas todos os dias no Brasil no ano passado...\"Sou um her\u00f3i para o meu povo\", disse um l\u00edder da mil\u00edcia.\n\nhttps://t.co/aISbdIGH1r", "edit_history_tweet_ids": ["1208228885818679297"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "author_id": "1104120714196668419"}, {"lang": "es", "id": "1208234845253591041", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/j4ZKg7l0Tl", "expanded_url": "https://twitter.com/hectoralonso/status/1208234845253591041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4ZKg7l0Tl", "media_key": "3_1208234812491943936"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 28, "probability": 0.803, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.4473, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T03:56:49.000Z", "text": "Fiscal del Ministerio P\u00fablico se suicida junto a su hija en el CC Sambil. Un diciembre de dolor y tragedias. https://t.co/j4ZKg7l0Tl", "edit_history_tweet_ids": ["1208234845253591041"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "54135935"}, {"lang": "es", "id": "1207982629171212288", "in_reply_to_user_id": "1929290508", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4946, "type": "Person", "normalized_text": "michi"}]}, "created_at": "2019-12-20T11:14:36.000Z", "text": "@primerafuente1 @MartinVizcarraC La onpe ess aut\u00f3noma. Q michi tiene q vee vizcarra.", "edit_history_tweet_ids": ["1207982629171212288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1242700524", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207730734460538880"}]}, {"lang": "es", "id": "1208353936882708481", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/qiSiNvwjDl", "expanded_url": "https://lanacionweb.com/sucesos/padre-lanza-a-su-pequena-hija-desde-el-cuarto-piso-del-sambil-caracas-y-luego-se-suicida/", "display_url": "lanacionweb.com/sucesos/padre-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:50:03.000Z", "text": "Una segunda versi\u00f3n extraoficial del hecho afirma que la peque\u00f1a estaba posando para tomarse una foto hija en la baranda pero esta se resbal\u00f3 y el padre, al no poder atajarla, cay\u00f3 de igual forma\n\nhttps://t.co/qiSiNvwjDl", "edit_history_tweet_ids": ["1208353936882708481"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186108816"}, {"lang": "es", "id": "1208366004436426753", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/DsIn3hbJoy", "expanded_url": "http://bit.ly/36WcaRq", "display_url": "bit.ly/36WcaRq"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/DD6fwfjh13", "expanded_url": "https://twitter.com/elestimulo/status/1208366004436426753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DD6fwfjh13", "media_key": "3_1208366002670583809"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Estimulo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3487, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:38:00.000Z", "text": "El Estimulo | Padre e hija mueren tras caer del \u00faltimo piso del CC Sambil en Caracas https://t.co/DsIn3hbJoy https://t.co/DD6fwfjh13", "edit_history_tweet_ids": ["1208366004436426753"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1389879272"}, {"lang": "es", "id": "1208185745187303424", "created_at": "2019-12-21T00:41:43.000Z", "text": "La avioneta.\nLos desaparecidos en el Henri Pittier.\nEl pap\u00e1 homicida/suicida en el Sambil.\n\n\u00a1Que d\u00eda!", "edit_history_tweet_ids": ["1208185745187303424"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "103352450", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.7799, "type": "Person", "normalized_text": "Henri Pittier"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208364212088647681", "in_reply_to_user_id": "4127886193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "etneidnepedniro", "id": "4127886193"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Guardia98095612", "id": "703999495"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "EdgardBuscaglia", "id": "363451648"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "Irma_Sandoval", "id": "213431242"}, {"start": 150, "end": 164, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 287, "end": 302, "username": "SNietoCastillo", "id": "353033900"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:30:53.000Z", "text": "@etneidnepedniro @Guardia98095612 @EdgardBuscaglia @Irma_Sandoval Del \"robo\" de la elecci\u00f3n del 2006, \u00bflas hay?\n\nCambien su cantaleta.\n\nLa tiran\u00eda de @lopezobrador_ asesina defensores sociales y periodistas, \"suicida\" empresarios, \"accidenta\" a gobernadoras y amenaza con su Beria de 4a @SNietoCastillo a cualquiera que no piense como \u00e9l.", "edit_history_tweet_ids": ["1208364212088647681"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988820666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208151169400336384"}]}, {"lang": "es", "id": "1208151169400336384", "in_reply_to_user_id": "703999495", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Guardia98095612", "id": "703999495"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "EdgardBuscaglia", "id": "363451648"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "Irma_Sandoval", "id": "213431242"}]}, "created_at": "2019-12-20T22:24:19.000Z", "text": "@Guardia98095612 @EdgardBuscaglia @Irma_Sandoval Si bueno, leyendas urbanas hay muchas... y las pruebas?", "edit_history_tweet_ids": ["1208151169400336384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4127886193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208150820019154944"}]}, {"lang": "en", "id": "1208069551117623296", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/YOpBCi6kso", "expanded_url": "https://twitter.com/IMPACTWRESTLING/status/1208069551117623296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YOpBCi6kso", "media_key": "13_1207074142824157184"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "JoeyRyanOnline", "id": "28157481"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "THEACEYROMERO", "id": "1511398400"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.4327, "type": "Other", "normalized_text": "IMPACT"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.5592, "type": "Other", "normalized_text": "IMPACTonAXSTV"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 65, "tag": "IMPACTonAXSTV"}]}, "created_at": "2019-12-20T17:00:00.000Z", "text": ".@JoeyRyanOnline flipped @THEACEYROMERO on IMPACT! #IMPACTonAXSTV https://t.co/YOpBCi6kso", "edit_history_tweet_ids": ["1208069551117623296"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 13, "like_count": 183, "quote_count": 4}, "author_id": "35338217"}, {"lang": "pt", "id": "1207710079027499008", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-19T17:11:35.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "edit_history_tweet_ids": ["1207710079027499008"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "author_id": "787063926060113920"}, {"lang": "pt", "id": "1205318461020356609", "created_at": "2019-12-13T02:48:09.000Z", "text": "N\u00e3o quero mais dormir do seu lado\nPrefiro ficar acordado\nGuardando seu rosto pra lembrar de voc\u00ea\nLembrar de voc\u00ea, lembrar de voc\u00ea\n'C\u00ea tem uma cara de quem vai fuder minha vida\nO seu olhar \u00e9 um caminho sem sa\u00edda\nO seu corpo \u00e9 um caminho sem sa\u00edda\nEnt\u00e3o s\u00f3 entro\n\nMELHOR  M\u00daSICA\ud83d\ude0d\u2764", "edit_history_tweet_ids": ["1205318461020356609"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3602578275"}, {"lang": "es", "id": "1208358420249808896", "in_reply_to_user_id": "997068425053855744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Aetesys_Naciona", "id": "997068425053855744"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "PsicopirE", "id": "1149451696273350656"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "AETESYS_TES", "id": "1018051455016726528"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:07:52.000Z", "text": "@Aetesys_Naciona @CarlosSotolibre @PsicopirE @AETESYS_TES Silenciar una realizad, que ya mata a m\u00e1s personas que los accidentes de tr\u00e1fico tampoco ayuda.", "edit_history_tweet_ids": ["1208358420249808896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "410163779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208327371524317184"}]}, {"lang": "es", "id": "1207734451595333632", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/CoZdr9WIce", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1207734451595333632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CoZdr9WIce", "media_key": "7_1207734297802743808"}], "mentions": [{"start": 256, "end": 272, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7399, "type": "Organization", "normalized_text": "ONPE"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.754, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:48:26.000Z", "text": "Este es el spot del APRA que la ONPE ha censurado.\nUna verdad dolorosa de lo que pasa en el pa\u00eds y lo que vive cada ciudadano mientras que el incapaz de Vizcarra solo busca salvarse de la c\u00e1rcel y se olvid\u00f3 de los pobres del Per\u00fa.\nSe te viene la vacancia  @MartinVizcarraC https://t.co/CoZdr9WIce", "edit_history_tweet_ids": ["1207734451595333632"], "public_metrics": {"retweet_count": 544, "reply_count": 363, "like_count": 935, "quote_count": 93}, "author_id": "54091900"}, {"lang": "es", "id": "1208359961253818372", "in_reply_to_user_id": "1029167876", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lamusaneruda", "id": "1029167876"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 58, "end": 68, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 110, "probability": 0.6215, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Homicida"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:13:59.000Z", "text": "@lamusaneruda @RCamachoVzla @NicolasMaduro @DrodriguezVen @dcabellor Claro, es asi! El Occiso, Suicida Homicida, ERA FISCAL DEL MINISTERIO PUBLICO, discuti\u00f3 acaloradamente con la mujer, POR QUE RAZ\u00d3N EN LA ACTUALIDAD LAS PAREJAS DISCUTEN AL PUNTO DE SUICIDIO? Q Tristeza", "edit_history_tweet_ids": ["1208359961253818372"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603142773", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208240121906110464"}]}, {"lang": "es", "id": "1208356912322039810", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/h3GdxFRZBz", "expanded_url": "https://twitter.com/Dictionarycom/status/1208355695705374721", "display_url": "twitter.com/Dictionarycom/\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.3431, "type": "Organization", "normalized_text": "Somese"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 121, "tag": "hoyaprend\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:01:52.000Z", "text": "ooohhh, ahora entiendo por qu\u00e9 la marca en EEUU del sedante hipn\u00f3tico llamado Somese en Colombia es \"HALCION\"\n#hoyaprend\u00ed https://t.co/h3GdxFRZBz", "edit_history_tweet_ids": ["1208356912322039810"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "14071068", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208355695705374721"}]}, {"lang": "es", "id": "1208240121906110464", "in_reply_to_user_id": "603142773", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LegadoInmortal6", "id": "603142773"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}]}, "created_at": "2019-12-21T04:17:47.000Z", "text": "@LegadoInmortal6 @RCamachoVzla @NicolasMaduro @DrodriguezVen @dcabellor las personas toman sus decisiones he conseguido en mi caminoa personas con problemas se les habla, aconseja pero al final ellos deciden y no es culpa de los demas es una decision muy personal", "edit_history_tweet_ids": ["1208240121906110464"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "1029167876", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208184775661510658"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208350764751638528", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/7ob2RKKDWF", "expanded_url": "https://twitter.com/policiafederal/status/1208346396065177601", "display_url": "twitter.com/policiafederal\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.8304, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.9358, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:37:27.000Z", "text": "Quase encerrando o ano, a Pol\u00edcia Federal realiza mais uma opera\u00e7\u00e3o relevante contra a corrup\u00e7\u00e3o e lavagem de dinheiro autorizada por decis\u00e3o do Min Celso de Mello do STF. Buscas, pris\u00f5es preventivas e outras medidas importantes. https://t.co/7ob2RKKDWF", "edit_history_tweet_ids": ["1208350764751638528"], "public_metrics": {"retweet_count": 3790, "reply_count": 1485, "like_count": 21636, "quote_count": 160}, "author_id": "1113094855281008641"}, {"lang": "es", "id": "1207670574564216838", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-12-19T14:34:37.000Z", "text": "@esquinabaja Perd\u00f3n pero no veo ni siento q se esta riendo, lo q leo es la pura verdad, 1 hombre probo no se suicida, 1 hombre q ama a sus hijos no se suicida, 1 hombre inteligente no se suicida, 1 hombre valiente no se suicida, puedes amar mucho a tu padre, nadie te quita eso, pero despierta", "edit_history_tweet_ids": ["1207670574564216838"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "242356598", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207513545681842176"}]}, {"lang": "es", "id": "1208356440387149829", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/s2FStONQW4", "expanded_url": "https://es.rt.com/78fw", "display_url": "es.rt.com/78fw"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/kz8L4alW0S", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1208356440387149829/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kz8L4alW0S", "media_key": "13_1208355102253293568"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:00:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un hombre y una mujer son atropellados en casi el mismo punto de la carretera con 10 minutos de diferencia y resultan ser pareja\nSEPA M\u00c1S - https://t.co/s2FStONQW4 https://t.co/kz8L4alW0S", "edit_history_tweet_ids": ["1208356440387149829"], "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 32, "like_count": 213, "quote_count": 21}, "author_id": "100731315"}, {"lang": "it", "id": "1207979317222879232", "created_at": "2019-12-20T11:01:27.000Z", "text": "Il Presidente Mattarella ha concesso motu proprio l'Onorificenza al Merito a, tra gli altri, Riccardo Zaccaro di 22 anni per aver salvato dalle fiamme due anziani.\nAveva in precedenza  salvato la vita ad un suicida.\nQuando si dice \n-\"Cosa fai nel tempo libero?\"\n-\"L'eroe\".", "edit_history_tweet_ids": ["1207979317222879232"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "author_id": "1019539226730422272"}, {"lang": "pt", "id": "1208137087574253568", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/QawoS0cIni", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf085Y00Ia4.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-12-20T21:28:22.000Z", "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/QawoS0cIni", "edit_history_tweet_ids": ["1208137087574253568"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "51489815"}, {"lang": "es", "id": "1191480063084171264", "in_reply_to_user_id": "135793103", "created_at": "2019-11-04T22:19:18.000Z", "text": "Y yo se\u00f1ora no diga gilipolleces que nadie se suicida por ser sordo y ella oy perdona tengo libertad de expresi\u00f3n y yo mire no le doy con la expresi\u00f3n en la cara porque estoy agachado. Mi madre llevaba diez minutos en la ventana pero yo soy un Tauro insistente en el amor.", "edit_history_tweet_ids": ["1191480063084171264"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 192, "quote_count": 0}, "author_id": "135793103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191480061964300288"}]}, {"lang": "es", "id": "1208351807254212608", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/mvUZMXehyr", "expanded_url": "https://caigaquiencaiga.net/impactante-ante-la-crisis-hombre-decide-lanzar-a-su-hija-al-vacio-y-luego-el-se-suicida/", "display_url": "caigaquiencaiga.net/impactante-ant\u2026"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 122, "username": "cqc44", "id": "353605436"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 154, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:41:35.000Z", "text": "Impactante Ante la crisis hombre decide lanzar a su hija al vac\u00edo y luego \u00e9l se suicida https://t.co/mvUZMXehyr v\u00eda @cqc44 No juzgo, solo advierto que Dios siempre tiene una salida, muchos no buscan de \u00e9l", "edit_history_tweet_ids": ["1208351807254212608"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "52267744"}, {"lang": "es", "id": "1208194866137706496", "geo": {"place_id": "0107ac622e1ec8e7"}, "created_at": "2019-12-21T01:17:57.000Z", "text": "Triste lo que sucedi\u00f3 en el Sambil. Hay que aprender a respetar el dolor ajeno. \n\nEvitemos divulgar fotos, especular y sobre todo emitir comentarios fuera de lugar. \n\nPaz para esas almas.", "edit_history_tweet_ids": ["1208194866137706496"], "public_metrics": {"retweet_count": 1674, "reply_count": 212, "like_count": 5921, "quote_count": 72}, "author_id": "109057415", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6168, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208218580560596992", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/rZbAYrn8il", "expanded_url": "https://twitter.com/rsanz777/status/1208218580560596992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rZbAYrn8il", "media_key": "3_1208218572494983169"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 68, "probability": 0.6657, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 101, "end": 118, "probability": 0.6504, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "created_at": "2019-12-21T02:52:11.000Z", "text": "Identidad del homicida-suicida del Sambil: Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo, trabajaba como Fiscal 56\u00b0 del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Contra la Corrupci\u00f3n.\nMinuta policial refiere que tras una discusi\u00f3n con su pareja lanza a su hija de 4 a\u00f1os al vac\u00edo y luego se suicida https://t.co/rZbAYrn8il", "edit_history_tweet_ids": ["1208218580560596992"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "64087831"}, {"lang": "pt", "id": "1208120214690373632", "in_reply_to_user_id": "16908924", "created_at": "2019-12-20T20:21:19.000Z", "text": "Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas t\u00eam o seu lugar. Fazem parte do verdadeiro cristianismo. Mas, repito, sem amor, representam a religi\u00e3o que matou o pr\u00f3prio Cristo.", "edit_history_tweet_ids": ["1208120214690373632"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 460, "quote_count": 1}, "author_id": "16908924", "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 248, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208119220732600321"}]}, {"lang": "es", "id": "1208348093009281025", "in_reply_to_user_id": "131557285", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sangarciacorre", "id": "131557285"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.5863, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:26:50.000Z", "text": "@sangarciacorre Con CFK se da el mismo efecto que con Hitler, todos saben que est\u00e1 loco, todos saben que es un monstruo, pero un multitud elige seguirlo, ya sabemos c\u00f3mo termina esta historia", "edit_history_tweet_ids": ["1208348093009281025"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3021762731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208176557195485185"}]}, {"lang": "es", "id": "1208242079261958144", "in_reply_to_user_id": "1063959528", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "edsilvaVE", "id": "1063959528"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Javr182", "id": "203616959"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "Isaabelcristi", "id": "1195474593244422144"}]}, "created_at": "2019-12-21T04:25:34.000Z", "text": "@edsilvaVE @Javr182 @Isaabelcristi \u00bfEs mas serio que la chica que dice haber ESTADO A SOLO METROS DEL HECHO ese periodista? \n\n\u00bfPero que diablos pasa aqui? La cosa es figurar y ya? La chica presenci\u00f3 sea lo que sea una escena horrible que NADIE deberia de ver. \n\nTenga un poco mas de tacto amigo twittero.", "edit_history_tweet_ids": ["1208242079261958144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "306555055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208195369496121345"}]}, {"lang": "it", "id": "1208333038406508544", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Bnognsa7Xc", "expanded_url": "https://twitter.com/giudiiiiiiiii/status/1208330393096728576", "display_url": "twitter.com/giudiiiiiiiii/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:27:00.000Z", "text": "Occhio per occhio, dente per dente. Ogni imprenditore suicida 10 politici al muro https://t.co/Bnognsa7Xc", "edit_history_tweet_ids": ["1208333038406508544"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "982283017149403136"}, {"lang": "es", "id": "1208237173184577538", "in_reply_to_user_id": "94116164", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ChicaDeJeans", "id": "94116164"}]}, "created_at": "2019-12-21T04:06:04.000Z", "text": "@ChicaDeJeans Estoy de acuerdo con una oraci\u00f3n para la ni\u00f1a no para el suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1208237173184577538"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "307880945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208199127055708160"}]}, {"lang": "es", "id": "1207901356729733120", "in_reply_to_user_id": "53678101", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "created_at": "2019-12-20T05:51:39.000Z", "text": "@FreddyGuevaraC suicida es seguir con perdedores como ustedes, NO MAS BATE QUEBRADOS INCAPACES COMO USTEDES, USTEDES NO SON LA SOLUCION SON PARTE DEL PROBLEMA", "edit_history_tweet_ids": ["1207901356729733120"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202891208785367041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207843146866085888"}]}, {"lang": "es", "id": "1208219654889574400", "created_at": "2019-12-21T02:56:28.000Z", "text": "Frase de Los Dos Papas: c\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta desde ah\u00ed \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0ftaaaaaanto Bergoglio tenemos que ser?", "edit_history_tweet_ids": ["1208219654889574400"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "author_id": "337923672", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.5465, "type": "Other", "normalized_text": "Dos Papas"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "o Bergogl"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208338824335634432", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Ic4iV5JSMH", "expanded_url": "http://bit.ly/2PK93Gz", "display_url": "bit.ly/2PK93Gz", "status": 200, "unwound_url": "https://noticialdia.com/2019/12/dos-personas-se-lanzan-desde-el-cuarto-piso-del-sambil-caracas/?utm_campaign=twitternad&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.76, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil Caracas"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:50:00.000Z", "text": "Padre lanza a su peque\u00f1a hija desde el cuarto piso del Sambil Caracas y luego se suicida https://t.co/Ic4iV5JSMH", "edit_history_tweet_ids": ["1208338824335634432"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "27066139"}, {"lang": "es", "id": "1207847349688717313", "in_reply_to_user_id": "53678101", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}, {"start": 86, "end": 97, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 161, "probability": 0.8661, "type": "Organization", "normalized_text": "PDVSA"}, {"start": 188, "end": 189, "probability": 0.7677, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-12-20T02:17:03.000Z", "text": "@FreddyGuevaraC \"suicida\" es lo q ustedes han estado haciendo desde que llegaron a la @AsambleaVE cinicos, se robaron la ayuda humanitaria, pagaron bonos de PDVSA que ustedes mismos en la AN votaron para que no se pagar\u00e1n! Pero como tiempo despu\u00e9s hicieron amistad con sus nuevos amigos, pagaron!", "edit_history_tweet_ids": ["1207847349688717313"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "268000358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207843146866085888"}]}, {"lang": "es", "id": "1208332288527912961", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/p1yoSm5HQy", "expanded_url": "http://www.2001.com.ve/en-la-calle/220033/localizan-sin-vida-a-fiscal-del-mp-y-a-su-hija-de-cuatro-anos-en-cc-sambil.html#.Xf3ww5YQGeM.twitter", "display_url": "2001.com.ve/en-la-calle/22\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 61, "probability": 0.5923, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 230, "end": 238, "probability": 0.4076, "type": "Organization", "normalized_text": "CC Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:24:01.000Z", "text": "Tragedia en el centro comercial: Fiscal del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Anticorrupci\u00f3n se suicida tras lanzar al vac\u00edo a su hija de cuatro a\u00f1os, en uno de los m\u00e1s grandes establecimientos comerciales de Caracas, el CC Sambil. https://t.co/p1yoSm5HQy", "edit_history_tweet_ids": ["1208332288527912961"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "author_id": "496493810"}, {"lang": "es", "id": "1208143177066205187", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ni8cElWhPQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jovenesprod/status/1208143177066205187/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ni8cElWhPQ", "media_key": "3_1208143171705806851"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.5409, "type": "Person", "normalized_text": "NI\u00d1A"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "BuenaFe"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "FATAL"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "BuenaFe"}, {"start": 87, "end": 95, "tag": "LosR\u00edos"}]}, "created_at": "2019-12-20T21:52:34.000Z", "text": "#FATAL\ud83d\ude22\nNI\u00d1A SE SUICIDA PORQUE SUS PADRES NO TEN\u00cdAN 5 D\u00d3LARES PARA AGASAJO en #BuenaFe #LosR\u00edos https://t.co/ni8cElWhPQ", "edit_history_tweet_ids": ["1208143177066205187"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 4}, "author_id": "399408136"}, {"lang": "ht", "id": "909799431767314432", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/YTvMXQOyxF", "expanded_url": "https://twitter.com/taylorsouzza/status/909799431767314432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTvMXQOyxF", "media_key": "7_909799266507509760"}]}, "geo": {"place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"}, "created_at": "2017-09-18T15:21:02.000Z", "text": "Ele... ele se suicidou \ud83d\ude2d https://t.co/YTvMXQOyxF", "edit_history_tweet_ids": ["909799431767314432"], "public_metrics": {"retweet_count": 6933, "reply_count": 201, "like_count": 8538, "quote_count": 1194}, "author_id": "520696807"}, {"lang": "es", "id": "1208334052316590081", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6RTwKJc7wx", "expanded_url": "https://twitter.com/MrX_Horror/status/1208334052316590081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6RTwKJc7wx", "media_key": "3_1208334039519768576"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6RTwKJc7wx", "expanded_url": "https://twitter.com/MrX_Horror/status/1208334052316590081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6RTwKJc7wx", "media_key": "3_1208334039490412544"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6RTwKJc7wx", "expanded_url": "https://twitter.com/MrX_Horror/status/1208334052316590081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6RTwKJc7wx", "media_key": "3_1208334039498801152"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6RTwKJc7wx", "expanded_url": "https://twitter.com/MrX_Horror/status/1208334052316590081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6RTwKJc7wx", "media_key": "3_1208334039536611328"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.5373, "type": "Person", "normalized_text": "OzzyOsbourne"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.9004, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 251, "end": 263, "probability": 0.7281, "type": "Other", "normalized_text": "Black Sabbath"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 24, "tag": "OzzyOsbourne"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:31:02.000Z", "text": "Hablaba de #OzzyOsbourne hace poco, y debo decir que el nuevo videoclip es una maravilla. Recrea aquel fragmento de su vida en el que se encerr\u00f3 durante seis meses en la suite de un hotel en Hollywood, drogado, depresivo y suicida por su expulsi\u00f3n de Black Sabbath en 1979 \ud83d\udc80\ud83e\udd43. https://t.co/6RTwKJc7wx", "edit_history_tweet_ids": ["1208334052316590081"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "576122313"}, {"lang": "es", "id": "1208007939874791424", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/B5FwN1ZLcs", "expanded_url": "http://bit.ly/2DN0T9j", "display_url": "bit.ly/2DN0T9j"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 235, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5786, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-20T12:55:11.000Z", "text": "\ud83d\udde8 El #suicidio es \u201cuna pandemia silenciosa\u201d. Las administraciones p\u00fablicas deber reforzar la prevenci\u00f3n, crear un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n al riesgo suicida, que sea de car\u00e1cter gratuito y f\u00e1cil de recordar, con tres cifras @consaludmental \nhttps://t.co/B5FwN1ZLcs", "edit_history_tweet_ids": ["1208007939874791424"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "834748145812779008"}, {"lang": "es", "id": "1208292073520214016", "created_at": "2019-12-21T07:44:13.000Z", "text": "Pas\u00f3 un d\u00eda alejada de twitter por trabajo y descubro que un padre de suicida con su hija en el Sambil y que secuestran de nuevo a Gilbert Caro, mientras unos imb\u00e9ciles hacen videos en los bodegones full de vainas caras y dicen que la normalidad est\u00e1 retornando. Maldito chavismo!", "edit_history_tweet_ids": ["1208292073520214016"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2356561514", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9256, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6379, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Caro"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1208231497519566848", "in_reply_to_user_id": "806661501645950976", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/JTSpRoOcjo", "expanded_url": "https://twitter.com/Wallace_zoero/status/1208231497519566848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JTSpRoOcjo", "media_key": "3_1208231495204294656"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Flazueiro", "id": "806661501645950976"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6451, "type": "Other", "normalized_text": "LIVERPOOL"}]}, "created_at": "2019-12-21T03:43:31.000Z", "text": "@Flazueiro VOCE RECEBEU O ESQUADR\u00c3O SUICIDA\n\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\nREPASSE PARA QUE ELES DESTRUAM OS ATACANTES DO LIVERPOOL https://t.co/JTSpRoOcjo", "edit_history_tweet_ids": ["1208231497519566848"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "933338796573241344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208222481686966272"}]}, {"lang": "ru", "id": "1207602819429208064", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/quxtmHDvxZ", "expanded_url": "https://zn.ua/TECHNOLOGIES/uchenye-svyazali-zagryaznenie-vozduha-s-povyshennym-riskom-suicida-i-depressii-339811_.html", "display_url": "zn.ua/TECHNOLOGIES/u\u2026"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 107, "tag": "\u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438"}, {"start": 108, "end": 115, "tag": "\u043d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0438"}]}, "created_at": "2019-12-19T10:05:22.000Z", "text": "\u0423\u0447\u0435\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043b\u0438 \u0437\u0430\u0433\u0440\u044f\u0437\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u043e\u0437\u0434\u0443\u0445\u0430 \u0441 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u0440\u0438\u0441\u043a\u043e\u043c \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0438 \u0434\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438\nhttps://t.co/quxtmHDvxZ\n#\u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 #\u043d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0438", "edit_history_tweet_ids": ["1207602819429208064"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156617684"}, {"lang": "es", "id": "1208196647869669378", "in_reply_to_user_id": "218387076", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}]}, "created_at": "2019-12-21T01:25:02.000Z", "text": "@RCamachoVzla \"Se suicid\u00f3 junto a su hija\". \u00c9chale otra pensadita al tuit, anda.", "edit_history_tweet_ids": ["1208196647869669378"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "135313850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208193451839442945"}]}, {"lang": "es", "id": "1068451125681143808", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"lang": "pt", "id": "1208208761267118085", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VKv4JfVX8a", "expanded_url": "https://twitter.com/DudaSalabert/status/1208002418870562816", "display_url": "twitter.com/DudaSalabert/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T02:13:10.000Z", "text": "Se um matou o outro pode matar tamb\u00e9m, nessa l\u00f3gica todos acabaremos mortos. https://t.co/VKv4JfVX8a", "edit_history_tweet_ids": ["1208208761267118085"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "634975889", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208002418870562816"}]}, {"lang": "es", "id": "1208237137608486912", "created_at": "2019-12-21T04:05:56.000Z", "text": "Oraci\u00f3n para el padre y su hija que fallecieron en el sambil.A t\u00ed que eres un DIOS justo,te pedimos tengas en cuenta las presiones que vivi\u00f3,los ataques del mundo de la oscuridad,sus miedos,su debilidad y su confusi\u00f3n,para que apliques tu infinita misericordia que no tiene l\u00edmite", "edit_history_tweet_ids": ["1208237137608486912"], "public_metrics": {"retweet_count": 1298, "reply_count": 316, "like_count": 4992, "quote_count": 57}, "author_id": "53863905"}, {"lang": "es", "id": "1208165772079419393", "created_at": "2019-12-20T23:22:21.000Z", "text": "CFK preside un ente. El H Senado de la Nacion. La palabra ente, no tiene masculino ni femenino. Por eso corresponde mencionarla como Se\u00f1ora Presidente. La palabra presidenta, NO existe. No es cuesti\u00f3n de machismo. Es cuesti\u00f3n de lenguaje", "edit_history_tweet_ids": ["1208165772079419393"], "public_metrics": {"retweet_count": 4873, "reply_count": 2084, "like_count": 13777, "quote_count": 514}, "author_id": "181271527", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.3402, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208214491646824450", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/uJ5ElndUDw", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1208214491646824450/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uJ5ElndUDw", "media_key": "7_1208214301338734592"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 71, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.8056, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.8466, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "APRA"}]}, "created_at": "2019-12-21T02:35:57.000Z", "text": "#APRA confronta al Gobierno por muerte de trabajadores.\n@Mauriciomulder es el #1 del APRA. https://t.co/uJ5ElndUDw", "edit_history_tweet_ids": ["1208214491646824450"], "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 77, "like_count": 401, "quote_count": 13}, "author_id": "54091900"}], "places": [{"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}, {"full_name": "Ban\u00ed, Dominican Republic", "id": "0149cac024f4354a"}, {"full_name": "Caraballeda, Venezuela", "id": "014950ed1900452e"}, {"full_name": "Ferrara, Emilia Romagna", "id": "72600cca9a98ed11"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Bolton, CT", "id": "01ebe1a6782c84bd"}]}, "errors": [{"value": "1192194358512168960", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1192194358512168960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1192194358512168960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208372211079434240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208372211079434240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208372211079434240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207833561576935429", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207833561576935429", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207833561576935429].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162347901797982208", "value": "1162347901797982208", "detail": "User has been suspended: [1162347901797982208].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207966468744392704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207966468744392704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207966468744392704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "15493318", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [15493318].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "15493318", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208353973016641537", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208353973016641537].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208353973016641537", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069502738332033024", "value": "1069502738332033024", "detail": "User has been suspended: [1069502738332033024].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208085483558969344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208085483558969344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208085483558969344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1208265361008865280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208265361008865280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208265361008865280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133779757169106944", "value": "1133779757169106944", "detail": "User has been suspended: [1133779757169106944].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208352649378246656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208352649378246656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208352649378246656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2736099969", "value": "2736099969", "detail": "User has been suspended: [2736099969].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208326650426986496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208326650426986496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208326650426986496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2943244234", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2943244234].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2943244234", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207404499150811138", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207404499150811138].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207404499150811138", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2965215545", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2965215545].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2965215545", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208303034767466496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208303034767466496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208303034767466496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "106714016", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [106714016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "106714016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208346396065177601", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208346396065177601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208346396065177601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1208390177380589571", "oldest_id": "1208343754425413633", "result_count": 368, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vhmo0uuilmim53ts2pgs1k3hhfh"}}