{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172813366584328192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T10:04:31.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4784029936", "id": "1172813366584328192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172813241778606080"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T10:04:01.000Z", "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146906045", "id": "1172813241778606080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172518731693604869"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "adriancaneto", "id": "325690637"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 194, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 231, "end": 232, "probability": 0.662, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172813136052793344"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T10:03:36.000Z", "text": "@adriancaneto @CFKArgentina Cu\u00e1ntas ESCUELAS?HOSPITALES?VIVIENDAS? No las inauguradas, las puestas en marcha. Ferrocarriles, km? Nos cost\u00f3 el triple del valor YPF por tu Chiquito. Financial Times opina que Argentina se suicida con FF.", "in_reply_to_user_id": "325690637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161197918", "id": "1172813136052793344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8739, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172812960105975808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T10:02:54.000Z", "text": "Que hist\u00f3ria \u00e9 essa de Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida?????????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84596081", "id": "1172812960105975808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172812928501911558"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T10:02:46.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94432909", "id": "1172812928501911558"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172812834574688261"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T10:02:24.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744567336401838081", "id": "1172812834574688261"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172812827414925313"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T10:02:22.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3318723591", "id": "1172812827414925313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172812697865543681"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T10:01:51.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727458718573551616", "id": "1172812697865543681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172812620396683264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T10:01:33.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848677945", "id": "1172812620396683264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172812587219783681"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T10:01:25.000Z", "text": "Reci\u00e9n llego a casa y en 2 hs tengo que estar despierto. Alguien me suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3297883346", "id": "1172812587219783681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172727536914182144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KORTAZAR", "id": "45629563"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172812501010046978"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T10:01:04.000Z", "text": "RT @KORTAZAR: \u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto mue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992058662716833792", "id": "1172812501010046978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172812382139297793"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T10:00:36.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2284489090", "id": "1172812382139297793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9079, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/9AOCiJqWet", "expanded_url": "https://www.marca.com/tiramillas/cine-tv/2019/09/14/5d7ca58422601dac6e8b460e.html", "display_url": "marca.com/tiramillas/cin\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/zMlNEFyzpE", "expanded_url": "https://twitter.com/tiramillas/status/1172812232184356869/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zMlNEFyzpE", "media_key": "3_1172796696260206592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172812232184356869"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T10:00:00.000Z", "text": "James Gunn revela el reparto de la segunda entrega de 'Escuadr\u00f3n Suicida' https://t.co/9AOCiJqWet https://t.co/zMlNEFyzpE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "21645450", "id": "1172812232184356869"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827430866206720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 36, "end": 51, "tag": "organizaciones"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172812155713937408"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:59:42.000Z", "text": "RT @joancmarch: El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indire\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382370082", "id": "1172812155713937408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/wMdfl5Y5LE", "expanded_url": "https://www.lasprovincias.es/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?ns_campaign=jaqueton&ns_mchannel=manual&ns_source=facebook&ns_linkname=general&ns_fee=0&_tcode=MzhiOW8x#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud", "display_url": "lasprovincias.es/sociedad/salud\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172812148705320960"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:59:40.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/wMdfl5Y5LE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731622762926776320", "id": "1172812148705320960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172811973676949506"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:58:58.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3901581377", "id": "1172811973676949506"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172811931800997890"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:58:48.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804818046502260737", "id": "1172811931800997890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.5857, "type": "Other", "normalized_text": "galaxianerd"}, {"start": 13, "end": 31, "probability": 0.7341, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.3054, "type": "Other", "normalized_text": "Diretor"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "galaxianerd"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/bC4qOzakGC", "expanded_url": "https://galaxianerd.com/14/09/2019/esquadrao-suicida-2-diretor-revela-elenco-e-atriz-brasileira-esta-entre-os-nomes-escalados/", "display_url": "galaxianerd.com/14/09/2019/esq\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/AY3YjpByoI", "expanded_url": "https://twitter.com/galaxia_nerd/status/1172811834493218816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AY3YjpByoI", "media_key": "3_1172811832681226240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172811834493218816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:58:25.000Z", "text": "#galaxianerd\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Diretor revela elenco e atriz brasileira est\u00e1 entre os nomes escalados - https://t.co/bC4qOzakGC https://t.co/AY3YjpByoI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822472735003738116", "id": "1172811834493218816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172811748337995776"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:58:05.000Z", "text": "Manda cojones... \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude22\ud83d\ude24\ud83e\udd2c https://t.co/KIfAGcHZN8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393588038", "id": "1172811748337995776", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/KIfAGcHZN8", "expanded_url": "https://www.lapandereta.es/una-nina-se-suicida-tras-su-profesora-burlarse-y-expulsarla-por-mancharse-de-menstruacion/", "display_url": "lapandereta.es/una-nina-se-su\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172811672135880706"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:57:47.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "571981403", "id": "1172811672135880706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172811614623543296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:57:33.000Z", "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021405315546402816", "id": "1172811614623543296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172727536914182144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KORTAZAR", "id": "45629563"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172811602929885186"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:57:30.000Z", "text": "RT @KORTAZAR: \u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto mue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849449930968231936", "id": "1172811602929885186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172811414219702272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:56:45.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132386071201898496", "id": "1172811414219702272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.9084, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 155, "end": 167, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/tzVGPWoZ3p", "expanded_url": "https://twitter.com/TINTACOMICS/status/1172811287648186368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tzVGPWoZ3p", "media_key": "3_1172811280748568576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172811287648186368"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:56:15.000Z", "text": "\u00a1James Gunn ha publicado esta noche la lista de los actores que conformar\u00e1n el cast de Escuadr\u00f3n Suicida, incluyendo grandes sorpresas como los nombres de Peter Capaldi o John Cena! Llegar\u00e1 a los cines en agosto de 2021.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1is del cast? \u00bfTen\u00e9is ganas de ver la pel\u00edcula? https://t.co/tzVGPWoZ3p", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242377490", "id": "1172811287648186368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172811198385049602"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:55:54.000Z", "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2955434655", "id": "1172811198385049602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172811119049814017"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:55:35.000Z", "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1630822603", "id": "1172811119049814017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172811097918697473"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:55:30.000Z", "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160377600", "id": "1172811097918697473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172811048824594433"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:55:18.000Z", "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934950414709153792", "id": "1172811048824594433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172811047524347904"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:55:18.000Z", "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50010892", "id": "1172811047524347904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172810902158159873"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:54:43.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529596240", "id": "1172810902158159873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172810844809453568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:54:29.000Z", "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794277632795934723", "id": "1172810844809453568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172810783719350282"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:54:15.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1630822603", "id": "1172810783719350282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172251032702705666"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "fausto_macedo", "id": "3623816603"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172810498376634368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:53:07.000Z", "text": "@Estadao @fausto_macedo Concordo... a fam\u00edlia deveria da v\u00edtima deveria ter acesso livre para fazer a pr\u00f3pria justi\u00e7a... pois se depender de ju\u00edzes, nunca ser\u00e1 feita e paga. Matou-morreu... q fa\u00e7a pagar na mesma moeda", "in_reply_to_user_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069414611089326080", "id": "1172810498376634368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172617246646132736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CINEMA505", "id": "459489950"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 45, "end": 63, "probability": 0.9578, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172810497596502016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:53:07.000Z", "text": "RT @CINEMA505: James Gunn divulga elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2', Alice Braga est\u00e1 confirmada.\n\nEstreia em 6 de agosto de 2021. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985023129394262016", "id": "1172810497596502016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172810442445664256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:52:53.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721415801518039040", "id": "1172810442445664256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798577946615809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rodrigosalem", "id": "14021912"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 60, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172810363424759808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:52:35.000Z", "text": "RT @rodrigosalem: Confirmado o elenco de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d. Algumas caras novas, inclusive da brasileira Alice Braga. https://t.co/tmyg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30478802", "id": "1172810363424759808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5926, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/CeFIpVLqSI", "expanded_url": "https://twitter.com/cai0wed/status/1172545554141843456", "display_url": "twitter.com/cai0wed/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172810279178182656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:52:14.000Z", "text": "Algu\u00e9m faz um favor a deus e o mundo, se ver essa mulher atropela e volta de r\u00e9 pra conferir se matou\nSer humano desse s\u00f3 pode paga com a morte https://t.co/CeFIpVLqSI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1013384837821009920", "id": "1172810279178182656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172783255487205376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172810110785245184"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T09:51:34.000Z", "text": "@matteosalvinimi Il PD, completamente scollato dal popolo, appoggiato solo dai radical shit che vivono nei centri storici, continua la politica suicida dei porti aperti. La pagheranno cara alle prossime imminenti regionali.", "in_reply_to_user_id": "270839361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134078987020447744", "id": "1172810110785245184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172809792777281536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:50:19.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726334536", "id": "1172809792777281536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172809496546201605"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:49:08.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2450187344", "id": "1172809496546201605"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Castle"}, {"start": 28, "end": 44, "probability": 0.7402, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/uETqnKe4Zu", "expanded_url": "https://twitter.com/QuidVacuo/status/1172599239496675333", "display_url": "twitter.com/QuidVacuo/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172809437750464512"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:48:54.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 hace Richard Castle en Escuadr\u00f3n Suicida? https://t.co/uETqnKe4Zu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369670930", "id": "1172809437750464512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172809422344740866"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:48:50.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2176526862", "id": "1172809422344740866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172809320301510657"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:48:26.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832567001793052676", "id": "1172809320301510657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/2ERFu1WBQZ", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172809295051841536"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:48:20.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2: Ahora s\u00ed. https://t.co/2ERFu1WBQZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2794244684", "id": "1172809295051841536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 45, "probability": 0.8664, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.594, "type": "Person", "normalized_text": "braga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172809287145590784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:48:18.000Z", "text": "obviamente so vou assistir esquadr\u00e3o suicida 2 pq tem alice braga nada mais importa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2983221112", "id": "1172809287145590784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QDXeIM7cEK", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172809201439203328"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:47:58.000Z", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que tiene el se\u00f1or S\u00e1nchez para volver al viejo sistema bipartidista + https://t.co/QDXeIM7cEK", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 15, "like_count": 273, "quote_count": 4}, "author_id": "834342133", "id": "1172809201439203328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172809177615470592"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:47:52.000Z", "text": "Maestra la humilla por mancharse de sangre menstrual y se\u00a0suicida https://t.co/BBlD1bZ8KY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919051577171873792", "id": "1172809177615470592", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/BBlD1bZ8KY", "expanded_url": "https://noticias24mx.com/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/", "display_url": "noticias24mx.com/maestra-la-hum\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172809156140634112"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-14T09:47:47.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2470093797", "id": "1172809156140634112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172631487101001733"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172809115975991296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:47:37.000Z", "text": "RT @abolseiro: peter capaldi est\u00e1 me obrigando a assistir esquadr\u00e3o suicida 2", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202474187", "id": "1172809115975991296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172602041023311873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172809095428169728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:47:32.000Z", "text": "@DCBrasil3 Capald\u00e3o vai estar em estar em esquadr\u00e3o suicida e ja querem matar ele? Q isso gente", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "461307974", "id": "1172809095428169728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172808686873513986"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:45:55.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2533433708", "id": "1172808686873513986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172808619873710086"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:45:39.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1869129236", "id": "1172808619873710086"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5713, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 63, "end": 81, "probability": 0.7556, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/uY5xGbir4E", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172808571291164674"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:45:27.000Z", "text": "Avemaria meu cora\u00e7\u00e3o \n\n\"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/uY5xGbir4E", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "776436107764502528", "id": "1172808571291164674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172808546116919301"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:45:21.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122532813", "id": "1172808546116919301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8134, "type": "Place", "normalized_text": "Praga"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/vTydoXnHpG", "expanded_url": "https://ift.tt/1M1lJBX", "display_url": "ift.tt/1M1lJBX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172808517977329664"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:45:15.000Z", "text": "8 valientes en una misi\u00f3n suicida. Un asesino en la Praga ocupada por los nazis. https://t.co/vTydoXnHpG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29556888", "id": "1172808517977329664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172808107040395264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:43:37.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1732915790", "id": "1172808107040395264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172807987284643840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:43:08.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1831154864", "id": "1172807987284643840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172807826823110656"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:42:30.000Z", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "923952562444947456", "id": "1172807826823110656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 62, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/A21LggUCtL", "expanded_url": "https://twitter.com/betonociti/status/1172807807567093760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A21LggUCtL", "media_key": "3_1172807784683003904"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172807807567093760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:42:25.000Z", "text": "@JamesGunn divulgou a lista com o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2. Conta com a brasileiro Alice Braga https://t.co/A21LggUCtL", "in_reply_to_user_id": "14982315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "51059929", "id": "1172807807567093760", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 226, "end": 234, "probability": 0.4932, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.4691, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.914, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 153, "tag": "VienenPorLoTuyo"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/XmBwDRy7ww", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/09/14/quienes-son-las-mujeres-que-arman-planes-y-estrategias-para-la-formula-fernandez-fernandez/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172807754047741953"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:42:12.000Z", "text": "Pensar que esta gente les va a dar una soluci\u00f3n, es suicida!\nArgentina, un pueblo lleno de Ignorantes!!!!\nEn Octubre pensa bien tu voto.\n#VienenPorLoTuyo\n\nQui\u00e9nes son las mujeres que arman planes y estrategias para la f\u00f3rmula Fern\u00e1ndez-Fern\u00e1ndez - Infobae https://t.co/XmBwDRy7ww", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226908653", "id": "1172807754047741953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172671783947898880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8528, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.6988, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172807738440785920"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:42:09.000Z", "text": "@JadenToddQuinn3 S\u00ed, en eso no te equivocas. Es un suicida. Es un puto suicida. Pero me ha cuidado como nadie cuando estaba en la Liga. \u00a1Y vosotros vais a traicionarlo!\n\n--- Intent\u00f3 alargar sus brazos para atrapar al hermano Sangre, a trav\u00e9s de los barrotes, pero lo \u00fanico \u00bb", "in_reply_to_user_id": "1121951964537982977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1118120532061368320", "id": "1172807738440785920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172807551685201922"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:41:24.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "439441777", "id": "1172807551685201922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172807541601947649"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:41:22.000Z", "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3361570093", "id": "1172807541601947649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172807485163528192"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T09:41:08.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3047103415", "id": "1172807485163528192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172807478519746561"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:41:07.000Z", "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2214613043", "id": "1172807478519746561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172807151447879680"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T09:39:49.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2199622261", "id": "1172807151447879680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 45, "probability": 0.6642, "type": "Other", "normalized_text": "Del Cochiloco al Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/DylnCltycm", "expanded_url": "https://bit.ly/2lTOk6q", "display_url": "bit.ly/2lTOk6q"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172806945784250370"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:39:00.000Z", "text": "Ay weeee... Del Cochiloco al Escuadr\u00f3n Suicida. Joaqu\u00edn Cos\u00edo ser\u00e1 parte de la nueva pel\u00edcula de James Gunn https://t.co/DylnCltycm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "166356616", "id": "1172806945784250370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172806916571049984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:38:53.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4505181022", "id": "1172806916571049984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172806840599699456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:38:35.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776154752", "id": "1172806840599699456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172806796165206016"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T09:38:24.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "609431082", "id": "1172806796165206016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172638458189418496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Dinossarro102", "id": "4567559236"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7339, "type": "Other", "normalized_text": "de Cidade de Deus"}, {"start": 69, "end": 96, "probability": 0.5382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\nZ\u00e9 Pequeno"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.3896, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172806705287241728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:38:02.000Z", "text": "RT @Dinossarro102: A Ang\u00e9lica de Cidade de Deus t\u00e1 no elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida\nZ\u00e9 Pequeno \u00e9 can\u00f4nico no universo DC e ningu\u00e9m me co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172804837693673472", "id": "1172806705287241728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 73, "username": "Seandwave72", "id": "843882849174507521"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 211, "tag": "discs"}, {"start": 212, "end": 222, "tag": "Pergolesi"}, {"start": 223, "end": 231, "tag": "oratori"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/FQVNhcO2Tz", "expanded_url": "https://twitter.com/annaalasijove/status/1172806579613249536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQVNhcO2Tz", "media_key": "3_1172806577528745984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172806579613249536"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-14T09:37:32.000Z", "text": "Dia 1.\nAbra\u00e7o la tend\u00e8ncia su\u00efcida i accepto la nominaci\u00f3 de @Seandwave72. Com amb els llibres, tamb\u00e9 degut a la vida n\u00f2mada nom\u00e9s podr\u00e9 penjar portades digitals, malgrat tingui els originals lluny de mi.\n#discs #Pergolesi #oratori https://t.co/FQVNhcO2Tz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "181466982", "id": "1172806579613249536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4766, "type": "Other", "normalized_text": "suicida 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172806369327689728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:36:42.000Z", "text": "seriao q vai ter esquadr\u00e3o suicida 2 kkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2339301583", "id": "1172806369327689728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172806258820341761"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:36:16.000Z", "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4144540937", "id": "1172806258820341761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172806222178902016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:36:07.000Z", "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2641493086", "id": "1172806222178902016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172806201463250944"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T09:36:02.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3457135217", "id": "1172806201463250944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172806031673647104"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:35:22.000Z", "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1935923000", "id": "1172806031673647104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172805954183868416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:35:03.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000000043833810945", "id": "1172805954183868416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172805913259982851"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:34:54.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283220387", "id": "1172805913259982851"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172805890526928897"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:34:48.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040380141", "id": "1172805890526928897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172805774839570432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:34:21.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110644606818021377", "id": "1172805774839570432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172805678106316800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:33:57.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1275869155", "id": "1172805678106316800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172805637283205122"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:33:48.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800825862534864896", "id": "1172805637283205122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172796947364794368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoNacionalistaX", "id": "207656981"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172805573936603137"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:33:33.000Z", "text": "RT @NoNacionalistaX: Si los l\u00edderes pol\u00edticos constitucionalistas leyeran este art\u00edculo entender\u00edan q hay que intervenir Catalu\u00f1a sin compl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2894747794", "id": "1172805573936603137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172805472346411010"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:33:08.000Z", "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278565357", "id": "1172805472346411010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 67, "end": 85, "probability": 0.9224, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.7263, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 179, "end": 189, "probability": 0.9491, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/VqLCJL9ckv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2Yv_7JFVoz/?igshid=h1le8pob0ljc", "display_url": "instagram.com/p/B2Yv_7JFVoz/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172805377961971712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:32:46.000Z", "text": "Queira n\u00e3o viu?! A brasileira Alice Braga est\u00e1 no elenco do filme \u2018Esquadr\u00e3o Suicida 2\u2019. O close certo foi divulgado pelo pr\u00f3prio diretor James Gunn. \n\nAl\u00e9m de Alice, Idris Elba, Viola Davis,\u2026 https://t.co/VqLCJL9ckv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722703321648275456", "id": "1172805377961971712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172459134513549313"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.3776, "type": "Place", "normalized_text": "Logro\u00f1o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172805257346322433"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:32:17.000Z", "text": "RT @tanga_suicida: Volver a Logro\u00f1o me est\u00e1 sanando much\u00edsimo por dentro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024693690638499840", "id": "1172805257346322433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.8253, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/xNh1ZLO1jp", "expanded_url": "https://blogs.elconfidencial.com/espana/palo-alto/2019-09-14/pp-division-suicida-elecciones-generales-faes_2227519/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=BotoneraWeb", "display_url": "blogs.elconfidencial.com/espana/palo-al\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172804974956466176"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:31:10.000Z", "text": "PP: una divisi\u00f3n suicida https://t.co/xNh1ZLO1jp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344262204", "id": "1172804974956466176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172804942966530049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:31:02.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1370040751", "id": "1172804942966530049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172804939044855808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:31:01.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888179326486806533", "id": "1172804939044855808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172794678116327424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ecartelera", "id": "57083268"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9237, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 106, "end": 123, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172804839547506688"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:30:38.000Z", "text": "RT @ecartelera: James Gunn por fin ha desvelado el REPARTO que tendr\u00e1 #TheSuicideSquad, y es un repartazo #Escuadr\u00f3nSuicida https://t.co/T8\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448890414", "id": "1172804839547506688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 30, "end": 45, "probability": 0.878, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 86, "end": 104, "probability": 0.8522, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida 2"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/zBCvZmo3od", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD4qQm", "display_url": "dlvr.it/RD4qQm"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/VRwq23PD4s", "expanded_url": "https://twitter.com/Rolopin/status/1172804818470989826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VRwq23PD4s", "media_key": "3_1172804815845351426"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172804818470989826"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:30:33.000Z", "text": "Margot Robbie, Idris Elba y\u2026 \u00bfJuan Diego Botto? Presentado al completo el reparto de \u2018Escuadr\u00f3n suicida 2\u2019 https://t.co/zBCvZmo3od https://t.co/VRwq23PD4s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97276369", "id": "1172804818470989826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.6532, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/jzsxurphA9", "expanded_url": "https://cinemania.20minutos.es/noticias/margot-robbie-idris-elba-y-juan-diego-botto-presentado-al-completo-el-reparto-de-escuadron-suicida-2/", "display_url": "cinemania.20minutos.es/noticias/margo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/cinemania/noticias/margot-robbie-idris-elba-y-juan-diego-botto-presentado-al-completo-el-reparto-de-escuadron-suicida-2-135783/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172804705027862529"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:30:05.000Z", "text": "James Gunn presenta a los nuevos antih\u00e9roes de DC https://t.co/jzsxurphA9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "119332466", "id": "1172804705027862529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/mavKmhkGZq", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/09/alice-braga-entra-para-elenco-da-sequencia-de-esquadrao-suicida-muito-animada.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/cinema-e-serie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/09/alice-braga-entra-para-elenco-da-sequencia-de-esquadrao-suicida-muito-animada.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172804681954820096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:30:00.000Z", "text": "Diretor James Gunn divulgou elenco completo na tarde desta sexta-feira (13)\n\nhttps://t.co/mavKmhkGZq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "author_id": "14594813", "id": "1172804681954820096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172804673327288321"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T09:29:58.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1379520397", "id": "1172804673327288321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172804320041013248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:28:34.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740374860", "id": "1172804320041013248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172792950855733248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172804179951329280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:28:00.000Z", "text": "@Korrei4 E se fosse um estudante que se matou?", "in_reply_to_user_id": "1000188090588200961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725613608877608960", "id": "1172804179951329280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172804071948017664"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-14T09:27:35.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848128558052630528", "id": "1172804071948017664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172803977370570757"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T09:27:12.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385917377", "id": "1172803977370570757"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172803946890563584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:27:05.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3000500891", "id": "1172803946890563584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172803937231089664"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:27:02.000Z", "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301191710", "id": "1172803937231089664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172803907871002625"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:26:55.000Z", "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2184043728", "id": "1172803907871002625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172803761414316032"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-14T09:26:21.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055557674", "id": "1172803761414316032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172715971909492736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172803727679512576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:26:12.000Z", "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Poxa, @Haddad_Fernando! Est\u00e1 parecendo comigo que entrei na sala de cinema pra ver Esquadr\u00e3o Suicida e sai em menos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130931355", "id": "1172803727679512576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172803715864125440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:26:10.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774288659507998721", "id": "1172803715864125440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172725853664493568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "percycm2", "id": "1079058676361633793"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172803686805827585"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:26:03.000Z", "text": "RT @percycm2: @CARLOSMESIA Otra viuda del suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3359702860", "id": "1172803686805827585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172803641906028545"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:25:52.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134066455899717632", "id": "1172803641906028545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171516348922392576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.3404, "type": "Organization", "normalized_text": "HDP"}, {"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8117, "type": "Organization", "normalized_text": "CDTM"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.3245, "type": "Other", "normalized_text": "Watergate"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.901, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 233, "end": 234, "probability": 0.7067, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172803474456764418"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:25:12.000Z", "text": "@CARLOSMESIA HDP, CDTM, en toda sociedad con valores, si un pol\u00edtico es percibido como delincuente, este se ve moralmente obligado a renunciar a su cargo. Caso Watergate. En el Per\u00fa donde un ignorante asqueroso como t\u00fa fue parte del TC impuesto x el suicida corrupto, debe ignorarse al pueblo", "in_reply_to_user_id": "127324067", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1085890049055645696", "id": "1172803474456764418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172643309803712517"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "manzottipablo", "id": "37311476"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172803373164367872"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:24:48.000Z", "text": "@manzottipablo La sortija suicida...lo m\u00e1ximo", "in_reply_to_user_id": "37311476", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759518115717844992", "id": "1172803373164367872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172803196592566273"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:24:06.000Z", "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3314855493", "id": "1172803196592566273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172803059245899777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:23:33.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000117519657652225", "id": "1172803059245899777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172732977618595840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "proverbia_net", "id": "198147786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172802920632524800"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:23:00.000Z", "text": "RT @proverbia_net: \u00abLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos de la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es una ar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "576531967", "id": "1172802920632524800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172802709126307841"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:22:10.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879436294006484992", "id": "1172802709126307841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172802460404125697"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:21:10.000Z", "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982735638041649152", "id": "1172802460404125697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172802429580120064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:21:03.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2269334576", "id": "1172802429580120064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172802348818796544"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-14T09:20:44.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906498732", "id": "1172802348818796544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172802276261580800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:20:26.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822147565210767360", "id": "1172802276261580800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172617246646132736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CINEMA505", "id": "459489950"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 45, "end": 63, "probability": 0.9578, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172802080832200704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:19:40.000Z", "text": "RT @CINEMA505: James Gunn divulga elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2', Alice Braga est\u00e1 confirmada.\n\nEstreia em 6 de agosto de 2021. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814460285637554176", "id": "1172802080832200704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172802033403015168"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:19:29.000Z", "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066604667549954048", "id": "1172802033403015168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172801999844315136"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:19:21.000Z", "text": "\u2014\u00c9l la luna llena la lleva bien tambi\u00e9n. En casa, sin salir a ver si se suicida\u2014.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122597240323940353", "id": "1172801999844315136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172801952180330497"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:19:09.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4594775306", "id": "1172801952180330497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172801907481567232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:18:59.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2714992663", "id": "1172801907481567232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172801659342413824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:17:59.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4796680589", "id": "1172801659342413824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172801484926398464"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T09:17:18.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628535788", "id": "1172801484926398464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172801116159000576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:15:50.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076163067854180357", "id": "1172801116159000576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172801064468471808"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-14T09:15:38.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33284329", "id": "1172801064468471808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172769704513089537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JCarlos32260247", "id": "968911603193270272"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172801044147056645"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:15:33.000Z", "text": "RT @JCarlos32260247: @seby_perez @waleska0328 El buenismo suicida ha destrozado Suecia. Ya lo est\u00e1n sufriendo, d\u00e1les un poco de tiempo y lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1259978400", "id": "1172801044147056645"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 181, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172800640768253953"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:13:56.000Z", "text": "\"La seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida.\"\n\n99 a\u00f1os del nacimiento de Mario Benedetti \ud83d\ude0a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "343318467", "id": "1172800640768253953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172683288588279808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS FERNANDO"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "RAM\u00cdREZ"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.3443, "type": "Person", "normalized_text": "RATAL\u00c1N"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172800551588958209"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:13:35.000Z", "text": "RT @poetote3: ...CARLOS FERNANDO MES\u00cdA RAM\u00cdREZ...DEL PARTIDO DEL SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N, DEL PERRO PASTOR ALEM\u00c1N, DEL SR. DE SIP\u00c1N...DEL Q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169054927802576896", "id": "1172800551588958209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172800394155745281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:12:58.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1527420684", "id": "1172800394155745281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172800335766638594"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:12:44.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849108973403774977", "id": "1172800335766638594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172800059991318528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:11:38.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349092548", "id": "1172800059991318528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.965, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/uyMCuJORui", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-304798833", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172800057537703937"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:11:37.000Z", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/uyMCuJORui", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2673751301", "id": "1172800057537703937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172800042899365888"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T09:11:34.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2446945421", "id": "1172800042899365888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172437158948290560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8393, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172799782965764096"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:10:32.000Z", "text": "RT @sinaloahoy: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114707324", "id": "1172799782965764096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172711253631889408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172799708257030144"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:10:14.000Z", "text": "RT @2021_peru: @PeruanoComunica @MartinVizcarraC Un pobre y triste cojudo que en bien de la corrupcion quiere sus 15 minutos de 'gloria', c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169054927802576896", "id": "1172799708257030144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172593671419715584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescCerdo", "id": "902798348561862657"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172799635460710400"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-14T09:09:57.000Z", "text": "RT @FrancescCerdo: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/aDI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2579201372", "id": "1172799635460710400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172799395735179264"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T09:09:00.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429377842", "id": "1172799395735179264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172799196530925568"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:08:12.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1246585970", "id": "1172799196530925568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172799065219829760"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T09:07:41.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170289953407995905", "id": "1172799065219829760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172798995296661504"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:07:24.000Z", "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112650893", "id": "1172798995296661504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 42, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/tmyg6LkeUe", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigosalem/status/1172798577946615809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tmyg6LkeUe", "media_key": "3_1172797985543118848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172798577946615809"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:05:45.000Z", "text": "Confirmado o elenco de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d. Algumas caras novas, inclusive da brasileira Alice Braga. https://t.co/tmyg6LkeUe", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "14021912", "id": "1172798577946615809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172798528655110146"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:05:33.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1947945529", "id": "1172798528655110146"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172798528130834432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:05:33.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154381545", "id": "1172798528130834432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172435916188573702"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "willy_orbo", "id": "482439334"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172798443502362624"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T09:05:13.000Z", "text": "RT @willy_orbo: L'unico patto sui migranti che la Ue capisce e': tutti sbarcati da noi, mantenuti da noi e, se passano le alpi, riportati d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968096617944506368", "id": "1172798443502362624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172719277998317568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarianoKunz", "id": "166285375"}], "urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/tond9MFU76", "expanded_url": "https://twitter.com/ChanaASecas/status/1172798440784433152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tond9MFU76", "media_key": "3_1172798437861052416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172798440784433152"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:05:12.000Z", "text": "@MarianoKunz Bailando hasta q se vaya la noche\nYo toco para pasar la vida\nVivir al menos como suicida\nMe gusta cuando te quitas la ropa\nSin luz parece que fueras otra\nYo busco algo q no se encuentra\nNo s\u00e9 si vale o vali\u00f3 la pena\nDespu\u00e9s de haber prendido la mecha\nNo s\u00e9 c\u00f3mo parar esta cabeza https://t.co/tond9MFU76", "in_reply_to_user_id": "166285375", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1710076789", "id": "1172798440784433152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172798223955693569"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:04:20.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050803660865921029", "id": "1172798223955693569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172798168343502848"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T09:04:07.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543106365", "id": "1172798168343502848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172798166070157312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:04:06.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899968381994119172", "id": "1172798166070157312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172793408202727424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gabrielalvarezf", "id": "46165883"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4591, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9587, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172798141093097472"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:04:01.000Z", "text": "RT @gabrielalvarezf: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/xxq9W2w\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358908306", "id": "1172798141093097472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172798138882695168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:04:00.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844580839535099904", "id": "1172798138882695168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 52, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.5543, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.7566, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 168, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/fmVT8e3ViI", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/entretenimiento/james-gunn-elenco-suicide-squad-2-joaquin-cosio-john-cena/", "display_url": "sopitas.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/cine-y-tv/james-gunn-elenco-suicide-squad-2-joaquin-cosio-john-cena/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172798137897037825"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:04:00.000Z", "text": "\u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn \ud83c\udfac\n\n#TheSuicideSquad \n\nhttps://t.co/fmVT8e3ViI", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 4, "like_count": 488, "quote_count": 2}, "author_id": "3362741", "id": "1172798137897037825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172570564642451462"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172798106238377984"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:03:52.000Z", "text": "Sin darle importancia al texto, muy suicida ese nene!!! JAJAJAJAJAJ https://t.co/CVeDmgl4sa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2499103428", "id": "1172798106238377984", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/CVeDmgl4sa", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1172570564642451462", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172797187891372032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9277, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172797949639712770"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:03:15.000Z", "text": "RT @radiomitre: El director de la secuela de \"Escuadr\u00f3n Suicida\", James Gunn, lo confirm\u00f3 a trav\u00e9s de su cuenta de Instagram con una foto q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003158142195322881", "id": "1172797949639712770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172797945252667392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:03:14.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806948929", "id": "1172797945252667392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172518575665549312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "observadorpt", "id": "1690412382"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ma4Ea6Cq4N", "expanded_url": "https://observador.pt/2019/09/13/tempestade-que-matou-quatro-pessoas-em-espanha-esta-a-mover-se-para-portugal/", "display_url": "observador.pt/2019/09/13/tem\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://observador.pt/2019/09/13/tempestade-que-matou-quatro-pessoas-em-espanha-esta-a-mover-se-para-portugal/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172797936272662528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:03:12.000Z", "text": "RT @observadorpt: Tempestade que matou quatro pessoas em Espanha est\u00e1 a mover-se para\u00a0Portugal: https://t.co/ma4Ea6Cq4N", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041937924168855552", "id": "1172797936272662528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9641, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 177, "end": 190, "probability": 0.4961, "type": "Other", "normalized_text": "ComunidadMitre"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 191, "tag": "ComunidadMitre"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/bgQ5qecQue", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/se-confirmo-el-reparto-de-la-secuela-de-escuadron-suicida/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/se-confirmo-el\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172797901065654272"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:03:03.000Z", "text": "El director de la secuela de \u02ddEscuadr\u00f3n Suicida\u02dd, James Gunn, lo confirm\u00f3 a trav\u00e9s de su cuenta de Instagram con una foto que expone a todo el reparto. https://t.co/bgQ5qecQue #ComunidadMitre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155563426", "id": "1172797901065654272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172797801790619648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:02:40.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804031026330791936", "id": "1172797801790619648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172552454371794950"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jabea3", "id": "461530260"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172797732089729024"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:02:23.000Z", "text": "RT @jabea3: \"En muchos a\u00f1os de ejercicio profesional he visto c\u00f3mo la desesperanza -sobre todo la desesperanza-, la culpa, la ansiedad y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1372349282", "id": "1172797732089729024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172435916188573702"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "willy_orbo", "id": "482439334"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172797718152003584"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T09:02:20.000Z", "text": "RT @willy_orbo: L'unico patto sui migranti che la Ue capisce e': tutti sbarcati da noi, mantenuti da noi e, se passano le alpi, riportati d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784004960493199360", "id": "1172797718152003584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172797710375837696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:02:18.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432307991", "id": "1172797710375837696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9362, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9587, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/NrM212MILJ", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/se-confirmo-el-reparto-de-la-secuela-de-escuadron-suicida/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/se-confirmo-el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/se-confirmo-el-reparto-de-la-secuela-de-escuadron-suicida/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172797187891372032"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:00:13.000Z", "text": "El director de la secuela de \"Escuadr\u00f3n Suicida\", James Gunn, lo confirm\u00f3 a trav\u00e9s de su cuenta de Instagram con una foto que expone a todo el reparto. https://t.co/NrM212MILJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "182923335", "id": "1172797187891372032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.965, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9URJ6xeDMC", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172797081699913728"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:59:48.000Z", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/9URJ6xeDMC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991409112561922049", "id": "1172797081699913728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 181, "end": 197, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 200, "end": 213, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 216, "end": 230, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/jqTT7jaoPX", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/cataluna/2019-09-14/nuevos-gurus-quim-torra-manual-desobediencia-civil_2229183/", "display_url": "elconfidencial.com/espana/catalun\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172796947364794368"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:59:16.000Z", "text": "Si los l\u00edderes pol\u00edticos constitucionalistas leyeran este art\u00edculo entender\u00edan q hay que intervenir Catalu\u00f1a sin complejos y con decisi\u00f3n. Dejarles hacer a fuego lento es suicida. \u2066@sanchezcastejon\u2069 \u2066@pablocasado_\u2069 \u2066@Albert_Rivera\u2069  https://t.co/jqTT7jaoPX", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "207656981", "id": "1172796947364794368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172796753613086722"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:58:30.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3080004435", "id": "1172796753613086722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172796541762985987"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.5599, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172796548633243648"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:57:41.000Z", "text": "+ Alicia. Otra vez.\n\nLo que comienza con un carraspeo leve no tarda en transformarse en un doloroso ardor abdominal, la maldita tos... Jam\u00e1s le hab\u00eda dolido tanto y ella lo sabe. As\u00ed que en un acto masoca y suicida a partes iguales se apresura a seguir la +", "in_reply_to_user_id": "933750194679754752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "933750194679754752", "id": "1172796548633243648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 53, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.9371, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/xQiR3HXBxS", "expanded_url": "https://www.elindependiente.com/politica/2019/09/14/el-48-de-los-votantes-del-psoe-valoran-positivamente-el-partido-de-errejon/", "display_url": "elindependiente.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172796438125981696"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:57:15.000Z", "text": "Esto es interesante. Un eventual partido de @ierrejon podr\u00eda da\u00f1ar m\u00e1s al PSOE que a UP. Me pregunto si @sanchezcastejon lo habr\u00e1 tenido en cuenta en su suicida af\u00e1n de repetir elecciones hasta que salga lo quiere o lo mandemos a casa.\n\nhttps://t.co/xQiR3HXBxS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "120079594", "id": "1172796438125981696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8122, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f3nio"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/tooU105Itw", "expanded_url": "https://twitter.com/bringbackdzrt/status/1172796356655816704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tooU105Itw", "media_key": "3_1172796354445369345"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172796356655816704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:56:55.000Z", "text": "Nunca se esque\u00e7am de quem matou o Ant\u00f3nio. https://t.co/tooU105Itw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2964511481", "id": "1172796356655816704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172435916188573702"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "willy_orbo", "id": "482439334"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172796210748502016"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:56:20.000Z", "text": "RT @willy_orbo: L'unico patto sui migranti che la Ue capisce e': tutti sbarcati da noi, mantenuti da noi e, se passano le alpi, riportati d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832643191199264769", "id": "1172796210748502016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172796072688791552"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:55:47.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1663293157", "id": "1172796072688791552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172795998755860480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:55:30.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008066347677437952", "id": "1172795998755860480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172593671419715584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescCerdo", "id": "902798348561862657"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172795497066708992"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-14T08:53:30.000Z", "text": "RT @FrancescCerdo: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/aDI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912022010242506753", "id": "1172795497066708992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 30, "end": 45, "probability": 0.878, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 86, "end": 104, "probability": 0.8522, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida 2"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/8EBFHhaN7M", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lyxbdc", "display_url": "bit.ly/2Lyxbdc"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/9lgVkZjyba", "expanded_url": "https://twitter.com/somosfokus/status/1172795447079030786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9lgVkZjyba", "media_key": "3_1172795446038847488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172795447079030786"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:53:18.000Z", "text": "Margot Robbie, Idris Elba y\u2026 \u00bfJuan Diego Botto? Presentado al completo el reparto de \u2018Escuadr\u00f3n suicida 2\u2019 https://t.co/8EBFHhaN7M https://t.co/9lgVkZjyba", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2201776693", "id": "1172795447079030786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172778823726915584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "lacosacine", "id": "76926133"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5863, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "e Escuadr\u00f3n Suici"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172795303218614273"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:52:44.000Z", "text": "@HarleyQ_Esp @lacosacine Feliz s\u00e1bado Harley \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude18. El look de Escuadr\u00f3n Suicida es \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "in_reply_to_user_id": "940158191064805376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996300450579275776", "id": "1172795303218614273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172794789454127104"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:50:41.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224226820", "id": "1172794789454127104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172794678116327424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ecartelera", "id": "57083268"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9237, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 106, "end": 123, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172794753211084800"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:50:33.000Z", "text": "RT @ecartelera: James Gunn por fin ha desvelado el REPARTO que tendr\u00e1 #TheSuicideSquad, y es un repartazo #Escuadr\u00f3nSuicida https://t.co/T8\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17634874", "id": "1172794753211084800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172769704513089537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JCarlos32260247", "id": "968911603193270272"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172794715105837056"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:50:24.000Z", "text": "RT @JCarlos32260247: @seby_perez @waleska0328 El buenismo suicida ha destrozado Suecia. Ya lo est\u00e1n sufriendo, d\u00e1les un poco de tiempo y lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1490487462", "id": "1172794715105837056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172794704519475201"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:50:21.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2356886824", "id": "1172794704519475201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9421, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 70, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 90, "end": 107, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/T8lHS0mSrY", "expanded_url": "http://ver.ec/n56396", "display_url": "ver.ec/n56396"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/WVhY9cDwG7", "expanded_url": "https://twitter.com/ecartelera/status/1172794678116327424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WVhY9cDwG7", "media_key": "16_1172794676354699265"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172794678116327424"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:50:15.000Z", "text": "James Gunn por fin ha desvelado el REPARTO que tendr\u00e1 #TheSuicideSquad, y es un repartazo #Escuadr\u00f3nSuicida https://t.co/T8lHS0mSrY https://t.co/WVhY9cDwG7", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "57083268", "id": "1172794678116327424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172794625809145856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:50:02.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215764832", "id": "1172794625809145856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172552454371794950"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jabea3", "id": "461530260"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172794492799410181"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:49:31.000Z", "text": "RT @jabea3: \"En muchos a\u00f1os de ejercicio profesional he visto c\u00f3mo la desesperanza -sobre todo la desesperanza-, la culpa, la ansiedad y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9427562", "id": "1172794492799410181"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 86, "end": 104, "probability": 0.8513, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida 2"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/v4Uq7U65c2", "expanded_url": "https://ift.tt/2AkEC0V", "display_url": "ift.tt/2AkEC0V", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/cinemania/noticias/margot-robbie-idris-elba-y-juan-diego-botto-presentado-al-completo-el-reparto-de-escuadron-suicida-2-135783/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172794432921452544"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:49:16.000Z", "text": "Margot Robbie, Idris Elba y\u2026 \u00bfJuan Diego Botto? Presentado al completo el reparto de \u2018Escuadr\u00f3n suicida 2\u2019 https://t.co/v4Uq7U65c2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777871572057133056", "id": "1172794432921452544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172794422687346689"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:49:14.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939856165", "id": "1172794422687346689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172794368484397056"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:49:01.000Z", "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710934944273539072", "id": "1172794368484397056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172603965055406081"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuanDiegoBotto", "id": "319285743"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172794290092826625"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:48:42.000Z", "text": "@JuanDiegoBotto Eres parte del pr\u00f3ximo escuadr\u00f3n suicida? Ol\u00e9", "in_reply_to_user_id": "319285743", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569844250", "id": "1172794290092826625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 30, "end": 45, "probability": 0.878, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 86, "end": 104, "probability": 0.8522, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida 2"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/1Vf3muxEJ5", "expanded_url": "https://ift.tt/2AkEC0V", "display_url": "ift.tt/2AkEC0V"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/THiGvO94qa", "expanded_url": "https://twitter.com/robertocarpas/status/1172794172572602368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/THiGvO94qa", "media_key": "3_1172794171477954560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172794172572602368"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:48:14.000Z", "text": "Margot Robbie, Idris Elba y\u2026 \u00bfJuan Diego Botto? Presentado al completo el reparto de \u2018Escuadr\u00f3n suicida 2\u2019 https://t.co/1Vf3muxEJ5 https://t.co/THiGvO94qa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773465190918676480", "id": "1172794172572602368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172604097876439040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "OmeleteLive"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172794064212832256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:47:49.000Z", "text": "RT @omelete: PLANT\u00c3O URGENTE NA #OmeleteLive! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado e Alice Braga estar\u00e1 no filme! Corre que estamo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3392733903", "id": "1172794064212832256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172794039583817729"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:47:43.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4853955681", "id": "1172794039583817729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172793693989933057"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:46:20.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006519291573932032", "id": "1172793693989933057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.7418, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/BUejPtWNOv", "expanded_url": "https://blogs.elconfidencial.com/espana/palo-alto/2019-09-14/pp-division-suicida-elecciones-generales-faes_2227519/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=NacionalDiarioAutomatico", "display_url": "blogs.elconfidencial.com/espana/palo-al\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172793495817314305"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:45:33.000Z", "text": "OPINI\u00d3N: PP: una divisi\u00f3n suicida https://t.co/BUejPtWNOv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3957487907", "id": "1172793495817314305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172793449830969345"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:45:22.000Z", "text": "Nunca me sent\u00ed tan suicida como me siento hoy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273142803", "id": "1172793449830969345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 168, "probability": 0.7777, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 265, "end": 269, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172793429203521536"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:45:17.000Z", "text": "Ver escuadr\u00f3n suicida es como quemarme la retina con un mechero, algo inhecesario, mal hecho y que duele a m\u00e1s no poder, eso es lo que sent\u00ed al ver escuadr\u00f3n suicida, DC nunca av\u00eda ca\u00eddo tan bajo y aparte, \u00bfA\u00fan quieren sacar una segunda parte? Despu\u00e9s de ese falso Joker", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150030637157498885", "id": "1172793429203521536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.965, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/xxq9W2wmnE", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172793408202727424"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:45:12.000Z", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/xxq9W2wmnE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "46165883", "id": "1172793408202727424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172793383397601280"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:45:06.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1454502163", "id": "1172793383397601280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172793323108614145"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:44:52.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2716446892", "id": "1172793323108614145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172793074046648325"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:43:52.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036237132602503169", "id": "1172793074046648325"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4958, "type": "Other", "normalized_text": "line"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172792991435644929"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:43:33.000Z", "text": "tem uns onit\u00e3o na time line que achando que dizer  algo pessoal meu o algo que acha que sabe que passam pra eles , ta conseguindo me machucar , colocar pra  baixo todas vezes que escrever algo gravar algo o estiver ao vivo , eles  acham v\u00e3o se proclamar o novo q matou velho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69384475", "id": "1172792991435644929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172788454830288896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaCasaDeEL", "id": "297127071"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 75, "end": 94, "probability": 0.8819, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.8987, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.7961, "type": "Person", "normalized_text": "jamesgunn"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 123, "tag": "dc"}, {"start": 124, "end": 134, "tag": "jamesgunn"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/PFbGrspJqt", "expanded_url": "http://www.lacasadeel.net/2019/09/james-gunn-releva-el-elenco-al-completo-para-su-version-de-el-escuadron-suicida.html?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "lacasadeel.net/2019/09/james-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172792504573411328"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:41:37.000Z", "text": "RT @LaCasaDeEL: James Gunn releva el elenco al completo para su versi\u00f3n de El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/PFbGrspJqt #dc #jamesgunn http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286185733", "id": "1172792504573411328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172792486948986880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:41:32.000Z", "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037133321988460544", "id": "1172792486948986880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172792426106413056"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:41:18.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1270339064", "id": "1172792426106413056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172648827603439618"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Adriana32823642", "id": "1157377798228664320"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 56, "end": 74, "probability": 0.8469, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/IFv2L0XIm7", "expanded_url": "https://twitter.com/Adriana32823642/status/1172648827603439618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IFv2L0XIm7", "media_key": "3_1172648819709939713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172792350516613121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:41:00.000Z", "text": "RT @Adriana32823642: Idris Elba aguardando ansiosamente Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/IFv2L0XIm7", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1374205662", "id": "1172792350516613121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 182, "end": 196, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/nUMfTHR43L", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172792278697553921"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-14T08:40:43.000Z", "text": "molt cert per el cami que va , perdr\u00e1 poder i si pensa que pp l\u00e1judara sera per caure del totCarregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/nUMfTHR43L", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899171797509316608", "id": "1172792278697553921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8693, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9537, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/e2BRrUTNkY", "expanded_url": "https://ift.tt/2UTD1Zp", "display_url": "ift.tt/2UTD1Zp"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/xorVvtObGI", "expanded_url": "https://twitter.com/cavensos/status/1172792270568996864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xorVvtObGI", "media_key": "3_1172792269218426880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172792270568996864"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:40:41.000Z", "text": "'Escuadr\u00f3n Suicida': James Gunn por fin revela el reparto de 'The Suicide Squad' al completo https://t.co/e2BRrUTNkY https://t.co/xorVvtObGI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4514867961", "id": "1172792270568996864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172792209722269696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:40:26.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3901068580", "id": "1172792209722269696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172792126196899840"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:40:06.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2433235432", "id": "1172792126196899840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172791649291968512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:38:13.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720502565998346240", "id": "1172791649291968512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172791405145731072"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:37:15.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525587066", "id": "1172791405145731072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172791379266875393"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:37:08.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743591771054219264", "id": "1172791379266875393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172791195745116160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:36:25.000Z", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820761337076862976", "id": "1172791195745116160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172791120516059136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:36:07.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739614822501916672", "id": "1172791120516059136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172791100781879296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:36:02.000Z", "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184391967", "id": "1172791100781879296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 59, "end": 78, "probability": 0.8691, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.6449, "type": "Other", "normalized_text": "OBBooks"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 112, "tag": "Rese\u00f1as"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "OBBooks"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/La9kNYfl22", "expanded_url": "https://ift.tt/2AeFdRQ", "display_url": "ift.tt/2AeFdRQ"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/ZYHPI6HGfn", "expanded_url": "https://twitter.com/OB_Books/status/1172790979306369024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZYHPI6HGfn", "media_key": "3_1172790978245201922"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172790979306369024"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:35:33.000Z", "text": "James Gunn releva el elenco al completo para su versi\u00f3n de El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/La9kNYfl22 #Rese\u00f1as #OBBooks https://t.co/ZYHPI6HGfn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636245174", "id": "1172790979306369024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172790878873804807"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:35:09.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3602291715", "id": "1172790878873804807"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172787837030342657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielborda", "id": "20049941"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "Chelssea_Ash_5", "id": "229064075"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "FCBfemeni", "id": "2196387576"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "eSullastres", "id": "246483993"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172790747462078464"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:34:38.000Z", "text": "@danielborda @daznar1980 @Chelssea_Ash_5 @FCBfemeni @eSullastres Y jugar con la defensa en el medio de campo, de suicida como mueve la pelot", "in_reply_to_user_id": "20049941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "954033094788632579", "id": "1172790747462078464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172785769745997824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172790675563339776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:34:21.000Z", "text": "@fvst666 Solta ai essa mix pra gera\u00e7\u00e3o suicida!", "in_reply_to_user_id": "1046515756056408064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "361530310", "id": "1172790675563339776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172790642298249218"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:34:13.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125109992", "id": "1172790642298249218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172790618952798208"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:34:07.000Z", "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266892247", "id": "1172790618952798208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172790500329476098"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:33:39.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4783193659", "id": "1172790500329476098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172389704118886401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.659, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "San \u00c1ngel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172790442511011841"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:33:25.000Z", "text": "RT @JerrxG13: Se SUICIDA mujer en rampa de la Cl\u00ednica 8 del IMSS, Col San \u00c1ngel\n\n*Era elemento de @PGJDF_CDMX https://t.co/56mCZPhB4v", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370413146", "id": "1172790442511011841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172790278455009280"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:32:46.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861332829585723392", "id": "1172790278455009280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172790192589221888"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:32:25.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824215230846791680", "id": "1172790192589221888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172790023193878529"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:31:45.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991390793922437121", "id": "1172790023193878529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172790017544085504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:31:44.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774040747", "id": "1172790017544085504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172789976578383872"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:31:34.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2313764153", "id": "1172789976578383872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172789690770055168"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:30:26.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006482733382750210", "id": "1172789690770055168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172613079596765184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lucas_salgado", "id": "64191835"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.8104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172789633165549568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:30:12.000Z", "text": "RT @lucas_salgado: Me animo com Idris Elba, Alice Braga, John Cena e Peter Capaldi em Esquadr\u00e3o Suicida, e com a dire\u00e7\u00e3o do James Gunn. Ago\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35226385", "id": "1172789633165549568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172789614496702464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:30:08.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911772340064866304", "id": "1172789614496702464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172788756597878785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nandoreyes84", "id": "389578282"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/GXw854y1S9", "expanded_url": "https://twitter.com/_SinCabeza_/status/1172789591805505536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXw854y1S9", "media_key": "16_1172789582460608512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172789591805505536"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:30:02.000Z", "text": "@nandoreyes84 @RosaKittieChaos Es que s\u00e9 que s\u00f3lo hay uno, el del suicida que se quiere tirar delante de un tren, y result\u00f3 ser un montaje. Por eso no pones ninguno. https://t.co/GXw854y1S9", "in_reply_to_user_id": "389578282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "777916559012597761", "id": "1172789591805505536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172789512700866560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:29:43.000Z", "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35226385", "id": "1172789512700866560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172789469277294593"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:29:33.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9437162", "id": "1172789469277294593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 59, "end": 78, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.7635, "type": "Other", "normalized_text": "LaCasaDeEL"}, {"start": 164, "end": 178, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "BlogosferaZombi"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "LaCasaDeEL"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "Rese\u00f1as"}, {"start": 125, "end": 132, "tag": "C\u00f3mics"}, {"start": 133, "end": 138, "tag": "Cine"}, {"start": 139, "end": 146, "tag": "Series"}, {"start": 147, "end": 154, "tag": "Juegos"}, {"start": 155, "end": 162, "tag": "Libros"}, {"start": 163, "end": 179, "tag": "BlogosferaZombi"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/935I3SeWiH", "expanded_url": "https://ift.tt/2AeFdRQ", "display_url": "ift.tt/2AeFdRQ"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/55OeJZmgiW", "expanded_url": "https://twitter.com/EuzkalZombi/status/1172789429859233792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/55OeJZmgiW", "media_key": "3_1172789428814843904"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172789429859233792"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:29:24.000Z", "text": "James Gunn releva el elenco al completo para su versi\u00f3n de El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/935I3SeWiH #LaCasaDeEL #Rese\u00f1as #C\u00f3mics #Cine #Series #Juegos #Libros #BlogosferaZombi https://t.co/55OeJZmgiW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436108523", "id": "1172789429859233792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166879777774587904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tonny_virgem", "id": "4311981869"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.4879, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.6479, "type": "Person", "normalized_text": "Carter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172789414008954880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:29:20.000Z", "text": "RT @tonny_virgem: Epis\u00f3dio com mais qualidade \nPistoleiro e a introdu\u00e7\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida foi legal\nCarter neste epis\u00f3dio foi essencial\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4311981869", "id": "1172789414008954880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 59, "end": 78, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.6081, "type": "Other", "normalized_text": "BlogosferaOGRO"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 119, "tag": "BlogosferaOGRO"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/9s550DiMnt", "expanded_url": "https://ift.tt/2AeFdRQ", "display_url": "ift.tt/2AeFdRQ"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/PA9P9JyZvP", "expanded_url": "https://twitter.com/ProyectoOGRO/status/1172789412410920960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PA9P9JyZvP", "media_key": "3_1172789411458813952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172789412410920960"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:29:19.000Z", "text": "James Gunn releva el elenco al completo para su versi\u00f3n de El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/9s550DiMnt #BlogosferaOGRO https://t.co/PA9P9JyZvP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2726612876", "id": "1172789412410920960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172789275341012992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:28:47.000Z", "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899663015041282048", "id": "1172789275341012992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171776217407721472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vidalvocero", "id": "352420145"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172789237349015552"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:28:38.000Z", "text": "@vidalvocero Homenajes sin sentido a un suicida.", "in_reply_to_user_id": "352420145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106420512", "id": "1172789237349015552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172788792652128256"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:26:52.000Z", "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2316209997", "id": "1172788792652128256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 59, "end": 78, "probability": 0.8771, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.9037, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.85, "type": "Person", "normalized_text": "jamesgunn"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "dc"}, {"start": 108, "end": 118, "tag": "jamesgunn"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PFbGrspJqt", "expanded_url": "http://www.lacasadeel.net/2019/09/james-gunn-releva-el-elenco-al-completo-para-su-version-de-el-escuadron-suicida.html?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "lacasadeel.net/2019/09/james-\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/2OCtz2fAEz", "expanded_url": "https://twitter.com/LaCasaDeEL/status/1172788454830288896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2OCtz2fAEz", "media_key": "3_1172788453202960384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172788454830288896"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:25:31.000Z", "text": "James Gunn releva el elenco al completo para su versi\u00f3n de El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/PFbGrspJqt #dc #jamesgunn https://t.co/2OCtz2fAEz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "297127071", "id": "1172788454830288896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 59, "end": 78, "probability": 0.8939, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/NqSvHL5zMM", "expanded_url": "https://ift.tt/2AeFdRQ", "display_url": "ift.tt/2AeFdRQ"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QWUTJPqDyH", "expanded_url": "https://ift.tt/2QjSbc6", "display_url": "ift.tt/2QjSbc6"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Qqk5QY6by4", "expanded_url": "https://twitter.com/ZombisRapidos/status/1172788432218841089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qqk5QY6by4", "media_key": "3_1172788431312904192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172788432218841089"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:25:26.000Z", "text": "James Gunn releva el elenco al completo para su versi\u00f3n de El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/NqSvHL5zMM https://t.co/QWUTJPqDyH https://t.co/Qqk5QY6by4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2763177514", "id": "1172788432218841089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172787899827466241"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:23:19.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2267288613", "id": "1172787899827466241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 96, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/K3xpzLcpUe", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345", "display_url": "twitter.com/pozainforma/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172787580556972032"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:22:03.000Z", "text": "No mames que el escuadr\u00f3n suicida va a pelear contra el mascarita?\nR\u00edfate ching\u00f3n @cosio_joaquin ! https://t.co/K3xpzLcpUe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "304724536", "id": "1172787580556972032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8215, "type": "Person", "normalized_text": "Murilo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172787039189766144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:19:54.000Z", "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida com o Murilo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3402055013", "id": "1172787039189766144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172786927235424256"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:19:27.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2196158901", "id": "1172786927235424256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172786865214238722"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:19:12.000Z", "text": "No teme a la muerte, el que vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "810953492", "id": "1172786865214238722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172786661698211840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:18:24.000Z", "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898715102718963712", "id": "1172786661698211840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172786605230297088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:18:10.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1731474542", "id": "1172786605230297088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172786486485364736"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:17:42.000Z", "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190638760", "id": "1172786486485364736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172786312023281665"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:17:00.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1564226905", "id": "1172786312023281665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172785857427906561"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8298, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172786200425435138"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:16:34.000Z", "text": "Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida foi uma surpresa real", "in_reply_to_user_id": "33290764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33290764", "id": "1172786200425435138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172786092468142085"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:16:08.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742524371101618176", "id": "1172786092468142085"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172786087015702528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:16:07.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795426664998170624", "id": "1172786087015702528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172786017927094272"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:15:50.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1315395996", "id": "1172786017927094272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172785588719759360"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:14:08.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112856176444821504", "id": "1172785588719759360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172785540212633601"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:13:56.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3977951957", "id": "1172785540212633601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172785434033893376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:13:31.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476046362", "id": "1172785434033893376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172785416849821696"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:13:27.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020502986", "id": "1172785416849821696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/W00ws3P2XZ", "expanded_url": "https://observador.pt/2019/09/13/tempestade-que-matou-quatro-pessoas-em-espanha-esta-a-mover-se-para-portugal/", "display_url": "observador.pt/2019/09/13/tem\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172785258313523201"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:12:49.000Z", "text": "Tempestade de Espanha est\u00e1 a caminho de Portugal, mas chega sem intensidade \u2013 Observador https://t.co/W00ws3P2XZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048212874009690114", "id": "1172785258313523201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172785198347538433"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:12:35.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569882868", "id": "1172785198347538433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172784867072970753"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:11:16.000Z", "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450508892", "id": "1172784867072970753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172784818863706113"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:11:04.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023662123531075587", "id": "1172784818863706113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172784808625344512"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:11:02.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467941869", "id": "1172784808625344512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NOqSk7F7r4", "expanded_url": "https://www.nerdsite.com.br/2019/09/depois-da-divulgacao-oficial-dos-nomes-de-esquadrao-suicida-fas-reclamam-da-falta-de-jared-leto-confira/", "display_url": "nerdsite.com.br/2019/09/depois\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/xOlYXboVj4", "expanded_url": "https://twitter.com/nerd_site/status/1172784687267418112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xOlYXboVj4", "media_key": "3_1172784685782638592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172784687267418112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:10:33.000Z", "text": "Depois da divulga\u00e7\u00e3o oficial dos nomes de 'Esquadr\u00e3o Suicida', f\u00e3s reclamam da falta de Jared Leto - confira! https://t.co/NOqSk7F7r4 https://t.co/xOlYXboVj4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4442492673", "id": "1172784687267418112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172593671419715584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescCerdo", "id": "902798348561862657"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172784578056134656"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-14T08:10:07.000Z", "text": "RT @FrancescCerdo: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/aDI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057324304742998018", "id": "1172784578056134656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172784378587561984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172784381162901504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:09:20.000Z", "text": "eu lembro que antes de acordar um apito tocava bem alto e algu\u00e9m falava pra mim \"vc se matou\", so que eu tava conseguindo me ver e ouvir, como se eu tava morta porra", "in_reply_to_user_id": "926410797970001920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926410797970001920", "id": "1172784381162901504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172607728361115649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Comicsen8mm", "id": "33160846"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.6971, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 77, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/v8ng9RI7wl", "expanded_url": "https://twitter.com/Comicsen8mm/status/1172607728361115649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v8ng9RI7wl", "media_key": "3_1172607718395449344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172784376242999296"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:09:19.000Z", "text": "RT @Comicsen8mm: El reparto del Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn\n#SuicideSquad https://t.co/v8ng9RI7wl", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158060685", "id": "1172784376242999296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172588461771173888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172784369712476160"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:09:17.000Z", "text": "@vox_es Se\u00f1or, hace dos a\u00f1os que estoy en estos foros, y me di cuenta del lazo negro con regularidad, y es que cada 26 d\u00edas se suicida un guardia, los peor pagados , no les llega a final de mes, y ahora movimos mucho esta situaci\u00f3n y la \u00fanica salida , han sacado un protocolo de suicidio.", "in_reply_to_user_id": "2201623465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984747186666790912", "id": "1172784369712476160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172784130028900352"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:08:20.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2269227471", "id": "1172784130028900352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172712303541870592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GraceBorrello", "id": "889143637854089219"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "PanicoSiniestro"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 35, "tag": "PanicoSiniestro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172784057295368197"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:08:03.000Z", "text": "RT @GraceBorrello: #PanicoSiniestro\n \nRecibe un e-mail de su esposo reci\u00e9n fallecido pidi\u00e9ndole que lo saque de all\u00ed. Se suicida para ir a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172601608", "id": "1172784057295368197"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172783874562252800"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:07:19.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291018700", "id": "1172783874562252800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172783816139825152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:07:05.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133007512", "id": "1172783816139825152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172588461771173888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9696, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172783656349392897"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:06:27.000Z", "text": "@vox_es Se\u00f1or, hace dos a\u00f1os que soy afiliada a Vox, y estoy en estos foros de Vox cada d\u00eda y tengo las fuerzas de seguridad en mi face, son muy queridos entre la gente de bien, pero por este NO Gobierno, est\u00e1n abandonados, sin recambios de casi nada y cada 26 d\u00edas se suicida un guardia.", "in_reply_to_user_id": "2201623465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984747186666790912", "id": "1172783656349392897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172638872066387969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8344, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172783601915764736"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:06:14.000Z", "text": "RT @Excelsior: Una mujer polic\u00eda se suicida tras enterarse que su mam\u00e1 hab\u00eda muerto, en la cl\u00ednica 8 del IMSS. \n\nLos detalles con @Mendivil\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835254397496090626", "id": "1172783601915764736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172783535012360192"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:05:58.000Z", "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3083793295", "id": "1172783535012360192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172783084380590081"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:04:11.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797018318", "id": "1172783084380590081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172782873528721408"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:03:20.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902486477992583169", "id": "1172782873528721408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172782863789580288"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:03:18.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020669575162101762", "id": "1172782863789580288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172782860920610816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:03:17.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3796874416", "id": "1172782860920610816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.6567, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Atlanta"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 115, "tag": "portalgatonoticias"}, {"start": 116, "end": 133, "tag": "esquadr\u00e3osuicida"}, {"start": 135, "end": 144, "tag": "dccomics"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/nXkm9MO9Tu", "expanded_url": "http://gatonoticia.blogspot.com/2019/09/cinema-gravacoes-do-longa-o-esquadrao.html?m=1", "display_url": "gatonoticia.blogspot.com/2019/09/cinema\u2026"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/SkD8Z9PVOo", "expanded_url": "https://twitter.com/FranciscoNoroe4/status/1172782566509821952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SkD8Z9PVOo", "media_key": "3_1172782563154419712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172782566509821952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:02:07.000Z", "text": "Cinema : Grava\u00e7\u00f5es do longa O Esquadr\u00e3o Suicida come\u00e7ar\u00e3o em Atlanta!\n\nhttps://t.co/nXkm9MO9Tu\n\n#portalgatonoticias\n#esquadr\u00e3osuicida \n#dccomics https://t.co/SkD8Z9PVOo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015834667491250177", "id": "1172782566509821952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172782429498744837"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:01:35.000Z", "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307505155", "id": "1172782429498744837"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172782033715826690"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:00:00.000Z", "text": "#Policiaca \n\ud83e\udd40\ud83d\ude94||Vecinos del matrimonio dijeron a la polic\u00eda que durante la madrugada escucharon gritos en el interior de la vivienda, pero no le dieron mayor importancia  #NoticiasVeracruz \nhttps://t.co/MzCAo7lqIE", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}, {"start": 171, "end": 188, "tag": "NoticiasVeracruz"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/MzCAo7lqIE", "expanded_url": "https://www.diariodexalapa.com.mx/policiaca/manda-a-sus-hijos-a-dormir-con-la-abuela-para-matar-a-la-madre-y-despues-se-suicida-papantla-4176960.html", "display_url": "diariodexalapa.com.mx/policiaca/mand\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2531254218", "id": "1172782033715826690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172781977797320704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:59:47.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007002805733818368", "id": "1172781977797320704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172781958121832448"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:59:42.000Z", "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2737274649", "id": "1172781958121832448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172781511126528000"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:57:56.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1217992189", "id": "1172781511126528000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172781429576601601"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:57:36.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799283487580811265", "id": "1172781429576601601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5559, "type": "Person", "normalized_text": "WAITITI"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/lZRpEhaKF0", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172781415324426243"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:57:33.000Z", "text": "WAITITI TA ENVOLVIDO NO NOVO ESQUADR\u00c3O SUICIDA? MEU DEUS https://t.co/lZRpEhaKF0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709431221361762304", "id": "1172781415324426243"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172781404406652930"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:57:30.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487711174", "id": "1172781404406652930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172781398136152064"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:57:29.000Z", "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247254818", "id": "1172781398136152064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172781284902547456"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:57:02.000Z", "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486677998", "id": "1172781284902547456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172781263998148608"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:56:57.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784340188679974913", "id": "1172781263998148608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172781095156404224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:56:16.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "611771577", "id": "1172781095156404224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172781042954133504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:56:04.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936910541397872641", "id": "1172781042954133504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172780810849665025"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:55:09.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797374091959406592", "id": "1172780810849665025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172780810543517696"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:55:09.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78736758", "id": "1172780810543517696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172780747591172097"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:54:54.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885105250356604929", "id": "1172780747591172097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172780401368195072"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:53:31.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3305939879", "id": "1172780401368195072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172714911664889856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TommArias", "id": "98403446"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172779801905684480"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:51:08.000Z", "text": "RT @TommArias: La nueva moda es andar en mood suicida y vaina?", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064514362038210560", "id": "1172779801905684480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172779309901201409"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:49:11.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2815317965", "id": "1172779309901201409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172779216166948864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:48:48.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3242673280", "id": "1172779216166948864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172779174190342144"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:48:38.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303451363", "id": "1172779174190342144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8843, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.4657, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.7727, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 179, "end": 194, "probability": 0.8402, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/QxTMu5iLww", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049?s=08", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172778675076587521"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:46:39.000Z", "text": "Es un alivio que James Gunn dirija la nueva pel\u00edcula del Escuadr\u00f3n Suicida, esperemos que los que han lastrado el universo DC no anden cerca. Adi\u00f3s al Joker de Jared Leto y entra Juan Diego Botto al reparto. De momento todo bien. https://t.co/QxTMu5iLww", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2860223189", "id": "1172778675076587521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172639721652178945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BizTechia", "id": "870419366"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172778390207762433"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:45:32.000Z", "text": "@BizTechia Le falta grandeza para bajarse. Vivi\u00f3 rodeado de aduladores que siempre le dijeron que era el m\u00e1s inteligente y m\u00e1s lindo. La realidad lo va a demoler de un solo impacto. No alcanzar\u00e1n los psic\u00f3logos para sacarle la depresi\u00f3n suicida que le vendr\u00e1 indefectiblemente.", "in_reply_to_user_id": "870419366", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17261649", "id": "1172778390207762433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172764415525081088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172778191599087616"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:44:44.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112308271", "id": "1172778191599087616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172778015803228160"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:44:02.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318447891", "id": "1172778015803228160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172777963936522240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:43:50.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2794155178", "id": "1172777963936522240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172777853756350464"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:43:24.000Z", "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/8Ji84f0H5t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84383836", "id": "1172777853756350464", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/8Ji84f0H5t", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172777721031811073"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:42:52.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070351968936321024", "id": "1172777721031811073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172552454371794950"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jabea3", "id": "461530260"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172777256671952896"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:41:01.000Z", "text": "RT @jabea3: \"En muchos a\u00f1os de ejercicio profesional he visto c\u00f3mo la desesperanza -sobre todo la desesperanza-, la culpa, la ansiedad y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994780201", "id": "1172777256671952896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624483368230912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 60, "end": 78, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/LOTSf6o8wN", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32788/james-gunn-confirma-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32788/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172777227831791616"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:40:54.000Z", "text": "RT @Aullidos: James Gunn confirma el repartazo completo de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'\nhttps://t.co/LOTSf6o8wN", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1948887258", "id": "1172777227831791616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172777143090208768"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:40:34.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919586448", "id": "1172777143090208768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172738176240291840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FernandoIrado_", "id": "3061795475"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/jc7Mt0CH7j", "expanded_url": "https://twitter.com/FernandoIrado_/status/1172738176240291840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jc7Mt0CH7j", "media_key": "3_1172738174034034688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172777140149989376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:40:34.000Z", "text": "RT @FernandoIrado_: Afazeres do dia:\nReclamar muito de esquadr\u00e3o suicida 2 https://t.co/jc7Mt0CH7j", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115271845463429121", "id": "1172777140149989376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172776931198144512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:39:44.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913514461", "id": "1172776931198144512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172776880891670528"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:39:32.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366019538", "id": "1172776880891670528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.8984, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/wNNrlx2Bzk", "expanded_url": "https://www.nerdsite.com.br/2019/09/novo-esquadrao-suicida-tem-elenco-divulgado-e-brasileira-alice-braga-e-um-dos-nomes-presentes-confira-a-lista-completa/", "display_url": "nerdsite.com.br/2019/09/novo-e\u2026"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Zk2emG9tga", "expanded_url": "https://twitter.com/nerd_site/status/1172776698879893504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zk2emG9tga", "media_key": "3_1172776697449603072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172776698879893504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:38:48.000Z", "text": "Novo 'Esquadr\u00e3o Suicida' tem elenco divulgado e brasileira Alice Braga \u00e9 um dos nomes presentes - confira a lista completa! https://t.co/wNNrlx2Bzk https://t.co/Zk2emG9tga", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "4442492673", "id": "1172776698879893504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172776630034554880"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:38:32.000Z", "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807196376039911425", "id": "1172776630034554880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172637361060110336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Nosaltoque", "id": "2435929981"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "mirmaria17", "id": "819217023586725888"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7871, "type": "Person", "normalized_text": "Kretina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172776504771653632"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:38:02.000Z", "text": "@Nosaltoque @mirmaria17 Todo aquel que investiga a Kretina, si no se suicida, suicidan a un familiar??", "in_reply_to_user_id": "2435929981", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1071454668", "id": "1172776504771653632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 30, "probability": 0.8479, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172776488225136642"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:37:58.000Z", "text": "Van a sacar Escuadr\u00f3n Suicida 2 \ud83e\udd70\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010910581182918656", "id": "1172776488225136642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172776328359284736"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:37:20.000Z", "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146613816", "id": "1172776328359284736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172776067297435649"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:36:18.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008854048961974272", "id": "1172776067297435649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172775868181204992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:35:30.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636068762", "id": "1172775868181204992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172775745225183233"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:35:01.000Z", "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353823151", "id": "1172775745225183233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172775669996097537"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:34:43.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3342581884", "id": "1172775669996097537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172775617470881792"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:34:30.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2414900892", "id": "1172775617470881792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172775433999409152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:33:47.000Z", "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48482487", "id": "1172775433999409152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620426834579456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "flyyseokjin", "id": "897265175241347073"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5259, "type": "Organization", "normalized_text": "BWL"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.5438, "type": "Organization", "normalized_text": "BWL"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9597, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172775283222622208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:33:11.000Z", "text": "RT @flyyseokjin: BWL est\u00e1 com 546M, views as quais eles ganham organicamente, ladeirando onde?  BWL ta charteando no Top200 do Spotify a 15\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774794698485538816", "id": "1172775283222622208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172520578458226688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "orfini", "id": "12514212"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172775169141760001"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:32:44.000Z", "text": "@orfini Hai ragione, ma ti chiedo: il renzismo \u00e8 stato il punto di svolta suicida del PD, e n\u00e8 tu, n\u00e8 tanti altri, avete avuto la capacit\u00e0 o l'ardire di affrontarlo e contenerlo. Ora,  da un partito distrutto e sull'orlo di una scissione, alleato dei fasciogrillini, che ti aspetti?", "in_reply_to_user_id": "12514212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374728029", "id": "1172775169141760001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172275334160494592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RenePerle", "id": "300132019"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 40, "tag": "Boommm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172775081451368448"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:32:23.000Z", "text": "RT @RenePerle: Chico, tu eres un #Boommm para la Democracia. Mientras m\u00e1s lejos est\u00e9s del Gobierno mejor viviremos. Suicida ser\u00eda entrar en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1482733890", "id": "1172775081451368448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172774617250971648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:30:32.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000112089950838784", "id": "1172774617250971648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172774442113609729"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:29:50.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720583173", "id": "1172774442113609729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172774251260039168"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:29:05.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026911374184775680", "id": "1172774251260039168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172774239319003136"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:29:02.000Z", "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725830160847638530", "id": "1172774239319003136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172291080479395840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172774046120972288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:28:16.000Z", "text": "Primeiro: porqu\u00ea especificar \u201cmulheres\u201d? Se matou milhares de mulheres tamb\u00e9m matou milhares de homens\nSegundo: se a pessoa se est\u00e1 a referir \u00e0 Inquisi\u00e7\u00e3o, ela que fique sabendo que a Inquisi\u00e7\u00e3o matou sobretudo criminosos, violadores por exemplo https://t.co/j22s4sTP7E", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1170457793289216001", "id": "1172774046120972288", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/j22s4sTP7E", "expanded_url": "https://twitter.com/madudemariaa/status/1172291080479395840", "display_url": "twitter.com/madudemariaa/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172773504791535616"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:26:07.000Z", "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066675784536989696", "id": "1172773504791535616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172773425405988864"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:25:48.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2415181569", "id": "1172773425405988864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172581663529979905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "laramps", "id": "388572693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172773394556837888"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:25:40.000Z", "text": "@laramps Beh l\u2019hanno subita quella suicida di Bersani e grasso (per 4 voti non sono rimasti sotto lo sbarramento).\nAl giglio magico succeder\u00e0 lo stesso", "in_reply_to_user_id": "388572693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1396368162", "id": "1172773394556837888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172773386528776192"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:25:39.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089424923221782528", "id": "1172773386528776192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172625669366435840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RedLegacyComics", "id": "958423168087191554"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.7747, "type": "Other", "normalized_text": "Deathshot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172773138544746497"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:24:39.000Z", "text": "@RedLegacyComics @JamesGunn Ni Will Smith... se me hace raro un Escuadr\u00f3n Suicida sin Deathshot", "in_reply_to_user_id": "958423168087191554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "902896538061561857", "id": "1172773138544746497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172739631433080838"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EliaMuoz", "id": "396858062"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4642, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9592, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/eLb4n9RgEI", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172773111961456640"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:24:33.000Z", "text": "RT @EliaMuoz: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/eLb4n9RgEI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2580893107", "id": "1172773111961456640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172773093242232832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:24:29.000Z", "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1358311938", "id": "1172773093242232832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172773056810500096"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:24:20.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836615967", "id": "1172773056810500096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172773034970796032"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:24:15.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1971162002", "id": "1172773034970796032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172773017015005184"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:24:10.000Z", "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039478670", "id": "1172773017015005184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172772734230761472"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:23:03.000Z", "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2515014242", "id": "1172772734230761472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172772653196873728"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:22:44.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114594708951580672", "id": "1172772653196873728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172772509743235073"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:22:10.000Z", "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208134536", "id": "1172772509743235073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172675352965144578"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172772493800722432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:22:06.000Z", "text": "RT @CaioBelzebu: serio que v\u00e3o fazer o esquadr\u00e3o su\u00edcida 2? MANO??????", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122222238613286912", "id": "1172772493800722432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172772298220347392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "zoimc31", "id": "1088791356422668288"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172772319770619904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:21:24.000Z", "text": "RT @zoimc31: O suicida pronto pra pular, e geral empolgado ja vai pegando o celular...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923310293110935553", "id": "1172772319770619904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172772298220347392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:21:19.000Z", "text": "O suicida pronto pra pular, e geral empolgado ja vai pegando o celular...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088791356422668288", "id": "1172772298220347392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172772214246117377"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:20:59.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1326086659", "id": "1172772214246117377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172772124639072257"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:20:38.000Z", "text": "Esquedr\u00e3o suicida\ud83d\ude48", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711997097344507904", "id": "1172772124639072257", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172772090979766277"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:20:30.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172730951492866048", "id": "1172772090979766277"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172772077113397250"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:20:26.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1723267644", "id": "1172772077113397250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172771920372215808"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:19:49.000Z", "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950041614419943425", "id": "1172771920372215808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172771414971158528"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:17:49.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1281117570", "id": "1172771414971158528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172771282070462464"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:17:17.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885303356", "id": "1172771282070462464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172771259232456704"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:17:11.000Z", "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198516419", "id": "1172771259232456704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172771254987890688"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:17:10.000Z", "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898306430540943362", "id": "1172771254987890688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172771145562636288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:16:44.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103317830836076545", "id": "1172771145562636288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172771103430852608"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:16:34.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845158382", "id": "1172771103430852608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172771085206482944"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:16:30.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998224692174606337", "id": "1172771085206482944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172771045553709058"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:16:20.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1343484276", "id": "1172771045553709058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172770908580323328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:15:48.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851950916307755009", "id": "1172770908580323328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172770900976054273"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:15:46.000Z", "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3122772640", "id": "1172770900976054273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172770593562943489"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:14:33.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2545184177", "id": "1172770593562943489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626601122652161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8944, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/DczeQPQ0V5", "expanded_url": "https://twitter.com/ANTI0800/status/1172626601122652161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DczeQPQ0V5", "media_key": "16_1172626559250960385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172770513644658688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:14:14.000Z", "text": "RT @ANTI0800: Alice Braga no esquadr\u00e3o suicida 2 o Oscar pro Brasil vindo amooooooooo https://t.co/DczeQPQ0V5", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882975579607379970", "id": "1172770513644658688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172770476969660419"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:14:05.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76993549", "id": "1172770476969660419"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "chenle"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/qdB5FARNpS", "expanded_url": "https://twitter.com/finaleechan/status/1172770394111127553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qdB5FARNpS", "media_key": "3_1172770386074918912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172770394111127553"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:13:45.000Z", "text": "mano o chenle \u00e9 t\u00e3o fominha que matou o pr\u00f3prio squad quase se matou e mesmo assim fez tantos kills que se todas as equipes somassem seus pontos n\u00e3o ia dar o que ele fez sozinho https://t.co/qdB5FARNpS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007001773226250240", "id": "1172770394111127553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172770161406959616"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:12:50.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2899743563", "id": "1172770161406959616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172770131577102336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:12:43.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1914898946", "id": "1172770131577102336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172770070788861952"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:12:28.000Z", "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203320228", "id": "1172770070788861952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172770030603440128"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:12:18.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2181109997", "id": "1172770030603440128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624483368230912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 60, "end": 78, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/LOTSf6o8wN", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32788/james-gunn-confirma-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32788/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172769951238774784"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:12:00.000Z", "text": "RT @Aullidos: James Gunn confirma el repartazo completo de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'\nhttps://t.co/LOTSf6o8wN", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2764032309", "id": "1172769951238774784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172769803720962048"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:11:24.000Z", "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1252941888", "id": "1172769803720962048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172769718413008896"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:11:04.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017358212151078913", "id": "1172769718413008896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172646859203964928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172769704513089537"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:11:01.000Z", "text": "@seby_perez @waleska0328 El buenismo suicida ha destrozado Suecia. Ya lo est\u00e1n sufriendo, d\u00e1les un poco de tiempo y los ver\u00e1s caer.", "in_reply_to_user_id": "2800328207", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "968911603193270272", "id": "1172769704513089537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172769616814313472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:10:40.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000018671929044998", "id": "1172769616814313472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172769600653516800"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:10:36.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39766610", "id": "1172769600653516800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172769506055413760"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:10:13.000Z", "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256911800", "id": "1172769506055413760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172745092643377152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ramonmateusans", "id": "3059545113"}, {"start": 109, "end": 123, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172769439831470081"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-14T07:09:58.000Z", "text": "RT @ramonmateusans: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/zv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948544452", "id": "1172769439831470081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172512640238858240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "GREVE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172769260676046848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:09:15.000Z", "text": "RT @IvanValente: Os funcion\u00e1rios dos Correios est\u00e3o em GREVE contra a privatiza\u00e7\u00e3o e o arrocho salarial.\n\nTodo nosso apoio. A pol\u00edtica priv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109103988987871232", "id": "1172769260676046848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172769226974814208"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:09:07.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037076323599114241", "id": "1172769226974814208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172769089464492032"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:08:34.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193780617", "id": "1172769089464492032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172768942680608768"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:07:59.000Z", "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1681274832", "id": "1172768942680608768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172768430556098562"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:05:57.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565794279", "id": "1172768430556098562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172768426504462336"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:05:56.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92020575", "id": "1172768426504462336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172768399249825792"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:05:50.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3282603625", "id": "1172768399249825792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172768358032465920"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:05:40.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480495696", "id": "1172768358032465920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Tinashe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172768294866169856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:05:25.000Z", "text": "Tinashe no esquadr\u00e3o suicida que", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884208265504186368", "id": "1172768294866169856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8195, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/qFp2Gqctez", "expanded_url": "http://bit.ly/2NftX0b", "display_url": "bit.ly/2NftX0b"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172768025881305088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:04:21.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida ter\u00e1 Idris Elba, John Cena e Alice Braga no elenco; veja lista https://t.co/qFp2Gqctez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4009258815", "id": "1172768025881305088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172767964887695361"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:04:06.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26288474", "id": "1172767964887695361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172764661101580288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 142, "probability": 0.3817, "type": "Person", "normalized_text": "BiciMad"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mPrEFtaKDF", "expanded_url": "https://twitter.com/tatianagrivas/status/1172764661101580288", "display_url": "twitter.com/tatianagrivas/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172767889407037440"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:03:48.000Z", "text": "M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer gracias a que BiciMad fue municipalizado en la legislatura anterior. \n\nEllos presentaron una querella falsa para evitarlo, para que siguiera sin funcionar. https://t.co/mPrEFtaKDF", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 100, "quote_count": 2}, "author_id": "17138110", "id": "1172767889407037440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172767740836372480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:03:13.000Z", "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847567198914826240", "id": "1172767740836372480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172767576482549760"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:02:33.000Z", "text": "La derecha suicida. Que repugnante es todo. Estamos hu\u00e9rfanos completamente. https://t.co/SxnNPGCqyI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1683965971", "id": "1172767576482549760", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/SxnNPGCqyI", "expanded_url": "https://twitter.com/LKhyal/status/1172767576482549760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SxnNPGCqyI", "media_key": "3_1172767566961528837"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172767456659742720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:02:05.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3228506932", "id": "1172767456659742720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172767383020285958"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:01:47.000Z", "text": "o lixo do Pete Davidson estar\u00e1 no Esquadr\u00e3o Suicida 2. S\u00f3 espero q ele tenha 1 seg de apari\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2938920580", "id": "1172767383020285958", "geo": {"place_id": "e2e743f3f58bd158"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172767340402003968"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:01:37.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1219710872", "id": "1172767340402003968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172564122736713728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8951, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/MKVVhABZzN", "expanded_url": "http://ow.ly/6i1w50w8OO5", "display_url": "ow.ly/6i1w50w8OO5"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ju5V1twrDo", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172564122736713728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ju5V1twrDo", "media_key": "3_1172564121470021634"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172767285779542016"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:01:24.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre \nhttps://t.co/MKVVhABZzN https://t.co/ju5V1twrDo", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107159740411453440", "id": "1172767285779542016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 23, "username": "EstadaoCultura", "id": "78140369"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 54, "end": 72, "probability": 0.6477, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Oe85DHWIkE", "expanded_url": "http://bit.ly/2I68Xoa", "display_url": "bit.ly/2I68Xoa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172767183849623553"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:01:00.000Z", "text": "&amp;gt;@EstadaoCultura James Gunn confirma elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\nhttps://t.co/Oe85DHWIkE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35735044", "id": "1172767183849623553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172736579800113152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MinaDeConurbano", "id": "78364122"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172767128455438336"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:00:47.000Z", "text": "RT @MinaDeConurbano: @aliceandsally_ ser bisexual y que te gusten m\u00e1s los hombres es tu impulso m\u00e1s suicida de todos los q tuviste hasta ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2254220479", "id": "1172767128455438336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172767067449253888"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T07:00:32.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853346632078962689", "id": "1172767067449253888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172766914327830528"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:59:55.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593533057", "id": "1172766914327830528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172590247928127490"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172766891431124992"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-14T06:59:50.000Z", "text": "@suicida_mne \ud83d\udc60\ud83c\udf6c\ud83c\udf89\ud83c\udf3f\n\n\u0410 \u0435\u0449\u0451 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u044f \u0435\u043d\u0442\u043e \u0441\u043f\u0438\u0437\u0436\u0443 \u0438 \u0443 \u0441\u0435\u0431\u044f \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0435 \u043a\u0438\u043d\u0443?)))", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1120700519994011656", "id": "1172766891431124992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172766874398072832"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:59:46.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142221765", "id": "1172766874398072832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 36, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 162, "tag": "senzadime"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172766800939036672"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:59:28.000Z", "text": "Comunque politicamente il @pdnetwork dimostra di essere suicida. Far infuriare i renziani che gi\u00e0 sono con un piede fuori non \u00e8 proprio intelligente... #senzadime", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234339579", "id": "1172766800939036672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172766749688811520"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:59:16.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927619661923061762", "id": "1172766749688811520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172766606763708416"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:58:42.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4118952904", "id": "1172766606763708416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172766191334711302"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T06:57:03.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107558854", "id": "1172766191334711302"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172662252635348996"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aguacate_cubano", "id": "3374720413"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 147, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 71, "tag": "SomosContinuidad"}, {"start": 75, "end": 87, "tag": "VamosPorMas"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/RxkZMdM83h", "expanded_url": "https://twitter.com/libreenUSA/status/1172766088570056710/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RxkZMdM83h", "media_key": "3_1172766085185187840"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172766088570056710"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T06:56:39.000Z", "text": "@aguacate_cubano Si no los dicen a diario las clarias #SomosContinuidad  y #VamosPorMas ... son una secta suicida como los de los a\u00f1os 90 en Francia y USA, menos sus dirigentes claro. https://t.co/RxkZMdM83h", "in_reply_to_user_id": "3374720413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "217195594", "id": "1172766088570056710"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172765549966823424"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:54:30.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981804851595239424", "id": "1172765549966823424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172765514101403648"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:54:22.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2335737545", "id": "1172765514101403648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172765475853479938"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T06:54:13.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112265252", "id": "1172765475853479938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172765116380712960"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:52:47.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547890554", "id": "1172765116380712960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172765100035497989"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T06:52:43.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1397718452", "id": "1172765100035497989"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172765078195789824"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:52:38.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537174810", "id": "1172765078195789824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172765020947648512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T06:52:24.000Z", "text": "sempre vem uma gay suicida abrir esse boleto comigo na balada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3405442000", "id": "1172765020947648512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172458570648080385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.6036, "type": "Other", "normalized_text": "ballenaazul"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "ballenaazul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172764914760523776"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T06:51:59.000Z", "text": "RT @elespanolcom: Primera v\u00edctima mortal de la #ballenaazul: una ni\u00f1a vasca se suicida tras participar en un reto viral https://t.co/EXP3Qw\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926767742832668674", "id": "1172764914760523776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172764906275397632"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:51:57.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013117294", "id": "1172764906275397632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172764748619931648"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T06:51:19.000Z", "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182183967", "id": "1172764748619931648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172764546114736128"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:50:31.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159893804465446914", "id": "1172764546114736128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8789, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 83, "tag": "Test"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/4nsYcTddAx", "expanded_url": "https://www.elseptimoarte.net/noticias/actualidad/reparto-oficial-del-escuadron-suicida-de-james-gunn-36503.html", "display_url": "elseptimoarte.net/noticias/actua\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172764531266871296"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T06:50:27.000Z", "text": "Reparto oficial del 'Escuadr\u00f3n suicida' de James Gunn\nhttps://t.co/4nsYcTddAx #Test \u26d3\u2699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291924079", "id": "1172764531266871296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172764454527930368"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:50:09.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2199853294", "id": "1172764454527930368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172764415525081088"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T06:50:00.000Z", "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82794341", "id": "1172764415525081088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172579761463468032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.4696, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172764329038536709"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T06:49:39.000Z", "text": "@CARLOSMESIA Y este imb\u00e9cil fue Magistrado del TC?\nLo \"SOCABARON\" las neuronas a este sobreviviente del cobarde suicida AG", "in_reply_to_user_id": "127324067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "54580128", "id": "1172764329038536709"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172764114755772421"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:48:48.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472564443", "id": "1172764114755772421"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/U4YlmbXVvf", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172764050444492800"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-14T06:48:33.000Z", "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/U4YlmbXVvf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708751858639179776", "id": "1172764050444492800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172612213624004609"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "XCampreciosPino", "id": "1481024816"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/1dRRitJNLI", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172763955611283456"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-14T06:48:10.000Z", "text": "RT @XCampreciosPino: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida https://t.co/1dRRitJNLI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364803143", "id": "1172763955611283456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172763635237707776"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:46:54.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8483062", "id": "1172763635237707776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171791337492033542"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelesChinarro", "id": "432446262"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 48, "probability": 0.6985, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3374, "type": "Other", "normalized_text": "Berlanga"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Berl\u00edn Osborne"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "Ar\u00e9valo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172763517080035328"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T06:46:26.000Z", "text": "RT @AngelesChinarro: Parece \u201cEl Escuadr\u00f3n Suicida\u201d versi\u00f3n Berlanga. Faltan Berl\u00edn Osborne y Ar\u00e9valo, para darle un toque m\u00e1s kitsch. Un to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123671414526173185", "id": "1172763517080035328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "Joaqu\u00edn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172763474000252928"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T06:46:15.000Z", "text": "@cosio_joaquin hola buen se\u00f1or Joaqu\u00edn felicidades por su nuevo papel the escuadr\u00f3n suicida, puedo entrevistarlo por escrito? Saludos", "in_reply_to_user_id": "765078768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954960759380946949", "id": "1172763474000252928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172763438516510721"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:46:07.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3170191802", "id": "1172763438516510721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172763421546287104"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:46:03.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330232761", "id": "1172763421546287104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172329297865932802"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariecarmen_s", "id": "2326473158"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172763233394057216"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T06:45:18.000Z", "text": "RT @mariecarmen_s: \u201cCuando le quitemos \nel estigma \na la salud mental, \nla idea suicida \npasar\u00e1 de ser\nun pecado \nque hay \nque ocultar, \na\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967275028826992640", "id": "1172763233394057216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HMQueenBee", "id": "467257235"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/66BPDRP9wr", "expanded_url": "https://twitter.com/scambu/status/1172763152771145728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/66BPDRP9wr", "media_key": "3_1172763132676231168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172763152771145728"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:44:59.000Z", "text": "@HMQueenBee vedi che gna'fanno?  Ogni volta che un anglicismo viene usato a cazzo, un traduttore si suicida. Fatelo per la categoria, traducete il traducibile. https://t.co/66BPDRP9wr", "in_reply_to_user_id": "467257235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155307043", "id": "1172763152771145728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172763141043892224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T06:44:56.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3528422061", "id": "1172763141043892224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172762845253120000"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:43:45.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3003900628", "id": "1172762845253120000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172380821358923779"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jucilnacional", "id": "983478619577180160"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "annotations": [{"start": 246, "end": 248, "probability": 0.7129, "type": "Organization", "normalized_text": "GRS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172762827423178753"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T06:43:41.000Z", "text": "@jucilnacional @guardiacivil @interiorgob Cuando sales a la calle y tienes una actuaci\u00f3n con un loco suicida y agresivo y no tienes con  que actuar, no hay taser, no hay escudo y ni siquiera hay un plan de respuesta r\u00e1pida para la activaci\u00f3n del GRS o similar, la moral te la echan abajo.", "in_reply_to_user_id": "983478619577180160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163148933687848960", "id": "1172762827423178753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172762796192391168"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:43:34.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2363670784", "id": "1172762796192391168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172762756161921025"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T06:43:24.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115684015", "id": "1172762756161921025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172584885879525377"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172762667758608386"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T06:43:03.000Z", "text": "RT @detoxnitoxx: El suicida o la persona con tendencias suicidas NO ES COBARDE.  esta atravesando una angustia inimaginable\nY por ultimo:\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091460096981458944", "id": "1172762667758608386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172762622774657024"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T06:42:52.000Z", "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091460096981458944", "id": "1172762622774657024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172762487579713536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T06:42:20.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988898016", "id": "1172762487579713536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172762467212001282"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:42:15.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434309898", "id": "1172762467212001282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172732977618595840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "proverbia_net", "id": "198147786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172762403492245504"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T06:42:00.000Z", "text": "RT @proverbia_net: \u00abLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos de la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es una ar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133961295", "id": "1172762403492245504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172762281933004802"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:41:31.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4147861697", "id": "1172762281933004802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172762212978626560"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:41:15.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2757625763", "id": "1172762212978626560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172645598186524673"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172761816964980736"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T06:39:40.000Z", "text": "RT @alvaro_delgado: Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542219405", "id": "1172761816964980736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172761555735384064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T06:38:38.000Z", "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/M1UU7pYT5e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3245296019", "id": "1172761555735384064", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/M1UU7pYT5e", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172761483740139520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T06:38:21.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855225457662451713", "id": "1172761483740139520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172761374075887616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T06:37:55.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565481534", "id": "1172761374075887616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172590247928127490"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172761311899541504"], "lang": "und", "created_at": "2019-09-14T06:37:40.000Z", "text": "@suicida_mne \ud83c\udf38", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016353820224507906", "id": "1172761311899541504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172760948014231552"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T06:36:13.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522552898", "id": "1172760948014231552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651229731684352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CaroAguilar", "id": "34309500"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172760767571156992"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T06:35:30.000Z", "text": "RT @CaroAguilar: Por que muy pocas veces se habla de este tema, decido compartirlo. Cada cabeza es un mundo y nadie sabe lo que viven realm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43948324", "id": "1172760767571156992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172760498259025920"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T06:34:26.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1271920561", "id": "1172760498259025920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172172585779585024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 63, "username": "bruna_wetzel", "id": "3706276403"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.3813, "type": "Other", "normalized_text": "brunaa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172760421008384001"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T06:34:07.000Z", "text": "curta esse tweet e eu irei responder sobre voc\u00ea: \n@bruna_wetzel\n\u2022 primeira impress\u00e3o: suicida\n\u2022 seu apelido na minha cabe\u00e7a: brunaa\n\u2022 voc\u00ea \u00e9 meu: amigaa\n\u2022 para ser sincero: saudades de ti criatura", "in_reply_to_user_id": "1052329935287738368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052329935287738368", "id": "1172760421008384001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172760334614126592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T06:33:47.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740223746598961152", "id": "1172760334614126592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172760138962427905"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T06:33:00.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194886457", "id": "1172760138962427905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172760033672728576"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:32:35.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41068452", "id": "1172760033672728576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1118700033505939456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luangauderio", "id": "498087960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172759915410145280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T06:32:07.000Z", "text": "RT @luangauderio: \u201cEu considero que existem diferentes tipos de artistas, o animador de festa, o cantor e a estrela, eu luto pra ser uma es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498087960", "id": "1172759915410145280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172759684689928192"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:31:12.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925692904969994240", "id": "1172759684689928192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172759617513934848"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:30:56.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2359406918", "id": "1172759617513934848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172759503919599617"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T06:30:29.000Z", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096988393572106240", "id": "1172759503919599617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172759312235552769"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T06:29:43.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91944471", "id": "1172759312235552769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172759211593388037"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:29:19.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856041932832874497", "id": "1172759211593388037"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172759053564555265"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T06:28:41.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125995011819167744", "id": "1172759053564555265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172521836506243076"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172759027564130305"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T06:28:35.000Z", "text": "A quien se le ocurre que un personaje de su talla se va por una trocha que no controla el estado a sabiendas que hay varios grupos armados ilegales que si la controlan, pfffff ser\u00eda un acto suicida si no supiera que lo van a proteger https://t.co/7qKxr4gRJr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138841698476417024", "id": "1172759027564130305", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/7qKxr4gRJr", "expanded_url": "https://twitter.com/carlossuarezr/status/1172521836506243076", "display_url": "twitter.com/carlossuarezr/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172758576743559168"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:26:48.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068728030", "id": "1172758576743559168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172517416556990464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/OSAdeiKoFp", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172758467695861760"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-14T06:26:22.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida https://t.co/OSAdeiKoFp", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1448517703", "id": "1172758467695861760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172758428512641025"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T06:26:12.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973688749468127232", "id": "1172758428512641025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172758276905295872"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:25:36.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912659598703808512", "id": "1172758276905295872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172758230482792449"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T06:25:25.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720397711", "id": "1172758230482792449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172758092825714689"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T06:24:52.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93317930", "id": "1172758092825714689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172757792739999745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T06:23:41.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3242687254", "id": "1172757792739999745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172757478003695616"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-14T06:22:26.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924584302192578560", "id": "1172757478003695616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172757441588715520"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:22:17.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517930094", "id": "1172757441588715520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172757427512627200"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:22:14.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "597545163", "id": "1172757427512627200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172757210356752384"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T06:21:22.000Z", "text": "As\u00ed que vamonos a escondidas esto es una misi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250329071", "id": "1172757210356752384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172757139930193920"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T06:21:05.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309657139", "id": "1172757139930193920"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "FB22_SLB", "id": "4784029936", "name": "FB22\u2122 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udc4c\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 793, "tweet_count": 7714, "listed_count": 0}, "location": "Sintra, Portugal"}, {"verified": false, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576", "name": "Comunidade Cultura e Arte", "public_metrics": {"followers_count": 67401, "following_count": 1781, "tweet_count": 50519, "listed_count": 164}, "location": "Portugal"}, {"verified": false, "username": "luismitova", "id": "146906045", "name": "Luismi \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc76\ud83c\udffd\ud83d\udc67\ud83c\udffb\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 591, "tweet_count": 14015, "listed_count": 5}, "location": "Mexico DF"}, {"verified": true, "username": "sopitas", "id": "3362741", "name": "Sopitas", "public_metrics": {"followers_count": 3245880, "following_count": 3582, "tweet_count": 265167, "listed_count": 6094}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "jhn1st", "id": "161197918", "name": "James Henry New", "public_metrics": {"followers_count": 3713, "following_count": 4988, "tweet_count": 305914, "listed_count": 2}, "location": "Enterprise Lane.   "}, {"verified": false, "username": "adriancaneto", "id": "325690637", "name": "Adrian", "public_metrics": {"followers_count": 7200, "following_count": 3065, "tweet_count": 178906, "listed_count": 26}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "marcorochan", "id": "84596081", "name": "ref\u00e9m da fetranspor", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 695, "tweet_count": 18451, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Jlmtnezs", "id": "94432909", "name": "Jose \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 697, "tweet_count": 3168, "listed_count": 12}, "location": "Puebla de Sanabria, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "PerdigueroASP", "id": "815994028189696004", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "Luxie_C", "id": "744567336401838081", "name": "Lux", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 325, "tweet_count": 56682, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "watsown", "id": "3984439641", "name": "cillian murphy d vestido", "public_metrics": {"followers_count": 8725, "following_count": 8359, "tweet_count": 9158, "listed_count": 23}, "location": "this is my love @flavein"}, {"verified": false, "username": "joanassim", "id": "3318723591", "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1120, "tweet_count": 16886, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "AXSLeandro", "id": "727458718573551616", "name": "Leandro", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 277, "tweet_count": 7105, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal"}, {"verified": false, "username": "purpletulipsz", "id": "848677945", "name": "aninha", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 962, "tweet_count": 21683, "listed_count": 4}, "location": "nowhere"}, {"verified": false, "username": "Gonvazquez95", "id": "3297883346", "name": "Gon v\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 197, "tweet_count": 12292, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "DarioZurra", "id": "992058662716833792", "name": "Dario", "public_metrics": {"followers_count": 4172, "following_count": 4050, "tweet_count": 24130, "listed_count": 0}, "location": "jose leon suarez"}, {"verified": false, "username": "KORTAZAR", "id": "45629563", "name": "ONEGA MURRAY", "public_metrics": {"followers_count": 9626, "following_count": 10592, "tweet_count": 39147, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Nenilla340Vegas", "id": "2284489090", "name": "Nenill@", "public_metrics": {"followers_count": 2813, "following_count": 1034, "tweet_count": 345198, "listed_count": 23}, "location": "Venezuela de 7 estrellas \u05e9\u05dc\u05d5\u05dd"}, {"verified": true, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849", "name": "Jovel \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 135}, "location": "Israel"}, {"verified": false, "username": "tiramillas", "id": "21645450", "name": "Tiramillas", "public_metrics": {"followers_count": 14719, "following_count": 51, "tweet_count": 40729, "listed_count": 167}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "LuisAranton", "id": "382370082", "name": "Luis Aranton", "public_metrics": {"followers_count": 6012, "following_count": 4588, "tweet_count": 98672, "listed_count": 182}}, {"verified": false, "username": "joancmarch", "id": "195065263", "name": "joan carles march", "public_metrics": {"followers_count": 42506, "following_count": 41132, "tweet_count": 109974, "listed_count": 1002}, "location": "Granada, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "pintores_malaga", "id": "731622762926776320", "name": "Juan Silva", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 34, "tweet_count": 4803, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "titagago", "id": "3901581377", "name": "\u01ac\u00a1\u01ac\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 163, "tweet_count": 10161, "listed_count": 0}, "location": "Braga, Portugal"}, {"verified": false, "username": "maria_m013", "id": "804818046502260737", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 250, "tweet_count": 16107, "listed_count": 0}, "location": "Guimaraes Portugal "}, {"verified": false, "username": "galaxia_nerd", "id": "822472735003738116", "name": "galaxia_nerd", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 101, "tweet_count": 8819, "listed_count": 0}, "location": "Sao paulo"}, {"verified": false, "username": "israelDaixut", "id": "393588038", "name": "!$r@\u20ac\u00a3 D @!%u+ ||*||", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 2005, "tweet_count": 5010, "listed_count": 1}, "location": "T11. Sortida AgroReus. Reus."}, {"verified": false, "username": "IneSilveiraa", "id": "571981403", "name": "In\u00eas \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 741, "tweet_count": 40917, "listed_count": 9}, "location": "Porto, Portugal"}, {"verified": false, "username": "vannevante", "id": "1021405315546402816", "name": "anne\u2077 \ud83d\udc9c Esposa de Militar", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 2050, "tweet_count": 31527, "listed_count": 3}, "location": "\u1d0d\u028f \u029c\u1d0f\u1d0d\u1d07 \u026as \u1d1b\u029c\u1d07 s\u1d0b\u028f\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "username": "deliciwous", "id": "3301952038", "name": "l\u00e9o", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1305, "tweet_count": 3016, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MiguelA42665313", "id": "849449930968231936", "name": "Miguel \u00c1ngel", "public_metrics": {"followers_count": 4232, "following_count": 4190, "tweet_count": 27693, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "FCangerana", "id": "1132386071201898496", "name": "Francisca Barroso", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 78, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379", "name": "Fotos de Fatos", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 553}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "TINTACOMICS", "id": "242377490", "name": "TINTA COMICS", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 501, "tweet_count": 6899, "listed_count": 36}, "location": "Irun"}, {"verified": false, "username": "isramarti1", "id": "2955434655", "name": "Israel Mart\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 929, "tweet_count": 138480, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MIsabel2022", "id": "200435252", "name": "Mar\u00eda Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 7221, "following_count": 1393, "tweet_count": 80251, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "username": "diverinsur", "id": "1630822603", "name": "carlos", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 651, "tweet_count": 72297, "listed_count": 3}, "location": "sjm/smf"}, {"verified": false, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161", "name": "Espalha-Factos", "public_metrics": {"followers_count": 7594, "following_count": 1091, "tweet_count": 46155, "listed_count": 73}, "location": "Portugal"}, {"verified": false, "username": "Letysiren", "id": "160377600", "name": "\u2665\u10e6 \u273f\u00a3\u0454t\u00a5\u273f \u10e6\u2665\u30c4\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 964, "tweet_count": 20172, "listed_count": 3}, "location": "San Pejesburgo, CDMX"}, {"verified": false, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173", "name": "Regeneraci\u00f3nMx", "public_metrics": {"followers_count": 98180, "following_count": 3744, "tweet_count": 115834, "listed_count": 611}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "riaanmontenegro", "id": "934950414709153792", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5059, "tweet_count": 17047, "listed_count": 0}, "location": "Mesquita city"}, {"verified": false, "username": "Tenesmo", "id": "50010892", "name": "DJTenesmo", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 2322, "tweet_count": 295612, "listed_count": 38}}, {"verified": true, "username": "hugomabarca", "id": "17138110", "name": "Hugo Mart\u00ednez Abarca\ud83d\udeb2 \ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 42012, "following_count": 3817, "tweet_count": 113249, "listed_count": 694}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "RafaelFarrim", "id": "529596240", "name": "Rafael Farrim", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 1071, "tweet_count": 1452, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "camila_cruz2611", "id": "794277632795934723", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd64\ud835\udd61\ud835\udd5a", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 107, "tweet_count": 9950, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bruna_ailton", "id": "1069414611089326080", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bruna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 228, "tweet_count": 2545, "listed_count": 0}, "location": "Indaiatuba, Brasil"}, {"verified": true, "username": "Estadao", "id": "9317502", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7440120, "following_count": 303, "tweet_count": 492585, "listed_count": 13481}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "cruzeirense97a", "id": "985023129394262016", "name": "pra voc\u00ea \u00e9 amor", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 62, "tweet_count": 12466, "listed_count": 0}, "location": "Vi\u00e7osa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CINEMA505", "id": "459489950", "name": "CINEMA 505", "public_metrics": {"followers_count": 190045, "following_count": 215, "tweet_count": 16553, "listed_count": 587}}, {"verified": false, "username": "Joaojsilvaa", "id": "721415801518039040", "name": "Talisca", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 373, "tweet_count": 13381, "listed_count": 1}, "location": "\u00c9vora, Portugal"}, {"verified": false, "username": "murilodotto", "id": "30478802", "name": "\ud835\ude96\ud835\ude9e\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude98\ud835\ude8d\ud835\ude98\ud835\ude9d\ud835\ude9d\ud835\ude98", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 786, "tweet_count": 164543, "listed_count": 36}}, {"verified": true, "username": "rodrigosalem", "id": "14021912", "name": "Salem", "public_metrics": {"followers_count": 21417, "following_count": 1529, "tweet_count": 89506, "listed_count": 260}, "location": "Los Angeles, CA"}, {"verified": false, "username": "GabrielBonad", "id": "1013384837821009920", "name": "\u0262\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 182, "tweet_count": 6517, "listed_count": 0}, "location": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasi"}, {"verified": false, "username": "Lecampdessaint1", "id": "1134078987020447744", "name": "Lecampdessaintes", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 22, "tweet_count": 3164, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361", "name": "Matteo Salvini", "public_metrics": {"followers_count": 1498598, "following_count": 2004, "tweet_count": 54242, "listed_count": 3229}}, {"verified": false, "username": "eviegrimhxlde", "id": "726334536", "name": "iana", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 3973, "tweet_count": 34191, "listed_count": 9}, "location": "Forks, WA"}, {"verified": false, "username": "MarianaFFG", "id": "2450187344", "name": "Mariana Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 441, "tweet_count": 219769, "listed_count": 2}, "location": "Algarve"}, {"verified": false, "username": "Rocio_dlatraba", "id": "369670930", "name": "Roc\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1504, "tweet_count": 30969, "listed_count": 11}, "location": "Hildesheim, Germany"}, {"verified": false, "username": "InesVal_", "id": "2176526862", "name": "In\u00eas \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 148, "tweet_count": 27511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gerardo_o7", "id": "832567001793052676", "name": "Gerard L Islas", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 359, "tweet_count": 18689, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": true, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648", "name": "Forbes M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 735897, "following_count": 2896, "tweet_count": 286915, "listed_count": 2696}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "solani96", "id": "2794244684", "name": "F \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 98, "tweet_count": 24260, "listed_count": 6}, "location": "Br\u00f3nxtoles "}, {"verified": false, "username": "leesataemin", "id": "2983221112", "name": "gabo", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 158, "tweet_count": 47880, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rogerzobl", "id": "834342133", "name": "Roger Zobl", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 414, "tweet_count": 7770, "listed_count": 1}, "location": "Girona, Catalu\u00f1a "}, {"verified": false, "username": "Noticias24Info", "id": "919051577171873792", "name": "Noticias24mx", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 12, "tweet_count": 209170, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "terrall2228", "id": "2470093797", "name": "Terrall", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 456, "tweet_count": 192165, "listed_count": 3}, "location": "CATALUNYA"}, {"verified": false, "username": "josejoasm", "id": "82845160", "name": "Jose Joaquin", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 196, "tweet_count": 17230, "listed_count": 1}, "location": "From deep inside (desde muy adentro) \ud83d\ude4f"}, {"verified": false, "username": "kris_dias", "id": "202474187", "name": "Kris \ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 105, "tweet_count": 9975, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "abolseiro", "id": "4794903488", "name": "\ud83e\ude84mi\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 153, "tweet_count": 68999, "listed_count": 14}, "location": "TARDIS"}, {"verified": false, "username": "deosadoamor", "id": "461307974", "name": "morena caramelizada", "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 2770, "tweet_count": 72833, "listed_count": 5}, "location": "Seu cora\u00e7\u00e3o "}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "username": "filipagato_", "id": "2533433708", "name": "Filipa Gato", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 281, "tweet_count": 32814, "listed_count": 6}, "location": "Lisboa "}, {"verified": false, "username": "PatriciaaLopes1", "id": "1869129236", "name": "Patr\u00edcia \ud83d\udd34\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 451, "tweet_count": 18536, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "veninameneno", "id": "776436107764502528", "name": "Marimar au", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 233, "tweet_count": 6993, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "osiyagami", "id": "122532813", "name": "osiyagami", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 812, "tweet_count": 31936, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pozainforma", "id": "979046731", "name": "JavierPozaInforma", "public_metrics": {"followers_count": 23610, "following_count": 603, "tweet_count": 30337, "listed_count": 67}, "location": "M\u00e9xico, DF"}, {"verified": false, "username": "victorzblazquez", "id": "29556888", "name": "V\u00edctor Bl\u00e1zquez.", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 2018, "tweet_count": 27586, "listed_count": 78}, "location": "Castle Hill"}, {"verified": false, "username": "trovblez", "id": "1732915790", "name": "Daniela", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1092, "tweet_count": 42436, "listed_count": 5}, "location": "Hogwarts"}, {"verified": false, "username": "eu_n_sei_nada", "id": "1831154864", "name": "Neia", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 207, "tweet_count": 41086, "listed_count": 2}, "location": "Por a\u00ed"}, {"verified": false, "username": "Fsermo23", "id": "923952562444947456", "name": "Fsermo", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 212, "tweet_count": 2337, "listed_count": 1}, "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "robertonociti", "id": "51059929", "name": "Beto", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 385, "tweet_count": 7101, "listed_count": 9}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": true, "username": "JamesGunn", "id": "14982315", "name": "James Gunn", "public_metrics": {"followers_count": 1304115, "following_count": 1299, "tweet_count": 1779, "listed_count": 5407}, "location": "Los Angeles"}, {"verified": false, "username": "VivaAdolfo", "id": "226908653", "name": "viva Bolivar \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 2098, "tweet_count": 45178, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "thiefselinakyle", "id": "1118120532061368320", "name": "S\u1d07\u029f\u026a\u0274\u1d00\u2662K\u028f\u029f\u1d07", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 765, "tweet_count": 31343, "listed_count": 11}, "location": "\ud835\udc06\ud835\udc0e\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0c \u2661 \ud835\udc38\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc61 \ud835\udc38\ud835\udc5b\ud835\udc51"}, {"verified": false, "username": "FxcKingMexican", "id": "1121951964537982977", "name": "Jaden", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 766, "tweet_count": 25424, "listed_count": 5}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "brunat98", "id": "439441777", "name": "bruna \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 2008, "tweet_count": 166463, "listed_count": 17}, "location": "London, UK "}, {"verified": false, "username": "ManInDaRoom", "id": "3361570093", "name": "\ud83d\udeaaManInDaRoom\ud83d\udeaa", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 447, "tweet_count": 134655, "listed_count": 49}, "location": "Las Vegas USA Mexicali MX"}, {"verified": false, "username": "voltes48", "id": "3047103415", "name": "Gilbert \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 327, "tweet_count": 202644, "listed_count": 7}, "location": "Italy"}, {"verified": true, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483", "name": "Alberto Bagnai", "public_metrics": {"followers_count": 137278, "following_count": 666, "tweet_count": 229510, "listed_count": 671}}, {"verified": false, "username": "pagan_gines", "id": "2214613043", "name": "Gines Pagan Rubio", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 303, "tweet_count": 20082, "listed_count": 6}, "location": "cartagena y murcia"}, {"verified": false, "username": "FabioRoscioli", "id": "2199622261", "name": "Fabio Roscioli", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 218, "tweet_count": 33212, "listed_count": 0}, "location": "Bolonha, Em\u00edlia Romana"}, {"verified": false, "username": "diarioelpopular", "id": "166356616", "name": "El Popular", "public_metrics": {"followers_count": 41369, "following_count": 165, "tweet_count": 268343, "listed_count": 348}, "location": "Puebla, Puebla"}, {"verified": false, "username": "epayanaosei", "id": "4505181022", "name": "Vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 38, "tweet_count": 40016, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "anamarquesisa", "id": "776154752", "name": "Ana Maia", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 287, "tweet_count": 12143, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal"}, {"verified": false, "username": "SalvatoreBelliz", "id": "609431082", "name": "Salvo .. vi basta! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1821, "tweet_count": 41490, "listed_count": 0}, "location": "Milano, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "Wellimis1", "id": "1172804837693673472", "name": "Wellimis", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dinossarro102", "id": "4567559236", "name": "Dino \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 43617, "following_count": 1000, "tweet_count": 6638, "listed_count": 17}, "location": "Ele, Dele"}, {"verified": false, "username": "annaalasijove", "id": "181466982", "name": "Anna Al\u00e0s i Jov\u00e9\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 841, "tweet_count": 16518, "listed_count": 54}, "location": "Europe"}, {"verified": false, "username": "bakkabe", "id": "2339301583", "name": "burna \ud83d\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 975, "tweet_count": 34954, "listed_count": 2}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "abrahammontene5", "id": "4144540937", "name": "abraham montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 4103, "following_count": 4972, "tweet_count": 279913, "listed_count": 0}, "location": "Cali, Colombia"}, {"verified": false, "username": "byronaedo", "id": "1202671862", "name": "byron marulanda", "public_metrics": {"followers_count": 13241, "following_count": 11195, "tweet_count": 146657, "listed_count": 53}, "location": "Medell\u00edn, Antioquia"}, {"verified": false, "username": "eeu_jean", "id": "2641493086", "name": "Monteiro\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1494, "tweet_count": 48414, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512", "name": "batman rei do pop dono da dc", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 1728, "tweet_count": 1245, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "joseph_62_", "id": "3457135217", "name": "Giuseppe il Siculo", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 333, "tweet_count": 3850, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Olgadeia", "id": "1935923000", "name": "Olga V. G.", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 734, "tweet_count": 35954, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "ineespereiraaa", "id": "1000000043833810945", "name": "In\u00eas", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 88, "tweet_count": 51750, "listed_count": 0}, "location": "East End/Gotham City"}, {"verified": false, "username": "madmess__", "id": "283220387", "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 131, "tweet_count": 13925, "listed_count": 1}, "location": "Urano"}, {"verified": false, "username": "hookdump", "id": "6558552", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "musacrvg", "id": "1040380141", "name": "ursinha poohta\ud83c\udf6f", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 355, "tweet_count": 86733, "listed_count": 2}, "location": "konoha"}, {"verified": true, "username": "lacerda", "id": "237872146", "name": "\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04", "public_metrics": {"followers_count": 1266964, "following_count": 1141, "tweet_count": 178132, "listed_count": 724}, "location": "sp | rj"}, {"verified": false, "username": "xxvlpbbxx", "id": "1110644606818021377", "name": "verinha", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 365, "tweet_count": 40269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rf_nubis", "id": "1275869155", "name": "pipa \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1072, "tweet_count": 32192, "listed_count": 1}, "location": "algures no mundo"}, {"verified": false, "username": "f4shi0nkilla", "id": "800825862534864896", "name": "cadela braba", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 745, "tweet_count": 29040, "listed_count": 0}, "location": "021 ZO"}, {"verified": false, "username": "mariamoyaam1", "id": "2894747794", "name": "Ana Moya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2905, "following_count": 2464, "tweet_count": 112281, "listed_count": 25}, "location": "Barcelona, ESPA\u00d1A"}, {"verified": false, "username": "NoNacionalistaX", "id": "207656981", "name": "DIVERGENCIAS", "public_metrics": {"followers_count": 4621, "following_count": 4750, "tweet_count": 56757, "listed_count": 25}, "location": "Exiliado en el espacio sideral"}, {"verified": false, "username": "javierb72", "id": "278565357", "name": "Dudando", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 888, "tweet_count": 17577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "clairtonfs", "id": "722703321648275456", "name": "CLAIRTON 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 797, "tweet_count": 3447, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SaraGllez", "id": "1024693690638499840", "name": "SaraGllez", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 209, "tweet_count": 4026, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "guaucamole", "id": "934495749710237697", "name": "Guaucamole", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 150, "tweet_count": 18240, "listed_count": 0}, "location": "Lg\u00f1"}, {"verified": false, "username": "NataC40", "id": "344262204", "name": "Natacrespo@40", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1182, "tweet_count": 96973, "listed_count": 24}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "humorsFighter", "id": "1370040751", "name": "\u23f3I like you, have a cupcake\ud83e\uddc1", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 412, "tweet_count": 119048, "listed_count": 48}, "location": "She/Her Bisexual"}, {"verified": false, "username": "xanaisme", "id": "888179326486806533", "name": "xana\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 657, "tweet_count": 44907, "listed_count": 3}, "location": "Penafiel, Portugal"}, {"verified": false, "username": "maruxiiii", "id": "448890414", "name": "Mariuccia", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 69, "tweet_count": 86725, "listed_count": 22}, "location": "SEVILLA"}, {"verified": true, "username": "ecartelera", "id": "57083268", "name": "ecartelera", "public_metrics": {"followers_count": 91834, "following_count": 1613, "tweet_count": 195840, "listed_count": 956}}, {"verified": false, "username": "Rolopin", "id": "97276369", "name": "Rocio", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 747, "tweet_count": 17190, "listed_count": 13}, "location": "M\u00e1laga"}, {"verified": true, "username": "CINEMANIA_ES", "id": "119332466", "name": "CINEMANIA_ES", "public_metrics": {"followers_count": 440578, "following_count": 2842, "tweet_count": 145048, "listed_count": 3485}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "folha", "id": "14594813", "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8554010, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "Daniele39260567", "id": "1379520397", "name": "Art. 47.", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 139, "tweet_count": 75538, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "pedro_noites", "id": "740374860", "name": "noites", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 647, "tweet_count": 61649, "listed_count": 7}, "location": "arouca"}, {"verified": false, "username": "blueyesdonotlie", "id": "725613608877608960", "name": "N\u00e1dia \u2729", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 270, "tweet_count": 25410, "listed_count": 2}, "location": "Waterford, Ireland"}, {"verified": false, "username": "teixi_xavier", "id": "848128558052630528", "name": "XTS", "public_metrics": {"followers_count": 3420, "following_count": 4871, "tweet_count": 95486, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ECozzolino", "id": "385917377", "name": "Enza Cozzolino", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 151, "tweet_count": 5429, "listed_count": 0}, "location": "University of Naples, Italy"}, {"verified": false, "username": "RuiMarques888", "id": "3000500891", "name": "Rui", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 322, "tweet_count": 101892, "listed_count": 10}, "location": "Rui"}, {"verified": false, "username": "pangolinwei", "id": "301191710", "name": "pango curry", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 593, "tweet_count": 43398, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "jorgeffs16", "id": "2184043728", "name": "Francisco \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 947, "tweet_count": 84937, "listed_count": 8}, "location": "Porto, Portugal"}, {"verified": false, "username": "111lourdes", "id": "1055557674", "name": "Lourdes RR", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 2435, "tweet_count": 110569, "listed_count": 1}, "location": "Girona, Catalunya"}, {"verified": false, "username": "VerTomazCampos", "id": "130931355", "name": "Tomaz Campos \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 2770, "tweet_count": 48844, "listed_count": 6}, "location": "Itapuranga, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983", "name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 49732, "following_count": 2906, "tweet_count": 44570, "listed_count": 120}, "location": "Joinville, Brasil"}, {"verified": false, "username": "dannyh8125", "id": "774288659507998721", "name": "0Dani", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 502, "tweet_count": 2350, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lindalclclc", "id": "3359702860", "name": "Por un mundo mejor", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 0, "tweet_count": 41976, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "percycm2", "id": "1079058676361633793", "name": "Franco Mayor", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 668, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OlaEstouAli3", "id": "1134066455899717632", "name": "maggy ou maggie depende do estado de esp\u00edrito", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 208, "tweet_count": 6572, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cesar57990066", "id": "1085890049055645696", "name": "Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 22, "tweet_count": 2527, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067", "name": "CARLOS MESIA", "public_metrics": {"followers_count": 22518, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "dhanuchavez", "id": "759518115717844992", "name": "Dhaniel Chavez", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 141, "tweet_count": 195, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": true, "username": "manzottipablo", "id": "37311476", "name": "Pablo Manzotti", "public_metrics": {"followers_count": 38919, "following_count": 1723, "tweet_count": 59375, "listed_count": 253}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "DiogoHVMartins", "id": "3314855493", "name": "Unapologetically Queer", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1765, "tweet_count": 29772, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "catarinarcrespo", "id": "1000117519657652225", "name": "Catarinahahah", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 526, "tweet_count": 39527, "listed_count": 0}, "location": "Leiria, Portugal"}, {"verified": false, "username": "DAVIDBATIOJA", "id": "576531967", "name": "DAVID BATIOJA C.", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 653, "tweet_count": 27014, "listed_count": 13}, "location": "Guayaquil Ecuador"}, {"verified": false, "username": "proverbia_net", "id": "198147786", "name": "Proverbia.net", "public_metrics": {"followers_count": 21624, "following_count": 48, "tweet_count": 31475, "listed_count": 223}}, {"verified": false, "username": "anagc0", "id": "879436294006484992", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 48, "tweet_count": 17974, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rodrigo99691785", "id": "982735638041649152", "name": "RodrigoSA", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 2715, "tweet_count": 135465, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "Felga_", "id": "2269334576", "name": "Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 112, "tweet_count": 91109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EsperitLLiure_", "id": "906498732", "name": "Esperit lliure II*II", "public_metrics": {"followers_count": 3579, "following_count": 3536, "tweet_count": 165595, "listed_count": 18}, "location": "Catalunya, UE"}, {"verified": false, "username": "diogofarinha16", "id": "822147565210767360", "name": "Farinha", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 287, "tweet_count": 13366, "listed_count": 0}, "location": "Portugal"}, {"verified": false, "username": "_minizinhass", "id": "814460285637554176", "name": "gemini bitch", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 554, "tweet_count": 66247, "listed_count": 1}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "everyexplosions", "id": "1066604667549954048", "name": "EveryExplosions", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42894, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LoyalasBrave", "id": "1122597240323940353", "name": "Garret McGonagall. \u2039 \u1d39\u1d58\u02e2\u1d43", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 166, "tweet_count": 8804, "listed_count": 0}, "location": " #AHPS #Fake "}, {"verified": false, "username": "melitsnotmyname", "id": "4594775306", "name": "Mel", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 97, "tweet_count": 15892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "filipamma", "id": "2714992663", "name": "Filipa M.", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 138, "tweet_count": 63496, "listed_count": 1}, "location": "Alc\u00e1cer do Sal | Lisboa"}, {"verified": false, "username": "queimadoo", "id": "4796680589", "name": "Le Tost\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 397, "tweet_count": 26081, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Gaznevada66", "id": "628535788", "name": "Luigi Campana \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 755, "tweet_count": 17880, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kassandrabrnd", "id": "1076163067854180357", "name": "K.", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 638, "tweet_count": 8877, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cinquenton", "id": "33284329", "name": "#Cinquenton+10", "public_metrics": {"followers_count": 7224, "following_count": 7400, "tweet_count": 439893, "listed_count": 117}, "location": "Algu Lloc de \u00d1"}, {"verified": false, "username": "SINDO56027912", "id": "1259978400", "name": "SINDO MAURIZ", "public_metrics": {"followers_count": 5116, "following_count": 5210, "tweet_count": 380287, "listed_count": 6}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "JCarlos32260247", "id": "968911603193270272", "name": "JCarlos", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 397, "tweet_count": 42747, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "jandrustachenko", "id": "343318467", "name": "Jandrus Tachenko", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 315, "tweet_count": 8778, "listed_count": 7}, "location": "ubicada"}, {"verified": false, "username": "Ulises0508691", "id": "1169054927802576896", "name": "Ulises050869", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 408, "tweet_count": 19101, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176", "name": "@Poetote3", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "gquuzz", "id": "1527420684", "name": "drinkingkid", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 423, "tweet_count": 24102, "listed_count": 0}, "location": "Topo Sul"}, {"verified": false, "username": "HorusEnki_T", "id": "849108973403774977", "name": "Spookygan \ud83c\udf83\u26b0\ufe0f\ud83e\udea6", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 325, "tweet_count": 2926, "listed_count": 0}, "location": "Puebla, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "marianaseven6", "id": "2349092548", "name": "Mariana Neves", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 474, "tweet_count": 29119, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DhPardela", "id": "2673751301", "name": "Pardela \ud83e\udd8b\ud83d\udc1e\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 2185, "tweet_count": 84382, "listed_count": 40}, "location": "Cosmopolita \ud83c\udf0d"}, {"verified": false, "username": "marco_borrano", "id": "2446945421", "name": "Marco Borrano \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83e\uddf1ZV", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 2543, "tweet_count": 138862, "listed_count": 22}, "location": "Roma "}, {"verified": false, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324", "name": "sinaloahoy.com.mx", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169337, "listed_count": 19}, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960", "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "public_metrics": {"followers_count": 4374, "following_count": 2473, "tweet_count": 72831, "listed_count": 26}, "location": "Jap\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "lolaq20", "id": "2579201372", "name": "Lola-Q", "public_metrics": {"followers_count": 4972, "following_count": 4709, "tweet_count": 125349, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "FrancescCerdo", "id": "902798348561862657", "name": "Francesc Cerd\u00f3 Torrandell", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 390, "tweet_count": 42378, "listed_count": 9}, "location": "Pened\u00e8s. Rep\u00fablica Catalana"}, {"verified": false, "username": "manuelbett", "id": "429377842", "name": "Manuel Bettineschi", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 274, "tweet_count": 28851, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leobar13", "id": "1246585970", "name": "leo bar", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 86, "tweet_count": 73823, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JoeBlac77878320", "id": "1170289953407995905", "name": "JoeBlack", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 83, "tweet_count": 21810, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IvonneDelosRios", "id": "112650893", "name": "Ivonne De los R\u00edos", "public_metrics": {"followers_count": 4762, "following_count": 1523, "tweet_count": 45920, "listed_count": 18}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "thiago7700", "id": "1947945529", "name": "Tiago", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 659, "tweet_count": 130851, "listed_count": 14}, "location": "\ud83c\udfce\ud83c\udfce\ud83c\udfce"}, {"verified": false, "username": "Hugo8Fernandes", "id": "1154381545", "name": "Hugo", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 842, "tweet_count": 25111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AndreaV91234412", "id": "968096617944506368", "name": "Andrea Vitali", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1301, "tweet_count": 92223, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "willy_orbo", "id": "482439334", "name": "willy l'orbo \ud83e\udd80\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd1a\u2642\ufe0f\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\u26bd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 2452, "tweet_count": 3088, "listed_count": 0}, "location": "Lucca, Tuscany"}, {"verified": false, "username": "ChanaAPecas", "id": "1710076789", "name": "Chana", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 250, "tweet_count": 42824, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MarianoKunz", "id": "166285375", "name": "Iskandar", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 185, "tweet_count": 22017, "listed_count": 4}, "location": "No donde quisiera"}, {"verified": false, "username": "xmag_ax", "id": "1050803660865921029", "name": "santa maria", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 414, "tweet_count": 37235, "listed_count": 0}, "location": "Oeiras, Portugal"}, {"verified": false, "username": "in0t_me", "id": "543106365", "name": "iNOT \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 21, "tweet_count": 3474, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lucaz_matoz06", "id": "899968381994119172", "name": "Lucas Matos", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1705, "tweet_count": 12319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mxvai", "id": "358908306", "name": "mxvai #NoALaGuerra \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 5340, "following_count": 5403, "tweet_count": 458020, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "gabrielalvarezf", "id": "46165883", "name": "gabriel alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 340, "tweet_count": 3352, "listed_count": 0}, "location": "Limbo"}, {"verified": false, "username": "XicoTorrinha", "id": "844580839535099904", "name": "Xico Torrinha", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 967, "tweet_count": 3751, "listed_count": 0}, "location": "Guimar\u00e3es, Portugal"}, {"verified": false, "username": "DanazzoLuca", "id": "2499103428", "name": "LucaPeroni7", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 87, "tweet_count": 18049, "listed_count": 3}, "location": "Val\u00eancia, Espanha"}, {"verified": false, "username": "LNV22", "id": "2329694580", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98 \uf8ff {9/12/18} \ud83c\udfbe", "public_metrics": {"followers_count": 61202, "following_count": 20438, "tweet_count": 92109, "listed_count": 50}, "location": "Vicente Lopez \u2714\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "ezemercadito4", "id": "1003158142195322881", "name": "Eze Glocer", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 5005, "tweet_count": 205226, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": true, "username": "radiomitre", "id": "182923335", "name": "Radio Mitre", "public_metrics": {"followers_count": 1178956, "following_count": 134, "tweet_count": 560415, "listed_count": 2863}}, {"verified": false, "username": "cleh0epatra", "id": "806948929", "name": "maria in\u00eas", "public_metrics": {"followers_count": 25486, "following_count": 689, "tweet_count": 195484, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "bv0767", "id": "1041937924168855552", "name": "SePG", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 182, "tweet_count": 123, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "observadorpt", "id": "1690412382", "name": "Observador", "public_metrics": {"followers_count": 293532, "following_count": 36, "tweet_count": 352852, "listed_count": 1273}, "location": "Portugal"}, {"verified": false, "username": "ComunidadMitre", "id": "1155563426", "name": "Comunidad Mitre", "public_metrics": {"followers_count": 9358, "following_count": 116, "tweet_count": 697230, "listed_count": 0}, "location": "argentina"}, {"verified": false, "username": "margaridaazz", "id": "804031026330791936", "name": "Margarida Azevedo \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 25, "tweet_count": 1456, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal"}, {"verified": false, "username": "AENTDE", "id": "1372349282", "name": "AENTDE", "public_metrics": {"followers_count": 3835, "following_count": 1930, "tweet_count": 6452, "listed_count": 59}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "jabea3", "id": "461530260", "name": "Juan Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Diana_Jungle", "id": "784004960493199360", "name": "Diana", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 399, "tweet_count": 14003, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vicstilmand", "id": "2432307991", "name": "Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 532, "tweet_count": 33772, "listed_count": 1}, "location": "Lisboa "}, {"verified": false, "username": "Clam_Intl", "id": "991409112561922049", "name": "Clam Internacional", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 772, "tweet_count": 30548, "listed_count": 2}, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya"}, {"verified": false, "username": "gianni_damore", "id": "3080004435", "name": "Gianni D'Amore", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 33, "tweet_count": 1045, "listed_count": 2}, "location": "Taranto, Italia"}, {"verified": false, "username": "MalenKisa", "id": "933750194679754752", "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd52\ud835\udd5f", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 104, "tweet_count": 4988, "listed_count": 2}, "location": "https://t.co/iMuEQa7Abi"}, {"verified": false, "username": "bllamero", "id": "120079594", "name": "Braulio Llamero \u270c\ufe0f\ud83c\udf3e", "public_metrics": {"followers_count": 3671, "following_count": 979, "tweet_count": 14831, "listed_count": 67}, "location": "Zamora-Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "fatiguejoao", "id": "2964511481", "name": "meh", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 79, "tweet_count": 3425, "listed_count": 0}, "location": "meh "}, {"verified": false, "username": "IAngelosanto", "id": "832643191199264769", "name": "IvanoAngelosanto siamo in pieno colpo di stato", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 322, "tweet_count": 20730, "listed_count": 0}, "location": "Olbia, Sardinia"}, {"verified": false, "username": "anabeatriz_sf", "id": "1663293157", "name": "Tiz", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1890, "tweet_count": 35835, "listed_count": 4}, "location": "Portugal "}, {"verified": false, "username": "h2443534", "id": "1008066347677437952", "name": "tewi", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 136, "tweet_count": 15186, "listed_count": 1}, "location": "o"}, {"verified": false, "username": "Escipiouoc", "id": "912022010242506753", "name": "Escipio", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 591, "tweet_count": 32901, "listed_count": 2}, "location": "Esser huma de la terra."}, {"verified": false, "username": "somosfokus", "id": "2201776693", "name": "Fokus", "public_metrics": {"followers_count": 27891, "following_count": 467, "tweet_count": 67951, "listed_count": 102}, "location": "Quito, Ecuador"}, {"verified": false, "username": "cronicasdeckard", "id": "996300450579275776", "name": "Las cr\u00f3nicas de Deckard", "public_metrics": {"followers_count": 25906, "following_count": 1110, "tweet_count": 110456, "listed_count": 232}, "location": "M\u00e1s all\u00e1 de Ori\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "dumbo54", "id": "224226820", "name": "Paolo Ceriani \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa=\ud83d\udca9", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 2259, "tweet_count": 129486, "listed_count": 39}, "location": "nei dintorni di Alessandria"}, {"verified": true, "username": "FormulaTV", "id": "17634874", "name": "FormulaTV", "public_metrics": {"followers_count": 334494, "following_count": 999, "tweet_count": 434363, "listed_count": 2373}}, {"verified": false, "username": "Barandaand", "id": "1490487462", "name": "Reinaldo Bannister \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 12792, "following_count": 9348, "tweet_count": 888680, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "GoncaloCabello", "id": "2356886824", "name": "\u2601\ufe0f GC \ud83e\udee6", "public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 1133, "tweet_count": 13971, "listed_count": 6}, "location": "He/Him, 20"}, {"verified": false, "username": "tswiftsmile", "id": "215764832", "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u026a\u1d22\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 334, "tweet_count": 95647, "listed_count": 5}, "location": "Lorena, Brasil"}, {"verified": false, "username": "erferrum", "id": "9427562", "name": "\ud83d\udd3b\u267b\ufe0f ElHerrero #RBU_Ya!", "public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 4999, "tweet_count": 114666, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "cinelandiaweb", "id": "777871572057133056", "name": "Cinelandia", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 13, "tweet_count": 57096, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "itsrafarodrigs", "id": "939856165", "name": "\ud83e\udd40 RR", "public_metrics": {"followers_count": 9215, "following_count": 2068, "tweet_count": 40704, "listed_count": 5}, "location": "Guimar\u00e3es, Portugal"}, {"verified": false, "username": "Froken_Friman", "id": "710934944273539072", "name": "Fr\u00f6ken Friman \ud83d\udd3b\u2640\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 2806, "tweet_count": 86391, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "basuco81", "id": "569844250", "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 73, "tweet_count": 1387, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "JuanDiegoBotto", "id": "319285743", "name": "Juan Diego Botto", "public_metrics": {"followers_count": 210799, "following_count": 1065, "tweet_count": 14490, "listed_count": 948}}, {"verified": false, "username": "robertocarpas", "id": "773465190918676480", "name": "Roberto Carpas", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 48, "tweet_count": 14628, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "sitioematibaia", "id": "3392733903", "name": "anna \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 214, "tweet_count": 10086, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "omelete", "id": "9612112", "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768494, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil"}, {"verified": false, "username": "marianaseusebio", "id": "4853955681", "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 334, "tweet_count": 7262, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "LeleDip", "id": "1006519291573932032", "name": "L\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 4433, "following_count": 621, "tweet_count": 39957, "listed_count": 3}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "ECEspana", "id": "3957487907", "name": "ECEspa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 71, "tweet_count": 64327, "listed_count": 84}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "xmirgyu", "id": "273142803", "name": "miros.", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 91, "tweet_count": 7068, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FurroTu", "id": "1150030637157498885", "name": "tu furro a domicilio", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 11, "tweet_count": 199, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IacobellisT", "id": "1454502163", "name": "Tommaso Iacobellis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 132, "tweet_count": 1951621, "listed_count": 20}, "location": "Bari, Puglia"}, {"verified": false, "username": "steppenwolf1976", "id": "2716446892", "name": "Luca \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 756, "tweet_count": 283834, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "x_winterflower_", "id": "1036237132602503169", "name": "Rita \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u2078 \ud83e\udded\u2078 \ud83d\udc9c\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 1652, "tweet_count": 43657, "listed_count": 12}, "location": "Lisboa, Portugal"}, {"verified": false, "username": "Andrinhopires", "id": "69384475", "name": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7Andrinho pires \ud83d\udc80\ud83e\udd18", "public_metrics": {"followers_count": 8504, "following_count": 6043, "tweet_count": 94080, "listed_count": 8}, "location": "Viam\u00e3o (grande porto Alegre)"}, {"verified": false, "username": "ClubFDO", "id": "286185733", "name": "Club Fuera de \u00d3rbita", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 345, "tweet_count": 25047, "listed_count": 109}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "LaCasaDeEL", "id": "297127071", "name": "La Casa De EL", "public_metrics": {"followers_count": 15388, "following_count": 190, "tweet_count": 71606, "listed_count": 386}, "location": "Krypton / Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "badgaldorinha", "id": "1037133321988460544", "name": "a pr\u00f3pria", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 881, "tweet_count": 31171, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mariana", "id": "509678764", "name": "Mariana Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 16215, "following_count": 468, "tweet_count": 45630, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "RiccardoDeias", "id": "1270339064", "name": "R\u00ed\u03f2\u03f2\u0251\u027e\u056a\u0585 D\u04bd\u00ed\u0251s \ud83c\udf99\ufe0f #FreeAssange", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 6, "tweet_count": 86106, "listed_count": 18}, "location": "Corporatocracy"}, {"verified": false, "username": "aline_atspsi", "id": "1374205662", "name": "\u00aaline", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 242, "tweet_count": 45556, "listed_count": 3}, "location": "no caos chamado Brasil"}, {"verified": false, "username": "Adriana32823642", "id": "1157377798228664320", "name": "Adriana", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 93, "tweet_count": 661, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "merce_roige", "id": "899171797509316608", "name": "merce roige", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 77, "tweet_count": 4275, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cavensos", "id": "4514867961", "name": "Vamos a morir todos", "public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 3500, "tweet_count": 43841, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "marques_deb", "id": "3901068580", "name": "D\u00e9bora Marques", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 438, "tweet_count": 46113, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "fabiocrivel", "id": "2433235432", "name": "Fabio Crivelli \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 49, "tweet_count": 99402, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "xoxo_kaylly", "id": "720502565998346240", "name": "Kah \u2460\u2462\u2665\ufe0f\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 789, "tweet_count": 29041, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384", "name": "S\u00e9ries TV Show BR", "public_metrics": {"followers_count": 324107, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 623}, "location": "Londrina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Golfredo1", "id": "525587066", "name": "Golfredo", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 427, "tweet_count": 40514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maria_brito16", "id": "743591771054219264", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 220, "tweet_count": 15631, "listed_count": 0}, "location": "Ponte de Lima, Portugal"}, {"verified": false, "username": "mauriliopasqui2", "id": "820761337076862976", "name": "maurilio   p neto", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 5001, "tweet_count": 189037, "listed_count": 4}, "location": "Rol\u00e2ndia, Brasil\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62"}, {"verified": true, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277", "name": "Twitter Moments Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 701814, "following_count": 10, "tweet_count": 87519, "listed_count": 937}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "light_anaa", "id": "739614822501916672", "name": "ligh ana \u1d57\u1d56\u02b7\u1d4f", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 579, "tweet_count": 86372, "listed_count": 4}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gigiofla", "id": "184391967", "name": "Giovani de Andrade 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u261d\ufe0f\ud83d\udda4\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 3032, "tweet_count": 132300, "listed_count": 0}, "location": "MANNGUINHOS - SERRA - ES - BR"}, {"verified": false, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849", "name": "DTav4res16\ud83d\udd34\u26ab\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 14077, "following_count": 12340, "tweet_count": 36405, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Iecturis", "id": "636245174", "name": "Aqu\u00ed se detiene el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 10344, "following_count": 7459, "tweet_count": 45250, "listed_count": 34}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "prenato98", "id": "3602291715", "name": "Paulo Renato", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 130, "tweet_count": 49695, "listed_count": 1}, "location": "Santa Maria da Feira, Portugal"}, {"verified": false, "username": "Antonio59996051", "id": "954033094788632579", "name": "Antonio Noriega Dom\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1119, "tweet_count": 11756, "listed_count": 0}, "location": "Matar\u00f3-Barcelona - Espa\u00f1a "}, {"verified": false, "username": "danielborda", "id": "20049941", "name": "Daniel Borda Martin", "public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 4996, "tweet_count": 26124, "listed_count": 39}, "location": "Pamplona - Iru\u00f1a (Navarra)"}, {"verified": false, "username": "MateusCastroPRO", "id": "361530310", "name": "Mateus Castro", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 38, "tweet_count": 40134, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "CHIEF_FVST", "id": "1046515756056408064", "name": "FV$T", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 56, "tweet_count": 293, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, $UL$IDE"}, {"verified": false, "username": "piras_zia", "id": "1125109992", "name": "Anna Piras\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 356, "tweet_count": 226474, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "noebah", "id": "266892247", "name": "noe Bah", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 3825, "tweet_count": 259963, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "vickybarbosa18", "id": "4783193659", "name": "Vicky \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 447, "tweet_count": 23847, "listed_count": 0}, "location": "Viana do Castelo, Portugal"}, {"verified": false, "username": "fernandoherna98", "id": "370413146", "name": "fernando hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 235, "tweet_count": 68883, "listed_count": 3}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "JerrxG13", "id": "340283630", "name": "Jerrx Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 60292, "following_count": 192, "tweet_count": 97696, "listed_count": 379}, "location": "TODOaTITULOpersonal M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Helicoptero64", "id": "861332829585723392", "name": "Helic\u00f3ptero Apache \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 148, "tweet_count": 21690, "listed_count": 0}, "location": "volando"}, {"verified": false, "username": "Enki2270", "id": "824215230846791680", "name": "Paolo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 958, "tweet_count": 199300, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "juliaperys", "id": "991390793922437121", "name": "Juju / 28 days for PYWT\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 1071, "tweet_count": 98060, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "brownskinpearll", "id": "774040747", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc77&\ud835\udc6a\ud835\udc90.", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 983, "tweet_count": 69882, "listed_count": 8}, "location": "Rio Tinto, Porto, Portugal"}, {"verified": false, "username": "giuantvil", "id": "2313764153", "name": "Movimento", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 110, "tweet_count": 142854, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "CorradoBondava1", "id": "1006482733382750210", "name": "Corrado Bondavalli", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 367, "tweet_count": 12540, "listed_count": 0}, "location": "Sulmonte in mezzoaun diamante"}, {"verified": false, "username": "driigo", "id": "35226385", "name": "rodrigo castro\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 450, "tweet_count": 315973, "listed_count": 36}, "location": "Rio de Janeiro - Brasil"}, {"verified": true, "username": "lucas_salgado", "id": "64191835", "name": "Lucas Salgado", "public_metrics": {"followers_count": 5093, "following_count": 367, "tweet_count": 15233, "listed_count": 94}, "location": "Niter\u00f3i/RJ"}, {"verified": false, "username": "jenstrbl", "id": "911772340064866304", "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 775, "tweet_count": 69904, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "SansonExtreme", "id": "777916559012597761", "name": "Pato", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 275, "tweet_count": 29530, "listed_count": 3}, "location": "Extrema y Dura "}, {"verified": false, "username": "nandoreyes84", "id": "389578282", "name": "Fer", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 101, "tweet_count": 5383, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Alea88", "id": "9437162", "name": "Alea iacta est \ud83c\udfb2", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 3482, "tweet_count": 72139, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "EuzkalZombi", "id": "436108523", "name": "Euzkal Zombi \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 36164, "following_count": 5260, "tweet_count": 68137, "listed_count": 158}, "location": "*X"}, {"verified": false, "username": "tonny_virgem", "id": "4311981869", "name": "f\u00e3 de Yosemite", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1694, "tweet_count": 913031, "listed_count": 26}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ProyectoOGRO", "id": "2726612876", "name": "Proyecto OGRO \u2122 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 14893, "following_count": 11877, "tweet_count": 36851, "listed_count": 76}, "location": "Catalunya - Euskal Herria"}, {"verified": false, "username": "sweetnemesiis", "id": "899663015041282048", "name": "iara. \u2b50 dia 30 \u00e9 13! fora bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 3960, "tweet_count": 40163, "listed_count": 5}, "location": "\ud83d\udcda"}, {"verified": false, "username": "nicoicaza", "id": "106420512", "name": "Just Nico", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 646, "tweet_count": 1346, "listed_count": 0}, "location": "Indefinida "}, {"verified": false, "username": "vidalvocero", "id": "352420145", "name": "Francisco Vidal", "public_metrics": {"followers_count": 182875, "following_count": 210, "tweet_count": 4046, "listed_count": 477}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "Castromato2", "id": "2316209997", "name": "Caramillo", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 409, "tweet_count": 65300, "listed_count": 33}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "ZombisRapidos", "id": "2763177514", "name": "Apokalipsis", "public_metrics": {"followers_count": 11139, "following_count": 7334, "tweet_count": 21297, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "chiarapellegri9", "id": "2267288613", "name": "altrimondi", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1218, "tweet_count": 197780, "listed_count": 28}, "location": "cerco risposte #noeuro"}, {"verified": false, "username": "mabrocorona", "id": "304724536", "name": "M X C", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 474, "tweet_count": 2537, "listed_count": 0}, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga"}, {"verified": false, "username": "hiagoSheik_00", "id": "3402055013", "name": "Hiago Corr\u00eaa\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1157, "tweet_count": 51940, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "satyagrahaaa", "id": "2196158901", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 796, "tweet_count": 42971, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "carloscncr", "id": "810953492", "name": "CARLOS p\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 182, "tweet_count": 4033, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mrcrvlhnh21", "id": "898715102718963712", "name": "mary jane's house", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 650, "tweet_count": 80440, "listed_count": 0}, "location": "love on tour"}, {"verified": false, "username": "agoravoucomer", "id": "1731474542", "name": "Mariana Siza Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 553, "tweet_count": 65075, "listed_count": 2}, "location": "Aqui e Ali"}, {"verified": false, "username": "saraconc", "id": "190638760", "name": "Carmen Sara", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1285, "tweet_count": 19821, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "triicas", "id": "1564226905", "name": "Triicas", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 519, "tweet_count": 29954, "listed_count": 4}, "location": "Portugal"}, {"verified": false, "username": "omgitsvick", "id": "33290764", "name": "Glen Lula \ud83d\udc51\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 208, "tweet_count": 76765, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "DjAntonix", "id": "742524371101618176", "name": "Dj Antonix", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 777, "tweet_count": 2170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hslullaby", "id": "795426664998170624", "name": "tori ta off", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1227, "tweet_count": 97141, "listed_count": 0}, "location": "221b baker street "}, {"verified": false, "username": "luragiuseppe", "id": "1315395996", "name": "Giuseppe Lura", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 159, "tweet_count": 103574, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "BonatiDavide", "id": "1112856176444821504", "name": "Davide Bonati \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 207, "tweet_count": 7247, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "julesbeton", "id": "3977951957", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Giulio Mattioni \ud83e\uddf1 \u2692\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 4277, "tweet_count": 165692, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "InsPintodaRocha", "id": "476046362", "name": "Rebel Princess", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 857, "tweet_count": 6624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MichelottiMarco", "id": "1020502986", "name": "Marco Michelotti", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1007, "tweet_count": 67523, "listed_count": 2}, "location": "Podenzano, Emilia Romagna"}, {"verified": false, "username": "orlando71006603", "id": "1048212874009690114", "name": "orlando Costa", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 15, "tweet_count": 492, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NickyNsibilla", "id": "569882868", "name": "Nicky", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 845, "tweet_count": 5683, "listed_count": 1}, "location": "Cagliari wonderful Sardinia "}, {"verified": false, "username": "AtorresDoc", "id": "450508892", "name": "Antonio Torres", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 206, "tweet_count": 25706, "listed_count": 7}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ivantulipano", "id": "1023662123531075587", "name": "Ivan \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 941, "tweet_count": 19463, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jimmykelsom", "id": "467941869", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaJimmy Kelso\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 3060, "tweet_count": 74228, "listed_count": 0}, "location": "Maracaibo, Venezuela"}, {"verified": true, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493", "name": "AlbertoRodNews", "public_metrics": {"followers_count": 571006, "following_count": 506, "tweet_count": 380940, "listed_count": 1744}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "nerd_site", "id": "4442492673", "name": "Nerd Site", "public_metrics": {"followers_count": 4316, "following_count": 2068, "tweet_count": 36582, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AlmogaverV", "id": "1057324304742998018", "name": "Almog\u00e0ver Valles\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1048, "tweet_count": 74129, "listed_count": 1}, "location": "Sant Cugat V., Catalunya"}, {"verified": false, "username": "louisgbtt", "id": "926410797970001920", "name": "amandinha \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1191, "tweet_count": 53906, "listed_count": 2}, "location": "dessa \u2661"}, {"verified": false, "username": "capemarcos", "id": "158060685", "name": "Marcos Rafael Ca\u00f1as", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 879, "tweet_count": 11533, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Comicsen8mm", "id": "33160846", "name": "Samu \u2297 (Comicsen8mm)", "public_metrics": {"followers_count": 5403, "following_count": 723, "tweet_count": 41309, "listed_count": 77}, "location": "Sevilla (Espa\u00f1a)"}, {"verified": false, "username": "IsabelV94460059", "id": "984747186666790912", "name": "Isabel V\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 300, "tweet_count": 2634, "listed_count": 0}, "location": "Amposta, Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "vox_es", "id": "2201623465", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 490943, "following_count": 1476, "tweet_count": 69614, "listed_count": 2102}}, {"verified": false, "username": "morganalafatica", "id": "2269227471", "name": "morganlefay", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 360, "tweet_count": 32641, "listed_count": 1}, "location": "Avalon"}, {"verified": false, "username": "OrtollServando", "id": "1172601608", "name": "Servando Ortoll", "public_metrics": {"followers_count": 6954, "following_count": 7621, "tweet_count": 170495, "listed_count": 51}, "location": "Mexico City."}, {"verified": false, "username": "GraceBorrello", "id": "889143637854089219", "name": "Grace Borrello", "public_metrics": {"followers_count": 2812, "following_count": 1941, "tweet_count": 32298, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "EliotWind", "id": "291018700", "name": "Eliotwind", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 194, "tweet_count": 16648, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "adrianesalles", "id": "133007512", "name": "adriane", "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 475, "tweet_count": 240453, "listed_count": 468}, "location": "Recife, Brazil."}, {"verified": false, "username": "oscarav95399535", "id": "835254397496090626", "name": "makaitaqk", "public_metrics": {"followers_count": 6589, "following_count": 6907, "tweet_count": 103184, "listed_count": 7}, "location": " chiripitonguillo el alto"}, {"verified": true, "username": "Excelsior", "id": "104683173", "name": "Exc\u00e9lsior", "public_metrics": {"followers_count": 2320390, "following_count": 866, "tweet_count": 883831, "listed_count": 9585}, "location": "Ciudad Imagen"}, {"verified": false, "username": "rrafaroman", "id": "3083793295", "name": "Rafa Rom\u00e1n\ud83c\udf08\u270c\ufe0f\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1855, "tweet_count": 113537, "listed_count": 38}, "location": "Tarragona, C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda "}, {"verified": false, "username": "mlmairro", "id": "797018318", "name": "Maria luisa", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 327, "tweet_count": 170068, "listed_count": 0}, "location": "Carache, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Alessio90568757", "id": "902486477992583169", "name": "Alessio", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 144, "tweet_count": 33123, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mimesfeliz26", "id": "1020669575162101762", "name": "mim.soe", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 208, "tweet_count": 6563, "listed_count": 0}, "location": "Tlalpan, Distrito Federal"}, {"verified": false, "username": "RicardoPataco77", "id": "3796874416", "name": "ricjs_22", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 488, "tweet_count": 5887, "listed_count": 3}, "location": "Nelas, Portugal"}, {"verified": false, "username": "FranciscoNoroe4", "id": "1015834667491250177", "name": "Francisco Noroes", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 4912, "tweet_count": 42872, "listed_count": 4}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cartucho53", "id": "307505155", "name": "Javier Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 768, "tweet_count": 18855, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DIARIODE_XALAPA", "id": "2531254218", "name": "Diario de Xalapa", "public_metrics": {"followers_count": 17410, "following_count": 757, "tweet_count": 227384, "listed_count": 206}, "location": "Av. Avila Camacho Centro"}, {"verified": false, "username": "Hllary13", "id": "1007002805733818368", "name": "clinton", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 300, "tweet_count": 3539, "listed_count": 0}, "location": "na casa do krl"}, {"verified": false, "username": "AlkortaEva", "id": "2737274649", "name": "Eva Pink Lady \ud83d\udda4\ud83d\udc97\u2651\ud83d\ude08\ud83d\udc29\ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 654, "tweet_count": 9917, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "modestazza", "id": "1217992189", "name": "Modesta Speranza", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 791, "tweet_count": 33500, "listed_count": 1}, "location": "Italia -M\u00fcnchen"}, {"verified": false, "username": "ines_sofiam", "id": "799283487580811265", "name": "In\u00eas\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 113, "tweet_count": 21012, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xmadxvillainx", "id": "709431221361762304", "name": "Satyrzinho Satanboy", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 527, "tweet_count": 48603, "listed_count": 2}, "location": "Terra 0"}, {"verified": false, "username": "festinalente3", "id": "487711174", "name": "Lucia T. #APT", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1404, "tweet_count": 131489, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "aandest", "id": "247254818", "name": "\u00c1ngel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 618, "tweet_count": 55048, "listed_count": 9}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "Rahedan", "id": "486677998", "name": "Rahedan 1312", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1835, "tweet_count": 43774, "listed_count": 4}, "location": "al otro lado"}, {"verified": false, "username": "MattiaCorna", "id": "784340188679974913", "name": "Mattia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 227, "tweet_count": 18371, "listed_count": 3}, "location": "Bergamo, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "logicamenteflor", "id": "611771577", "name": "\u0eae\u212e\u2113\u212eri\u212e\u0271", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 280, "tweet_count": 48572, "listed_count": 4}, "location": "Porto"}, {"verified": false, "username": "Nutszm", "id": "936910541397872641", "name": "\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 644, "tweet_count": 71303, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "2piedi", "id": "797374091959406592", "name": "\u03c0\u03cc\u03bb\u03b9\u03c2 \u03bd\u03b9\u03ba\u03b7\u03c6\u03bf\u03c1\u1f77\u03b1 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1362, "tweet_count": 134358, "listed_count": 1}, "location": "ubicumque"}, {"verified": false, "username": "geakike", "id": "78736758", "name": "El Venezolano", "public_metrics": {"followers_count": 3792, "following_count": 4356, "tweet_count": 51939, "listed_count": 13}, "location": "detras de ti"}, {"verified": false, "username": "Begbie333", "id": "885105250356604929", "name": "N\u03ad\u03bc\u03b5\u03c3\u03b9\u03c2", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 101, "tweet_count": 24841, "listed_count": 0}, "location": "LEGA"}, {"verified": false, "username": "Testament73", "id": "3305939879", "name": "Testament73", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 754, "tweet_count": 354473, "listed_count": 117}}, {"verified": false, "username": "EpaAlejandro_", "id": "1064514362038210560", "name": "Alejandro Castro Castro", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 272, "tweet_count": 12685, "listed_count": 1}, "location": "Val\u00eancia, Espanha"}, {"verified": false, "username": "TommArias", "id": "98403446", "name": "Tom", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 366, "tweet_count": 79477, "listed_count": 3}, "location": "Caba\u00f1a Dos"}, {"verified": false, "username": "catmagrico", "id": "2815317965", "name": "catarina \ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 555, "tweet_count": 33664, "listed_count": 0}, "location": "Gl\u00f3ria do Ribatejo"}, {"verified": false, "username": "AllanzinhoFrank", "id": "3242673280", "name": "allan \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 4990, "tweet_count": 140245, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "giosalamone", "id": "303451363", "name": "Giovanni Salamone \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 339, "tweet_count": 34609, "listed_count": 0}, "location": "Palermo"}, {"verified": false, "username": "danialgo_", "id": "2860223189", "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 987, "tweet_count": 17406, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "dparrino", "id": "17261649", "name": "Dami\u00e1n Parrino", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 238, "tweet_count": 11659, "listed_count": 15}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "BizTechia", "id": "870419366", "name": "BizTechia", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 4996, "tweet_count": 78882, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "carmenemilia", "id": "112308271", "name": "Carmen E.", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 2178, "tweet_count": 54384, "listed_count": 8}, "location": "PUNTO FIJO, EDO. FALCON"}, {"verified": true, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341", "name": "El Cooperante", "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953665, "listed_count": 1808}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "vinalfano", "id": "318447891", "name": "Vincenzo", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 878, "tweet_count": 28419, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Iouisblue91", "id": "2794155178", "name": "ari 13 \ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1138, "tweet_count": 56591, "listed_count": 8}, "location": "221B Baker Street"}, {"verified": false, "username": "gilmeve7", "id": "84383836", "name": "GILBERTO MEJIA", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 3009, "tweet_count": 422260, "listed_count": 52}, "location": "COLIMA COLIMA MEXICO"}, {"verified": false, "username": "rHZHXaGuPPaEQct", "id": "1070351968936321024", "name": "luca113", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 278, "tweet_count": 5789, "listed_count": 0}, "location": "Firenze, Toscana"}, {"verified": false, "username": "lolaplapi", "id": "994780201", "name": "Lola Plaza", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 431, "tweet_count": 3191, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "PrimerPase", "id": "1948887258", "name": "Primer Pase", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1267, "tweet_count": 25551, "listed_count": 28}, "location": "Matar\u00f3"}, {"verified": false, "username": "Aullidos", "id": "43720896", "name": "Aullidos.COM", "public_metrics": {"followers_count": 69815, "following_count": 1786, "tweet_count": 126155, "listed_count": 1178}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "finis_temporum", "id": "919586448", "name": "\ud835\udd81\ud835\udd94\u0308\ud835\udd91\ud835\udd90\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd97 \ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd90\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd94\u0308\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd97", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 4047, "tweet_count": 5226, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_evezz", "id": "1115271845463429121", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 757, "tweet_count": 33732, "listed_count": 0}, "location": "14. \ud83d\udd87\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "FernandoIrado_", "id": "3061795475", "name": "Fernando Irado", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 323, "tweet_count": 16703, "listed_count": 0}, "location": "Teresina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Honeymoon1_", "id": "913514461", "name": "al\u00ed \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1850, "tweet_count": 93536, "listed_count": 4}, "location": "021"}, {"verified": false, "username": "JWLopezC", "id": "366019538", "name": "Jorge L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 3905, "tweet_count": 111353, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Qurrambero71", "id": "807196376039911425", "name": "Leonardo Olivares", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 1469, "tweet_count": 92407, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MiguelMitchel75", "id": "1071454668", "name": "Miguel Ramirez. yo soy del 41%", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 434, "tweet_count": 25708, "listed_count": 5}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "Nosaltoque", "id": "2435929981", "name": "#Estrella \u2764\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 16523, "following_count": 18009, "tweet_count": 48102, "listed_count": 26}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As"}, {"verified": false, "username": "gabiXcarp", "id": "1010910581182918656", "name": "el callaito", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 224, "tweet_count": 31005, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Charliejuanis", "id": "146613816", "name": "Carlos \u00c1vila L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1973, "tweet_count": 61200, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1"}, {"verified": false, "username": "Simona59855063", "id": "1008854048961974272", "name": "Simona\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\udd0d\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 477, "tweet_count": 2823, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BolivarPedrosa", "id": "636068762", "name": "Bolivar Pedrosa", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 168, "tweet_count": 19057, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Nochevieja63", "id": "353823151", "name": "Su Monterreal #SanidadP\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1706, "tweet_count": 37306, "listed_count": 14}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "teocorbe", "id": "3342581884", "name": "Matteo Corbetta", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 999, "tweet_count": 83007, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "Danieleriz80", "id": "2414900892", "name": "Daniele Riz", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 521, "tweet_count": 21230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Joaquim_RN", "id": "48482487", "name": "Joaquim_\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1955, "tweet_count": 25686, "listed_count": 3}, "location": "Parelhas (RN) - Brasil"}, {"verified": false, "username": "Kelani_7", "id": "774794698485538816", "name": "Cleis\u2077 The Astronaut \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 396, "tweet_count": 77469, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "flyyseokjin", "id": "897265175241347073", "name": "fany\u2077\u17f9 T.A \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 6740, "following_count": 2497, "tweet_count": 194721, "listed_count": 47}, "location": "\u627f: by JIN."}, {"verified": false, "username": "maurospadafora", "id": "374728029", "name": "mauro spadafora", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 110, "tweet_count": 524, "listed_count": 0}, "location": "sud"}, {"verified": false, "username": "orfini", "id": "12514212", "name": "Orfini", "public_metrics": {"followers_count": 118477, "following_count": 1770, "tweet_count": 7488, "listed_count": 511}}, {"verified": false, "username": "InmaVelascoJuez", "id": "1482733890", "name": "Inma Velasco Juez", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 185, "tweet_count": 388417, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "RenePerle", "id": "300132019", "name": "Ren\u00e9 .\uff61.:*\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 5804, "following_count": 3484, "tweet_count": 283831, "listed_count": 76}, "location": "Planeta Tierra"}, {"verified": false, "username": "flwrskam", "id": "1000112089950838784", "name": "spooky constan\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 306, "tweet_count": 7233, "listed_count": 0}, "location": "she/her"}, {"verified": false, "username": "cristalaltea", "id": "2720583173", "name": "SimOne\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 1224, "tweet_count": 283399, "listed_count": 21}, "location": "(CO) Italia"}, {"verified": false, "username": "Simone64398511", "id": "1026911374184775680", "name": "Simone", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 22, "tweet_count": 3293, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lordelacebolla", "id": "725830160847638530", "name": "Se\u00f1or de la cebolla\u270c\ud83c\udffc\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u270c\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1352, "tweet_count": 137380, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Sanctorum1830", "id": "1170457793289216001", "name": "\u269c\ufe0f Sanctorum \u269c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 63, "tweet_count": 21727, "listed_count": 9}, "location": "Portugal"}, {"verified": false, "username": "madudemariaa", "id": "976261821261901824", "name": "eu sou eu", "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 527, "tweet_count": 27260, "listed_count": 3}, "location": "Paran\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MasUsera", "id": "1066675784536989696", "name": "M\u00e1s Madrid | Usera", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1101, "tweet_count": 36197, "listed_count": 14}, "location": "Usera, Madrid"}, {"verified": false, "username": "1950_anna", "id": "2415181569", "name": "Anna Raffaelli", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 19, "tweet_count": 38621, "listed_count": 2}, "location": "Grosseto, Tuscany"}, {"verified": false, "username": "GigiEinaudi", "id": "1396368162", "name": "gigi einaudi", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1246, "tweet_count": 220353, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "laramps", "id": "388572693", "name": "antonella rampino", "public_metrics": {"followers_count": 15007, "following_count": 1761, "tweet_count": 88960, "listed_count": 207}}, {"verified": false, "username": "Paola00473792", "id": "1089424923221782528", "name": "Paola", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 138, "tweet_count": 7643, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Bat_wittero", "id": "902896538061561857", "name": "\ud83e\udd87 Bat-uitero\ud83c\udccf", "public_metrics": {"followers_count": 4455, "following_count": 4967, "tweet_count": 243320, "listed_count": 17}, "location": "Gotham City"}, {"verified": false, "username": "fernandoga60", "id": "2580893107", "name": "Fernandoga", "public_metrics": {"followers_count": 2602, "following_count": 2844, "tweet_count": 70772, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "EliaMuoz", "id": "396858062", "name": "PascalBlaise", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 1705, "tweet_count": 141592, "listed_count": 16}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "nolanbrothers", "id": "1358311938", "name": "amy", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 542, "tweet_count": 54920, "listed_count": 1}, "location": "fan account"}, {"verified": false, "username": "vocidallestero", "id": "2836615967", "name": "VOCI DALL'ESTERO", "public_metrics": {"followers_count": 11915, "following_count": 271, "tweet_count": 20829, "listed_count": 108}}, {"verified": false, "username": "LionelloRuggeri", "id": "1971162002", "name": "L R", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 305, "tweet_count": 17981, "listed_count": 0}, "location": "Basileia, Su\u00ed\u00e7a"}, {"verified": false, "username": "taberneromm", "id": "1039478670", "name": "Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 247, "tweet_count": 5943, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carbunclones", "id": "2515014242", "name": "Apicoypala", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1273, "tweet_count": 64596, "listed_count": 8}, "location": "\u00a1\u00a1En el culo del mundo!!"}, {"verified": false, "username": "Andrea605670122", "id": "1114594708951580672", "name": "Andrea61", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 806, "tweet_count": 3878, "listed_count": 0}, "location": "Libya"}, {"verified": false, "username": "anabue", "id": "208134536", "name": "Ana Bueno", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 2083, "tweet_count": 120767, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "GizPlace_", "id": "1122222238613286912", "name": "Giz.", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 146, "tweet_count": 16462, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"verified": false, "username": "BeatchHouse", "id": "1127958651048738816", "name": "cio", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 891, "tweet_count": 55990, "listed_count": 0}, "location": "banner por @goreluzt"}, {"verified": false, "username": "alifonebrasil", "id": "923310293110935553", "name": "AliFone\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 15531, "following_count": 11, "tweet_count": 1429086, "listed_count": 9}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "zoimc31", "id": "1088791356422668288", "name": "Z\u00f3imc", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 24, "tweet_count": 1006, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pamnalgua", "id": "1326086659", "name": "La Diabla\ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 2813, "tweet_count": 22255, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "oidry_", "id": "711997097344507904", "name": "Andrielle Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 3610, "following_count": 879, "tweet_count": 58899, "listed_count": 0}, "location": "Anthony \ud83d\udc99"}, {"verified": false, "username": "aeyosun", "id": "1172730951492866048", "name": "^", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 179, "tweet_count": 30693, "listed_count": 0}, "location": "sunwoo heart's"}, {"verified": false, "username": "rita_peraltaa", "id": "1723267644", "name": "Rita \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 731, "tweet_count": 48346, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Claudiarivelo", "id": "950041614419943425", "name": "Claudia", "public_metrics": {"followers_count": 2627, "following_count": 3819, "tweet_count": 327658, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "AlmaDespacho", "id": "1281117570", "name": "Alma", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 2035, "tweet_count": 204852, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "rekotc", "id": "885303356", "name": "rekotc", "public_metrics": {"followers_count": 5233, "following_count": 574, "tweet_count": 158905, "listed_count": 59}}, {"verified": true, "username": "jorgegcastano", "id": "198516419", "name": "Jorge Garc\u00eda Casta\u00f1o \ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 26828, "following_count": 7542, "tweet_count": 99068, "listed_count": 428}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "gremalfus", "id": "898306430540943362", "name": "gremalfus", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1407, "tweet_count": 29621, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MacielEmma", "id": "1103317830836076545", "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 886, "tweet_count": 44057, "listed_count": 0}, "location": "Sergipe, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Luca_Luciani72", "id": "845158382", "name": "Luca Luciani", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 153, "tweet_count": 28423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mirarisoleo", "id": "998224692174606337", "name": "Mirarisoleo", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 690, "tweet_count": 32624, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "godstrayz", "id": "1343484276", "name": "\u1d18\u1d00\u1d1c\u029f\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 2695, "tweet_count": 223958, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "charllando", "id": "851950916307755009", "name": "Charlys Targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 299, "tweet_count": 20458, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Pabliscrf", "id": "3122772640", "name": "\ud83c\udf35\u1d1c\u1d1b\u1d0f\u1d18\u026a\u1d00\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 3630, "tweet_count": 282036, "listed_count": 3}, "location": "onde os uber nn entra "}, {"verified": false, "username": "FeliceAquila", "id": "2545184177", "name": "Davide Giovanni", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 198, "tweet_count": 59607, "listed_count": 1}, "location": "Lazio, Italia"}, {"verified": false, "username": "thankwsiget", "id": "882975579607379970", "name": "adriel \ud83d\udd70\ufe0f (taylor's version)", "public_metrics": {"followers_count": 7763, "following_count": 6031, "tweet_count": 100824, "listed_count": 13}, "location": "fan account "}, {"verified": false, "username": "I08002", "id": "937676453474439169", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 11855, "following_count": 8547, "tweet_count": 32813, "listed_count": 12}, "location": "fan account"}, {"verified": false, "username": "graaf63", "id": "76993549", "name": "Stefano Zannoni", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1829, "tweet_count": 45689, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "finaleechan", "id": "1007001773226250240", "name": "mel&juuh perfil de casal", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 919, "tweet_count": 13877, "listed_count": 16}, "location": "ela/dela"}, {"verified": false, "username": "diobacco", "id": "2899743563", "name": "caricocaricocarico", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 63, "tweet_count": 2751, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "clara27pereira", "id": "1914898946", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 106, "tweet_count": 9284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ander_the_table", "id": "203320228", "name": "Redna", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 4996, "tweet_count": 159160, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "b_baolo", "id": "2181109997", "name": "Paolo \u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4295, "following_count": 801, "tweet_count": 104492, "listed_count": 27}, "location": "Alice in containerland"}, {"verified": false, "username": "Davca81", "id": "2764032309", "name": "Davca", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 102, "tweet_count": 14879, "listed_count": 21}, "location": "C\u00e1dis, Espanha"}, {"verified": false, "username": "untalpepitope", "id": "1252941888", "name": "Un tal Pepito Perez", "public_metrics": {"followers_count": 10545, "following_count": 5073, "tweet_count": 112377, "listed_count": 18}, "location": "EN TODO EL CENTRO DE LA MITAD."}, {"verified": false, "username": "ale5stelle1", "id": "1017358212151078913", "name": "M5S sempre e comunque \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50 Per aspera ad astra", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 2459, "tweet_count": 24240, "listed_count": 0}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "AlexandPinho", "id": "1000018671929044998", "name": "Alex Pinho", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 604, "tweet_count": 11994, "listed_count": 0}, "location": "Atr\u00e1s de ti"}, {"verified": true, "username": "Vyridiana", "id": "39766610", "name": "Viridiana Mendoza Escamilla", "public_metrics": {"followers_count": 5266, "following_count": 4173, "tweet_count": 51362, "listed_count": 82}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Lcasaux", "id": "256911800", "name": "LuisaCasaux \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 5002, "tweet_count": 53382, "listed_count": 3}, "location": "Spain"}, {"verified": false, "username": "BernatGT", "id": "948544452", "name": "Bernat GT \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 3058, "following_count": 4979, "tweet_count": 79563, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya (PPCC)"}, {"verified": false, "username": "ramonmateusans", "id": "3059545113", "name": "Ramon Mateu Sans", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1291, "tweet_count": 101746, "listed_count": 0}, "location": "Al millor pa\u00eds CATALUNYA !"}, {"verified": false, "username": "roziehaasper", "id": "1109103988987871232", "name": "roziehaasper", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 2438, "tweet_count": 18643, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "IvanValente", "id": "112498734", "name": "Ivan Valente", "public_metrics": {"followers_count": 386859, "following_count": 2560, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1216}, "location": "S\u00e3o Paulo/SP"}, {"verified": false, "username": "Carmine13051963", "id": "1037076323599114241", "name": "Carminiello\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1727, "tweet_count": 119860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IMoresi", "id": "1193780617", "name": "ILARIA M  \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde8\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 7105, "following_count": 2574, "tweet_count": 544232, "listed_count": 211}}, {"verified": false, "username": "aimartnez", "id": "1681274832", "name": "la mari \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 2320, "tweet_count": 411476, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "bliiizera", "id": "565794279", "name": "Filipe Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 368, "tweet_count": 27715, "listed_count": 1}, "location": "Castelo Branco"}, {"verified": false, "username": "rnixonguti", "id": "92020575", "name": "REP\u00daBLICO IL DOTTORE*VE*GAB: rnixonguti", "public_metrics": {"followers_count": 3851, "following_count": 4795, "tweet_count": 241225, "listed_count": 28}, "location": "ccs-vzla."}, {"verified": false, "username": "holasoyerick99", "id": "3282603625", "name": "ERICK ALEJANDRO \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 318, "tweet_count": 5998, "listed_count": 0}, "location": "Chiapas, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "tinocampaner", "id": "480495696", "name": "tinocampaner", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 346, "tweet_count": 6980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marcforgot2", "id": "884208265504186368", "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 2418, "tweet_count": 19732, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ogameplaysc", "id": "4009258815", "name": "Gameplay Sem Coment\u00e1rios", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 53, "tweet_count": 75593, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ezra_dinardo", "id": "26288474", "name": "Luigi Ezra Di Nardo", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 469, "tweet_count": 759, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tatianagrivas", "id": "156620281", "name": "Tatiana G. Rivas", "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 1129, "tweet_count": 9665, "listed_count": 66}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "Jr_Freitas1", "id": "847567198914826240", "name": "Junior Freitas \u1d9c\u02b3\u1da0 \u2660\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 2126, "tweet_count": 116798, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LKhyal", "id": "1683965971", "name": "Leyre Khyal", "public_metrics": {"followers_count": 10687, "following_count": 4083, "tweet_count": 34354, "listed_count": 55}, "location": "Madrid-Barcelona"}, {"verified": false, "username": "harublinskz", "id": "3228506932", "name": "espirolacmona", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 297, "tweet_count": 63689, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "btseeing_", "id": "2938920580", "name": "\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude31 \ud835\ude24\ud835\ude29\ud835\ude26\ud835\ude34\ud835\ude35\ud835\ude26\ud835\ude33 \u271e; \ud835\ude37\ud835\ude2a\ud835\ude36 \ud835\ude30 \ud835\ude23\ud835\ude35\ud835\ude34 \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 886, "tweet_count": 38804, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "JQALP", "id": "1219710872", "name": "Biiiird\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 905, "tweet_count": 9880, "listed_count": 3}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "gips79507152", "id": "1107159740411453440", "name": "gips", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 97, "tweet_count": 2907, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Foro_TV", "id": "109651819", "name": "Foro_TV", "public_metrics": {"followers_count": 1970761, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "correioradar", "id": "35735044", "name": "Correio Radar", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1204, "tweet_count": 7798, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "anhedofobia", "id": "2254220479", "name": "dlc", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 209, "tweet_count": 64619, "listed_count": 4}, "location": "Highgarden"}, {"verified": false, "username": "MinaDeConurbano", "id": "78364122", "name": "kei", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 297, "tweet_count": 62320, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "tano2763", "id": "853346632078962689", "name": "Gianni Epifani \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 144, "tweet_count": 60292, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rawstern", "id": "593533057", "name": "Sig. Dedalo", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 223, "tweet_count": 8929, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "sakukizz", "id": "1120700519994011656", "name": "sakukizz", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 186, "tweet_count": 69877, "listed_count": 30}, "location": "rus, she/her, istp"}, {"verified": false, "username": "Giordan0Bruno", "id": "1142221765", "name": "Giordano Brvno \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 201, "tweet_count": 7362, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "valfromrome", "id": "234339579", "name": "Valeria \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 466, "tweet_count": 245734, "listed_count": 68}, "location": "Rome, Italy"}, {"verified": false, "username": "LilloScara", "id": "927619661923061762", "name": "Lillo \ud83d\udc0d\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 468, "tweet_count": 23461, "listed_count": 2}, "location": "Lecco, Lombardy"}, {"verified": false, "username": "nanofrozen", "id": "4118952904", "name": "guido", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 273, "tweet_count": 24419, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vantwfalls", "id": "1107558854", "name": "Gabriela\u2077 \u00c9 13", "public_metrics": {"followers_count": 2813, "following_count": 1987, "tweet_count": 123683, "listed_count": 30}, "location": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 :  born to save "}, {"verified": false, "username": "libreenUSA", "id": "217195594", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Ciber Salmon\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8SOSCuba\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udde7\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 543, "tweet_count": 71840, "listed_count": 12}, "location": "Wisconsin, Estados Unidos"}, {"verified": false, "username": "aguacate_cubano", "id": "3374720413", "name": "Aguacate_Cubano \ud83e\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 12507, "following_count": 4514, "tweet_count": 42312, "listed_count": 38}, "location": "Cuba"}, {"verified": false, "username": "SelenaRampi1992", "id": "981804851595239424", "name": "Selena \ud83e\uddf1 \ud83e\uddca\ud83c\udf19\ud83d\udc8b\u2660\ufe0f\u264f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\ude80\ud83e\udd82\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 243, "tweet_count": 29393, "listed_count": 2}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "asusual01", "id": "2335737545", "name": "HeyHoLetsGo", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 307, "tweet_count": 56613, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "pulgui123", "id": "112265252", "name": "M.M. Santiago\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 606, "tweet_count": 3012, "listed_count": 0}, "location": "Puebla de Sanabria"}, {"verified": false, "username": "dilul68", "id": "547890554", "name": "R", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 614, "tweet_count": 70524, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "rafadiaspinto", "id": "1397718452", "name": "Rafa Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 97, "tweet_count": 45473, "listed_count": 0}, "location": "Portim\u00e3o, Portugal"}, {"verified": false, "username": "Gigidifa", "id": "537174810", "name": "Adamas60 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 94, "tweet_count": 28832, "listed_count": 27}, "location": "Senigallia"}, {"verified": false, "username": "zoonozes", "id": "3405442000", "name": "seita Caveira e Ossos", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 216, "tweet_count": 4831, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Musa_Medusa", "id": "926767742832668674", "name": "MusaMedusa", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1047, "tweet_count": 71085, "listed_count": 3}, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597", "name": "EL ESPA\u00d1OL", "public_metrics": {"followers_count": 475474, "following_count": 745, "tweet_count": 329296, "listed_count": 5584}}, {"verified": false, "username": "mariacarla1963", "id": "1013117294", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 carla montanari \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 1887, "tweet_count": 178061, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "carmenbb66", "id": "1182183967", "name": "carmen belda becerra", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 23, "tweet_count": 5223, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cro_cro_001", "id": "1159893804465446914", "name": "Penelope in Pitstop\ud83c\udfc1", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 214, "tweet_count": 11034, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ActualidadBotG", "id": "291924079", "name": "-\u00a6\u0410ctualidadG\u00a6- \ud83e\udd16\ud83d\udcf0\ud83d\udce3", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 760, "tweet_count": 132149, "listed_count": 26}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "FerraioliCosimo", "id": "2199853294", "name": "Cosimo Ferraioli \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1254, "tweet_count": 13237, "listed_count": 1}, "location": "Angri, Campania"}, {"verified": false, "username": "juanjuver", "id": "54580128", "name": "Juan Juver", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 364, "tweet_count": 4375, "listed_count": 1}, "location": "Lima Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "MrMex1", "id": "1472564443", "name": "P.M.", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1095, "tweet_count": 11247, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "truitacatalana", "id": "708751858639179776", "name": "Evix", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 1074, "tweet_count": 20527, "listed_count": 1}, "location": "Corbera de Llobregat, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "afarrasc", "id": "364803143", "name": "Andreu Farr\u00e0s", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1056, "tweet_count": 18012, "listed_count": 70}, "location": "Barcelona, Catalunya, Espanya"}, {"verified": false, "username": "XCampreciosPino", "id": "1481024816", "name": "Xavier Campreci\u00f3s Pino", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 2984, "tweet_count": 133428, "listed_count": 30}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "bl4ckbird", "id": "8483062", "name": "Bird", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 631, "tweet_count": 17360, "listed_count": 7}, "location": "Italy"}, {"verified": false, "username": "Nuria57993858", "id": "1123671414526173185", "name": "Nuria Martin. Abogada.", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 711, "tweet_count": 3313, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AngelesChinarro", "id": "432446262", "name": "\u00c1ngeles Chinarro", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 307, "tweet_count": 4061, "listed_count": 14}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "AdolfoRivasX", "id": "954960759380946949", "name": "Adolfo Rivas", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1967, "tweet_count": 2736, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": true, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768", "name": "Joaquin Cosio", "public_metrics": {"followers_count": 99283, "following_count": 534, "tweet_count": 8744, "listed_count": 124}}, {"verified": false, "username": "Rickykanga", "id": "3170191802", "name": "Riccardo", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 348, "tweet_count": 53113, "listed_count": 9}, "location": "Jesolo, Veneto"}, {"verified": false, "username": "cettimas", "id": "330232761", "name": "cettina mastrolembo", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 597, "tweet_count": 23720, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Zzanchezzu", "id": "967275028826992640", "name": "Jos\u00e9 S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 328, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariecarmen_s", "id": "2326473158", "name": "S\u00e1nchez M., Maricarmen \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 637, "tweet_count": 8082, "listed_count": 1}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "scambu", "id": "155307043", "name": "Sonia Cambursano", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 255, "tweet_count": 472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HMQueenBee", "id": "467257235", "name": "Hey, teacher.", "public_metrics": {"followers_count": 46572, "following_count": 1101, "tweet_count": 34640, "listed_count": 69}, "location": "Neverwhere"}, {"verified": false, "username": "dfntlynotbruno", "id": "3528422061", "name": "MENTI ANDREIA?", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1379, "tweet_count": 6213, "listed_count": 2}, "location": "Lisboa, Portugal"}, {"verified": false, "username": "akipopilo", "id": "3003900628", "name": "Akipopilo", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 356, "tweet_count": 173568, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Petergc16", "id": "1163148933687848960", "name": "Petergc\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u26ab\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 811, "tweet_count": 22666, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "jucilnacional", "id": "983478619577180160", "name": "Jucil Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 38500, "following_count": 1359, "tweet_count": 24753, "listed_count": 73}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ernluccar", "id": "2363670784", "name": "Ernani Luc. Cariboni", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 738, "tweet_count": 204662, "listed_count": 25}, "location": "B\u00e9rgamo, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "Manuel_Galvan", "id": "115684015", "name": "Dr. Manuel Galv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1815, "tweet_count": 31936, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "clasismohomo", "id": "1091460096981458944", "name": "fran", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 363, "tweet_count": 9753, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba "}, {"verified": false, "username": "conurbambi", "id": "2492086854", "name": "Mariano", "public_metrics": {"followers_count": 3662, "following_count": 607, "tweet_count": 46957, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "_20h45_", "id": "988898016", "name": "alanis", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 897, "tweet_count": 67058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MauroReg123", "id": "434309898", "name": "Mauro", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 1425, "tweet_count": 48728, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "luisahern", "id": "133961295", "name": "Luisa Hernandez R.", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1161, "tweet_count": 65866, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "esercitodesorci", "id": "4147861697", "name": "\ud83e\uddd0nessuna correlazione\ud83e\uddd0", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1162, "tweet_count": 32511, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "gobbetti741", "id": "2757625763", "name": "Francesca", "public_metrics": {"followers_count": 3726, "following_count": 1939, "tweet_count": 82420, "listed_count": 3}, "location": "Pavia, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "ibauliz25", "id": "542219405", "name": "Ivan", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 2421, "tweet_count": 97183, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234", "name": "Alvaro Delgado G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 350691, "following_count": 2000, "tweet_count": 70880, "listed_count": 1413}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "fab576389", "id": "3245296019", "name": "F\u00e1bio Braga", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 41, "tweet_count": 4348, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eutthami", "id": "855225457662451713", "name": "thami.", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 66, "tweet_count": 1826, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Bruno_miranda47", "id": "565481534", "name": "BRU\u0418O |\ud83c\udf88\u2600\ufe0f \ud83c\udf18", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 348, "tweet_count": 4702, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SWAnime_pot", "id": "1016353820224507906", "name": "\ud83d\udcabTapochek Sara\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 351, "tweet_count": 10912, "listed_count": 4}, "location": "Weilheim in Oberbayern, Deutsc"}, {"verified": false, "username": "helwmar_", "id": "522552898", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 282, "tweet_count": 87096, "listed_count": 7}, "location": "Perdida, M."}, {"verified": false, "username": "504Bricklayer", "id": "43948324", "name": "DBC", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 696, "tweet_count": 3556, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CaroAguilar", "id": "34309500", "name": "Carolina Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 6793, "following_count": 513, "tweet_count": 6250, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "eba1402", "id": "1271920561", "name": "Tania Barrientos", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 1066, "tweet_count": 3811, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Duduuuu14", "id": "1052329935287738368", "name": "Duduu", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 347, "tweet_count": 2932, "listed_count": 0}, "location": "O47"}, {"verified": false, "username": "isa_renatinha", "id": "740223746598961152", "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 588, "tweet_count": 54456, "listed_count": 0}, "location": "Acre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "BelloAlvaradoR", "id": "194886457", "name": "Ra\u00fal Bello Alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 2615, "following_count": 249, "tweet_count": 13104, "listed_count": 2}, "location": "\u00dcT: 17\u00b036\u203247\u2033N 99\u00b057\u203200\u2033O"}, {"verified": false, "username": "giacomofaustini", "id": "41068452", "name": "Giacomo Faustini Z", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 3268, "tweet_count": 132229, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "luangauderio", "id": "498087960", "name": "\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4204, "following_count": 2622, "tweet_count": 96753, "listed_count": 6}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "terryk953", "id": "925692904969994240", "name": "Terryk953", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 396, "tweet_count": 20761, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lellinara", "id": "2359406918", "name": "Ada Ciccia", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 2136, "tweet_count": 177698, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "HuggoBrasil", "id": "1096988393572106240", "name": "HUGGO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 330, "tweet_count": 54598, "listed_count": 1}, "location": "Cajamar, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Celso_mex", "id": "91944471", "name": "Celso", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1611, "tweet_count": 112831, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "KwisatzHaderac0", "id": "856041932832874497", "name": "Kwisatz Haderach", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 559, "tweet_count": 231436, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Wilkeroliverou1", "id": "1125995011819167744", "name": "no mundo da lua \ud83d\ude05\ud83d\ude44", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 170, "tweet_count": 247, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Esteban48688678", "id": "1138841698476417024", "name": "Esteban", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 76, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "carlossuarezr", "id": "196306441", "name": "Carlos Su\u00e1rez Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 5715, "following_count": 41, "tweet_count": 40926, "listed_count": 50}, "location": "Bogot\u00e1, Barranquilla, Miami"}, {"verified": false, "username": "nonegoziabili", "id": "1068728030", "name": "Princ\u00edpi", "public_metrics": {"followers_count": 4697, "following_count": 350, "tweet_count": 237454, "listed_count": 143}}, {"verified": false, "username": "guillaworld", "id": "1448517703", "name": "Guillaworld", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 670, "tweet_count": 7153, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353", "name": "ElNacional.cat", "public_metrics": {"followers_count": 185240, "following_count": 710, "tweet_count": 561473, "listed_count": 1531}}, {"verified": false, "username": "vegetarinando", "id": "973688749468127232", "name": "Vegetarinando", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 380, "tweet_count": 48145, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AndreaSchiar", "id": "912659598703808512", "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 983, "tweet_count": 31847, "listed_count": 0}, "location": "Perugia, Umbria"}, {"verified": false, "username": "4sholmes", "id": "2720397711", "name": "brie", "public_metrics": {"followers_count": 5660, "following_count": 401, "tweet_count": 83060, "listed_count": 16}, "location": "sherlock \u2661/\u2665\ufe0e hs & nct"}, {"verified": false, "username": "Pattytasm", "id": "93317930", "name": "Patty Salazar", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1096, "tweet_count": 115503, "listed_count": 83}, "location": "Monterrey, Mexico"}, {"verified": false, "username": "uwdois", "id": "3242687254", "name": "yasmin", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 830, "tweet_count": 9863, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FlotatM", "id": "924584302192578560", "name": "\ud83d\udc9b MONTSERRAT#CatalanCouncil\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1809, "tweet_count": 282784, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ignaziore", "id": "517930094", "name": "ignazio re", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1359, "tweet_count": 84948, "listed_count": 3}, "location": "Pisa, Tuscany"}, {"verified": false, "username": "dyd74", "id": "597545163", "name": "Wind74_AntiGolpisti", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 951, "tweet_count": 74932, "listed_count": 43}, "location": "Terminus"}, {"verified": false, "username": "eme_a_ere_a", "id": "250329071", "name": "777\ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 567, "tweet_count": 49508, "listed_count": 1}, "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"verified": false, "username": "gscapini66", "id": "309657139", "name": "scagis048", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 2101, "tweet_count": 29120, "listed_count": 0}, "location": "verona italy"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172690014985232384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T01:54:21.000Z", "text": "A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 2, "like_count": 2877, "quote_count": 164}, "author_id": "719523435647512576", "id": "1172690014985232384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 52, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.5543, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.7566, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 168, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/fmVT8e3ViI", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/entretenimiento/james-gunn-elenco-suicide-squad-2-joaquin-cosio-john-cena/", "display_url": "sopitas.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/cine-y-tv/james-gunn-elenco-suicide-squad-2-joaquin-cosio-john-cena/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172798137897037825"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:04:00.000Z", "text": "\u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn \ud83c\udfac\n\n#TheSuicideSquad \n\nhttps://t.co/fmVT8e3ViI", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 4, "like_count": 488, "quote_count": 2}, "author_id": "3362741", "id": "1172798137897037825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 53, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.4717, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00e9stor"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.633, "type": "Other", "normalized_text": "Aerol\u00edneas"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172518731693604869"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T14:33:44.000Z", "text": "Con N\u00e9stor recuperamos Aerol\u00edneas y con @CFKArgentina subimos 2 sat\u00e9lites, con Macri nos quedamos sin bondi a la noche.\n\nCONTALA COMO QUIERAS", "public_metrics": {"retweet_count": 1301, "reply_count": 89, "like_count": 3301, "quote_count": 41}, "author_id": "325690637", "id": "1172518731693604869"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "author_id": "815994028189696004", "id": "1171336245911400456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "moriarty"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668252792807424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T00:27:53.000Z", "text": "se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 20, "like_count": 1157, "quote_count": 33}, "author_id": "3984439641", "id": "1172668252792807424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 79, "end": 92, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}, {"start": 248, "end": 262, "username": "sergiobergman", "id": "17946159"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.2851, "type": "Place", "normalized_text": "Ayala"}, {"start": 221, "end": 230, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Corrientes"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DtU4nbfeFn", "expanded_url": "https://twitter.com/KORTAZAR/status/1172727536914182144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DtU4nbfeFn", "media_key": "3_1172727531650342912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172727536914182144"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T04:23:27.000Z", "text": "\u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto muere un VIERNES 13\n\n\u00bfYA ES MUCHO..?\n\nUn 13 de setiembre de 1969 muere un primo del rat\u00f3n Ayala en Corrientes\n\n\u00bfQUIEREN MAS?\n\n@sergiobergman no aparece a\u00fan \ud83e\udd28 https://t.co/DtU4nbfeFn", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 13, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "45629563", "id": "1172727536914182144", "geo": {"place_id": "4d3b316fe2e52b29"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/q2Kg9zhASA", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1172554155434491904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2Kg9zhASA", "media_key": "13_1172554042637045760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558946705596417"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:13:32.000Z", "text": "En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistralmente sobre la soluci\u00f3n del problema. Despu\u00e9s va el presidente a aplaudir las babosadas de esta alma decr\u00e9pita. Instinto suicida. \nhttps://t.co/q2Kg9zhASA", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 40, "like_count": 125, "quote_count": 16}, "author_id": "121816849", "id": "1172558946705596417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 241, "end": 256, "username": "granadadigital", "id": "135081147"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 20, "end": 35, "tag": "organizaciones"}, {"start": 213, "end": 222, "tag": "art\u00edculo"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/U9ja529KGD", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y42vd7dv", "display_url": "tinyurl.com/y42vd7dv"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423756861440"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423777894401"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423777906691"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423744278529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171827430866206720"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-11T16:46:45.000Z", "text": "El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indirectamente, adem\u00e1s de a los familiares cuando un trabajador se suicida. Historia real en un #art\u00edculo duro y dif\u00edcil en @granadadigital https://t.co/U9ja529KGD https://t.co/SRgP4RBqd1", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "author_id": "195065263", "id": "1171827430866206720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 31, "end": 49, "probability": 0.8845, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172651101016879104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T23:19:43.000Z", "text": "\u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 109, "quote_count": 3}, "author_id": "3301952038", "id": "1172651101016879104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "author_id": "2959459379", "id": "1171518193547931648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 91, "tag": "suicidio"}, {"start": 209, "end": 218, "tag": "terrible"}, {"start": 220, "end": 226, "tag": "datos"}, {"start": 227, "end": 256, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172580154561978373"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T18:37:48.000Z", "text": "Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en 11 veces a los homicidios y en 80 a los de violencia de g\u00e9nero.\n\n#terrible \n#datos\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 12, "like_count": 73, "quote_count": 2}, "author_id": "200435252", "id": "1172580154561978373"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 53, "end": 71, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ppITfeuZVL", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1172618564811051014/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ppITfeuZVL", "media_key": "3_1172618562877513729"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172618564811051014"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T21:10:26.000Z", "text": "Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeuZVL", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 5, "like_count": 1290, "quote_count": 123}, "author_id": "64839161", "id": "1172618564811051014"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 188, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/zZV9qzBdbx", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/", "display_url": "regeneracion.mx/maestra-la-hum\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706324758577153"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T02:59:10.000Z", "text": "Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una protesta contra la escuela.\n https://t.co/zZV9qzBdbx v\u00eda @regeneracionmx", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 4}, "author_id": "154683173", "id": "1172706324758577153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172764661101580288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 142, "probability": 0.3817, "type": "Person", "normalized_text": "BiciMad"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mPrEFtaKDF", "expanded_url": "https://twitter.com/tatianagrivas/status/1172764661101580288", "display_url": "twitter.com/tatianagrivas/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172767889407037440"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:03:48.000Z", "text": "M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer gracias a que BiciMad fue municipalizado en la legislatura anterior. \n\nEllos presentaron una querella falsa para evitarlo, para que siguiera sin funcionar. https://t.co/mPrEFtaKDF", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 100, "quote_count": 2}, "author_id": "17138110", "id": "1172767889407037440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 134, "username": "fausto_macedo", "id": "3623816603"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9389, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/9NBGuzZXEc", "expanded_url": "http://bit.ly/2LtTDnO", "display_url": "bit.ly/2LtTDnO", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2LtTDnO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172251032702705666"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-12T20:50:00.000Z", "text": "\u2018Dez mil reais do meu bolso para quem mandar matar esse vagabundo\u2019, afirma deputado do PSL https://t.co/9NBGuzZXEc (via @fausto_macedo)", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 106, "like_count": 148, "quote_count": 34}, "author_id": "9317502", "id": "1172251032702705666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 30, "end": 48, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/TJtYcBRF91", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1172617246646132736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJtYcBRF91", "media_key": "3_1172617228891688960"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/TJtYcBRF91", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1172617246646132736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJtYcBRF91", "media_key": "3_1172617228925198337"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172617246646132736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T21:05:12.000Z", "text": "James Gunn divulga elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2', Alice Braga est\u00e1 confirmada.\n\nEstreia em 6 de agosto de 2021. https://t.co/TJtYcBRF91", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 129, "quote_count": 11}, "author_id": "459489950", "id": "1172617246646132736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 42, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/tmyg6LkeUe", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigosalem/status/1172798577946615809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tmyg6LkeUe", "media_key": "3_1172797985543118848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172798577946615809"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T09:05:45.000Z", "text": "Confirmado o elenco de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d. Algumas caras novas, inclusive da brasileira Alice Braga. https://t.co/tmyg6LkeUe", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "14021912", "id": "1172798577946615809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172783255487205376"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T08:04:52.000Z", "text": "Eccoli, porti aperti senza limiti...\n\n\ud83d\udd34 LINK \ud83d\udc49 https://t.co/XBV2cBxnw0 https://t.co/h4qtlKHnlw", "public_metrics": {"retweet_count": 459, "reply_count": 523, "like_count": 1495, "quote_count": 67}, "author_id": "270839361", "id": "1172783255487205376", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/XBV2cBxnw0", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/09/14/italia-assegna-porto-sicuro-ocean-viking-lampedusa_yq1wv43EE2cqxqvT1fWoNK.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/h4qtlKHnlw", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1172783255487205376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h4qtlKHnlw", "media_key": "3_1172783251053850625"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/bnCk7Et7iD", "expanded_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/", "display_url": "forbes.com.mx/forbes-life/el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663575195856901"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T00:09:18.000Z", "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7iD", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 14}, "author_id": "948683648", "id": "1172663575195856901"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/lThrbKQdBB", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172542713822154752"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T16:09:02.000Z", "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQdBB", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "author_id": "82845160", "id": "1172542713822154752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.8351, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172631487101001733"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T22:01:47.000Z", "text": "peter capaldi est\u00e1 me obrigando a assistir esquadr\u00e3o suicida 2", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "4794903488", "id": "1172631487101001733"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172601334857699329"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172602041023311873"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-09-13T20:04:47.000Z", "text": "https://t.co/F7tmei5Zvm", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241", "id": "1172602041023311873", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/F7tmei5Zvm", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049?s=19", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "author_id": "979046731", "id": "1172662103360057345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172671401725235205"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "thiefselinakyle", "id": "1118120532061368320"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "Suero"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "pronyo"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "Selina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172671783947898880"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T00:41:55.000Z", "text": "@thiefselinakyle Suero est\u00e1 terminado se\u00f1or, los poderes de ese molesto asesino quedar\u00e1n eliminados al minimo contacto que tenga con el.\"\n\nPerfecto, ahora solamente nos queda esperar, pronyo se dar\u00e1n cuenta de la desaparici\u00f3n de Selina y no tardar\u00e1 en venir a intentar rescatarla.", "in_reply_to_user_id": "1121951964537982977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121951964537982977", "id": "1172671783947898880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172475638764249089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172741627233886208"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-14T05:19:27.000Z", "text": "Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 vanno sempre dietro come sorci al pifferaio di turno? Per forza poi la destra cresce! La \u201csinistra\u201d si suicida! https://t.co/JtO8oGx6Yr https://t.co/qRq7pidmq8 https://t.co/yzeN8wz5sI", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 64, "like_count": 545, "quote_count": 7}, "author_id": "876541483", "id": "1172741627233886208", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/JtO8oGx6Yr", "expanded_url": "https://www.statista.com/chart/11993/which-europeans-carry-the-most-cash/", "display_url": "statista.com/chart/11993/wh\u2026"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/qRq7pidmq8", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoBagnai/status/1172741627233886208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRq7pidmq8", "media_key": "3_1172741616878149634"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yzeN8wz5sI", "expanded_url": "https://twitter.com/FFretta/status/1172475638764249089", "display_url": "twitter.com/FFretta/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "Ang\u00e9lica"}, {"start": 14, "end": 27, "probability": 0.7344, "type": "Other", "normalized_text": "Cidade de Deus"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.5579, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.531, "type": "Person", "normalized_text": "Pequeno"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.3965, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638458189418496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T22:29:29.000Z", "text": "A Ang\u00e9lica de Cidade de Deus t\u00e1 no elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida\nZ\u00e9 Pequeno \u00e9 can\u00f4nico no universo DC e ningu\u00e9m me convence o contr\u00e1rio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "4567559236", "id": "1172638458189418496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.342, "type": "Other", "normalized_text": "Bandido"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "Idiota"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "Bandido"}, {"start": 266, "end": 273, "tag": "Idiota"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/RTOrftgYKd", "expanded_url": "https://twitter.com/byronaedo/status/1172687554354778112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RTOrftgYKd", "media_key": "3_1172687539616067586"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172687554354778112"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T01:44:35.000Z", "text": "Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un delincuente que tiene el 61% de rechazo y desconocimiento intnal \nes un acto suicida, demencial.\nLe aseguro una bella derrota !\n(Se har\u00e1n contar)\n#Idiota https://t.co/RTOrftgYKd", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "author_id": "1202671862", "id": "1172687554354778112", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172627651913310210"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T21:46:33.000Z", "text": "nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqui do br que sustentaram a bilheteria do filme nas costas https://t.co/DdIYcmqycc", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 2, "like_count": 344, "quote_count": 8}, "author_id": "1123709893930901512", "id": "1172627651913310210", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/DdIYcmqycc", "expanded_url": "https://twitter.com/spacebogtz/status/1170897746921971718/video/1", "display_url": "twitter.com/spacebogtz/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "id": "1171281334297407488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172519497527439362"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T14:36:47.000Z", "text": "sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 38, "like_count": 8828, "quote_count": 120}, "author_id": "237872146", "id": "1172519497527439362"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 181, "end": 197, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 200, "end": 213, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 216, "end": 230, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/jqTT7jaoPX", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/cataluna/2019-09-14/nuevos-gurus-quim-torra-manual-desobediencia-civil_2229183/", "display_url": "elconfidencial.com/espana/catalun\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172796947364794368"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:59:16.000Z", "text": "Si los l\u00edderes pol\u00edticos constitucionalistas leyeran este art\u00edculo entender\u00edan q hay que intervenir Catalu\u00f1a sin complejos y con decisi\u00f3n. Dejarles hacer a fuego lento es suicida. \u2066@sanchezcastejon\u2069 \u2066@pablocasado_\u2069 \u2066@Albert_Rivera\u2069  https://t.co/jqTT7jaoPX", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "207656981", "id": "1172796947364794368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.4484, "type": "Place", "normalized_text": "Logro\u00f1o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172459134513549313"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T10:36:55.000Z", "text": "Volver a Logro\u00f1o me est\u00e1 sanando much\u00edsimo por dentro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "934495749710237697", "id": "1172459134513549313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9421, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 70, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 90, "end": 107, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/T8lHS0mSrY", "expanded_url": "http://ver.ec/n56396", "display_url": "ver.ec/n56396"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/WVhY9cDwG7", "expanded_url": "https://twitter.com/ecartelera/status/1172794678116327424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WVhY9cDwG7", "media_key": "16_1172794676354699265"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172794678116327424"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:50:15.000Z", "text": "James Gunn por fin ha desvelado el REPARTO que tendr\u00e1 #TheSuicideSquad, y es un repartazo #Escuadr\u00f3nSuicida https://t.co/T8lHS0mSrY https://t.co/WVhY9cDwG7", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "57083268", "id": "1172794678116327424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/xKmd9xE1wl", "expanded_url": "https://t.co/xKmd9xE1wl", "display_url": "t.co/xKmd9xE1wl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172715971909492736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T03:37:30.000Z", "text": "Poxa, @Haddad_Fernando! Est\u00e1 parecendo comigo que entrei na sala de cinema pra ver Esquadr\u00e3o Suicida e sai em menos de 5 minutos! https://t.co/xKmd9xE1wl", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 24, "like_count": 179, "quote_count": 0}, "author_id": "177543983", "id": "1172715971909492736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172579761463468032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172725853664493568"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T04:16:46.000Z", "text": "@CARLOSMESIA Otra viuda del suicida", "in_reply_to_user_id": "127324067", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "author_id": "1079058676361633793", "id": "1172725853664493568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171513772583706624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 110, "probability": 0.6164, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/4a9fPRg2Mg", "expanded_url": "https://twitter.com/RaulEJordan/status/1171513772583706624", "display_url": "twitter.com/RaulEJordan/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171516348922392576"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T20:10:37.000Z", "text": "Amigo,\nCon todo respeto, en este momento el pueblo no tiene derecho a nada. Se equivoc\u00f3 al elegir el Parlamento que tiene, si quiere verlo as\u00ed. Por ahora solo tiene que aguantar hasta nuevas elecciones que son cada 5 a\u00f1os. El pueblo recibe sus derechos de la Const. https://t.co/4a9fPRg2Mg", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 19, "like_count": 47, "quote_count": 7}, "author_id": "127324067", "id": "1171516348922392576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Siegfried"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7636, "type": "Person", "normalized_text": "Max"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/7imuglCD7u", "expanded_url": "https://twitter.com/manzottipablo/status/1172643309803712517/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7imuglCD7u", "media_key": "7_1172643102022152199"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643309803712517"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T22:48:46.000Z", "text": "Primer encuentro entre Siegfried y Max.\nLa gloria. https://t.co/7imuglCD7u", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 86, "like_count": 1842, "quote_count": 65}, "author_id": "37311476", "id": "1172643309803712517"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 161, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172732977618595840"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T04:45:04.000Z", "text": "\u00abLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos de la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es una arma terrible y suicida.\u00bb \n \u2014Mario Benedetti", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "198147786", "id": "1172732977618595840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172646859203964928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172769704513089537"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T07:11:01.000Z", "text": "@seby_perez @waleska0328 El buenismo suicida ha destrozado Suecia. Ya lo est\u00e1n sufriendo, d\u00e1les un poco de tiempo y los ver\u00e1s caer.", "in_reply_to_user_id": "2800328207", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "968911603193270272", "id": "1172769704513089537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS FERNANDO"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.4217, "type": "Person", "normalized_text": "RAM\u00cdREZ"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.4809, "type": "Person", "normalized_text": "PASTOR"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.561, "type": "Person", "normalized_text": "LIBRARSE"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "JUSTICIA"}, {"start": 257, "end": 260, "probability": 0.3696, "type": "Person", "normalized_text": "GBNO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172683288588279808"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T01:27:38.000Z", "text": "...CARLOS FERNANDO MES\u00cdA RAM\u00cdREZ...DEL PARTIDO DEL SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N, DEL PERRO PASTOR ALEM\u00c1N, DEL SR. DE SIP\u00c1N...DEL QUE POR DELIBERY PIDE A VENECOS...SI ESE ANIMAL QUE LE DEC\u00cdA A RATAL\u00c1N: YA, YA EN UN V\u00cdDEO - AUDIO PARA LIBRARSE DE LA JUSTICIA 1ER. GBNO....!", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "898687123192242176", "id": "1172683288588279808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8006, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/2wOXxG6IVm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD1Fz3", "display_url": "dlvr.it/RD1Fz3"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/lKECEpDfVC", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1172437158948290560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKECEpDfVC", "media_key": "3_1172437156104552448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172437158948290560"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T09:09:36.000Z", "text": "Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual https://t.co/2wOXxG6IVm https://t.co/lKECEpDfVC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114707324", "id": "1172437158948290560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172634125758619648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172711253631889408"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T03:18:45.000Z", "text": "@PeruanoComunica @MartinVizcarraC Un pobre y triste cojudo que en bien de la corrupcion quiere sus 15 minutos de 'gloria', chupamedias del cobarde y ladr\u00f3n suicida.", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "744867732793896960", "id": "1172711253631889408", "geo": {"place_id": "ad39e8439def2ef9"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/aDIiIRkaUc", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172593671419715584"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T19:31:31.000Z", "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/aDIiIRkaUc", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "902798348561862657", "id": "1172593671419715584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172435916188573702"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-13T09:04:39.000Z", "text": "L'unico patto sui migranti che la Ue capisce e': tutti sbarcati da noi, mantenuti da noi e, se passano le alpi, riportati da noi. Conte ripete la manovra suicida del PD: accettare i patti di Dublino in cambio di elasticita'.", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "482439334", "id": "1172435916188573702"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172695640884895744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172719277998317568"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T03:50:38.000Z", "text": "@ChanaASecas Entonces yo me quedo ac\u00e1", "in_reply_to_user_id": "1710076789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "166285375", "id": "1172719277998317568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.965, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/xxq9W2wmnE", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172793408202727424"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:45:12.000Z", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/xxq9W2wmnE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "46165883", "id": "1172793408202727424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172570564642451462"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:59:42.000Z", "text": "+\"No vuelvo a caer\"\n-Holaa, todo bien??\n+\nhttps://t.co/MLQ6WRzahx", "public_metrics": {"retweet_count": 11389, "reply_count": 174, "like_count": 38150, "quote_count": 817}, "author_id": "2329694580", "id": "1172570564642451462", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/MLQ6WRzahx", "expanded_url": "https://twitter.com/malea_dye11/status/1171913915850199045/video/1", "display_url": "twitter.com/malea_dye11/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9362, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9587, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/NrM212MILJ", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/se-confirmo-el-reparto-de-la-secuela-de-escuadron-suicida/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/se-confirmo-el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/se-confirmo-el-reparto-de-la-secuela-de-escuadron-suicida/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172797187891372032"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:00:13.000Z", "text": "El director de la secuela de \"Escuadr\u00f3n Suicida\", James Gunn, lo confirm\u00f3 a trav\u00e9s de su cuenta de Instagram con una foto que expone a todo el reparto. https://t.co/NrM212MILJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "182923335", "id": "1172797187891372032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ma4Ea6Cq4N", "expanded_url": "https://observador.pt/2019/09/13/tempestade-que-matou-quatro-pessoas-em-espanha-esta-a-mover-se-para-portugal/", "display_url": "observador.pt/2019/09/13/tem\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://observador.pt/2019/09/13/tempestade-que-matou-quatro-pessoas-em-espanha-esta-a-mover-se-para-portugal/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172518575665549312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T14:33:07.000Z", "text": "Tempestade que matou quatro pessoas em Espanha est\u00e1 a mover-se para\u00a0Portugal: https://t.co/ma4Ea6Cq4N", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "author_id": "1690412382", "id": "1172518575665549312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 264, "end": 277, "username": "malagahoy_es", "id": "148549671"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/eC8wrv5LUt", "expanded_url": "https://www.malagahoy.es/_52ecf519", "display_url": "malagahoy.es/_52ecf519", "status": 200, "unwound_url": "https://www.malagahoy.es/opinion/articulos/Suicidio-desesperanza_0_1391260953.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552454371794950"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:47:44.000Z", "text": "\"En muchos a\u00f1os de ejercicio profesional he visto c\u00f3mo la desesperanza -sobre todo la desesperanza-, la culpa, la ansiedad y el miedo, gravitan como una pesada roca sobre el suicida. Y esa roca se puede aligerar\" Suicidio, desesperanza https://t.co/eC8wrv5LUt v\u00eda @malagahoy_es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "461530260", "id": "1172552454371794950"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172796534490062849"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.749, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.4473, "type": "Person", "normalized_text": "Nadezhda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172796541762985987"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:57:39.000Z", "text": "+ utilizando a Alicia como s\u00edmil para la drogadicci\u00f3n. Nadezhda igualmente no es capaz de entender gran parte de la canci\u00f3n ni su contexto en el momento que sali\u00f3.\nTampoco sabe que, paseando al atardecer por el bosque pronto ella vivir\u00e1 su propia versi\u00f3n de +", "in_reply_to_user_id": "933750194679754752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "933750194679754752", "id": "1172796541762985987"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172603965055406081"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-13T20:12:25.000Z", "text": "So, yes, this is happening:-) https://t.co/hEE9lUiVUw", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 109, "like_count": 1682, "quote_count": 28}, "author_id": "319285743", "id": "1172603965055406081", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/hEE9lUiVUw", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}, {"start": 45, "end": 63, "probability": 0.9119, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "OmeleteLive"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/WlvNiazfEh", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172604097876439040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WlvNiazfEh", "media_key": "3_1172604076258971648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172604097876439040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T20:12:57.000Z", "text": "PLANT\u00c3O URGENTE NA #OmeleteLive! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado e Alice Braga estar\u00e1 no filme! Corre que estamos comentando essa bomba https://t.co/PJZrdqVlvR https://t.co/WlvNiazfEh", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 188, "quote_count": 12}, "author_id": "9612112", "id": "1172604097876439040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 59, "end": 78, "probability": 0.8771, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.9037, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.85, "type": "Person", "normalized_text": "jamesgunn"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "dc"}, {"start": 108, "end": 118, "tag": "jamesgunn"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PFbGrspJqt", "expanded_url": "http://www.lacasadeel.net/2019/09/james-gunn-releva-el-elenco-al-completo-para-su-version-de-el-escuadron-suicida.html?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "lacasadeel.net/2019/09/james-\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/2OCtz2fAEz", "expanded_url": "https://twitter.com/LaCasaDeEL/status/1172788454830288896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2OCtz2fAEz", "media_key": "3_1172788453202960384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172788454830288896"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:25:31.000Z", "text": "James Gunn releva el elenco al completo para su versi\u00f3n de El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/PFbGrspJqt #dc #jamesgunn https://t.co/2OCtz2fAEz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "297127071", "id": "1172788454830288896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172601164392804352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T20:01:18.000Z", "text": "Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 5, "like_count": 1038, "quote_count": 11}, "author_id": "509678764", "id": "1172601164392804352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 35, "end": 53, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/IFv2L0XIm7", "expanded_url": "https://twitter.com/Adriana32823642/status/1172648827603439618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IFv2L0XIm7", "media_key": "3_1172648819709939713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172648827603439618"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T23:10:41.000Z", "text": "Idris Elba aguardando ansiosamente Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/IFv2L0XIm7", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 131, "quote_count": 2}, "author_id": "1157377798228664320", "id": "1172648827603439618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7867, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610441782190080"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610455103246336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172610473977614336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T20:38:17.000Z", "text": "A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de 2021. https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 27, "like_count": 725, "quote_count": 90}, "author_id": "861063790070288384", "id": "1172610473977614336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 54, "end": 72, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172624743180189697"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T21:34:59.000Z", "text": "\u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 16, "like_count": 497, "quote_count": 28}, "author_id": "4172587277", "id": "1172624743180189697"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 194, "end": 203, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 131, "end": 144, "probability": 0.7291, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Badim"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172676327142514689"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T00:59:58.000Z", "text": "Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 11 pessoas no Hospital Badim na Tijuca! Vcs n\u00e3o tem como disfar\u00e7ar o \u00f3dio ao @flamengo ! N\u00e3o finjam q se preocupam malditos!\nQ Deus console os familiares e amigos!", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 370, "quote_count": 3}, "author_id": "855796724270542849", "id": "1172676327142514689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172786048490967041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Antonio59996051", "id": "954033094788632579"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "Chelssea_Ash_5", "id": "229064075"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "FCBfemeni", "id": "2196387576"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "eSullastres", "id": "246483993"}], "annotations": [{"start": 220, "end": 225, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Aslani"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172787837030342657"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:23:04.000Z", "text": "@Antonio59996051 @daznar1980 @Chelssea_Ash_5 @FCBfemeni @eSullastres El problema no es la porter\u00eda. Es el planteamiento de intentar sacar el bal\u00f3n desde atr\u00e1s, de poner a jugadoras valiosas tan en las bandas, de poner a Aslani tan arriba,...", "in_reply_to_user_id": "954033094788632579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "20049941", "id": "1172787837030342657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172785769745997824"], "lang": "no", "created_at": "2019-09-14T08:14:51.000Z", "text": "FVST ~ BAD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1046515756056408064", "id": "1172785769745997824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7144, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.5032, "type": "Other", "normalized_text": "San \u00c1ngel"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/56mCZPhB4v", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1172389704118886401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56mCZPhB4v", "media_key": "3_1172389702055288833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172389704118886401"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T06:01:02.000Z", "text": "Se SUICIDA mujer en rampa de la Cl\u00ednica 8 del IMSS, Col San \u00c1ngel\n\n*Era elemento de @PGJDF_CDMX https://t.co/56mCZPhB4v", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 7, "like_count": 88, "quote_count": 1}, "author_id": "340283630", "id": "1172389704118886401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 146, "end": 157, "probability": 0.8016, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "de Matar"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "do Futuro"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/izuhhFF1SM", "expanded_url": "https://twitter.com/lucas_salgado/status/1172613079596765184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/izuhhFF1SM", "media_key": "3_1172613068645445634"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172613079596765184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T20:48:38.000Z", "text": "Me animo com Idris Elba, Alice Braga, John Cena e Peter Capaldi em Esquadr\u00e3o Suicida, e com a dire\u00e7\u00e3o do James Gunn. Agora, \u00e9 um risco manterem o Jai Courtney. O que esse cara j\u00e1 enterrou de franquia n\u00e3o \u00e9 brincadeira (Divergente, Duro de Matar 5, Exterminador do Futuro 5). https://t.co/izuhhFF1SM", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 8, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "author_id": "64191835", "id": "1172613079596765184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172787293121404929"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172788756597878785"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T08:26:43.000Z", "text": "@_SinCabeza_ @RosaKittieChaos No soy tu secretario. Solo tienes que poner \"mujer salva hombre\". T\u00fa puedes, no es dif\u00edcil.", "in_reply_to_user_id": "777916559012597761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "389578282", "id": "1172788756597878785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 74, "probability": 0.6994, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.5439, "type": "Person", "normalized_text": "Carter"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Lois"}, {"start": 176, "end": 191, "probability": 0.4765, "type": "Other", "normalized_text": "Cat Grant \nChloe"}, {"start": 221, "end": 232, "probability": 0.6833, "type": "Person", "normalized_text": "Oliver Queen"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 263, "tag": "Smallville"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/eG6WD2jpPO", "expanded_url": "https://twitter.com/tonny_virgem/status/1166879777774587904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eG6WD2jpPO", "media_key": "3_1166879763593666567"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166879777774587904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T01:06:33.000Z", "text": "Epis\u00f3dio com mais qualidade \nPistoleiro e a introdu\u00e7\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida foi legal\nCarter neste epis\u00f3dio foi essencial \nLois precisa decidir seu destino\nAmei essa vers\u00e3o da Cat Grant \nChloe morreu? Mds, Tadinho do meu Oliver Queen \nVEM CLARK KENT! \n#Smallville https://t.co/eG6WD2jpPO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4311981869", "id": "1166879777774587904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171751981863641088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 107, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/jaIrKziG2n", "expanded_url": "https://twitter.com/InterferenciaCL/status/1171751981863641088", "display_url": "twitter.com/InterferenciaC\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171776217407721472"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-11T13:23:15.000Z", "text": "Un pueblo sin memoria es un pueblo sin historia. Un homenaje a las v\u00edctimas y al Presidente Salvador Allende. https://t.co/jaIrKziG2n", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 86, "like_count": 335, "quote_count": 9}, "author_id": "352420145", "id": "1171776217407721472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7006, "type": "Person", "normalized_text": "Idris"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5763, "type": "Person", "normalized_text": "Taika"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4053, "type": "Person", "normalized_text": "Viola"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.6684, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/Da6AYGwbp8", "expanded_url": "https://twitter.com/omgitsvick/status/1172785857427906561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Da6AYGwbp8", "media_key": "3_1172785851853656064"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/Da6AYGwbp8", "expanded_url": "https://twitter.com/omgitsvick/status/1172785857427906561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Da6AYGwbp8", "media_key": "3_1172785851874631680"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172785857427906561"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:15:12.000Z", "text": "O grito que eu dei quando li o nome da Alice, do Idris e do Taika e a felicidade em ver que a Viola e a Margot voltam https://t.co/Da6AYGwbp8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "33290764", "id": "1172785857427906561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172682578702340097"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T01:24:48.000Z", "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 9, "like_count": 22, "quote_count": 7}, "author_id": "2334661493", "id": "1172682578702340097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172784378587561984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T08:09:19.000Z", "text": "eu acabei de ter um pesadelo cujo nao lembro direito, eu sei que era um grupo de terapia, mas era tudo tao assustador", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926410797970001920", "id": "1172784378587561984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.4722, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.7291, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 60, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/v8ng9RI7wl", "expanded_url": "https://twitter.com/Comicsen8mm/status/1172607728361115649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v8ng9RI7wl", "media_key": "3_1172607718395449344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172607728361115649"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T20:27:23.000Z", "text": "El reparto del Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn\n#SuicideSquad https://t.co/v8ng9RI7wl", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "33160846", "id": "1172607728361115649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5376, "type": "Place", "normalized_text": "UME"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8421, "type": "Organization", "normalized_text": "FYCSE"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8141, "type": "Place", "normalized_text": "DANA"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 85, "tag": "DANA"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/KrZiuKrPQP", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1172588461771173888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KrZiuKrPQP", "media_key": "3_1172588421375827968"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/KrZiuKrPQP", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1172588461771173888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KrZiuKrPQP", "media_key": "3_1172588436299104256"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/KrZiuKrPQP", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1172588461771173888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KrZiuKrPQP", "media_key": "3_1172588445849534464"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/KrZiuKrPQP", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1172588461771173888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KrZiuKrPQP", "media_key": "3_1172588453843877888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172588461771173888"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T19:10:49.000Z", "text": "\u26a0 Boinas verdes, UME, FYCSE y bomberos movilizados por el temporal de gota fr\u00eda #DANA, haciendo rescates en las zonas m\u00e1s afectadas \ud83d\udcaa\n\nGracias a la inmensa y poco reconocida labor de nuestros militares y polic\u00edas. Ellos cuidan de sus ciudadanos pero el Estado no cuida de ellos. https://t.co/KrZiuKrPQP", "public_metrics": {"retweet_count": 1251, "reply_count": 127, "like_count": 3102, "quote_count": 48}, "author_id": "2201623465", "id": "1172588461771173888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172494127428186113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5002, "type": "Other", "normalized_text": "PanicoSiniestro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PanicoSiniestro"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/PvGrPFdBFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/_Oscuros/status/1172494127428186113", "display_url": "twitter.com/_Oscuros/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712303541870592"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T03:22:55.000Z", "text": "#PanicoSiniestro\n \nRecibe un e-mail de su esposo reci\u00e9n fallecido pidi\u00e9ndole que lo saque de all\u00ed. Se suicida para ir a salvarlo del infierno. \n\u2015Suerte que me enterraron con el celular \u2015dice su marido, que padec\u00eda catalepsia\u2015. L\u00e1stima que mi esposa malinterpret\u00f3 mi mensaje. https://t.co/PvGrPFdBFZ", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "889143637854089219", "id": "1172712303541870592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 115, "end": 131, "username": "MendivilCrystal", "id": "395668387"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.8236, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "Exc\u00e9lsiorTv"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 148, "tag": "Exc\u00e9lsiorTv"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/3ZXoMIfbQS", "expanded_url": "https://twitter.com/Excelsior/status/1172638872066387969/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ZXoMIfbQS", "media_key": "13_1172638631489617922"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638872066387969"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T22:31:08.000Z", "text": "Una mujer polic\u00eda se suicida tras enterarse que su mam\u00e1 hab\u00eda muerto, en la cl\u00ednica 8 del IMSS. \n\nLos detalles con @MendivilCrystal por #Exc\u00e9lsiorTv. https://t.co/3ZXoMIfbQS", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "author_id": "104683173", "id": "1172638872066387969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172714911664889856"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T03:33:17.000Z", "text": "La nueva moda es andar en mood suicida y vaina?", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "98403446", "id": "1172714911664889856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639721652178945"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T22:34:30.000Z", "text": "Lo que queda x verse es si Macri:\na) Pierde por 15\nb) Pierde por 20\nc) Pierde por 30\nd) Se Baja &amp; se Raja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "870419366", "id": "1172639721652178945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172764415525081088"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T06:50:00.000Z", "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82794341", "id": "1172764415525081088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 64, "probability": 0.9541, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/LOTSf6o8wN", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32788/james-gunn-confirma-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32788/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172624483368230912"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T21:33:57.000Z", "text": "James Gunn confirma el repartazo completo de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'\nhttps://t.co/LOTSf6o8wN", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "43720896", "id": "1172624483368230912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172738176240291840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T05:05:44.000Z", "text": "Afazeres do dia:\nReclamar muito de esquadr\u00e3o suicida 2 https://t.co/jc7Mt0CH7j", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3061795475", "id": "1172738176240291840", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/jc7Mt0CH7j", "expanded_url": "https://twitter.com/FernandoIrado_/status/1172738176240291840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jc7Mt0CH7j", "media_key": "3_1172738174034034688"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 33, "probability": 0.4824, "type": "Place", "normalized_text": "Tandil\nInvestigaci\u00f3n"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.717, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana Zuvic"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.3701, "type": "Place", "normalized_text": "Cambiemos"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/mrSdBL45ji", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/suicido-padre-mariana-zuvic-candidata-diputada-nacional-cambiemos_0_J-S74R4.html", "display_url": "clarin.com/politica/suici\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1561507234500300800/jcwotqXx?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1561507234500300800/jcwotqXx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Encontraron muerto al padre de Mariana Zuvic, candidata a diputada nacional de Cambiemos", "description": "Miguel \u00c1ngel Zuvic ten\u00eda 69 a\u00f1os y fue encontrado con un disparo en su cabeza dentro de su auto, cerca del lago de esa ciudad bonaerense.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/suicido-padre-mariana-zuvic-candidata-diputada-nacional-cambiemos_0_J-S74R4.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637361060110336"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T22:25:08.000Z", "text": "Se suicid\u00f3 en Tandil\nInvestigaci\u00f3n urgente!!!\nSera suicidio?\n\nEncontraron muerto al padre de Mariana Zuvic, candidata a diputada nacional de Cambiemos https://t.co/mrSdBL45ji", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 15, "like_count": 44, "quote_count": 5}, "author_id": "2435929981", "id": "1172637361060110336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4643, "type": "Organization", "normalized_text": "BWL"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.5399, "type": "Organization", "normalized_text": "BWL"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Cnht6VMKzM", "expanded_url": "https://twitter.com/roseannearerose/status/1172606720897638401", "display_url": "twitter.com/roseanneareros\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172620426834579456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T21:17:50.000Z", "text": "BWL est\u00e1 com 546M, views as quais eles ganham organicamente, ladeirando onde?  BWL ta charteando no Top200 do Spotify a 154 dias, prestes a se tornar a m\u00fasica coreana com maior longevidade no chart, top20/10 nos charts coreanos, mate esse amor inv\u00e9s de matar o amor, se matou \ud83d\ude4a https://t.co/Cnht6VMKzM", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "897265175241347073", "id": "1172620426834579456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172520578458226688"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-13T14:41:04.000Z", "text": "Per la cronaca: in attesa dell'accordo sulla redistribuzione la #OceanViking resta in mare senza l'assegnazione di un porto sicuro. Esattamente come accadeva con Salvini ministro. \nCos\u00ec davvero non va bene.\nAnzi: cos\u00ec \u00e8 una vergogna.", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 76, "tag": "OceanViking"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 279, "like_count": 847, "quote_count": 48}, "author_id": "12514212", "id": "1172520578458226688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172051228358074369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4303, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3597, "type": "Other", "normalized_text": "Boommm"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "Boommm"}, {"start": 155, "end": 162, "tag": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/aFL9V2JmaC", "expanded_url": "https://twitter.com/MonederoJC/status/1172051228358074369", "display_url": "twitter.com/MonederoJC/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172275334160494592"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-12T22:26:34.000Z", "text": "Chico, tu eres un #Boommm para la Democracia. Mientras m\u00e1s lejos est\u00e9s del Gobierno mejor viviremos. Suicida ser\u00eda entrar en vuestros juegos; un pa\u00eds como #Espa\u00f1a es algo muy serio. Por fortuna, tenemos un presidente con dos dedos de frente. https://t.co/aFL9V2JmaC", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 6, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "author_id": "300132019", "id": "1172275334160494592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172291080479395840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-12T23:29:08.000Z", "text": "\"maior institui\u00e7\u00e3o de caridade do mundo\" a mesmo que matou milhares de mulheres rs \u2014 Milhares de mulheres? A IGREJA MATOU MILHARES DE MULHERES? \nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n TEM EMPREGO GARANTIDO NO STAND UP https://t.co/4sBxtRlhss", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "author_id": "976261821261901824", "id": "1172291080479395840", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/4sBxtRlhss", "expanded_url": "https://curiouscat.me/mariademariaa/post/982311161?t=1568330948", "display_url": "curiouscat.me/mariademariaa/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://curiouscat.live/mariademariaa/post/982311161?t=1568330948"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172530567952424966"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172581663529979905"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-13T18:43:48.000Z", "text": "A Boschi -che da ministra ha dato nome e sostanza a un fallimento del calibro di una riforma costituzionale, e non ha mai fatto un passo indietro- scappa la verit\u00e0.\nNon vedevano l\u2019ora che nel Pd ci fosse una scissione. \nDel resto, minacciano di farne una...#senzavergogna https://t.co/T4LFqhEi9x", "entities": {"hashtags": [{"start": 257, "end": 271, "tag": "senzavergogna"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/T4LFqhEi9x", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1172530567952424966", "display_url": "twitter.com/Corriere/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 14, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "388572693", "id": "1172581663529979905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.965, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/eLb4n9RgEI", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172739631433080838"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T05:11:31.000Z", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/eLb4n9RgEI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "396858062", "id": "1172739631433080838"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172675352965144578"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T00:56:06.000Z", "text": "serio que v\u00e3o fazer o esquadr\u00e3o su\u00edcida 2? MANO??????", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1127958651048738816", "id": "1172675352965144578"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172772298220347392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T07:21:19.000Z", "text": "O suicida pronto pra pular, e geral empolgado ja vai pegando o celular...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088791356422668288", "id": "1172772298220347392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/DczeQPQ0V5", "expanded_url": "https://twitter.com/ANTI0800/status/1172626601122652161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DczeQPQ0V5", "media_key": "16_1172626559250960385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172626601122652161"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T21:42:22.000Z", "text": "Alice Braga no esquadr\u00e3o suicida 2 o Oscar pro Brasil vindo amooooooooo https://t.co/DczeQPQ0V5", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 133, "quote_count": 0}, "author_id": "937676453474439169", "id": "1172626601122652161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/zv3h8Fv9LG", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172745092643377152"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-14T05:33:13.000Z", "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/zv3h8Fv9LG", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3059545113", "id": "1172745092643377152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3487, "type": "Place", "normalized_text": "GREVE"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/vkVG4Uiw1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanValente/status/1172512640238858240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vkVG4Uiw1Z", "media_key": "13_1172512299048939521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172512640238858240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T14:09:32.000Z", "text": "Os funcion\u00e1rios dos Correios est\u00e3o em GREVE contra a privatiza\u00e7\u00e3o e o arrocho salarial.\n\nTodo nosso apoio. A pol\u00edtica privatista e de destrui\u00e7\u00e3o do Estado brasileiro imposta por Paulo Guedes e Bolsonaro \u00e9 suicida. Mobiliza\u00e7\u00e3o popular \u00e9 a \u00fanica sa\u00edda. https://t.co/vkVG4Uiw1Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 20, "like_count": 363, "quote_count": 2}, "author_id": "112498734", "id": "1172512640238858240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.6436, "type": "Organization", "normalized_text": "CaminaConMadrid"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "SEM2019"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "BiciMad"}, {"start": 62, "end": 78, "tag": "CaminaConMadrid"}, {"start": 79, "end": 87, "tag": "SEM2019"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ipcimE34ua", "expanded_url": "https://www.larazon.es/local/madrid/el-ayuntamiento-regala-una-hora-de-bicimad-el-dia-sin-coches-LN24927972", "display_url": "larazon.es/local/madrid/e\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/local/madrid/el-ayuntamiento-regala-una-hora-de-bicimad-el-dia-sin-coches-LN24927972"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172764661101580288"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T06:50:58.000Z", "text": "El Ayuntamiento regala una hora de #BiciMad el d\u00eda sin coches #CaminaConMadrid #SEM2019    https://t.co/ipcimE34ua", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "156620281", "id": "1172764661101580288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8911, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/MKVVhABZzN", "expanded_url": "http://ow.ly/6i1w50w8OO5", "display_url": "ow.ly/6i1w50w8OO5"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ju5V1twrDo", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172564122736713728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ju5V1twrDo", "media_key": "3_1172564121470021634"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172564122736713728"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T17:34:06.000Z", "text": "Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre \nhttps://t.co/MKVVhABZzN https://t.co/ju5V1twrDo", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "author_id": "109651819", "id": "1172564122736713728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172571778197151745"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172736579800113152"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T04:59:23.000Z", "text": "@aliceandsally_ ser bisexual y que te gusten m\u00e1s los hombres es tu impulso m\u00e1s suicida de todos los q tuviste hasta ahora", "in_reply_to_user_id": "186877670", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "78364122", "id": "1172736579800113152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172321390235549697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172662252635348996"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T00:04:02.000Z", "text": "Sin palabras... Excelente post. https://t.co/zYcOZ6e3ls", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "3374720413", "id": "1172662252635348996", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/zYcOZ6e3ls", "expanded_url": "https://twitter.com/phobia82/status/1172321390235549697", "display_url": "twitter.com/phobia82/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Other", "normalized_text": "ballenaazul"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.4439, "type": "Other", "normalized_text": "Pa\u00edsVasco"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 41, "tag": "ballenaazul"}, {"start": 126, "end": 134, "tag": "Sucesos"}, {"start": 135, "end": 145, "tag": "Pa\u00edsVasco"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/EXP3QwcJyL", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20190913/primera-victima-mortal-ballena-vasca-suicida-participar/428957222_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568370880", "display_url": "elespanol.com/sociedad/suces\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20190913/primera-victima-mortal-ballena-vasca-suicida-participar/428957222_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568370880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172458570648080385"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T10:34:41.000Z", "text": "Primera v\u00edctima mortal de la #ballenaazul: una ni\u00f1a vasca se suicida tras participar en un reto viral https://t.co/EXP3QwcJyL #Sucesos #Pa\u00edsVasco", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "2905232597", "id": "1172458570648080385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 188, "end": 199, "probability": 0.4092, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Q9KduxHPmU", "expanded_url": "https://twitter.com/rmapalacios/status/1172563900828663808", "display_url": "twitter.com/rmapalacios/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172579761463468032"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T18:36:15.000Z", "text": "No agrada que se socabe el \u00fanico argumento del Presidente Vizcarra: \u201cyo le hago caso al pueblo, el pueblo lo quiere\u201d. Ese argumento no sirve. El pueblo solo tiene derechos a partir  de la Constituci\u00f3n y la Constituci\u00f3n dice que este tiene derecho a elegir cada 5 a\u00f1os. Antes no. https://t.co/Q9KduxHPmU", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 612, "like_count": 506, "quote_count": 81}, "author_id": "127324067", "id": "1172579761463468032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172612213624004609"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T20:45:12.000Z", "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida https://t.co/1dRRitJNLI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1481024816", "id": "1172612213624004609", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/1dRRitJNLI", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 27, "probability": 0.8549, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.3937, "type": "Person", "normalized_text": "Berlanga"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Berl\u00edn Osborne"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Ar\u00e9valo"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.9535, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 200, "end": 209, "probability": 0.8824, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/CEPC8u6tdj", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/11/madrid/1568196718_500608.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/09/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/11/madrid/1568196718_500608.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171791337492033542"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-11T14:23:20.000Z", "text": "Parece \u201cEl Escuadr\u00f3n Suicida\u201d versi\u00f3n Berlanga. Faltan Berl\u00edn Osborne y Ar\u00e9valo, para darle un toque m\u00e1s kitsch. Un torero, un presentador o el inventor de la marca Vox: los fichajes m\u00e1s pol\u00e9micos de D\u00edaz Ayuso\n -  https://t.co/CEPC8u6tdj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "432446262", "id": "1171791337492033542"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172329297865932802"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T02:01:00.000Z", "text": "\u201cCuando le quitemos \nel estigma \na la salud mental, \nla idea suicida \npasar\u00e1 de ser\nun pecado \nque hay \nque ocultar, \na ser un problema \nque hay\nque resolver\u201d \nHaz la diferencia. Empieza la conversaci\u00f3n #saludmentalsinestigma #SuicidePreventionDay #SuicideAwareness #psychology https://t.co/aNSDm1opeV", "entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 225, "tag": "saludmentalsinestigma"}, {"start": 226, "end": 247, "tag": "SuicidePreventionDay"}, {"start": 248, "end": 265, "tag": "SuicideAwareness"}, {"start": 266, "end": 277, "tag": "psychology"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/aNSDm1opeV", "expanded_url": "https://twitter.com/mariecarmen_s/status/1172329297865932802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aNSDm1opeV", "media_key": "3_1172329284637118466"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2326473158", "id": "1172329297865932802"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 59, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}, {"start": 224, "end": 236, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "annotations": [{"start": 240, "end": 253, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "EquiparacionYa"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 254, "tag": "EquiparacionYa"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/WQoXyxS2E0", "expanded_url": "https://www.defensa.com/espana/mas-fusiles-asalto-para-misiones-guardia-civil-exterior/", "display_url": "defensa.com/espana/mas-fus\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.defensa.com/espana/mas-fusiles-asalto-para-misiones-guardia-civil-exterior/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172380821358923779"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T05:25:44.000Z", "text": "M\u00e1s fusiles de asalto para las misiones de la @guardiacivil.\n\n\u2714\ufe0fChalecos antibalas\n\u2714\ufe0fFundas antihurto\n\u2714\ufe0fPistolas Taser\n\nRecursos que pueden salvar la vida de un compa\u00f1ero y a d\u00eda de hoy los seguimos exigiendo.\n\nHasta cu\u00e1ndo @interiorgob\u2753\n\n#EquiparacionYa https://t.co/WQoXyxS2E0", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 9, "like_count": 142, "quote_count": 1}, "author_id": "983478619577180160", "id": "1172380821358923779"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172583898892656640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172584885879525377"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T18:56:37.000Z", "text": "El suicida o la persona con tendencias suicidas NO ES COBARDE.  esta atravesando una angustia inimaginable\nY por ultimo:\nSean amables, sean empaticos, que esta coyuntura espantosa no les arrebate la sensibilidad. Muchas veces no sabemos lo que puede estar viviendo la otra persona", "in_reply_to_user_id": "2492086854", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "2492086854", "id": "1172584885879525377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172583896657072129"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T18:52:41.000Z", "text": "Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes en pedirla, apoyate en tus amigos, familiares y mascotas. \nSi estas en crisis podes llamar a la l\u00ednea gratuita de prevenci\u00f3n al suicida marcando 135.", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "author_id": "2492086854", "id": "1172583896657072129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172639856557559808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9064, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172645598186524673"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T22:57:51.000Z", "text": "Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 131, "quote_count": 1}, "author_id": "82788234", "id": "1172645598186524673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172651229731684352"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T23:20:14.000Z", "text": "Por que muy pocas veces se habla de este tema, decido compartirlo. Cada cabeza es un mundo y nadie sabe lo que viven realmente los dem\u00e1s; la empat\u00eda es siempre necesaria en todas nuestras relaciones. \nhttps://t.co/eiLlASe8u9", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "author_id": "34309500", "id": "1172651229731684352", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/eiLlASe8u9", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172172585779585024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-12T15:38:17.000Z", "text": "curta esse tweet e eu irei responder sobre voc\u00ea: \n\n\u2022 primeira impress\u00e3o:\n\u2022 seu apelido na minha cabe\u00e7a: \n\u2022 voc\u00ea \u00e9 meu:\n\u2022 para ser sincero:", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 47, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "1052329935287738368", "id": "1172172585779585024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 188, "probability": 0.3966, "type": "Person", "normalized_text": "LUAN"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/3uN8wCDzoZ", "expanded_url": "https://twitter.com/luangauderio/status/1118700033505939456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3uN8wCDzoZ", "media_key": "7_1118699746439438336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1118700033505939456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-04-18T02:17:27.000Z", "text": "\u201cEu considero que existem diferentes tipos de artistas, o animador de festa, o cantor e a estrela, eu luto pra ser uma estrela, se eu n\u00e3o sou ainda, um dia eu vou ser\u201d \nPORQUE ME MATOU LUAN MEU DEUS EU TE AMO TANTO \ud83d\ude0d\ud83d\ude2d https://t.co/3uN8wCDzoZ", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "498087960", "id": "1118700033505939456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.7454, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/MJrkmcjdZA", "expanded_url": "http://bit.ly/2kLALWv", "display_url": "bit.ly/2kLALWv"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693791745"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693799936"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898697969664"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693795847"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172601904079224832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T20:04:14.000Z", "text": "Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris Elba e mais! Confira todos https://t.co/MJrkmcjdZA https://t.co/2qrjfv7pwR", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 28, "like_count": 2214, "quote_count": 113}, "author_id": "9612112", "id": "1172601904079224832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172513885963935746"}], "entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 75, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/fEsxOuaRjE", "expanded_url": "https://twitter.com/HassNassar/status/1172513885963935746", "display_url": "twitter.com/HassNassar/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172521836506243076"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T14:46:04.000Z", "text": "En Colombia no sab\u00edamos qui\u00e9nes eran los personajes de la foto con @jguaido \u00bfa qui\u00e9n se le ocurre que un golpista atravesando subrepticiamiente una zona que no controla el Estado, iba a saber qui\u00e9n carajos era cada persona que se topaba en las trochas? Opinadores de escritorio. https://t.co/fEsxOuaRjE", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 7, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "author_id": "196306441", "id": "1172521836506243076"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172517416556990464"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-13T14:28:31.000Z", "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida https://t.co/OSAdeiKoFp", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "3374563353", "id": "1172517416556990464", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/OSAdeiKoFp", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}}], "places": [{"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Praia Grande, Brasil", "id": "e2e743f3f58bd158"}]}, "errors": [{"value": "1000188090588200961", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1000188090588200961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1000188090588200961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172792950855733248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172792950855733248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172792950855733248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "940158191064805376", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [940158191064805376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "940158191064805376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172778823726915584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172778823726915584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172778823726915584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "958423168087191554", "value": "958423168087191554", "detail": "User has been suspended: [958423168087191554].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172625669366435840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172625669366435840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172625669366435840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2800328207", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2800328207].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2800328207", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172646859203964928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172646859203964928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172646859203964928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172590247928127490", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172590247928127490", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172590247928127490].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172590247928127490", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172590247928127490", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172590247928127490].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1172813366584328192", "oldest_id": "1172757139930193920", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5z7emkjseunhn2j73xfp135gl8d"}}