{"data": [{"lang": "pt", "id": "1169073329514434560", "in_reply_to_user_id": "1114317874607329281", "created_at": "2019-09-04T02:22:56.000Z", "text": "@GioNajle @lwtmajor Esse cara falou de jovens com depress\u00e3o q pensam em se matar, comparando com uma pessoa mais velha q passou por v\u00e1rias situa\u00e7\u00f5es e n se matou. Foi completamente rid\u00edculo o q ele falou, vou ver se mando pra vc o v\u00eddeo", "edit_history_tweet_ids": ["1169073329514434560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3097294571", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169063233132683269"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169073159108255744", "created_at": "2019-09-04T02:22:16.000Z", "text": "RT @livspereira7: Naty e a Ewellen discutindo no recreio kkkkkkk  @souza_yasmin8  se matou rindo", "edit_history_tweet_ids": ["1169073159108255744"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115795384381657088", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8814, "type": "Organization", "normalized_text": "Naty"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8253, "type": "Person", "normalized_text": "Ewellen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168954459290050563"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169073089579294720", "created_at": "2019-09-04T02:21:59.000Z", "text": "os pl\u00e1gios apelidados de threads de casos viralizando enquanto a pessoa que se matou pra pesquisar ta l\u00e1 flopando", "edit_history_tweet_ids": ["1169073089579294720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3295362147"}, {"lang": "es", "id": "1169072878194765825", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/gLHYa2dkeh", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1-Op4MloDC/?igshid=ybud235jm6he", "display_url": "instagram.com/p/B1-Op4MloDC/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:21:09.000Z", "text": "Nunca se deben subestimar, menospreciar y mucho menos ignorar los deseos de muerte, las ideas suicidas y la conducta suicida de una persona, ya que no son solo s\u00edntomas de alarma sino gritos de ayuda disfrazados.\u2026 https://t.co/gLHYa2dkeh", "edit_history_tweet_ids": ["1169072878194765825"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3185502184"}, {"lang": "es", "id": "1169072791368417281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:20:48.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169072791368417281"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013638689841451008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}]}, {"lang": "es", "id": "1169072746959114241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:20:37.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169072746959114241"], "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2208106314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169072737152831489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:20:35.000Z", "text": "RT @aybalva: acho lindo o povo levantando corrente de amor pro cara que disse que depress\u00e3o \u00e9 frescura e pra jovem com idea\u00e7\u00e3o suicida se m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169072737152831489"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2862716914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169070984093192195"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169072735777165312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "nicoliww", "id": "4828269467"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:20:35.000Z", "text": "RT @nicoliww: Mano, um guri se matou... virtualmente falando ele parecia estar t\u00e3o de boa, compartilhando memes e etc... Realmente a gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169072735777165312"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833338902459121665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169072517438496768"}]}, {"lang": "es", "id": "1169072708463812608", "in_reply_to_user_id": "442969341", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DanielPrado21", "id": "442969341"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ernesto_talvi", "id": "3248057667"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9279, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:20:28.000Z", "text": "@DanielPrado21 @ernesto_talvi Te aviso que se suicida m\u00e1s gente en el Uruguay fraudeamplista que durante la crisis de 2002... y las cifras de emigrantes son bastante considerables.", "edit_history_tweet_ids": ["1169072708463812608"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "43422944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169061206457540609"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169072676532604928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "nicoliww", "id": "4828269467"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:20:21.000Z", "text": "RT @nicoliww: Mano, um guri se matou... virtualmente falando ele parecia estar t\u00e3o de boa, compartilhando memes e etc... Realmente a gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169072676532604928"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3418274776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169072517438496768"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169072525919305729", "created_at": "2019-09-04T02:19:45.000Z", "text": "RT @heytominie: 2. BLOQUEIO DE TELA QUE SE MOVIMENTA\n\nvoc\u00ea tem aqueles wallpapers que se movimentam?\n\nisso consome DEMAIS a bateria do celu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169072525919305729"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801023088976609280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169071870290944000"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169072517438496768", "created_at": "2019-09-04T02:19:43.000Z", "text": "Mano, um guri se matou... virtualmente falando ele parecia estar t\u00e3o de boa, compartilhando memes e etc... Realmente a gente precisa prestar mais aten\u00e7\u00e3o nos pedidos de socorro sufocados das pessoas.", "edit_history_tweet_ids": ["1169072517438496768"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4828269467"}, {"lang": "es", "id": "1169072502540292098", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/79J7ntjqq7", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=UMg5Rbn1KNg", "display_url": "youtube.com/watch?v=UMg5Rb\u2026"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 36, "username": "Ariasvilla", "id": "92978851"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "ManoloBellon", "id": "168303922"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8932, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 97, "end": 109, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}, {"start": 133, "end": 153, "probability": 0.9573, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3mo conseguir chicas"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.962, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:19:39.000Z", "text": "Hace 30 a\u00f1os, recordaban @Ariasvilla y @ManoloBellon en @RevistaSemana, vino a Bogot\u00e1 el maestro Charly Garc\u00eda a presentar el \u00e1lbum \"C\u00f3mo conseguir chicas\". Y aqu\u00ed est\u00e1 \"Suicida\", gran canci\u00f3n. Imperdible. https://t.co/79J7ntjqq7", "edit_history_tweet_ids": ["1169072502540292098"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "39313353"}, {"lang": "pt", "id": "1169072479878438912", "in_reply_to_user_id": "1506116138", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "eumonabrisa", "id": "938171872457437184"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:19:34.000Z", "text": "@oelixrw @eumonabrisa aq s\u00f3 tem depressivo suicida com problemas de ansiedade, se a vida come\u00e7ar a dar certo tem que apagar a conta", "edit_history_tweet_ids": ["1169072479878438912"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "979162362988113921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169071220043735041"}]}, {"lang": "es", "id": "1169072475076005888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:19:33.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169072475076005888"], "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275733573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}]}, {"lang": "es", "id": "1169072398802591744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:19:14.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169072398802591744"], "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117726587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"lang": "es", "id": "1169072364048592896", "created_at": "2019-09-04T02:19:06.000Z", "text": "es normal que me provoque 1 t\u00e9 con leche luego de comerme 1 lim\u00f3n con sal o he amanecido un poco suicida hoy", "edit_history_tweet_ids": ["1169072364048592896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "194642174"}, {"lang": "pt", "id": "1169072111647956992", "in_reply_to_user_id": "2661776580", "created_at": "2019-09-04T02:18:06.000Z", "text": "@angelagmll Depress\u00e3o e complexo suicida s\u00e3o coisas que n\u00e3o tem nada diretamente ligado com tristeza. Sou diagnosticado com depress\u00e3o desde os meus 14 anos de idade e a \u00faltima vez que derramei uma l\u00e1grima foi num jogo do Ava\u00ed. O setembro amarelo serve pra +", "edit_history_tweet_ids": ["1169072111647956992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4130926828", "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 224, "probability": 0.5785, "type": "Organization", "normalized_text": "Ava\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169071590354690048"}]}, {"lang": "es", "id": "1169072015673896960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jciragorri", "id": "39313353"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "Ariasvilla", "id": "92978851"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "ManoloBellon", "id": "168303922"}, {"start": 79, "end": 93, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.7645, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:17:43.000Z", "text": "RT @jciragorri: Video: Hace 30 a\u00f1os, recordaban @Ariasvilla y @ManoloBellon en @RevistaSemana, vino a Bogot\u00e1 el maestro Charly Garc\u00eda a pre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169072015673896960"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92978851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169070851540619265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169071870290944000", "in_reply_to_user_id": "1091678023198359558", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/fIiVWys6hN", "expanded_url": "https://twitter.com/heytominie/status/1169071870290944000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fIiVWys6hN", "media_key": "16_1169071486252003328"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:17:08.000Z", "text": "2. BLOQUEIO DE TELA QUE SE MOVIMENTA\n\nvoc\u00ea tem aqueles wallpapers que se movimentam?\n\nisso consome DEMAIS a bateria do celular, porque ela precisa muito trabalhar pra entregar esse movimento ao bloqueio de tela\n\npra trabalhar? precisa de bateria\n\nmatou a charadona ai https://t.co/fIiVWys6hN", "edit_history_tweet_ids": ["1169071870290944000"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 621, "quote_count": 3}, "author_id": "1091678023198359558", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169069623297347585"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169071724949884929", "created_at": "2019-09-04T02:16:34.000Z", "text": "to assistindo esquadr\u00e3o suicida, at\u00e9 que enfim cacete", "edit_history_tweet_ids": ["1169071724949884929"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727113195370979328", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8146, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169071608612446208", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/fxOwaonwUw", "expanded_url": "https://twitter.com/eufbento/status/1169032345091018753", "display_url": "twitter.com/eufbento/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9407, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 246, "tag": "ACulpa\u00c9DoWitzel"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:16:06.000Z", "text": "Enquanto o Bolsonaro destr\u00f3i o Brasil rapidamente, no Rio de Janeiro mata-se a popula\u00e7\u00e3o com a mesma velocidade. Nunca se matou tanto e se criou tanto p\u00e2nico. Parece q apenas em \u00e1reas pobres que n\u00e3o est\u00e3o sob o dom\u00ednio da mil\u00edcia #ACulpa\u00c9DoWitzel https://t.co/fxOwaonwUw", "edit_history_tweet_ids": ["1169071608612446208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458222818", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169032345091018753"}]}, {"lang": "es", "id": "1169071587716452353", "in_reply_to_user_id": "1079187237785530369", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GolinAlan", "id": "1079187237785530369"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:16:01.000Z", "text": "@GolinAlan Derecho xq soy suicida lpm", "edit_history_tweet_ids": ["1169071587716452353"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1079132854636945408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169070762944323584"}]}, {"lang": "es", "id": "1169071347596763136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:15:04.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169071347596763136"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1493073578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169071326671376384", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:14:59.000Z", "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169071326671376384"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3633529893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}]}, {"lang": "es", "id": "1169071248174997505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:14:40.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169071248174997505"], "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336632643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169071167812120576", "created_at": "2019-09-04T02:14:21.000Z", "text": "Eu acho que eu acabei de acalmar algum em uma crise suicida e puta que pariu que sensa\u00e7\u00e3o do caralho", "edit_history_tweet_ids": ["1169071167812120576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049824442002616321"}, {"lang": "pt", "id": "1169070984093192195", "created_at": "2019-09-04T02:13:37.000Z", "text": "acho lindo o povo levantando corrente de amor pro cara que disse que depress\u00e3o \u00e9 frescura e pra jovem com idea\u00e7\u00e3o suicida se matar, j\u00e1 as pessoas que estavam fragilizadas e tiveram que escutar esse gatilho al\u00e9m de ter a doen\u00e7a mais uma porra de vez desvalidada que se FODAM, n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1169070984093192195"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1033743789687558144"}, {"lang": "es", "id": "1169070851540619265", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/x8BSVQcbS0", "expanded_url": "https://youtu.be/1mXbvkhGDxw", "display_url": "youtu.be/1mXbvkhGDxw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=1mXbvkhGDxw&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 43, "username": "Ariasvilla", "id": "92978851"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "ManoloBellon", "id": "168303922"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 242, "end": 250, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.88, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}, {"start": 140, "end": 160, "probability": 0.9556, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3mo conseguir chicas"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:13:05.000Z", "text": "Video: Hace 30 a\u00f1os, recordaban @Ariasvilla y @ManoloBellon en @RevistaSemana, vino a Bogot\u00e1 el maestro Charly Garc\u00eda a presentar el \u00e1lbum \"C\u00f3mo conseguir chicas\". Y aqu\u00ed est\u00e1 \"Suicida\", gran canci\u00f3n.  Imperdible. https://t.co/x8BSVQcbS0 v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1169070851540619265"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "39313353"}, {"lang": "es", "id": "1169070802895101954", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DZbwaMDBK3", "expanded_url": "https://t.co/DZbwaMDBK3", "display_url": "t.co/DZbwaMDBK3"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:12:54.000Z", "text": "Imaginate ser la mam\u00e1 d esta pelotuda que dice ser suicida autodestructiva, pedazo d imb\u00e9cil https://t.co/DZbwaMDBK3", "edit_history_tweet_ids": ["1169070802895101954"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868647509761175552"}, {"lang": "pt", "id": "1169070770187882498", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/eX1gHT8JXn", "expanded_url": "https://twitter.com/elricnam/status/1169070770187882498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eX1gHT8JXn", "media_key": "3_1169070711668953088"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/eX1gHT8JXn", "expanded_url": "https://twitter.com/elricnam/status/1169070770187882498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eX1gHT8JXn", "media_key": "3_1169070715011833856"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:12:46.000Z", "text": "morrendo com esse filme de um assassino de aluguel q se apx por uma suicida\nduas coisas t\u00e3o pesadas mas eu t\u00f4 rindo demais ??????q absurdo skjdjdjd https://t.co/eX1gHT8JXn", "edit_history_tweet_ids": ["1169070770187882498"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "950925012889989120"}, {"lang": "es", "id": "1169070705822117889", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/7Ukt3s9RD9", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1-NqLKD_sc/?igshid=mdx9audt3k86", "display_url": "instagram.com/p/B1-NqLKD_sc/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B1-NqLKD_sc/?igshid=mdx9audt3k86"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.3341, "type": "Other", "normalized_text": "macabroXVIII"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.4415, "type": "Other", "normalized_text": "macabro2019"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 51, "tag": "macabroXVIII"}, {"start": 58, "end": 70, "tag": "macabro2019"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:12:31.000Z", "text": "Un d\u00eda fui la fantasma suicida. Adi\u00f3s #macabroXVIII \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udda4\ud83d\udc4a\ud83c\udffc #macabro2019 https://t.co/7Ukt3s9RD9", "edit_history_tweet_ids": ["1169070705822117889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228587114"}, {"lang": "pt", "id": "1169070689850134530", "in_reply_to_user_id": "946798319124262915", "created_at": "2019-09-04T02:12:27.000Z", "text": "@ajuliaarocha pq se matou e me arrastou junto", "edit_history_tweet_ids": ["1169070689850134530"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3051658292", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169069750271524865"}]}, {"lang": "es", "id": "1169070687308451840", "in_reply_to_user_id": "55456049", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MaceciTa", "id": "55456049"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "OscarTorresnews", "id": "1402338740585091073"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:12:26.000Z", "text": "@MaceciTa @DeltaMdelta @OscarTorresnews @esquinabaja No estoy mintiendo, es un suicida cobarde...ahh y corrupto.", "edit_history_tweet_ids": ["1169070687308451840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909825961620893696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169063818984599552"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169070652046884864", "created_at": "2019-09-04T02:12:18.000Z", "text": "RT @Matheusme10_: Pede a pris\u00e3o do suposto policial que matou o trabalhador na Vila Kenedy (que se for provado, a pris\u00e3o \u00e9 mais que justa).\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169070652046884864"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980642881240170496", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kenedy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168992138576703488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169070496509566977", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/o4yceitLB7", "expanded_url": "https://t.co/o4yceitLB7", "display_url": "t.co/o4yceitLB7"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:11:41.000Z", "text": "s\u00e1bado passado eu e os mlk se matou no velho barreiro com lim\u00e3o https://t.co/o4yceitLB7", "edit_history_tweet_ids": ["1169070496509566977"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885691074848718849"}, {"lang": "es", "id": "1169070377651171328", "in_reply_to_user_id": "282322272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Malissnu", "id": "282322272"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "gorgojo"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:11:12.000Z", "text": "@Malissnu @JorgeDCG Por q mejor no se suicida gorgojo !", "edit_history_tweet_ids": ["1169070377651171328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "512671515", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168971886279217158"}]}, {"lang": "es", "id": "1169070197669552128", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/rDyXyKlhHb", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1169042936551620608", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 30, "tag": "MoralmenteDerrotado"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:10:30.000Z", "text": "PRIANISTA #MoralmenteDerrotado se suicida arrojandose al aceite caliente de una freidora de papas.\n\nyummy!\ud83c\udf54\ud83c\udf5f \ud83d\udc2d https://t.co/rDyXyKlhHb", "edit_history_tweet_ids": ["1169070197669552128"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "41972079", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "es", "id": "1169070099661279232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:10:06.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169070099661279232"], "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4198591342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169070037522690048", "created_at": "2019-09-04T02:09:51.000Z", "text": "Vendo essa reportagem do cara que se suicidou ontem. Vejo de um outro \u00e2ngulo (al\u00e9m do meu, que passa por isso), o quanto essas doen\u00e7as s\u00e3o malditas. O cara se jogou da ponte, n\u00e3o morreu, se debateu na \u00e1gua tentando sobreviver e n\u00e3o resistiu. (...)", "edit_history_tweet_ids": ["1169070037522690048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174432956"}, {"lang": "es", "id": "1169069803551830021", "created_at": "2019-09-04T02:08:56.000Z", "text": "Ay estoy re sensible lpm!!! Encima de fondo la m\u00fasica suicida de showmatch.", "edit_history_tweet_ids": ["1169069803551830021"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1167849479405486080", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.6819, "type": "Other", "normalized_text": "showmatch"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169069735343992834", "in_reply_to_user_id": "988128327016820738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "beeatific", "id": "1513777324105285636"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.3212, "type": "Other", "normalized_text": "berry"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:08:39.000Z", "text": "@beeatific eu ia falar que pelo menos agora eu tinha 2 lhamas mas uma delas se matou em um arbusto de sweet berry N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL", "edit_history_tweet_ids": ["1169069735343992834"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2721206122", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169066898794962944"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169069553655189504", "created_at": "2019-09-04T02:07:56.000Z", "text": "o adolescente tirou a letra mai\u00fascula da pr\u00f3pria vida", "edit_history_tweet_ids": ["1169069553655189504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1130626028999794691"}, {"lang": "pt", "id": "1169069499770908673", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/WN43QvZrRY", "expanded_url": "https://twitter.com/ororodrake/status/1169069499770908673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WN43QvZrRY", "media_key": "16_1169069483211837447"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:07:43.000Z", "text": "o amor entre um pescotapa e uma suicida \u00e9 o mais lindo que existe\nela morreria por ele\ne ele mataria por ela\n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\nrt se chorou https://t.co/WN43QvZrRY", "edit_history_tweet_ids": ["1169069499770908673"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073365495154442240"}, {"lang": "pt", "id": "1169069469672644608", "in_reply_to_user_id": "1167869362319056896", "created_at": "2019-09-04T02:07:36.000Z", "text": "A pessoa, te d\u00e1 esperan\u00e7a, te d\u00e1 corda e vc n\u00e3o percebe que foi a mesma corda que enforcou os relacionamentos anteriores ! Pq quando come\u00e7a a transar por a\u00ed, festas, raves, Extasy e etc, a\u00ed j\u00e1 n\u00e3o presta mais, j\u00e1 \u00e9 abusivo, j\u00e1 se decepcionou porque n\u00e3o achava que terminaria assim", "edit_history_tweet_ids": ["1169069469672644608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167869362319056896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169069057133428736"}]}, {"lang": "es", "id": "1169069370041085952", "created_at": "2019-09-04T02:07:12.000Z", "text": "escuchar beret estando mal es un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169069370041085952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3299683948", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4798, "type": "Other", "normalized_text": "beret"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169069264663449600", "created_at": "2019-09-04T02:06:47.000Z", "text": "VAI SE FODER QUE AQUELA FILHA DA PUTA MATOU A YOLANDA", "edit_history_tweet_ids": ["1169069264663449600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2910709503"}, {"lang": "pt", "id": "1169069233554243590", "in_reply_to_user_id": "935339510342258688", "created_at": "2019-09-04T02:06:40.000Z", "text": "As aulas voltaram, meu pai bateu o carro, teve assalto no banco e meu tio se suicidou. FOI ENT\u00c3O QUE MINHAS FOR\u00c7AS ACABARAM.", "edit_history_tweet_ids": ["1169069233554243590"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "935339510342258688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169069231113166849"}]}, {"lang": "es", "id": "1169069168206995457", "created_at": "2019-09-04T02:06:24.000Z", "text": "este ser casi se suicida del estr\u00e9s hoy y despu\u00e9s consiguio local y bueno sigue en este mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1169069168206995457"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1009439794596864000"}, {"lang": "es", "id": "1169069159067660288", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/j3wbbIR8N9", "expanded_url": "https://twitter.com/rmapalacios/status/1169058712935444483", "display_url": "twitter.com/rmapalacios/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.6619, "type": "Person", "normalized_text": "George"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:06:22.000Z", "text": "El suicida les daba voz y movimiento a sus mu\u00f1ecos cuando le conven\u00eda. \u00bfCu\u00e1l de ellos levantaba la voz u omit\u00eda opini\u00f3n? El t\u00edo George cada que hablaba le ca\u00eda.El suicida manejaba sus marionetas. https://t.co/j3wbbIR8N9", "edit_history_tweet_ids": ["1169069159067660288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197226430", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169058712935444483"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169069151396216832", "created_at": "2019-09-04T02:06:20.000Z", "text": "capaldi eu te amo por favor esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o te merece", "edit_history_tweet_ids": ["1169069151396216832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "244215194", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "capaldi"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.6325, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169069065438158848", "in_reply_to_user_id": "1110555876283297792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "clivar09", "id": "1110555876283297792"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:06:00.000Z", "text": "@clivar09 Hay que planear con el grupo suicida que tenemos", "edit_history_tweet_ids": ["1169069065438158848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2240936288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169068000080777216"}]}, {"lang": "es", "id": "1169069054474235907", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:05:57.000Z", "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169069054474235907"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109086959257952259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169069006927663104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:05:46.000Z", "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169069006927663104"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1545775176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}]}, {"lang": "es", "id": "1169069004343992321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:05:45.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169069004343992321"], "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1277352805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"lang": "es", "id": "1169068970697199617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:05:37.000Z", "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169068970697199617"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070353239340650496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}]}, {"lang": "es", "id": "1169068815273078786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:05:00.000Z", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169068815273078786"], "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421978919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"lang": "es", "id": "1169068736940298241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:04:41.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169068736940298241"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1465613382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}]}, {"lang": "es", "id": "1169068698704982017", "in_reply_to_user_id": "915902213205217280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:04:32.000Z", "text": "@DivaQuintanil El suicida cobarde?", "edit_history_tweet_ids": ["1169068698704982017"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970487820", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168371850885419009"}]}, {"lang": "es", "id": "1169068681533505536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:04:28.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169068681533505536"], "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229108884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169068666064949249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:04:24.000Z", "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169068666064949249"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3025826915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}]}, {"lang": "es", "id": "1169068497609068544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:03:44.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169068497609068544"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347429401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}]}, {"lang": "es", "id": "1169068397176524800", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/VqRBZkiHtw", "expanded_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/justicia/procuraduria-conocia-acuerdo-con-expareja-de-anibel-gonzalez-y-no-apelo-BE14011660", "display_url": "diariolibre.com/actualidad/jus\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "Anibel Gonz\u00e1lez"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:03:20.000Z", "text": "Procuradur\u00eda conoc\u00eda acuerdo con expareja de Anibel Gonz\u00e1lez y no apel\u00f3. Las investigaciones deben iniciar con el parentesco, familiaridad o conversaciones entre la fiscal actuante y el homicida-suicida, para ver acuerdos entre ambas partes. https://t.co/VqRBZkiHtw", "edit_history_tweet_ids": ["1169068397176524800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139226185"}, {"lang": "es", "id": "1169068356332326912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:03:11.000Z", "text": "RT @INPRFM: Curso presencial: Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en distintos contextos.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: \nhttps://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169068356332326912"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304254443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168715896212226048"}]}, {"lang": "es", "id": "1169068081056047106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:02:05.000Z", "text": "RT @Salomes32455: @MilagrosLeivaG Oye, porqu\u00e9 no se lo preguntaste al suicida?, te pusiste en vitrina cuando lo entrevistaste. Ahora sales\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169068081056047106"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309946520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169055335472082944"}]}, {"lang": "es", "id": "1169068025439539200", "in_reply_to_user_id": "362120863", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "Derrepente"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.657, "type": "Person", "normalized_text": "Tio Alan"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:01:52.000Z", "text": "@gvillasis @elcomercio_peru Derrepente es un mensaje de advertencia a los fiscales para que no les vaya a pasar como al suicida Tio Alan. No se ve la relevancia de la noticia.", "edit_history_tweet_ids": ["1169068025439539200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283994021", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168994509797175301"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169067889363697664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "misanndrinha", "id": "54054409"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "inbox"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:01:19.000Z", "text": "RT @misanndrinha: ta, gente, rapidinho aqui:\n\noferecer o inbox como meio de ajudar pessoas com depress\u00e3o e/ou pensamento suicida N\u00c3O \u00c9 MUIT\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169067889363697664"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363834884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168930761027870722"}]}, {"lang": "es", "id": "1169067768546844673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:00:50.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169067768546844673"], "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169052455650435072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"lang": "es", "id": "1169067755687092224", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/W0qdCGenG2", "expanded_url": "https://twitter.com/baby_blue_____/status/1169037185858846720", "display_url": "twitter.com/baby_blue_____\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:00:47.000Z", "text": "Ella: *publica una foto*\nMi heterosexualidad: *se suicida* https://t.co/W0qdCGenG2", "edit_history_tweet_ids": ["1169067755687092224"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "1160603602731315205"}, {"lang": "pt", "id": "1169067596769112064", "in_reply_to_user_id": "954114637", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_henriqueisrael", "id": "954114637"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "_MatheusC7", "id": "1703383652"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:00:09.000Z", "text": "@_henriqueisrael @_MatheusC7 Isso se n\u00e3o matou n\u00e9....", "edit_history_tweet_ids": ["1169067596769112064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1123284336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169067167213596672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169067562816147457", "created_at": "2019-09-04T02:00:01.000Z", "text": "caralho, tinha esquecido como Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 t\u00e3o ruim", "edit_history_tweet_ids": ["1169067562816147457"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2168737003", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8498, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169067544738746371", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:59:57.000Z", "text": "@A24COM Ni\u00f1o bien y quien puta va a trabajar la tierra si cuando le arrimes a tus seguidores una pala, un rastrillo y una carretilla y le digas que tienen que laburar, la mitad se suicida y la otra mitad, mas inteligente, las vende y compra asado...en su puta vida vieron una herramienta", "edit_history_tweet_ids": ["1169067544738746371"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1107071679400947712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169027777934319619"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169067500086210560", "created_at": "2019-09-04T01:59:46.000Z", "text": "Setembro amarelo \u00e9 o ano intieor caralho, n\u00e3o s\u00f3 em um m\u00eas espec\u00edfico, que merda que voc\u00eas fazem para um indiv\u00edduo que \u00e9 suicida \u00e9 essas campanhas que s\u00f3 serve pra serem emp\u00e1ticas em um \u00fanico momento, como se fosse ajudar de alguma forma esse sujeitos.", "edit_history_tweet_ids": ["1169067500086210560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167025065"}, {"lang": "pt", "id": "1169067487356473344", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/8GKda4hgtR", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001038835213/posts/2642804882430780/", "display_url": "facebook.com/10000103883521\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100001038835213/posts/2642804882430780/"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:59:43.000Z", "text": "C O M P A R T I L H A N D O\n\"\"Gente, que chocante essa mo\u00e7a mais uma pessoa que se suicidou em Bel\u00e9m,  uma jovem, menos de 30 anos!\nComentaram  que estaria com depress\u00e3o a\u00ed eu fico me perguntando sim mas a... https://t.co/8GKda4hgtR", "edit_history_tweet_ids": ["1169067487356473344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137039591"}, {"lang": "pt", "id": "1169067426606145536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LiviaGiordano", "id": "1552302193662955522"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}, {"start": 45, "end": 67, "probability": 0.6017, "type": "Person", "normalized_text": "margot robbie esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:59:29.000Z", "text": "RT @liviagiordano: se n\u00e3o fosse will smith e margot robbie esquadr\u00e3o suicida seria o pior filme j\u00e1 feito", "edit_history_tweet_ids": ["1169067426606145536"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076232544465637377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169057002661785600"}]}, {"lang": "es", "id": "1169067416283942914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:59:26.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169067416283942914"], "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2194535672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169067279344123909", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "created_at": "2019-09-04T01:58:54.000Z", "text": "Muito admirada que o DOL n\u00e3o postou nenhuma foto ou v\u00eddeo da mo\u00e7a que se suicidou na Jo\u00e3o Balbi, j\u00e1 o Liberal postou at\u00e9 v\u00eddeo da mulher seminua.", "edit_history_tweet_ids": ["1169067279344123909"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287941852", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.6101, "type": "Person", "normalized_text": "DOL"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.931, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Balbi"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.5208, "type": "Organization", "normalized_text": "Liberal"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169067275892248577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:58:53.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169067275892248577"], "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020763814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169067230962884608", "created_at": "2019-09-04T01:58:42.000Z", "text": "acabei de sair da escola e me deparei com um cara que se matou enforcado\npqp to chorando mt", "edit_history_tweet_ids": ["1169067230962884608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708773238944493568"}, {"lang": "pt", "id": "1169067160590794754", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/Afpbo9vKWQ", "expanded_url": "https://trabalhogeek.xyz/2019/09/esquadrao-suicida-astro-de-doctor-who-peter-capaldi-entra-para-o-elenco-do-filme-de-james-gunn/", "display_url": "trabalhogeek.xyz/2019/09/esquad\u2026"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/7v7TNSNSei", "expanded_url": "https://twitter.com/TrabalhoGeek/status/1169067160590794754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7v7TNSNSei", "media_key": "3_1169067159097683968"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:58:25.000Z", "text": "Chega aos cinemas em 06 de agosto de 2021 https://t.co/Afpbo9vKWQ https://t.co/7v7TNSNSei", "edit_history_tweet_ids": ["1169067160590794754"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757180600591802368"}, {"lang": "es", "id": "1169067158099365889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:58:25.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169067158099365889"], "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230016762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"lang": "es", "id": "1169067039870345216", "created_at": "2019-09-04T01:57:57.000Z", "text": "federico llega a activar mis notis y se suicida con todas las cosas mogolicas q pongo", "edit_history_tweet_ids": ["1169067039870345216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1071100022618505216", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4149, "type": "Person", "normalized_text": "federico"}]}}, {"lang": "en", "id": "1169066962439278592", "in_reply_to_user_id": "861778547458887685", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AleeM4ldonadoo", "id": "861778547458887685"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:57:38.000Z", "text": "@AleeM4ldonadoo Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169066962439278592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "887080760276025344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169066636462174208"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169066935759310848", "in_reply_to_user_id": "27710376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "manomenezes", "id": "27710376"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:57:32.000Z", "text": "@manomenezes n\u00e3o queremos um time suicida,s\u00f3 queremos um time equilibrado,um time que agrida o advers\u00e1rio a todo momento fora de casa,que incomode,um time que se imponha em casa,que controle o jogo,que toque a bola,que tenha jogadas ensaiadas,que crie alternativas  !!!", "edit_history_tweet_ids": ["1169066935759310848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936378745224617984"}, {"lang": "es", "id": "1169066714220376064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:56:39.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169066714220376064"], "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112057144948469760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}]}, {"lang": "es", "id": "1169066655588261895", "in_reply_to_user_id": "321579469", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucerobarroso", "id": "321579469"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:56:25.000Z", "text": "@lucerobarroso Una es para cuando est\u00e1s triste enojado y la otra cuando est\u00e1s triste suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169066655588261895"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565115973", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168696442694901760"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169066625674436610", "in_reply_to_user_id": "1017201634596749313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jacacitydb13", "id": "1017201634596749313"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "magre_pedro", "id": "861053836751982592"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "FavelaCaiunoFC", "id": "1146426160806580225"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:56:18.000Z", "text": "@jacacitydb13 @magre_pedro @FavelaCaiunoFC @wilsonwitzel Mas ela tem raz\u00e3o, se n\u00e3o existisse o crime nem existiria a pol\u00edcia. Se um pm matou o rapaz, que seja preso. Mas o racioc\u00ednio dela \u00e9 totalmente na l\u00f3gica. S\u00f3 n\u00e3o tem l\u00f3gica pra quem \u00e9 vagabundo ou defende vagabundo.", "edit_history_tweet_ids": ["1169066625674436610"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "121301261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168977022409986054"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169066514038906891", "geo": {"place_id": "634df3815d6e723f"}, "created_at": "2019-09-04T01:55:51.000Z", "text": "#TheVoiceBrasil Se \u00e9 louco, esse time Iza matou a pau\ud83d\ude32\ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1169066514038906891"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995654504816300032", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9427, "type": "Other", "normalized_text": "TheVoiceBrasil"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.7011, "type": "Person", "normalized_text": "Iza"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "TheVoiceBrasil"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169066208508821504", "in_reply_to_user_id": "1150842758854324224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MecaPinedo", "id": "1150842758854324224"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "OthonielCarril1", "id": "949170010114723845"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:54:38.000Z", "text": "@MecaPinedo @ExpresoPeru @OthonielCarril1 El debido proceso se respeta,  como lo predicaba y exig\u00eda el Suicida @AlanGarciaPeru", "edit_history_tweet_ids": ["1169066208508821504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168395457481138176"}]}, {"lang": "es", "id": "1169065929277415425", "in_reply_to_user_id": "2409297565", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tsxcoupe", "id": "2409297565"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "Hebergarcia1Hg", "id": "2865377329"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "vtolosapaz", "id": "244356927"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:53:32.000Z", "text": "@tsxcoupe @Hebergarcia1Hg @vtolosapaz @mariuvidal a ver, genio, el diario del lunes?, a\u00f1o 2015 yo, como tantos otros dijimos que iba a pasar esto, la receta es siempre la misma,hacer lo que ning\u00fan pa\u00eds en el mundo hace, abrirse sin restricciones al mundo, eso es suicida y as\u00ed quedamos con en culo roto mirando al norte, bravooo", "edit_history_tweet_ids": ["1169065929277415425"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "155528685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169063578533543943"}]}, {"lang": "es", "id": "1169065881802104833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:53:21.000Z", "text": "RT @Salomes32455: @MilagrosLeivaG Oye, porqu\u00e9 no se lo preguntaste al suicida?, te pusiste en vitrina cuando lo entrevistaste. Ahora sales\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169065881802104833"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987371563329572865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169055335472082944"}]}, {"lang": "es", "id": "1169065691753963522", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/yCDB0lzl1X", "expanded_url": "https://twitter.com/matiaseperezz/status/1168629502727135233", "display_url": "twitter.com/matiaseperezz/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:52:35.000Z", "text": "Suicida el man https://t.co/yCDB0lzl1X", "edit_history_tweet_ids": ["1169065691753963522"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379576066"}, {"lang": "pt", "id": "1169065495544438784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:51:48.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169065495544438784"], "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026949400545964032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169065473549504512", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/9AsGoN8FF8", "expanded_url": "https://twitter.com/__bielzada/status/1168904661946044422", "display_url": "twitter.com/__bielzada/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.732, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:51:43.000Z", "text": "Ent\u00e3o \u00e9 por isso que a Hannah se matou https://t.co/9AsGoN8FF8", "edit_history_tweet_ids": ["1169065473549504512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3701885177"}, {"lang": "es", "id": "1169065470076608520", "in_reply_to_user_id": "975899115002490880", "created_at": "2019-09-04T01:51:42.000Z", "text": "+++ y no es un mensaje suicida.\nPorque de suicida no tiene nada.\nPorque ni siquiera tengo intenci\u00f3n.\nNo tengo huevos, ni fuerza.\nPorque soy cobarde.\nPorque no suelto lo que ni tengo,\nni lo que perd\u00ed. \nPorque perd\u00ed por ser buena.\nPerd\u00ed por dar y volv\u00ed a perder por esperar.\n++++", "edit_history_tweet_ids": ["1169065470076608520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975899115002490880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169064429318807552"}]}, {"lang": "es", "id": "1169065469757874176", "created_at": "2019-09-04T01:51:42.000Z", "text": "Esta el escuadr\u00f3n suicida en Netflix queeee", "edit_history_tweet_ids": ["1169065469757874176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079570620516569088", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169065430482333698", "in_reply_to_user_id": "2182607625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "trevizo_daniel", "id": "1488547018741989376"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:51:33.000Z", "text": "@trevizo_daniel kkkkkkkkkkkkkkk n\u00e3o sei como a gente nunca se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1169065430482333698"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996893932964458496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169065151355641858"}]}, {"lang": "es", "id": "1169065383552258050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T01:51:22.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169065383552258050"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "422131477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169065225859076096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:50:44.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169065225859076096"], "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160022261992239104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"lang": "es", "id": "1169065092773818369", "created_at": "2019-09-04T01:50:12.000Z", "text": "Re suicida lo mio? Ysi", "edit_history_tweet_ids": ["1169065092773818369"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "928089663813844992"}, {"lang": "es", "id": "1169064979187806208", "in_reply_to_user_id": "93922911", "geo": {"place_id": "13608b120d65a1ff"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "azucenau", "id": "93922911"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.3955, "type": "Other", "normalized_text": "Estopa"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.523, "type": "Person", "normalized_text": "hule"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:49:45.000Z", "text": "@azucenau Ahhh...con una Estopa en v\u00edas respiratorias el intr\u00e9pido suicida de hule deja de sufrir...", "edit_history_tweet_ids": ["1169064979187806208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36955862", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169061264791887872"}]}, {"lang": "es", "id": "1169064932383580160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:49:34.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169064932383580160"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028721362196676609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}]}, {"lang": "es", "id": "1169064907263942657", "created_at": "2019-09-04T01:49:28.000Z", "text": "Nadie se suicida en una comisaria", "edit_history_tweet_ids": ["1169064907263942657"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838611575946764288"}, {"lang": "es", "id": "1169064842508079107", "in_reply_to_user_id": "194639692", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LucyPN", "id": "194639692"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:49:13.000Z", "text": "@LucyPN jajajaja. Porsia no te juntes con una suicida.Por lo menos no cerca de una ventana o desfiladero\ud83d\ude48", "edit_history_tweet_ids": ["1169064842508079107"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48455310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169064391851073536"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169064819787538432", "created_at": "2019-09-04T01:49:07.000Z", "text": "RT @Matheusme10_: Pede a pris\u00e3o do suposto policial que matou o trabalhador na Vila Kenedy (que se for provado, a pris\u00e3o \u00e9 mais que justa).\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169064819787538432"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2530040635", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kenedy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168992138576703488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169064619547267072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "YHaisen", "id": "1066131515803922432"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:48:20.000Z", "text": "RT @YHaisen: Se vc nunca matou um rato vc n \u00e9 gangster", "edit_history_tweet_ids": ["1169064619547267072"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055353201229291520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169064274414702592"}]}, {"lang": "tr", "id": "1169064542158110721", "created_at": "2019-09-04T01:48:01.000Z", "text": "Yatsu se matou jsjsjsnsnsnsn", "edit_history_tweet_ids": ["1169064542158110721"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954662391756750848"}, {"lang": "pt", "id": "1169064426101780481", "created_at": "2019-09-04T01:47:34.000Z", "text": "a gnt apaga por 1h no fundo da sala pq n aguenta mais.\nningu\u00e9m repara.\nacham q vc desapareceu, se matou e o krl a 4.\nmas antes n tavam nem ligando p vc qnd estava sozinha.\nainda ficam pistola comigo, me ignorando e td mais.\nmere\u00e7o viu.", "edit_history_tweet_ids": ["1169064426101780481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159422410954858496"}, {"lang": "es", "id": "1169064333034295299", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:47:11.000Z", "text": "RT @INPRFM: Curso presencial: Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en distintos contextos.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: \nhttps://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169064333034295299"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72151527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168715896212226048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169064274414702592", "created_at": "2019-09-04T01:46:57.000Z", "text": "Se vc nunca matou um rato vc n \u00e9 gangster", "edit_history_tweet_ids": ["1169064274414702592"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1066131515803922432"}, {"lang": "pt", "id": "1169064049264529410", "in_reply_to_user_id": "3416331605", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "Heldinhoolive", "id": "156272346"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 170, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Caveir\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:46:04.000Z", "text": "@Bruninhww @Heldinhoolive @jornalodia Me impressiona o fato de n\u00e3o perceberem que aqueles barracos foram propositalmente constru\u00eddos ali, para barrar a entrada do Caveir\u00e3o. Certamente a PM j\u00e1 entrou por aquela rua antes. Os moradores daquelas constru\u00e7\u00f5es tinham instinto suicida? Ou foram usados pelo tr\u00e1fico?", "edit_history_tweet_ids": ["1169064049264529410"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "46006531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169004584473419785"}]}, {"lang": "es", "id": "1169063925746454528", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:45:34.000Z", "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "edit_history_tweet_ids": ["1169063925746454528"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146915606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"lang": "es", "id": "1169063870385799168", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/1bbNFZtYFO", "expanded_url": "https://twitter.com/SIN24Horas/status/1169063870385799168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1bbNFZtYFO", "media_key": "7_1169063825380970497"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 162, "username": "AliciaOrtegah", "id": "103594902"}, {"start": 182, "end": 196, "username": "ColorVisionC9", "id": "287720368"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.7302, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 126, "end": 142, "probability": 0.6231, "type": "Other", "normalized_text": "Emisi\u00f3nEstelarSIN"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 143, "tag": "Emisi\u00f3nEstelarSIN"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:45:21.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 dijo el homicida-suicida de San Pedro d\u00edas antes del crimen que pudo haber evitado la tragedia? Los detalles en nuestra #Emisi\u00f3nEstelarSIN con @AliciaOrtegah a las 10:00 PM por @ColorVisionC9, y nuestras plataformas digitales. https://t.co/1bbNFZtYFO", "edit_history_tweet_ids": ["1169063870385799168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55660696"}, {"lang": "es", "id": "1169063753981128704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:44:53.000Z", "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169063753981128704"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020636756385804288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169063658829295618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:44:31.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169063658829295618"], "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3838712475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169063502981599233", "created_at": "2019-09-04T01:43:53.000Z", "text": "PERGUNTA PRA MULHER DS 76 ANOS SE ELA SE MATOU COM 16 ANOS??", "edit_history_tweet_ids": ["1169063502981599233"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1133796948241256449", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6044, "type": "Other", "normalized_text": "DS 76"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169063429807714304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSenado", "id": "37776045"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.726, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:43:36.000Z", "text": "RT @RadioSenado: Segundo a OMS, 9 em cada 10 casos de suic\u00eddios poderiam ser evitados se o suicida tivesse buscado ajuda. O @CVVoficial pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169063429807714304"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3409061818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168873953273815041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169063413785534464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:43:32.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169063413785534464"], "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105840691945656320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169063382198235136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:43:25.000Z", "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169063382198235136"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2664338059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}]}, {"lang": "es", "id": "1169063364858982401", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/RhRxhAhqKc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/799645380/posts/10162305085565381/", "display_url": "facebook.com/799645380/post\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:43:20.000Z", "text": "T\u00fa que cada lunes sue\u00f1as con el viernes aguantando los desplantes de tu jefe, que manejas un horario de oficina con dos horas de comida, que vivir de una guitarra te parece tan suicida... https://t.co/RhRxhAhqKc", "edit_history_tweet_ids": ["1169063364858982401"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "234143962"}, {"lang": "es", "id": "1169063172382318592", "created_at": "2019-09-04T01:42:35.000Z", "text": "No te creo Federer.\n\nCon 30-0, subida suicida con 30-30, un poco de sentido com\u00fan, por favor. Espero que no se venga abajo ahora en el tercero.", "edit_history_tweet_ids": ["1169063172382318592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1053952149498068992", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "Federer"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169063098436784128", "created_at": "2019-09-04T01:42:17.000Z", "text": "As pessoas fazendo piada por que a Petra Costa tweetou algo sobre Nova York ignorando completamente o contexto de que a irm\u00e3 dela se matou em Nova York, sabe? Bom senso passou bem longe!", "edit_history_tweet_ids": ["1169063098436784128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "97192330", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Petra Costa"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169063095630581760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:42:16.000Z", "text": "RT @JulioCe59337798: @salvajedigital @canalN_ DESGRACIADA SINVERGUENZA. YA NO SABEN COMO PARASITAR AL ESTADO TRASGREDIENDO LA LEY. ESTO ES\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169063095630581760"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019288719277244416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169001981505150977"}]}, {"lang": "es", "id": "1169062883252154368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:41:26.000Z", "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169062883252154368"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1606473145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}]}, {"lang": "es", "id": "1169062805246373888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OnceNoticiasTV", "id": "1413528254"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.6134, "type": "Other", "normalized_text": "OnceNoticia"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:41:07.000Z", "text": "RT @OnceNoticiasTV: Al menos 16 personas murieron y otras 119 resultaron heridas tras un ataque suicida talib\u00e1n en Afganist\u00e1n. #OnceNoticia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169062805246373888"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365082135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168882587420516357"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169062793267548161", "geo": {"place_id": "4d06f4ced88574a4"}, "created_at": "2019-09-04T01:41:04.000Z", "text": "Nossa lei \u00e9 falha violenta e suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1169062793267548161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "955647339628294144"}, {"lang": "es", "id": "1169062771524169728", "in_reply_to_user_id": "311626729", "created_at": "2019-09-04T01:40:59.000Z", "text": "En mi blog abandonado poste\u00e9 mi nota suicida ggg \ud83e\udd2d", "edit_history_tweet_ids": ["1169062771524169728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311626729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169050285282594816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169062667652349953", "created_at": "2019-09-04T01:40:34.000Z", "text": "se eu morrer foi a bia que me matou do cora\u00e7\u00e3o ou a criancinha que deixa chocolates no meu quarto", "edit_history_tweet_ids": ["1169062667652349953"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000449413960126464"}, {"lang": "pt", "id": "1169062615936643072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:40:22.000Z", "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169062615936643072"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79279958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169062408092037120", "created_at": "2019-09-04T01:39:32.000Z", "text": "peter capaldi confirmado em esquadr\u00e3o suicida 2!!!!! STOP RIGHT THERE, I'M IN!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1169062408092037120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081199346", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169062366472036352", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:39:22.000Z", "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "edit_history_tweet_ids": ["1169062366472036352"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824769162555883520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169062287472308224", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ctixXlYQLN", "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1169029487352320001", "display_url": "twitter.com/samiabomfim/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "a067913ea7af8964"}, "created_at": "2019-09-04T01:39:04.000Z", "text": "Eu presenciei tudo isso. E sei muito bem o final, sei na pele!\nUm primo se matou ap\u00f3s v\u00ea que o dinheiro da sua poupan\u00e7a, que acumulou a vida toda. Ser pego por esse governo! Vi meu av\u00f4 j\u00e1 idoso, ficar triste pq o dele, tamb\u00e9m foi levado! O meu, o do meu irm\u00e3o mais velho. \ud83d\ude22 https://t.co/ctixXlYQLN", "edit_history_tweet_ids": ["1169062287472308224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1060191995816230913", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169029487352320001"}]}, {"lang": "es", "id": "1169062148737261569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:38:31.000Z", "text": "RT @Salomes32455: @MilagrosLeivaG Oye, porqu\u00e9 no se lo preguntaste al suicida?, te pusiste en vitrina cuando lo entrevistaste. Ahora sales\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169062148737261569"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124608173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169055335472082944"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169061885565702146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:37:28.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169061885565702146"], "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772818806678884352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169061694724825088", "in_reply_to_user_id": "1151795627015233536", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 34, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:36:42.000Z", "text": "@Rafaeldantas131 @austinstan21 @g1 Se a pessoa quer comer o rato que apareceu morto e da\u00ed? Pelo menos n\u00e3o foi ela q matou. Acorda ow", "edit_history_tweet_ids": ["1169061694724825088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3437641504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168992786374377473"}]}, {"lang": "es", "id": "1169061501954662400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:35:56.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169061501954662400"], "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122524229759569921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169061389933142016", "in_reply_to_user_id": "959024811409321986", "created_at": "2019-09-04T01:35:30.000Z", "text": "I - amigo mais surtado e mais ciumento que eu tenho, tantos anos de amizade que nem sei como a gente n\u00e3o se matou ainda, te amo muito", "edit_history_tweet_ids": ["1169061389933142016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959024811409321986", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169053043574411264"}]}, {"lang": "es", "id": "1169061372153516032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:35:25.000Z", "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "edit_history_tweet_ids": ["1169061372153516032"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325683585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169061328042057728", "created_at": "2019-09-04T01:35:15.000Z", "text": "Eu n\u00e3o julgo o Tallahassee, em um futuro apocal\u00edptico zumbi me tornaria suicida por um bolinho namaria de gotas de chocolate!", "edit_history_tweet_ids": ["1169061328042057728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1047686906551697408", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.3441, "type": "Person", "normalized_text": "Tallahassee"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169061241232510977", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/x1fIHia0vw", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1168990583827902467", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 46, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6115, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.2694, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Quesquen"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:34:54.000Z", "text": "Con tu permiso me robo tu Tweet @RecuerdosPeru , AQU\u00cd datos exactos de la mortalidad infantil en el gobierno del suicida AG, porque no escuchamos a los fujitrol reclamar a Mulder o Quesquen? https://t.co/x1fIHia0vw", "edit_history_tweet_ids": ["1169061241232510977"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "51237914"}, {"lang": "es", "id": "1169061190720344064", "in_reply_to_user_id": "757274283479564288", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:34:42.000Z", "text": "@RAZURI1804 @LenguaAprista @MartinVizcarraC La desesperaci\u00f3n de los seguidores del suicida cobarde es grande!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1169061190720344064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945669065594454017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168976472847110151"}]}, {"lang": "es", "id": "1169060950814711808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:33:45.000Z", "text": "RT @JulioCe59337798: @salvajedigital @canalN_ DESGRACIADA SINVERGUENZA. YA NO SABEN COMO PARASITAR AL ESTADO TRASGREDIENDO LA LEY. ESTO ES\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169060950814711808"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858913376109547521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169001981505150977"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169060351738032128", "created_at": "2019-09-04T01:31:22.000Z", "text": "Hoje o caveir\u00e3o passou por cima de barracos, um pedreiro foi fuzilado pela PM e um policial se suicidou no t\u00fanel da Linha Amarela. E o governador n\u00e3o pousou com seu helic\u00f3pitero.", "edit_history_tweet_ids": ["1169060351738032128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163223181920018433", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 128, "probability": 0.6068, "type": "Place", "normalized_text": "Linha Amarela"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169060302400434177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T01:31:10.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169060302400434177"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086463843067486208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "es", "id": "1169060292304744449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ali_anzola", "id": "1284745897"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T01:31:08.000Z", "text": "RT @ali_anzola: [El inhumano capitalismo]\nEE.UU. Pareja de abuelos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas \nhttps:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169060292304744449"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2287826861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160965954735661062"}]}, {"lang": "es", "id": "1169060282062315521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:31:05.000Z", "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169060282062315521"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988384831200428033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}]}, {"lang": "es", "id": "1169060224138915840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T01:30:52.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169060224138915840"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324059980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "es", "id": "1169060209064648704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:30:48.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169060209064648704"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475095513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}]}, {"lang": "es", "id": "1169060199107354624", "created_at": "2019-09-04T01:30:46.000Z", "text": "La cima de un beso en un brinco suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169060199107354624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "131579219"}, {"lang": "es", "id": "1169059753823223815", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:29:00.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169059753823223815"], "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145863569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169059688471760896", "created_at": "2019-09-04T01:28:44.000Z", "text": "Peter capaldi no pr\u00f3ximo esquadr\u00e3o suicida, por essa eu n\u00e3o esperava", "edit_history_tweet_ids": ["1169059688471760896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231058967", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7766, "type": "Person", "normalized_text": "Peter capaldi"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169059599636475905", "in_reply_to_user_id": "261390501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jpieces", "id": "261390501"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:28:23.000Z", "text": "@jpieces N\u00e3o tem porra nenhuma de condi\u00e7\u00e3o purista. Um beb\u00ea n\u00e3o pode ser morto porque vai causar sofrimento para algu\u00e9m. Isso \u00e9 \u00f3bvio, verdade revelada, n\u00e3o purismo. \u00c9 exatamente o contr\u00e1rio de um homem que matou um beb\u00ea, p/ex cuja vida se torna, por culpa dele mesmo, indesej\u00e1vel.", "edit_history_tweet_ids": ["1169059599636475905"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64220011", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169044982688296960"}]}, {"lang": "es", "id": "1169059543684386816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:28:09.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169059543684386816"], "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290200008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169059472444153856", "in_reply_to_user_id": "940936998906458113", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cor0tinho", "id": "940936998906458113"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:27:52.000Z", "text": "@Cor0tinho sim sim, tanto que ele ''se matou'' por ela", "edit_history_tweet_ids": ["1169059472444153856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3646045997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169057703425167360"}]}, {"lang": "es", "id": "1169059377170571264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T01:27:30.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169059377170571264"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1694342504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "es", "id": "1169059098052190209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carvallo58", "id": "158036755"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8481, "type": "Place", "normalized_text": "Petorca"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 47, "tag": "Petorca"}, {"start": 54, "end": 59, "tag": "agua"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:26:23.000Z", "text": "RT @carvallo58: Chincolco, ubicado en  #Petorca donde #agua para paltos no falta, pero para consumo humano ....camiones aljibe.\nAnciano se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169059098052190209"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951960949338116097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168906721978396672"}]}, {"lang": "es", "id": "1169058671223029760", "in_reply_to_user_id": "4010709372", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sofiabrionesm", "id": "4010709372"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "danigzasaenz", "id": "3302807928"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.576, "type": "Person", "normalized_text": "Dani"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:24:41.000Z", "text": "@sofiabrionesm @danigzasaenz en efecto no podr\u00eda andar con Dani, es demasiado suicida para mi", "edit_history_tweet_ids": ["1169058671223029760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "823053997015638016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169058537537863680"}]}, {"lang": "es", "id": "1169058644375289856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:24:35.000Z", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169058644375289856"], "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556269660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169058596002439175", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:24:24.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169058596002439175"], "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882765877401325568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"lang": "es", "id": "1169058585348890624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T01:24:21.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169058585348890624"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49377563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169058525064179716", "in_reply_to_user_id": "3402144935", "created_at": "2019-09-04T01:24:07.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o dos cornos suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169058525064179716"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3402144935", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169042675196207104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169058480101220354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ericlaudioalenc", "id": "453128192"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:23:56.000Z", "text": "RT @ericlaudioalenc: Hoje mais uma religiosa se suicidou. Desculpa, mas esque\u00e7a suas convic\u00e7\u00f5es religiosas quando o assunto for depress\u00e3o.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169058480101220354"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56928532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169050818135363584"}]}, {"lang": "es", "id": "1169058293551120385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:23:11.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169058293551120385"], "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1372493378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"lang": "es", "id": "1169058213288976384", "in_reply_to_user_id": "859525908826378250", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Duchess_Regina", "id": "859525908826378250"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:22:52.000Z", "text": "@Duchess_Regina Violador se suicida y recibe apoyo de los fachos en el cielo o en el infierno. Regresa reencarnado o resucitado.\n\u00bfen serio esta gente piensa?", "edit_history_tweet_ids": ["1169058213288976384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "312219316", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169056525786263552"}]}, {"lang": "es", "id": "1169058008472666112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:22:03.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169058008472666112"], "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898281696705040389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169057775642693635", "in_reply_to_user_id": "82271629", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 140, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:21:08.000Z", "text": "@carlosjordy Se  fizer uma sabatina com ela n\u00e3o  vai  saber  o que  \u00e9  capitalismo  socialismo  comunismo s\u00f3  sabe falar  quem  matou mariele \u00e9  totalmente  in\u00fatil  a sociedade", "edit_history_tweet_ids": ["1169057775642693635"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114642793077538816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169042722071752704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169057675252031489", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/O34Jr8LnvN", "expanded_url": "https://twitter.com/gloriafperez/status/1167305491149545472", "display_url": "twitter.com/gloriafperez/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9541, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:20:44.000Z", "text": "39 anos seria pouco, matou teria que ser perp\u00e9tua.  No Brasil se prefere ao r\u00e9u do que a v\u00edtima! https://t.co/O34Jr8LnvN", "edit_history_tweet_ids": ["1169057675252031489"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802142747436126208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167305491149545472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169057464920236033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LiviaGiordano", "id": "1552302193662955522"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}, {"start": 45, "end": 67, "probability": 0.6017, "type": "Person", "normalized_text": "margot robbie esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:19:54.000Z", "text": "RT @liviagiordano: se n\u00e3o fosse will smith e margot robbie esquadr\u00e3o suicida seria o pior filme j\u00e1 feito", "edit_history_tweet_ids": ["1169057464920236033"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066604667549954048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169057002661785600"}]}, {"lang": "es", "id": "1169057329788215297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:19:22.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169057329788215297"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785252523833688064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169057218467172352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JottaSanttos1", "id": "752906308450418688"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "Lcrf18", "id": "1121548177788874752"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:18:55.000Z", "text": "RT @JottaSanttos1: @Lcrf18 No quengo fii se a porrada n\u00e3o matou morreu de susto \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1169057218467172352"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121548177788874752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169056865961091072"}]}, {"lang": "es", "id": "1169057174284226560", "in_reply_to_user_id": "160457462", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "iVicko_vico", "id": "160457462"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ChumelTorres", "id": "120835612"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8944, "type": "Place", "normalized_text": "Texcoco"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:18:45.000Z", "text": "@iVicko_vico @ChumelTorres Acci\u00f3n suicida n\u00famero 1 cancelar el aeropuerto de Texcoco", "edit_history_tweet_ids": ["1169057174284226560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "837455084434911232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169006971346968577"}]}, {"lang": "es", "id": "1169057122660827136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T01:18:32.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169057122660827136"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219792387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "es", "id": "1169057082500354049", "in_reply_to_user_id": "23538290", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "melloslash", "id": "23538290"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:18:23.000Z", "text": "@melloslash Desde antes de nacer ya eras suicida amigo \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1169057082500354049"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "161903972", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169053457694769154"}]}, {"lang": "es", "id": "1169057015529799681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:18:07.000Z", "text": "RT @Salomes32455: @MilagrosLeivaG Oye, porqu\u00e9 no se lo preguntaste al suicida?, te pusiste en vitrina cuando lo entrevistaste. Ahora sales\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169057015529799681"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251713234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169055335472082944"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169057002661785600", "created_at": "2019-09-04T01:18:04.000Z", "text": "se n\u00e3o fosse will smith e margot robbie esquadr\u00e3o suicida seria o pior filme j\u00e1 feito", "edit_history_tweet_ids": ["1169057002661785600"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "635126034", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.8785, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}, {"start": 26, "end": 48, "probability": 0.5098, "type": "Person", "normalized_text": "margot robbie esquadr\u00e3o"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169056902820634625", "created_at": "2019-09-04T01:17:40.000Z", "text": "incr\u00edvel como mal vejo mais alguem falando sobre a morte do epstein, um homem que tinha provas sobre varios poderosos dos eua serem pedofilos e que \"magicamente\" se matou em sua cela enquanto nao tinha nenhum guarda vigiando ou imagens de camera", "edit_history_tweet_ids": ["1169056902820634625"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "898696318922760192", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "epstein"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169056865961091072", "in_reply_to_user_id": "1121548177788874752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Lcrf18", "id": "1121548177788874752"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:17:31.000Z", "text": "@Lcrf18 No quengo fii se a porrada n\u00e3o matou morreu de susto \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1169056865961091072"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "752906308450418688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169056483398561795"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169056860642729984", "created_at": "2019-09-04T01:17:30.000Z", "text": "aposto q ela q matou dele e ta culpando os outros pq ela so ta se fazendo", "edit_history_tweet_ids": ["1169056860642729984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2354901775"}, {"lang": "pt", "id": "1169056810197803009", "in_reply_to_user_id": "928063707418124288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "StFela", "id": "1452113736072773638"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:17:18.000Z", "text": "@stfela KAKAKAKKAKA SIM MANO, perereca suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169056810197803009"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2893797509", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168883174329520128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169056636138381312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:16:36.000Z", "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169056636138381312"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2653765892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169056631151349760", "in_reply_to_user_id": "1007711087314325506", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pamelaknaul", "id": "843200528645537792"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "Giulia"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:16:35.000Z", "text": "@pamelaknaul\n\n\u2022 primeira impress\u00e3o: Essa da\u00ed \u00e9 da galera da Giulia\n\u2022 seu apelido na minha cabe\u00e7a: Panela\n\u2022 voc\u00ea \u00e9 meu: Inimiga mortal\n\u2022 para ser sincero: Acho que a gente ainda n\u00e3o se matou na sala por causa de modos\n\u2022 vc deve postar isso: Se quiseres.", "edit_history_tweet_ids": ["1169056631151349760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1007711087314325506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169025921950605312"}]}, {"lang": "es", "id": "1169056594409283584", "in_reply_to_user_id": "1021041303453421568", "created_at": "2019-09-04T01:16:26.000Z", "text": "@MrSandman3098 \u00daltima noticia: joven se suicida al descubrir que su esposa no era virgen hasta el matrimonio", "edit_history_tweet_ids": ["1169056594409283584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126324344274210816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169048694529900544"}]}, {"lang": "es", "id": "1169056488960274432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T01:16:01.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169056488960274432"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012736903861465088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "es", "id": "1169056396282740736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "geeksterilia", "id": "32992227"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:15:39.000Z", "text": "RT @geeksterilia: Si un hombre ejerce abuso psicol\u00f3gico y violencia f\u00edsica hacia su esposa y \u00e9sta se suicida como medio de escape CUENTA CO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169056396282740736"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24774468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168987880699650048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169056356701265920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:15:30.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169056356701265920"], "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980402677531205632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169056274392260608", "created_at": "2019-09-04T01:15:10.000Z", "text": "Motivo pra assistir esquadr\u00e3o suicida: o Peter Capaldi vai estar no elenco", "edit_history_tweet_ids": ["1169056274392260608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221808448", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 41, "end": 53, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169056243668922368", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/tVntWTsm0o", "expanded_url": "https://youtu.be/EfrlhQdC3XM", "display_url": "youtu.be/EfrlhQdC3XM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=EfrlhQdC3XM&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.7424, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:15:03.000Z", "text": "Los talibanes defendieron este martes su atentado suicida contra un complejo internacional en la capital afgana que mat\u00f3 al menos a 16 civiles e hiri\u00f3 a 119 personas. https://t.co/tVntWTsm0o", "edit_history_tweet_ids": ["1169056243668922368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "233983755"}, {"lang": "pt", "id": "1169056236626731008", "created_at": "2019-09-04T01:15:01.000Z", "text": "A menina aq perto de casa se matou, q parada... A q ponto chegamos!! \ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1169056236626731008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1092581785416937473"}, {"lang": "pt", "id": "1169056104514543619", "in_reply_to_user_id": "1101554082899263488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "caamzlover", "id": "1276551571606835202"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "alec_machado", "id": "901557141135405056"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "meowjess", "id": "1136141474"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "typhoeu5", "id": "4522300216"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Dollchalad_ink", "id": "1105809789156843521"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:14:29.000Z", "text": "@caamzlover @Alec_Machado @meowjess @typhoeu5 @Dollchalad_ink Amiga do meu irm\u00e3o que se matou n\u00e3o possu\u00eda acompanhamento m\u00e9dico e na \u00e9poca estava em um estado auto destrutivo", "edit_history_tweet_ids": ["1169056104514543619"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101554082899263488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169055740264407043"}]}, {"lang": "es", "id": "1169055964944830464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:13:56.000Z", "text": "RT @JulioCe59337798: @salvajedigital @canalN_ DESGRACIADA SINVERGUENZA. YA NO SABEN COMO PARASITAR AL ESTADO TRASGREDIENDO LA LEY. ESTO ES\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169055964944830464"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68638146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169001981505150977"}]}, {"lang": "es", "id": "1169055905637457920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:13:42.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169055905637457920"], "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803447312102096896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169055873349632006", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/972CEQYv1Z", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001167276543/posts/2275806922468195/", "display_url": "facebook.com/10000116727654\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:13:34.000Z", "text": "Campanha n\u00e3o se suicida..\n\nProcure ajuda as vezes voc\u00ea n\u00e3o ache a solu\u00e7\u00e3o , mais quem te ama pode te ajudar muito.\n\u00c9 um momento em que n\u00e3o percebemos como sair !!!!!! que tudo acabou,  mais n\u00e3o , a solu\u00e7\u00e3o est\u00e1... https://t.co/972CEQYv1Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169055873349632006"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150256990"}, {"lang": "es", "id": "1169055836272021504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:13:26.000Z", "text": "RT @Salomes32455: @MilagrosLeivaG Oye, porqu\u00e9 no se lo preguntaste al suicida?, te pusiste en vitrina cuando lo entrevistaste. Ahora sales\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169055836272021504"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417359886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169055335472082944"}]}, {"lang": "es", "id": "1169055641425645569", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/sBGkOf5qEc", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "yoloxokotl", "id": "136840088"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T01:12:39.000Z", "text": "RT @yoloxokotl: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/sBGkOf5qEc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169055641425645569"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500585716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169053440250716160"}]}, {"lang": "es", "id": "1169055634349858816", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:12:37.000Z", "text": "@esquinabaja Esto no es de ahora, la pregunta ser\u00eda que hizo el suicida en sus dos oportunidades que fue gobierno", "edit_history_tweet_ids": ["1169055634349858816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1055638531668934656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168923640181743618"}]}, {"lang": "es", "id": "1169055564942532608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:12:21.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169055564942532608"], "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410176731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"lang": "es", "id": "1169055434004684802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:11:50.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169055434004684802"], "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920649462296530944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169055389914152961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:11:39.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169055389914152961"], "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166113262070575110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"lang": "es", "id": "1169055335472082944", "in_reply_to_user_id": "224916991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:11:26.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG Oye, porqu\u00e9 no se lo preguntaste al suicida?, te pusiste en vitrina cuando lo entrevistaste. Ahora sales con que te preocupa?  no seas tan miserable, esos infantes murieron de eran prematuros, no t dio pena las esterilizadas que nunca m\u00e1s podr\u00e1n tener hijos y lo hizo tu l\u00edder AF", "edit_history_tweet_ids": ["1169055335472082944"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169026985387077634"}]}, {"lang": "es", "id": "1169055278073094144", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/gQn2isvx4k", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/03/ee-uu-raton-se-suicida-ante-decenas-de-clientes-en-un-restaurante-de-comida-rapida/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/03/ee-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:11:12.000Z", "text": "EE.UU: Rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 ante decenas de clientes en un restaurante de comida r\u00e1pida https://t.co/gQn2isvx4k", "edit_history_tweet_ids": ["1169055278073094144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "144558275"}, {"lang": "pt", "id": "1169055192580591616", "created_at": "2019-09-04T01:10:52.000Z", "text": "Agora estou vendo esquadr\u00e3o suicida, com meu irm\u00e3o e a Lorena \ud83e\udd29 Amo esse filme", "edit_history_tweet_ids": ["1169055192580591616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1026487038223294468", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.4833, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.4943, "type": "Other", "normalized_text": "Lorena"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169055139061215233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:10:39.000Z", "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169055139061215233"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756460904821194752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169055061294686209", "in_reply_to_user_id": "1050189261742465025", "created_at": "2019-09-04T01:10:21.000Z", "text": "cancela tudo pq n gostei, n me decepcionava assim desde o final do esquadr\u00e3o suicida dos novos 52", "edit_history_tweet_ids": ["1169055061294686209"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1050189261742465025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168975905332576257"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169055010434498560", "in_reply_to_user_id": "1563880580", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "judhagsan", "id": "1563880580"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.7275, "type": "Person", "normalized_text": "cartoes"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:10:09.000Z", "text": "@judhagsan em 1994 um jovem se suicidou usando um carro amarelo ent\u00e3o a familia dele passou a distribuir cartoes amarelos com frases em prol da vida e acabou repercutindo, dai veio o amarelo :D", "edit_history_tweet_ids": ["1169055010434498560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1060639177283457025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169054381112725510"}]}, {"lang": "es", "id": "1169054953882537984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Arena_MX", "id": "932603948179054594"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 60, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Halc\u00f3n Suriano Jr."}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.5265, "type": "Person", "normalized_text": "El\u00e9ctrico"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:09:55.000Z", "text": "RT @Arena_MX: Una fenomenal huracarrana de Halc\u00f3n Suriano Jr.  y un codazo suicida de El\u00e9ctrico, logran que los t\u00e9cnicos emparejen el resul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169054953882537984"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87265347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169054936551739392"}]}, {"lang": "es", "id": "1169054937629765633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:09:51.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169054937629765633"], "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4509055528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"lang": "es", "id": "1169054936551739392", "created_at": "2019-09-04T01:09:51.000Z", "text": "Una fenomenal huracarrana de Halc\u00f3n Suriano Jr.  y un codazo suicida de El\u00e9ctrico, logran que los t\u00e9cnicos emparejen el resultado.  \n\n#NuevosValoresCMLL", "edit_history_tweet_ids": ["1169054936551739392"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "932603948179054594", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Halc\u00f3n Suriano Jr."}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.6262, "type": "Person", "normalized_text": "El\u00e9ctrico"}, {"start": 135, "end": 151, "probability": 0.529, "type": "Other", "normalized_text": "NuevosValoresCMLL"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 152, "tag": "NuevosValoresCMLL"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169054904683585538", "created_at": "2019-09-04T01:09:43.000Z", "text": "RT @podnbadasmina: Mais um jogador da NBA acusado e, agora, preso, por viol\u00eancia contra a mulher.\n\nRodions Kurucs, ala do Nets, foi preso h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169054904683585538"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209064608", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.9669, "type": "Organization", "normalized_text": "NBA"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Rodions Kurucs"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.891, "type": "Organization", "normalized_text": "Nets"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169027103607726081"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169054889814704128", "created_at": "2019-09-04T01:09:40.000Z", "text": "\u00c9 setembro, obrigada pelo presente\nMeu primo se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1169054889814704128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703710043674386432"}, {"lang": "pt", "id": "1169054660440801280", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/wcLh6dsSpg", "expanded_url": "https://twitter.com/decoyyj/status/1169054660440801280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wcLh6dsSpg", "media_key": "3_1169054653864189952"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4642, "type": "Other", "normalized_text": "Kaisa"}, {"start": 11, "end": 14, "probability": 0.3188, "type": "Other", "normalized_text": "miza"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:08:45.000Z", "text": "A Kaisa do miza \u00e9 suicida mas \u00e9 boa DUSAHJOLDAK arrombed https://t.co/wcLh6dsSpg", "edit_history_tweet_ids": ["1169054660440801280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "518782871"}, {"lang": "es", "id": "1169054428055461889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T01:07:50.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169054428055461889"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141060762837880833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169054233859174400", "created_at": "2019-09-04T01:07:03.000Z", "text": "Que se matou n\u00e9, no caso", "edit_history_tweet_ids": ["1169054233859174400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567595148"}, {"lang": "pt", "id": "1169054143106994176", "in_reply_to_user_id": "3161180747", "created_at": "2019-09-04T01:06:42.000Z", "text": "a gente falta gritar pro mundo que n\u00e3o engravidou na adolesc\u00eancia e n\u00e3o acabou com a pr\u00f3pria vida e tudo mais, s\u00f3 que a gente nunca para pra pensar naquela garota e o que aconteceu realmente com ela", "edit_history_tweet_ids": ["1169054143106994176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3161180747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169053058023735298"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169054078229520384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:06:26.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169054078229520384"], "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151647356653359109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169054069262036992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:06:24.000Z", "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169054069262036992"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185841994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169053933433753602", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/DPTgEm1rjX", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:05:52.000Z", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/DPTgEm1rjX", "edit_history_tweet_ids": ["1169053933433753602"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "304457482"}, {"lang": "es", "id": "1169053546869903360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:04:20.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169053546869903360"], "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2198526008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}]}, {"lang": "es", "id": "1169053440250716160", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/sBGkOf5qEc", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 140, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T01:03:54.000Z", "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/sBGkOf5qEc via @ActualidadRT", "edit_history_tweet_ids": ["1169053440250716160"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136840088"}, {"lang": "es", "id": "1169053383614967808", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/bP6c1mtmbo", "expanded_url": "https://twitter.com/miliiarceee/status/1169053383614967808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bP6c1mtmbo", "media_key": "16_1169053375113179142"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:03:41.000Z", "text": "No sabia que tan suicida era hasta que me anot\u00e9 en un curso los s\u00e1bados a la ma\u00f1ana https://t.co/bP6c1mtmbo", "edit_history_tweet_ids": ["1169053383614967808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157186845"}, {"lang": "es", "id": "1169053162419949571", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:02:48.000Z", "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169053162419949571"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953255967013199872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}]}, {"lang": "es", "id": "1169052975320436737", "in_reply_to_user_id": "2222130090", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "sora_roronoa", "id": "1281823165144956928"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "Pee_Weed_", "id": "2270530368"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "MisterJagger_", "id": "756033804"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:02:03.000Z", "text": "@bylolpentium @Sora_Roronoa @Pee_Weed_ @MisterJagger_ Si uno es un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169052975320436737"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757467972076183552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169040977681682433"}]}, {"lang": "es", "id": "1169052948321787910", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:01:57.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169052948321787910"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1348293992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}]}, {"lang": "es", "id": "1169052689361244160", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 169, "probability": 0.8286, "type": "Organization", "normalized_text": "parlamento"}, {"start": 202, "end": 203, "probability": 0.5455, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:00:55.000Z", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Menos mal es una muerta pol\u00edtica,,,,, sin partido,,,,, sin bancada,,,,, sin ning\u00fan tipo de injerencia en el gobierno y menos en el parlamento,,,,y fan enamorada del suicida AG,,,,, jajajajaja \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1169052689361244160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591399388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169048732350001158"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169052656335278080", "created_at": "2019-09-04T01:00:47.000Z", "text": "|| Essa cobran\u00e7a toda simplesmente matou todas as minhas vontades. A mesma pessoa que fala que todo mundo tem o direito de n\u00e3o se sentir completamente bem pra responder tudo, vem me cobrar.\n\nN\u00e3o \u00e9 porque eu apareci na tl e postei 100 tweets que eu t\u00f4, necessariamente, dispon\u00edvel+", "edit_history_tweet_ids": ["1169052656335278080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3234605823"}, {"lang": "es", "id": "1169052611196198913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T01:00:37.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169052611196198913"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1672236961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "es", "id": "1169052592300797957", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:00:32.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169052592300797957"], "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1450068920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169052563720876034", "created_at": "2019-09-04T01:00:25.000Z", "text": "suponhamos q eu aponte uma arma p uma pessoa e obrigue ela a se matar de algum jeito\na pessoa se matou, mas eu q obriguei\neh um homic\u00eddio ou suic\u00eddio?", "edit_history_tweet_ids": ["1169052563720876034"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079583532178124805"}, {"lang": "es", "id": "1169052454211772417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:59:59.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169052454211772417"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1587450060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169052333659041792", "in_reply_to_user_id": "742309514834235397", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/HWBWl8c6Ut", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelouiz/status/1169052333659041792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HWBWl8c6Ut", "media_key": "3_1169052326608494592"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BanheiraPrata", "id": "742309514834235397"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "hcrftm", "id": "4860674717"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:59:30.000Z", "text": "@BanheiraPrata @hcrftm Um suposto ator que se matou no set de filmagens \ud83e\udd14 https://t.co/HWBWl8c6Ut", "edit_history_tweet_ids": ["1169052333659041792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35265479", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169025409385750529"}]}, {"lang": "es", "id": "1169052128532475907", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:58:42.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169052128532475907"], "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858706404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169052053731254272", "in_reply_to_user_id": "20297897", "created_at": "2019-09-04T00:58:24.000Z", "text": "@sapphiremila vc que \u00e9 o meu mds, se matou no barril p me ajudar \ud83d\ude14\u2764\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1169052053731254272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996941817693327366", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169051390704050187"}]}, {"lang": "es", "id": "1169052036547129344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:58:20.000Z", "text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfQu\u00e9 es el comportamiento suicida? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del Departamento de Educaci\u00f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169052036547129344"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082409861994999809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168916694481461248"}]}, {"lang": "es", "id": "1169051976065269760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:58:05.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169051976065269760"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105586448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169051869337063424", "created_at": "2019-09-04T00:57:40.000Z", "text": "RT @Matheusme10_: Pede a pris\u00e3o do suposto policial que matou o trabalhador na Vila Kenedy (que se for provado, a pris\u00e3o \u00e9 mais que justa).\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169051869337063424"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110034238026457089", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kenedy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168992138576703488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169051860545785856", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/s8QBqi7J1D", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1406055992/posts/10220008848437300/", "display_url": "facebook.com/1406055992/pos\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:57:38.000Z", "text": "Deter a marcha suicida da humanidade\n\nTratamos o capital como se ele fosse um ser aut\u00f4nomo em rela\u00e7\u00e3o a humanidade. Deixamos que todos os nossos esfor\u00e7os sejam guiados pela busca incessante de lucro, de aumento sem... https://t.co/s8QBqi7J1D", "edit_history_tweet_ids": ["1169051860545785856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40761264"}, {"lang": "pt", "id": "1169051791574622208", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/auBJe1dP0m", "expanded_url": "https://pleno.news/comportamento/o-ato-de-ouvir-pode-salvar-uma-pessoa-com-ideacao-suicida.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "pleno.news/comportamento/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PlenoNews", "id": "869612706839580672"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:57:21.000Z", "text": "RT @PlenoNews: O ato de ouvir pode salvar uma pessoa com idea\u00e7\u00e3o suic\u00edda https://t.co/auBJe1dP0m", "edit_history_tweet_ids": ["1169051791574622208"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "615794186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168990940452835328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169051636666228736", "in_reply_to_user_id": "3393972113", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaikeRamos7", "id": "3393972113"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:56:44.000Z", "text": "@MaikeRamos7 Quase se matou kkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1169051636666228736"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "865909739582042112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169045435698356224"}]}, {"lang": "es", "id": "1169051628965699585", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/PNa9tSXBwB", "expanded_url": "https://gk.city/2018/06/14/por-que-la-gente-se-suicida/", "display_url": "gk.city/2018/06/14/por\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Aguirre"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:56:42.000Z", "text": "Patricia Aguirre: \u201cDetr\u00e1s de un potencial suicida hay una enfermedad mental y no simplemente una conducta\u201d https://t.co/PNa9tSXBwB", "edit_history_tweet_ids": ["1169051628965699585"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2408733877"}, {"lang": "pt", "id": "1169051443778789376", "in_reply_to_user_id": "3484645107", "geo": {"place_id": "52ea03e154c46bcb"}, "created_at": "2019-09-04T00:55:58.000Z", "text": "Os cara tem esquadr\u00e3o suicida mas n\u00e3o tem Batman, nem os primordiais, streaming t\u00f3xico", "edit_history_tweet_ids": ["1169051443778789376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3484645107", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7183, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169051441157353472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169051416842985472", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/yiNY4qJ2l0", "expanded_url": "https://t.co/yiNY4qJ2l0", "display_url": "t.co/yiNY4qJ2l0"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6833, "type": "Person", "normalized_text": "le\u00e3o"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.3854, "type": "Person", "normalized_text": "vixen"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:55:52.000Z", "text": "Mo leia o retorno do le\u00e3o. \u00c9 uma edi\u00e7\u00e3o mt boa da vixen, eh tudo \ud83e\udd27\n\nRealmente \u00e9 mt dif\u00edcil achar coisa sobre ela pq as vezes ela \u00e9 mal valorizada at\u00e9 pela editora. Mas ela ja fez parte do esquadr\u00e3o suicida, ent\u00e3o se tu cca\u00e7ar vc deve achar as edi\u00e7\u00f5es q ela fez parte https://t.co/yiNY4qJ2l0", "edit_history_tweet_ids": ["1169051416842985472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059282925315911681"}, {"lang": "es", "id": "1169051151293042688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:54:49.000Z", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169051151293042688"], "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410159379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169051069319733249", "in_reply_to_user_id": "3361763362", "created_at": "2019-09-04T00:54:29.000Z", "text": "minha opini\u00e3o sobre isso \u00e9 muito pesada e \u00f3bvio que minha parte suicida fala por mim.... por\u00e9m estou certa", "edit_history_tweet_ids": ["1169051069319733249"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3361763362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169051065024692225"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169050889463767045", "created_at": "2019-09-04T00:53:46.000Z", "text": "#DebateFinalFoxSports porra meu, VCS s\u00f3 falam dessa merda de Flamengo! Vai se fude. N\u00e3o h\u00e1 h\u00e1 nada essa merda! Enche o saco mano. Flamengo \u00e9 lixo. Matou as crian\u00e7as l\u00e1 e vcs n\u00e3o falam nada! Procurem a hist\u00f3ria de GR\u00caMIO x Flamerda. N\u00e3o da nem pra sa\u00edda. Ali\u00e1s, Foda-se! Flamerda!", "edit_history_tweet_ids": ["1169050889463767045"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122102054644854784", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.611, "type": "Other", "normalized_text": "DebateFinalFoxSports"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9532, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9597, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.905, "type": "Organization", "normalized_text": "GR\u00caMIO"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.645, "type": "Person", "normalized_text": "Flamerda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "DebateFinalFoxSports"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169050818135363584", "created_at": "2019-09-04T00:53:29.000Z", "text": "Hoje mais uma religiosa se suicidou. Desculpa, mas esque\u00e7a suas convic\u00e7\u00f5es religiosas quando o assunto for depress\u00e3o. Sofro desse mal desde 2006 e sei que sem  ajuda de rem\u00e9dios, j\u00e1 teria sucumbido. Procure um m\u00e9dico. Eles tamb\u00e9m s\u00e3o a extens\u00e3o das m\u00e3os de Deus.", "edit_history_tweet_ids": ["1169050818135363584"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "453128192", "entities": {"annotations": [{"start": 257, "end": 260, "probability": 0.8288, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169050599599591426", "created_at": "2019-09-04T00:52:37.000Z", "text": "Semana passada a isa matou minha vontade de comer pudim.\nSer\u00e1 se algu\u00e9m (allan) vai matar minha vontade de comer panqueca essa semana ??", "edit_history_tweet_ids": ["1169050599599591426"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2295304843", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.7915, "type": "Other", "normalized_text": "isa"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169050597510844418", "in_reply_to_user_id": "157751895", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FeRap13", "id": "157751895"}, {"start": 23, "end": 29, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "DDalertaRio", "id": "93666404"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:52:37.000Z", "text": "@FeRap13 @gomes_laicee @PMERJ @DDalertaRio Vc e perito criminal? Vc estava l\u00e1 pra analisar se foi a pol\u00edcia que matou? Pol\u00edcia n\u00e3o \u00e9 treinada pra matar trabalhador honesto n\u00e3o, policia e treinada pra prender quem perturba paz, caso haja confronto eles j\u00e1 est\u00e3o preparados, a pm n\u00e3o entra pra matar trabalhador n\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1169050597510844418"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4394936974", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168966133850005505"}]}, {"lang": "es", "id": "1169050539528790016", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/OAE1Q7xr7t", "expanded_url": "https://twitter.com/CDN37/status/1169038364743536651", "display_url": "twitter.com/CDN37/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 135, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}, {"start": 150, "end": 163, "username": "DaniloMedina", "id": "35485571"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:52:23.000Z", "text": "Esta si es una decisi\u00f3n suicida y altamente peligrosa y que atenta contra las decisiones y pol\u00edticas del l\u00edder nacional del @PLDenlinea el presidente @DaniloMedina y que potencialmente, si que podr\u00eda dividir al partido morado https://t.co/OAE1Q7xr7t", "edit_history_tweet_ids": ["1169050539528790016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4434928760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169038364743536651"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169050471090311168", "created_at": "2019-09-04T00:52:06.000Z", "text": "vo me suicida \npor sua causa\nachei que era minha amiga", "edit_history_tweet_ids": ["1169050471090311168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3225805924"}, {"lang": "pt", "id": "1169050435971403781", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/8wXMtrjrY2", "expanded_url": "https://institutokrkatiarumbelsperger.wordpress.com/2019/09/03/lancado-guia-de-prevencao-do-comportamento-suicida-em-criancas-e-adolescentes-secretaria-da-saude-2/", "display_url": "\u2026utokrkatiarumbelsperger.wordpress.com/2019/09/03/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 98, "probability": 0.5112, "type": "Other", "normalized_text": "Secretaria da Sa\u00fade"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:51:58.000Z", "text": "Lan\u00e7ado guia de preven\u00e7\u00e3o do comportamento suicida em crian\u00e7as e adolescentes \u2013 Secretaria da Sa\u00fade https://t.co/8wXMtrjrY2", "edit_history_tweet_ids": ["1169050435971403781"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3012325181"}, {"lang": "pt", "id": "1169050318086311937", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/6vBpjGALql", "expanded_url": "https://institutokrkatiarumbelsperger.wordpress.com/2019/09/03/lancado-guia-de-prevencao-do-comportamento-suicida-em-criancas-e-adolescentes-secretaria-da-saude/", "display_url": "\u2026utokrkatiarumbelsperger.wordpress.com/2019/09/03/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 98, "probability": 0.5112, "type": "Other", "normalized_text": "Secretaria da Sa\u00fade"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:51:30.000Z", "text": "Lan\u00e7ado guia de preven\u00e7\u00e3o do comportamento suicida em crian\u00e7as e adolescentes \u2013 Secretaria da Sa\u00fade https://t.co/6vBpjGALql", "edit_history_tweet_ids": ["1169050318086311937"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3012325181"}, {"lang": "es", "id": "1169050282422128640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OPSOMS_Honduras", "id": "208719753"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:51:21.000Z", "text": "RT @OPSOMS_Honduras: Mito: Sola las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169050282422128640"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779043878284435460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168885689791975429"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169050203783094272", "in_reply_to_user_id": "1043535596214456322", "created_at": "2019-09-04T00:51:03.000Z", "text": "@Nihil_frrrk666 La vem os suicida social", "edit_history_tweet_ids": ["1169050203783094272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4860872737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169048241427681280"}]}, {"lang": "es", "id": "1169050161827340290", "in_reply_to_user_id": "86457557", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:50:53.000Z", "text": "@Valderrama_En Este payaso no dice ser el sucesor del cobarde suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169050161827340290"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3322014701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168730024096219139"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169050068202270725", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "created_at": "2019-09-04T00:50:30.000Z", "text": "Hoje de tarde o Ad\u00e3o tava me irritando tanto q quando chegamos em casa eu fiz ele pular a janela p poder entrar quase se matou kkkkkkk enquanto eu entrei plen\u00edssima pela porta, mas eu ri tanto s\u00f3 p deixar de ser vacil\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1169050068202270725"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4865715519", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.414, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169049966981128192", "in_reply_to_user_id": "1113847641283137538", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Jessica99540546", "id": "1113847641283137538"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "4l1n3_08", "id": "1058722729116004352"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "carlosdavi04", "id": "1013838752647655424"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.8572, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:50:06.000Z", "text": "@Jessica99540546 @4l1n3_08 @carlosdavi04 Eu assisti o video todo. Ele comparou o pensamento suicida com falta de Deus, percebe o absurdo? Esse cara tem q controlar oq ele fala, tem mt gente que o segue e q acredita cegamente em td q ele fala.", "edit_history_tweet_ids": ["1169049966981128192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166070541477920769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169046887053373441"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169049966335184898", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:50:06.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169049966335184898"], "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29478633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169049755076452352", "created_at": "2019-09-04T00:49:16.000Z", "text": "N\u00e3o entendo pq Jamie McGuire matou Olive vai se foder n\u00e3o vejo um motivo plaus\u00edvel", "edit_history_tweet_ids": ["1169049755076452352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2408024712", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Jamie McGuire"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.4412, "type": "Person", "normalized_text": "Olive"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169049510842179589", "in_reply_to_user_id": "224916991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:48:17.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG Y esa cifra de terror apareci\u00f3 de pronto en el gobierno de Vizcarra?.. El suicida era m\u00e1s creativo!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1169049510842179589"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310440902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169026985387077634"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169049361717891072", "created_at": "2019-09-04T00:47:42.000Z", "text": "RT @Matheusme10_: Pede a pris\u00e3o do suposto policial que matou o trabalhador na Vila Kenedy (que se for provado, a pris\u00e3o \u00e9 mais que justa).\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169049361717891072"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77222334", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kenedy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168992138576703488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169049297951870976", "created_at": "2019-09-04T00:47:27.000Z", "text": "Hoje vi uma cena t\u00e3o triste \u2639\ufe0f menino de 20 anos se suicidou aqui no bairro enforcado, voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o disso??????? Ningu\u00e9m viu oque o menino tava passando, talvez ela gritava e ningu\u00e9m escutava, gente isso n\u00e3o e brincadeira \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1169049297951870976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1060900559463559168"}, {"lang": "es", "id": "1169049288908955649", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/yvThvOoiGK", "expanded_url": "https://twitter.com/ma_camiladiaz/status/1168854631415504896", "display_url": "twitter.com/ma_camiladiaz/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:47:25.000Z", "text": "As\u00ed, son los \"h\u00e9roes\" que tenemos; por eso se \"suicida\" tanto militar y polic\u00eda.\nPais de cafres. https://t.co/yvThvOoiGK", "edit_history_tweet_ids": ["1169049288908955649"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1490720324", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168854631415504896"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169049270764412930", "in_reply_to_user_id": "4089368056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DezoltBruna", "id": "4089368056"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:47:20.000Z", "text": "@DezoltBruna A gaja matou se", "edit_history_tweet_ids": ["1169049270764412930"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022814285288951808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169049093353684992"}]}, {"lang": "es", "id": "1169049202120413184", "in_reply_to_user_id": "819551708", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:47:04.000Z", "text": "@LuisinJimenezc Cuando el matador se suicida ya usted se imagina", "edit_history_tweet_ids": ["1169049202120413184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832798955893198849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168998433492996098"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169049069567795201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:46:32.000Z", "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169049069567795201"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140289295812616193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}]}, {"lang": "es", "id": "1169048971081322496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T00:46:09.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169048971081322496"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2319201516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "es", "id": "1169048802612793344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T00:45:29.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169048802612793344"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284403796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "es", "id": "1169048691052859393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:45:02.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169048691052859393"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477979613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169048645351686145", "in_reply_to_user_id": "783375732160471041", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "drawn_mask", "id": "783375732160471041"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.453, "type": "Other", "normalized_text": "Gems"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Steven"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:44:51.000Z", "text": "@drawn_mask Ela liderou dois l\u00edderes em uma guerra que matou varias Gems , e depois se matou para criar o Steven e ainda despertou a f\u00faria das Diamantes...ent\u00e3o ela \u00e9 UMA BABACA COMPLETA!!", "edit_history_tweet_ids": ["1169048645351686145"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824023826774261791", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169048338857189377"}]}, {"lang": "es", "id": "1169048511427620867", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:44:19.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169048511427620867"], "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798248498969899009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}]}, {"lang": "es", "id": "1169048438790590465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:44:02.000Z", "text": "RT @INPRFM: Curso presencial: Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en distintos contextos.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: \nhttps://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169048438790590465"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115247236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168715896212226048"}]}, {"lang": "es", "id": "1169048176533344256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:42:59.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169048176533344256"], "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863291767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"lang": "it", "id": "1169048070811729920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:42:34.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: 2) Aumentare le tasse e/o tagliare la spesa pubblica. Far pagare agli italiani il conto degli sperperi di Lega e 5 stel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169048070811729920"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261736361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168426085102567424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169048056823787522", "in_reply_to_user_id": "33071040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rmotta2", "id": "33071040"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.9335, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:42:31.000Z", "text": "@rmotta2 Motta, ta muito complicado  o RJ e parece q mais um policial se suicidou hoje, estamos abandonados", "edit_history_tweet_ids": ["1169048056823787522"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2947467755", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169041661642596352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169047935100870656", "in_reply_to_user_id": "144968449", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xiuscarvalho", "id": "144968449"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:42:02.000Z", "text": "@xiuscarvalho Mais uma aventura do esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1169047935100870656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "62380587", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169047766225608705"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169047921179922432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "booksrebecca", "id": "4867426499"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4615, "type": "Other", "normalized_text": "EI"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:41:58.000Z", "text": "RT @booksrebecca: pro setembro amarelo, tamb\u00e9m recomendo meu livro EI, que aborda depress\u00e3o, ansiedade, pensamento suicida e ataque de p\u00e2ni\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169047921179922432"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070777285660340224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042472976179200"}]}, {"lang": "es", "id": "1169047609354227712", "in_reply_to_user_id": "1072630722622615554", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Neoex8", "id": "1331687247746379787"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:40:44.000Z", "text": "@NeoEX8 Dale\nHagamos un pacto suicida(?", "edit_history_tweet_ids": ["1169047609354227712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254548169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169047226238287872"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169047550097264641", "in_reply_to_user_id": "64105422", "created_at": "2019-09-04T00:40:30.000Z", "text": "Fingi a dem\u00eancia de sempre e pensei q ele tava querendo provocar a D, tava mais preocupada em me livrar do embuste q jurava q eu ainda devia algo pra ele, no final ngm se matou e foi bem legal.", "edit_history_tweet_ids": ["1169047550097264641"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64105422", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 67, "probability": 0.358, "type": "Person", "normalized_text": "D"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169047546209210369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169047441032843265", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/DBSgSSJ0cU", "expanded_url": "https://bit.ly/2kpRtdS", "display_url": "bit.ly/2kpRtdS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 96, "probability": 0.9161, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:40:04.000Z", "text": "RT @omelete: Personagens, elenco e trama: tudo que sabemos sobre a sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/DBSgSSJ0cU https://t.co/9ZdR\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169047441032843265"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167160420173582336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168949274203295745"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169047409638424583", "in_reply_to_user_id": "1045461298652344322", "created_at": "2019-09-04T00:39:56.000Z", "text": "@B_00Prod mano imagina so um garoto pescotapa e uma menina suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169047409638424583"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1087484684572020736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169004359893626880"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169047320144621568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:39:35.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169047320144621568"], "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145537701803958272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169047172714831872", "created_at": "2019-09-04T00:39:00.000Z", "text": "RT @podnbadasmina: Mais um jogador da NBA acusado e, agora, preso, por viol\u00eancia contra a mulher.\n\nRodions Kurucs, ala do Nets, foi preso h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169047172714831872"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1593774367", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.9669, "type": "Organization", "normalized_text": "NBA"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Rodions Kurucs"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.891, "type": "Organization", "normalized_text": "Nets"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169027103607726081"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169047102846095361", "in_reply_to_user_id": "1164728633270906881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Chico63013933", "id": "1164728633270906881"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "Jordan"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Evan"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:38:43.000Z", "text": "@Chico63013933 @crisayonara Jordan nunca se pronunciou, n\u00e3o. Evan se suicidou mesmo. 5 de novembro de 2009.", "edit_history_tweet_ids": ["1169047102846095361"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1141402087554781186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169032198340694021"}]}, {"lang": "es", "id": "1169047087205539840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:38:40.000Z", "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169047087205539840"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4172186116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}]}, {"lang": "es", "id": "1169047003961184256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:38:20.000Z", "text": "RT @INPRFM: Curso presencial: Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en distintos contextos.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: \nhttps://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169047003961184256"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867379968132747264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168715896212226048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169046928774094852", "created_at": "2019-09-04T00:38:02.000Z", "text": "o povo usa o setembro amarelo s\u00f3 como um desencargo de consci\u00eancia\ntipo\n\"nossa ele (a) se matou mas eu pelo menos fiz minha parte postando no stories do instagram que se algm quiser conversar minha dm tava aberta!!!\"", "edit_history_tweet_ids": ["1169046928774094852"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3028827688", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 161, "probability": 0.9145, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169046744182796288", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/YlFF4pFrkJ", "expanded_url": "http://www.adorocinema.com/noticias/filmes/noticia-150553/", "display_url": "adorocinema.com/noticias/filme\u2026"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 102, "username": "adorocinema", "id": "21030405"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.5012, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.7123, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:37:18.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 escala Peter Capaldi, astro de Doctor Who https://t.co/YlFF4pFrkJ via @adorocinema", "edit_history_tweet_ids": ["1169046744182796288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3196510455"}, {"lang": "es", "id": "1169046613635096577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T00:36:47.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169046613635096577"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298837988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "es", "id": "1169046611273637888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T00:36:46.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169046611273637888"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357222990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169046605716230146", "in_reply_to_user_id": "972266248896679938", "created_at": "2019-09-04T00:36:45.000Z", "text": "@Giselly_santanx Ai mo o pior \u00e9 que uns anos atr\u00e1s o pai dele se suicidou e essa janela da bem de frente pra onde ele foi encontrado kk", "edit_history_tweet_ids": ["1169046605716230146"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983685856081965056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169045166948278275"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169046557095866369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:36:33.000Z", "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169046557095866369"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18378414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169046473201377280", "in_reply_to_user_id": "1114416574570606592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheLucasLange", "id": "1114416574570606592"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9894, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:36:13.000Z", "text": "@TheLucasLange Confiscou o dinheiro que disse que Lula confiscaria. Teve gente que se matou.\nHiperinfla\u00e7\u00e3o.\nAcabou com a ind\u00fastria nacional.\nPosava de gal\u00e3 e de atleta.", "edit_history_tweet_ids": ["1169046473201377280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "836669629456072704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168984942962978817"}]}, {"lang": "it", "id": "1169046327029899267", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/tGVEgybFBq", "expanded_url": "https://twitter.com/agusfacho/status/1168981554091253762", "display_url": "twitter.com/agusfacho/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:35:38.000Z", "text": "Alto suicida piscis https://t.co/tGVEgybFBq", "edit_history_tweet_ids": ["1169046327029899267"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123650704122568706"}, {"lang": "es", "id": "1169046317093384192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T00:35:36.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169046317093384192"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26651535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169046307010486272", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/nj6duvDfhO", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1406055992/posts/10220008711073866/", "display_url": "facebook.com/1406055992/pos\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:35:34.000Z", "text": "Deter a marcha suicida da humanidade\n\nTratamos o capital como se ele fosse um ser aut\u00f4nomo em rela\u00e7\u00e3o a humanidade. Deixamos que todos os nossos esfor\u00e7os sejam guiados pela busca incessante de lucro, de aumento sem... https://t.co/nj6duvDfhO", "edit_history_tweet_ids": ["1169046307010486272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40761264"}, {"lang": "es", "id": "1169046302035984384", "in_reply_to_user_id": "118456496", "created_at": "2019-09-04T00:35:32.000Z", "text": "Disco fundamental del punk nacional, con himnos como \"Ya no sos igual\", \"Arrebato\", \"Como caramelo de lim\u00f3n\", \"Amor suicida\", \"Demasiado tarde\", \"Canci\u00f3n de amor\" y deber\u00eda seguir...", "edit_history_tweet_ids": ["1169046302035984384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118456496", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Ya no sos"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.7909, "type": "Other", "normalized_text": "Arrebato"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.8697, "type": "Other", "normalized_text": "Amor suicida"}, {"start": 127, "end": 141, "probability": 0.7923, "type": "Other", "normalized_text": "Demasiado tarde"}, {"start": 146, "end": 160, "probability": 0.8874, "type": "Other", "normalized_text": "Canci\u00f3n de amor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169046299938832384"}]}, {"lang": "es", "id": "1169046282024947712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T00:35:28.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169046282024947712"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165924568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169046229961125889", "in_reply_to_user_id": "3112318594", "created_at": "2019-09-04T00:35:15.000Z", "text": "@DIHM_2001 Tipo suicida o menos?", "edit_history_tweet_ids": ["1169046229961125889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "102230215", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166568131688652800"}]}, {"lang": "es", "id": "1169046176408264705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Manuelrojasrod", "id": "148183705"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:35:02.000Z", "text": "RT @Manuelrojasrod: Y suicida, no homicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1169046176408264705"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2187367936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169045282820186113"}]}, {"lang": "es", "id": "1169046129377456129", "created_at": "2019-09-04T00:34:51.000Z", "text": "guita a cambio d la b. ,no de un equipo ,sino d un club\nm\u00e1s q arriesgado es suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169046129377456129"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1861864728"}, {"lang": "es", "id": "1169045888297295872", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/D99tOLz5vp", "expanded_url": "https://twitter.com/mayshit_/status/1169045522335899649", "display_url": "twitter.com/mayshit_/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Sn0wz", "id": "1083526111999508481"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:33:54.000Z", "text": "RT @_Sn0wz: Cuando delos pregunta si se suicida https://t.co/D99tOLz5vp", "edit_history_tweet_ids": ["1169045888297295872"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125023848146063360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169045724111261696"}]}, {"lang": "es", "id": "1169045862175170563", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:33:48.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169045862175170563"], "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199425667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169045858140266496", "in_reply_to_user_id": "4817393729", "created_at": "2019-09-04T00:33:47.000Z", "text": "acho que se o pai do Alex soubesse que foi ele que matou o Bryce o final teria ficado muito mais interessante", "edit_history_tweet_ids": ["1169045858140266496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4817393729", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6866, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169045855594266624"}]}, {"lang": "es", "id": "1169045845209178112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T00:33:43.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169045845209178112"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887375993459093504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "es", "id": "1169045724111261696", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/D99tOLz5vp", "expanded_url": "https://twitter.com/mayshit_/status/1169045522335899649", "display_url": "twitter.com/mayshit_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:33:15.000Z", "text": "Cuando delos pregunta si se suicida https://t.co/D99tOLz5vp", "edit_history_tweet_ids": ["1169045724111261696"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1083526111999508481"}, {"lang": "pt", "id": "1169045671627952133", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fanycrf", "id": "2859755446"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:33:02.000Z", "text": "RT @fanycrf: N\u00e3o adianta falar de suic\u00eddio no setembro amarelo, se voc\u00ea passa o ano inteiro julgando quem se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169045671627952133"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049612818763444224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168729723121340416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169045657870581760", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/oxeTfjQUsT", "expanded_url": "http://minhapipocafavorita.com/2019/09/03/peter-capaldi-entra-para-esquadrao-suicida/", "display_url": "minhapipocafavorita.com/2019/09/03/pet\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nIeVeqAG5i", "expanded_url": "https://twitter.com/pipocafavorita/status/1169037523202580487/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nIeVeqAG5i", "media_key": "3_1169037521407397891"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pipocafavorita", "id": "1135542739163123712"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7863, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:32:59.000Z", "text": "RT @pipocafavorita: Peter Capaldi entra para \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 https://t.co/oxeTfjQUsT https://t.co/nIeVeqAG5i", "edit_history_tweet_ids": ["1169045657870581760"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162063222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169037523202580487"}]}, {"lang": "es", "id": "1169045615227092993", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 32, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "APRISTON"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:32:49.000Z", "text": "RT @Tana59641489: @Valderrama_En A ver APRISTON  :\n si de gob hablas ,de crueldad , de ministros ineptos, rateros solo basta q  recuerdes e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169045615227092993"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168914839378571264"}]}, {"lang": "es", "id": "1169045489045708800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T00:32:19.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169045489045708800"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830187310541070336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "es", "id": "1169045481646936069", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T00:32:17.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169045481646936069"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138192770626199552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "es", "id": "1169045416316473351", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/NEH3qLELMy", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=145&v=pHpMsvSyZBU", "display_url": "youtube.com/watch?time_con\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.3811, "type": "Other", "normalized_text": "RATON"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:32:01.000Z", "text": "UN RATON SE SUICIDA ANTES QUE LO SALVEN https://t.co/NEH3qLELMy", "edit_history_tweet_ids": ["1169045416316473351"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067453650459652098"}, {"lang": "es", "id": "1169045282820186113", "in_reply_to_user_id": "148183705", "created_at": "2019-09-04T00:31:29.000Z", "text": "Y suicida, no homicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1169045282820186113"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148183705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169037101373018112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169045201169670144", "created_at": "2019-09-04T00:31:10.000Z", "text": "Segundo amigo meu que se suicida... sempre fico com um sentimento de decep\u00e7\u00f5es cmg mesma", "edit_history_tweet_ids": ["1169045201169670144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4680372505"}, {"lang": "es", "id": "1169045182362333184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T00:31:05.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169045182362333184"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234932057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "es", "id": "1169044970671656963", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/8eUj63stuw", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/viral/326010-video-raton-salta-freidora-restaurante", "display_url": "actualidad.rt.com/viral/326010-v\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T00:30:15.000Z", "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/8eUj63stuw", "edit_history_tweet_ids": ["1169044970671656963"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522036618"}, {"lang": "pt", "id": "1169044956293582848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "booksrebecca", "id": "4867426499"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4615, "type": "Other", "normalized_text": "EI"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:30:12.000Z", "text": "RT @booksrebecca: pro setembro amarelo, tamb\u00e9m recomendo meu livro EI, que aborda depress\u00e3o, ansiedade, pensamento suicida e ataque de p\u00e2ni\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169044956293582848"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1423196954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042472976179200"}]}, {"lang": "es", "id": "1169044870255824896", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:29:51.000Z", "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "edit_history_tweet_ids": ["1169044870255824896"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203329431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169044812516986885", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/jmULeGmHxY", "expanded_url": "https://www.blogderocha.com.br/projeto-atuacao-mp-ap-e-parceiro-no-2o-simposio-da-microrrede-de-atencao-a-crise-suicida/", "display_url": "blogderocha.com.br/projeto-atuaca\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "blogdrocha", "id": "876807887049412609"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:29:37.000Z", "text": "RT @blogdrocha: Projeto AtuA\u00e7\u00e3o: MP-AP \u00e9 parceiro no 2\u00ba Simp\u00f3sio da Microrrede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida. https://t.co/jmULeGmHxY", "edit_history_tweet_ids": ["1169044812516986885"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326577017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169006823233523713"}]}, {"lang": "es", "id": "1169044792766029825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:29:33.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169044792766029825"], "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2977512202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}]}, {"lang": "es", "id": "1169044484975407105", "in_reply_to_user_id": "928832989", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eduardo_recoba", "id": "928832989"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:28:19.000Z", "text": "@eduardo_recoba @aspauzarazuri ...SON TAN COBARDES COMO EL SUICIDA RATAL\u00c1N...PURA BOCA...!", "edit_history_tweet_ids": ["1169044484975407105"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "898687123192242176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168952257616011269"}]}, {"lang": "es", "id": "1169044431586115584", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/u0zeRnZqUC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1169042936551620608", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:28:06.000Z", "text": "\"Se suicida\"\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/u0zeRnZqUC", "edit_history_tweet_ids": ["1169044431586115584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111118970", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "en", "id": "1169044428784381952", "created_at": "2019-09-04T00:28:06.000Z", "text": "Ali with the drop kick...and the tope suicida to the back of Elias! #SDLive #KingOfTheRing", "edit_history_tweet_ids": ["1169044428784381952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293764900", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6789, "type": "Person", "normalized_text": "Ali"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "SDLive"}, {"start": 77, "end": 89, "probability": 0.7286, "type": "Other", "normalized_text": "KingOfTheRing"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "SDLive"}, {"start": 76, "end": 90, "tag": "KingOfTheRing"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169044388825174016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T00:27:56.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169044388825174016"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029860557564923907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169044270684213249", "in_reply_to_user_id": "29913589", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.4045, "type": "Organization", "normalized_text": "PR"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:27:28.000Z", "text": "@RevistaISTOE Nossa... Que absudo! Pessoas vao se reunir e orar para que o PR nao morra na proxima cirurgia, que \u00e9 a quinta depois da facada que quase o matou. At\u00e9 quando?", "edit_history_tweet_ids": ["1169044270684213249"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "706113482211651584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169018500163231747"}]}, {"lang": "es", "id": "1169044239906480129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T00:27:21.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169044239906480129"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077849179194572800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "es", "id": "1169044223255089159", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:27:17.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169044223255089159"], "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4807995940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}]}, {"lang": "es", "id": "1169044220289703941", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T00:27:16.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169044220289703941"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2904454311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "es", "id": "1169044204976295936", "created_at": "2019-09-04T00:27:12.000Z", "text": "nunca me voy a cansar de ver Escuadron Suicida \ud83d\udc96", "edit_history_tweet_ids": ["1169044204976295936"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1223086476", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169044201989988352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T00:27:12.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169044201989988352"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322944418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169044186609463297", "in_reply_to_user_id": "1034943760201920514", "created_at": "2019-09-04T00:27:08.000Z", "text": "@JuniFofi aposto que o gajo estava numa mood suicida e s\u00f3 se estava a cagar para tudo", "edit_history_tweet_ids": ["1169044186609463297"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1276364827", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4458, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169041139665690624"}]}, {"lang": "es", "id": "1169044089553195009", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/CJyV52Odpw", "expanded_url": "https://twitter.com/Marucapelo/status/1169044089553195009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CJyV52Odpw", "media_key": "3_1169044077654040577"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "Sis\u00ed"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.7618, "type": "Person", "normalized_text": "Sis\u00ed"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.5205, "type": "Person", "normalized_text": "Sis\u00ed"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:26:45.000Z", "text": "Hoy le compr\u00e9 a hija de 5 el cuento para ni\u00f1os \"Sis\u00ed\" \nPor suerte no sabe leer a\u00fan y pude cambiarle las partes en que Sis\u00ed casi muere joven, que luego se muere su hija, luego su hijo se suicida, madre,hermana y marido tb mueren. Y ella final tambi\u00e9n muere. Hola, qu\u00e9 tal Sis\u00ed \ud83d\ude33 https://t.co/CJyV52Odpw", "edit_history_tweet_ids": ["1169044089553195009"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "150818344"}, {"lang": "es", "id": "1169044067344367617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T00:26:40.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169044067344367617"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2470946714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "es", "id": "1169044032414199809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:26:31.000Z", "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169044032414199809"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127427836174843905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}]}, {"lang": "es", "id": "1169043956996485120", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/0r0E7eKtuL", "expanded_url": "https://twitter.com/Pastel_ito/status/1169008582878216197", "display_url": "twitter.com/Pastel_ito/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:26:13.000Z", "text": "Cada una es el alma de un hidroc\u00e1lido suicida https://t.co/0r0E7eKtuL", "edit_history_tweet_ids": ["1169043956996485120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "96399104"}, {"lang": "pt", "id": "1169043900876693504", "in_reply_to_user_id": "851839518701490177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Juliana63930813", "id": "851839518701490177"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:26:00.000Z", "text": "@Juliana63930813 T\u00e1 de sacanagem, o cara manda um poss\u00edvel suicida se matar e voc\u00eas vem com essa.\nBrasileiro \u00e9 imbecil mesmo.", "edit_history_tweet_ids": ["1169043900876693504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069630457191501829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168994030291771394"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169043653060435968", "created_at": "2019-09-04T00:25:01.000Z", "text": "ben affleck foi uma disgra\u00e7a como batman \n\ndos 3 filmes que participou como batman \n\nparticipa\u00e7\u00e3o bem bosta em esquadrao suicida \n\natua\u00e7\u00e3o ridicula em liga da justi\u00e7a\n\nem batman v superman foi MAIS OU MENOS", "edit_history_tweet_ids": ["1169043653060435968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1637086664", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6579, "type": "Person", "normalized_text": "ben affleck"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.7024, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.7649, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.6895, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169043566850662400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T00:24:40.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169043566850662400"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971066690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "es", "id": "1169043549624709120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T00:24:36.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169043549624709120"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282318090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "es", "id": "1169043298553610242", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:23:36.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169043298553610242"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594882366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169043279343734786", "in_reply_to_user_id": "1056935011054694403", "created_at": "2019-09-04T00:23:32.000Z", "text": "@Diogo_R69 o loco do meu time se assustou cmg e me matou sem querer ainda, ptm", "edit_history_tweet_ids": ["1169043279343734786"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2741327894", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169042474276405249"}]}, {"lang": "es", "id": "1169043205507170304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T00:23:14.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169043205507170304"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081762707420913664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}]}, {"lang": "es", "id": "1169043004331560965", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Ibuprofeno"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:22:26.000Z", "text": "RT @cituc: De acuerdo a nuestros reportes del a\u00f1o 2018, PARACETAMOL, Ibuprofeno y ACIDO ACETILSALICILICO (Aspirina) lideraron los casos de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169043004331560965"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591216674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166732699261972480"}]}, {"lang": "es", "id": "1169042936551620608", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T00:22:10.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiBYzYXa", "edit_history_tweet_ids": ["1169042936551620608"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 8, "like_count": 59, "quote_count": 12}, "author_id": "100731315"}, {"lang": "pt", "id": "1169042880628973568", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/oXJoXnrMHO", "expanded_url": "https://twitter.com/Zambelli2210/status/1168875196096364544", "display_url": "twitter.com/Zambelli2210/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.747, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:21:57.000Z", "text": "Chorem pelos cortes de bolsas... n\u00e3o \u00e9 a toa que o reitor da UFSC se matou.. roubalheira \u00e9 mato! https://t.co/oXJoXnrMHO", "edit_history_tweet_ids": ["1169042880628973568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909248135297474560", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168875196096364544"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169042816586190848", "created_at": "2019-09-04T00:21:41.000Z", "text": "Triste, depressiva &amp; suicida por\u00e9m totalmente controlada", "edit_history_tweet_ids": ["1169042816586190848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034678556"}, {"lang": "pt", "id": "1169042763867918336", "in_reply_to_user_id": "1114416574570606592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheLucasLange", "id": "1114416574570606592"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Demagogo"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.3794, "type": "Organization", "normalized_text": "PC Farias"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:21:29.000Z", "text": "@TheLucasLange Demagogo, \"persegui\u00e7\u00e3o a maraj\u00e1s do funcionalismo' mais demagogia, gente que se matou, faliu, quebrou, pelo confisco. Assassinato do arquivo vivo PC Farias", "edit_history_tweet_ids": ["1169042763867918336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1053817146105622528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168984942962978817"}]}, {"lang": "es", "id": "1169042760839696384", "created_at": "2019-09-04T00:21:28.000Z", "text": "Mi gata es alta suicida, est\u00e1 es la segunda vez que la cacho", "edit_history_tweet_ids": ["1169042760839696384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1121238231385870336"}, {"lang": "pt", "id": "1169042751855505408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fanycrf", "id": "2859755446"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:21:26.000Z", "text": "RT @fanycrf: N\u00e3o adianta falar de suic\u00eddio no setembro amarelo, se voc\u00ea passa o ano inteiro julgando quem se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169042751855505408"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929339143947210752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168729723121340416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169042502864855041", "created_at": "2019-09-04T00:20:27.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\udcf1\ud83c\udfac\ud83d\udcfd\ufe0f\ud83d\udc40\ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1169042502864855041"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3040366512"}, {"lang": "pt", "id": "1169042483520638978", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/FbeJhrOkQx", "expanded_url": "https://bit.ly/2lVormR", "display_url": "bit.ly/2lVormR"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/2nJTfgrSUY", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1169042483520638978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2nJTfgrSUY", "media_key": "3_1169042481935204352"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.4328, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:20:22.000Z", "text": "Astro de Doctor Who entra em Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn.\u00a0https://t.co/FbeJhrOkQx\u00a0\n#SuicideSquad https://t.co/2nJTfgrSUY", "edit_history_tweet_ids": ["1169042483520638978"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "3008841633"}, {"lang": "pt", "id": "1169042472976179200", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/eXr5NELRQX", "expanded_url": "https://www.wattpad.com/story/181249102", "display_url": "wattpad.com/story/181249102", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wattpad.com/story/181249102"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:20:19.000Z", "text": "pro setembro amarelo, tamb\u00e9m recomendo meu livro EI, que aborda depress\u00e3o, ansiedade, pensamento suicida e ataque de p\u00e2nico.\nescrito por uma pessoa que passa por esses problemas. e sem romantiz\u00e1-los.\ntem avisos de gatilho\nhttps://t.co/eXr5NELRQX", "edit_history_tweet_ids": ["1169042472976179200"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4867426499"}, {"lang": "es", "id": "1169042432962387968", "created_at": "2019-09-04T00:20:10.000Z", "text": "Run from me de Timber Timbre si est\u00e1 suicida tomando en cuenta el clima.", "edit_history_tweet_ids": ["1169042432962387968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124487206687711232", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7338, "type": "Other", "normalized_text": "Run from me"}, {"start": 15, "end": 27, "probability": 0.7486, "type": "Other", "normalized_text": "Timber Timbre"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169042357175685121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "julietamworo", "id": "1005518629134356480"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bianco"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:19:52.000Z", "text": "RT @julietamworo: Jos\u00e9 Bianco es suicida cero pruebas pero cero dudas", "edit_history_tweet_ids": ["1169042357175685121"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2784775449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168979322260119553"}]}, {"lang": "es", "id": "1169042200962981889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:19:15.000Z", "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169042200962981889"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071568652984614913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169042071153516544", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/7QENyCIegE", "expanded_url": "https://twitter.com/KayoJovovich15/status/1169042071153516544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7QENyCIegE", "media_key": "16_1169042049749987329"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 75, "probability": 0.5837, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhosmaiaeamor"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 76, "tag": "carlinhosmaiaeamor"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:18:44.000Z", "text": "A senhora de 70 anos que n\u00e3o se suicidou vendo essa tag:\n#carlinhosmaiaeamor https://t.co/7QENyCIegE", "edit_history_tweet_ids": ["1169042071153516544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976293014"}, {"lang": "pt", "id": "1169041930552008704", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/jmULeGmHxY", "expanded_url": "https://www.blogderocha.com.br/projeto-atuacao-mp-ap-e-parceiro-no-2o-simposio-da-microrrede-de-atencao-a-crise-suicida/", "display_url": "blogderocha.com.br/projeto-atuaca\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "blogdrocha", "id": "876807887049412609"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:18:10.000Z", "text": "RT @blogdrocha: Projeto AtuA\u00e7\u00e3o: MP-AP \u00e9 parceiro no 2\u00ba Simp\u00f3sio da Microrrede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida. https://t.co/jmULeGmHxY", "edit_history_tweet_ids": ["1169041930552008704"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134860047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169006823233523713"}]}, {"lang": "es", "id": "1169041885438074881", "in_reply_to_user_id": "995138307335053312", "created_at": "2019-09-04T00:17:59.000Z", "text": "@chungheavy Igual posta, desde que se muri\u00f3 Menta yo dije \"Chau, en cualquier momento se suicida\"", "edit_history_tweet_ids": ["1169041885438074881"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821514685723844608", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.425, "type": "Person", "normalized_text": "Menta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169041450874626053"}]}, {"lang": "es", "id": "1169041811005943813", "created_at": "2019-09-04T00:17:42.000Z", "text": "DICE UN SEGUIDOR QUE SI PUBLICO OTRO MEME DEL GATO  SE SUICIDA... JEJEJE VAYAN PREPARANDO LA CAJA Y TOMENLE MEDIDAS AHORITA QUE ESTA CALIENTITO...JAJAJAJAJJAJA", "edit_history_tweet_ids": ["1169041811005943813"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358459646"}, {"lang": "pt", "id": "1169041751614660608", "created_at": "2019-09-04T00:17:27.000Z", "text": "Fiquei chocada quando soube que a menina aqui se matou, que isso! \nEla era linda e super educada. \nQue merda de depress\u00e3o, meu Deus! \ud83d\ude2a\ud83c\udf37", "edit_history_tweet_ids": ["1169041751614660608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "863148897572708352", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 130, "probability": 0.5999, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169041729145769985", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "created_at": "2019-09-04T00:17:22.000Z", "text": "@CarlaZambelli17 \u00daltimo respons\u00e1vel que foi preso se SUICIDOU, foi acusado sem prova, sem rela\u00e7\u00e3o com crime. S\u00f3 para satisfazer a vaidade de uma delegada.", "edit_history_tweet_ids": ["1169041729145769985"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907625404340588544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168875196096364544"}]}, {"lang": "es", "id": "1169041638540357634", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:17:01.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169041638540357634"], "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963424888399826944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}]}, {"lang": "es", "id": "1169041608827899904", "in_reply_to_user_id": "1101236627521916928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Leimpag2", "id": "1101236627521916928"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "Alphasniper97", "id": "447276434"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.4232, "type": "Other", "normalized_text": "iron man"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:16:53.000Z", "text": "@Leimpag2 @Alphasniper97 C\u00f3mo si no te hubieras visto la peli q muere iron man chasqueando los dedos y viuda negra se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169041608827899904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084134792076107776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169041406054359041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169041510857359361", "in_reply_to_user_id": "804522782163955712", "created_at": "2019-09-04T00:16:30.000Z", "text": "Eu e Matheus ta assim.......\nEla ainda falou \"ai tu faz piada e a pessoa se suicida\"..................", "edit_history_tweet_ids": ["1169041510857359361"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804522782163955712", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5123, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169027854203535365"}]}, {"lang": "es", "id": "1169041341487222784", "created_at": "2019-09-04T00:15:50.000Z", "text": "alguien me suicida le pago", "edit_history_tweet_ids": ["1169041341487222784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1074428920278253568"}, {"lang": "es", "id": "1169041244980424704", "created_at": "2019-09-04T00:15:27.000Z", "text": "Cuando alguien est\u00e1 enojado no le digas c\u00e1lmate , es de suicida eso. \nTodo hay que explicarles , todo", "edit_history_tweet_ids": ["1169041244980424704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1160715550269612033"}, {"lang": "es", "id": "1169041103959601152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:14:53.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169041103959601152"], "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125432974743412736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"lang": "es", "id": "1169041054529675270", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:14:41.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169041054529675270"], "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93947799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"lang": "es", "id": "1169040973839720449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:14:22.000Z", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169040973839720449"], "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766574007932055555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169040538839867392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:12:38.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169040538839867392"], "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2890603281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"lang": "es", "id": "1169040452458295297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:12:18.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169040452458295297"], "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074754243544956928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}]}, {"lang": "en", "id": "1169040443147005952", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/W7qz2ksuwC", "expanded_url": "http://www.bolsia.com/users/trading.php?t=17119&page=100", "display_url": "bolsia.com/users/trading.\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 5, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "ER"}, {"start": 9, "end": 21, "probability": 0.5836, "type": "Other", "normalized_text": "Robot Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:12:16.000Z", "text": "Re: ER - Robot Suicida https://t.co/W7qz2ksuwC", "edit_history_tweet_ids": ["1169040443147005952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400421971"}, {"lang": "pt", "id": "1169040402873245696", "created_at": "2019-09-04T00:12:06.000Z", "text": "Odeio ser suicida pq qualquer coisa eu fico KKKKKKKKUIDADO", "edit_history_tweet_ids": ["1169040402873245696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152229473816911879"}, {"lang": "es", "id": "1169040211566874624", "created_at": "2019-09-04T00:11:20.000Z", "text": "No estoy y nada lo est\u00e1. Esto hace que me sienta como un suicida otra vez", "edit_history_tweet_ids": ["1169040211566874624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128424772100956161"}, {"lang": "es", "id": "1169040141501042688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:11:04.000Z", "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169040141501042688"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555296226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}]}, {"lang": "es", "id": "1169039821471440896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:09:47.000Z", "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169039821471440896"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2714813904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}]}, {"lang": "es", "id": "1169039808783691776", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:09:44.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: \u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "edit_history_tweet_ids": ["1169039808783691776"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365648469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743781891543040"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169039716659998720", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:09:22.000Z", "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169039716659998720"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4179249413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}]}, {"lang": "es", "id": "1169039552457138176", "in_reply_to_user_id": "252757826", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "CenyoO", "id": "1318036100603105280"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:08:43.000Z", "text": "@CenyOo De verdad? Yo quer\u00eda empezarla a ver pero eleg\u00ed el escuadr\u00f3n suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1169039552457138176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777927044411764736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169036600556347392"}]}, {"lang": "it", "id": "1169039168980344832", "created_at": "2019-09-04T00:07:12.000Z", "text": "Buongiorno sono il pensiero depresso-suicida delle 2 di notte", "edit_history_tweet_ids": ["1169039168980344832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "793060016504930308"}, {"lang": "es", "id": "1169039153075490817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:07:08.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169039153075490817"], "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4865812521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169038855183511557", "in_reply_to_user_id": "1106729407262138369", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "anyoneinthedark", "id": "1345935278826004481"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "tiagoamaral01", "id": "3324031815"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "haimemariana", "id": "1574287686579507201"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:05:57.000Z", "text": "@Anyoneinthedark @CKJ_CAMISA7 @tiagoamaral01 @haimemariana KKKKKK?\n\nah se um bandido matar um policial revive o inocente que o policial matou?????", "edit_history_tweet_ids": ["1169038855183511557"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2971803561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169034723752108033"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169038826452467712", "in_reply_to_user_id": "113192968", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/QyL2OyoCX2", "expanded_url": "https://twitter.com/outlanderzx/status/1169038826452467712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QyL2OyoCX2", "media_key": "16_1169038815224324096"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "instagrameiros"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:05:50.000Z", "text": "Os instagrameiros se indo postar sobre o setembro amarelo sendo que no fundo pensam que depress\u00e3o \u00e9 frescura e que suicida \u00e9 covarde https://t.co/QyL2OyoCX2", "edit_history_tweet_ids": ["1169038826452467712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113192968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169037970797711360"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169038711398567937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "maaay_x", "id": "75401967"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:05:23.000Z", "text": "RT @maaay_x: Voc\u00eas fingem se importar, com quem t\u00e1 doente. Sabe quando voc\u00eas se preocupam com algu\u00e9m com depress\u00e3o? Quando a gente se suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169038711398567937"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162731854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169038292756643840"}]}, {"lang": "es", "id": "1169038517839769600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Susana_Grados_D", "id": "1465126418"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "ronalbarrientos", "id": "138298916"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "cynthyamontes", "id": "132360976"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "AlbertoOtarolaP", "id": "234155391"}, {"start": 114, "end": 124, "username": "johanalad", "id": "154175695"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:04:36.000Z", "text": "RT @Susana_Grados_D: @rgalarreta @Ollanta_HumalaT @NadineHeredia @ronalbarrientos @cynthyamontes @AlbertoOtarolaP @johanalad @wilfredopedra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169038517839769600"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226781908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168949713640611843"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169038422964678656", "created_at": "2019-09-04T00:04:14.000Z", "text": "decidi rever esquadr\u00e3o suicida po gosto bastante desse filme ns pq", "edit_history_tweet_ids": ["1169038422964678656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827052811972128769", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5462, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169038373706784770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:04:02.000Z", "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169038373706784770"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061201360643915777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}]}, {"lang": "es", "id": "1169038361249628160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:03:59.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169038361249628160"], "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73445744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169038292756643840", "in_reply_to_user_id": "75401967", "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}, "created_at": "2019-09-04T00:03:43.000Z", "text": "Voc\u00eas fingem se importar, com quem t\u00e1 doente. Sabe quando voc\u00eas se preocupam com algu\u00e9m com depress\u00e3o? Quando a gente se suicida, que fica todo mundo falando \" Nossa, mas eu nem imaginava que elx estava doente\".  Ou ficam falando que depress\u00e3o \u00e9 frescura.", "edit_history_tweet_ids": ["1169038292756643840"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "75401967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169038288495230976"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169038247814713344", "in_reply_to_user_id": "1095102781826977794", "created_at": "2019-09-04T00:03:32.000Z", "text": "ent vc \u00e9 ou foi ou vai ser hitler e todos os 6 milh\u00f5es de judeus que ele matou.\n\nTodo ato de gentileza ou maldade que vc fizer com outras pessoas, vc ta fazendo consigo msm.\n\nnisso tudo at\u00e9 mesmo o karma se encaixa mdsssssssss", "edit_history_tweet_ids": ["1169038247814713344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095102781826977794", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8003, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169037702823649280"}]}, {"lang": "es", "id": "1169038196233162752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:03:20.000Z", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169038196233162752"], "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222474005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"lang": "es", "id": "1169038042696491008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:02:43.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169038042696491008"], "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2667284340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169037755357306881", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/M03mbOYBuk", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B19-rloAVwr/?igshid=w436rsy222br", "display_url": "instagram.com/p/B19-rloAVwr/\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.7454, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.4918, "type": "Person", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.6465, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.5032, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:01:35.000Z", "text": "*setembroamarelo2019*\n```Em 1994, o americano Mike Emme, filho do casal Dale Emme e Darlene Emme, se suicidou com apenas 17 anos. Mike era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica.\u2026 https://t.co/M03mbOYBuk", "edit_history_tweet_ids": ["1169037755357306881"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1356908264"}, {"lang": "es", "id": "1169037652466835456", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/jTzkEK5I4G", "expanded_url": "https://infodig.net/investigan-macabro-pacto-suicida-de-matrimonio-de-ancianos/", "display_url": "infodig.net/investigan-mac\u2026"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/4R1XvsYmcT", "expanded_url": "https://twitter.com/InfodigNews/status/1169037652466835456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4R1XvsYmcT", "media_key": "3_1169037650747154432"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.5553, "type": "Person", "normalized_text": "General Pacheco"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.611, "type": "Organization", "normalized_text": "Tigre"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:01:10.000Z", "text": "Ambas v\u00edctimas, de 73 a\u00f1os, aparecieron baleadas dentro de su vivienda, en la localidad bonaerense de General Pacheco, en el partido de Tigre. Se cree que la pareja resolvi\u00f3 adoptar la tremenda decisi\u00f3n debido a supuestos problemas\u2026 https://t.co/jTzkEK5I4G https://t.co/4R1XvsYmcT", "edit_history_tweet_ids": ["1169037652466835456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975178412645023750"}, {"lang": "pt", "id": "1169037523202580487", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/oxeTfjQUsT", "expanded_url": "http://minhapipocafavorita.com/2019/09/03/peter-capaldi-entra-para-esquadrao-suicida/", "display_url": "minhapipocafavorita.com/2019/09/03/pet\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/nIeVeqAG5i", "expanded_url": "https://twitter.com/pipocafavorita/status/1169037523202580487/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nIeVeqAG5i", "media_key": "3_1169037521407397891"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.783, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:00:39.000Z", "text": "Peter Capaldi entra para \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 https://t.co/oxeTfjQUsT https://t.co/nIeVeqAG5i", "edit_history_tweet_ids": ["1169037523202580487"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1135542739163123712"}, {"lang": "pt", "id": "1169037510594441216", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/vlhNl9Yelo", "expanded_url": "https://informebaiano.com.br/129428/politica/bacelar-chama-de-marchinha-suicida-comportamento-de-bolsonaro", "display_url": "informebaiano.com.br/129428/politic\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/eLRqyp8YVv", "expanded_url": "https://twitter.com/Informebaiano/status/1169037510594441216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eLRqyp8YVv", "media_key": "3_1169037509218754561"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:00:36.000Z", "text": "Bacelar chama de \u201cmarchinha suicida\u201d comportamento de\u00a0Bolsonaro https://t.co/vlhNl9Yelo https://t.co/eLRqyp8YVv", "edit_history_tweet_ids": ["1169037510594441216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4734028995"}, {"lang": "es", "id": "1169037310152908800", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/IHTqMIdty7", "expanded_url": "https://armariolibre.com/al/index.php/component/k2/item/20215-el-consejo-superior-del-mp-suspende-de-forma-provisional-dos-fiscales-de-spm-por-asesinato-de-abogada-de-parte-de-expareja-suicida", "display_url": "armariolibre.com/al/index.php/c\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.3668, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo Superior"}, {"start": 24, "end": 25, "probability": 0.3153, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "SPM"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:59:49.000Z", "text": "El Consejo Superior del MP suspende de forma provisional dos fiscales de SPM por asesinato de abogada de parte de expareja suicida https://t.co/IHTqMIdty7", "edit_history_tweet_ids": ["1169037310152908800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270553561"}, {"lang": "pt", "id": "1169037131647455238", "created_at": "2019-09-03T23:59:06.000Z", "text": "RT @podnbadasmina: Mais um jogador da NBA acusado e, agora, preso, por viol\u00eancia contra a mulher.\n\nRodions Kurucs, ala do Nets, foi preso h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169037131647455238"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193717695", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.9669, "type": "Organization", "normalized_text": "NBA"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Rodions Kurucs"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.891, "type": "Organization", "normalized_text": "Nets"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169027103607726081"}]}, {"lang": "es", "id": "1169037107106635776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:59:00.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169037107106635776"], "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543912465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169036996888727552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:58:34.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169036996888727552"], "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710393979385352192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"lang": "es", "id": "1169036733050175488", "created_at": "2019-09-03T23:57:31.000Z", "text": "Escuchar comando suicida y tomar  una birra no es buena combinaci\u00f3n desi que no es s\u00e1bado jajajaja\ud83c\udf7b", "edit_history_tweet_ids": ["1169036733050175488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2185514018", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 23, "probability": 0.7342, "type": "Other", "normalized_text": "comando suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169036630331723777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Maria13petralha", "id": "830529073306882052"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "MaxResende5", "id": "1487179268589342720"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:57:06.000Z", "text": "RT @Maria13petralha: @MaxResende5 m\u00eas passado um amigo adolescente da minha filha deixou um bilhete e se jogou do d\u00e9cimo andar! No ano pass\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169036630331723777"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885994113614721025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169033377401495559"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169036585284841473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ManuDias2803", "id": "1042557366699319296"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:56:56.000Z", "text": "RT @ManuDias2803: acabei de assistir um filme q a mulher foi encaminhada p hospital pq se matou, a filha chegando l\u00e1, a primeira coisa q di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169036585284841473"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874448929173241858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168684287346073600"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169036340668915712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:55:57.000Z", "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169036340668915712"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2584798625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}]}, {"lang": "es", "id": "1169036301078859777", "in_reply_to_user_id": "4831726371", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Matthewr442", "id": "1510409490"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Flantasma1", "id": "752871176637153280"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:55:48.000Z", "text": "@Matthewr442 @Flantasma1 No lo tomes literal sorry me olvido q sos suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169036301078859777"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4831726371", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169036179427287041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169036278509330432", "created_at": "2019-09-03T23:55:43.000Z", "text": "O Rooney matou me no jg e eu aziei e gritei bue alto, e o meu paii veio td preocupado me preguntar o que se passava ahahah", "edit_history_tweet_ids": ["1169036278509330432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1017866478371131393", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7651, "type": "Person", "normalized_text": "Rooney"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169035932953194503", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:54:20.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169035932953194503"], "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174835067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169035838719766529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "luizsantiago__", "id": "2984165722"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.3926, "type": "Person", "normalized_text": "Celso"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:53:58.000Z", "text": "RT @luizsantiago__: fiquei triste com o pessoal que se matou de estudar pra Celso e n\u00e3o conseguiu tirar uma nota legal.....\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1169035838719766529"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791039103248850945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168991978660487168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169035781232631810", "in_reply_to_user_id": "1047144453222350848", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:53:44.000Z", "text": "@arufakenews @ureallygotmenow @drventress Meu sobrinho se matou de estudar para passar no concurso. Eram 30 vagas para 1500 candidatos. Passou em oitavo.", "edit_history_tweet_ids": ["1169035781232631810"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148881839", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169034927897288704"}]}, {"lang": "es", "id": "1169035761770991621", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ValentinMP14", "id": "1635882630"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:53:39.000Z", "text": "RT @ValentinMP14: Un hombre mata a su mujer y luego se suicida, un hecho lamentable, repetido, odioso y luctuoso. No es un asunto jur\u00eddico\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169035761770991621"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2965208932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167976772056403968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169035729667858432", "created_at": "2019-09-03T23:53:32.000Z", "text": "tudo que eu falar com teor depressivo e suicida antes das 11h da manh\u00e3, relaxa \u00e9 s\u00f3 estresse e sono nada demais", "edit_history_tweet_ids": ["1169035729667858432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123569406"}, {"lang": "es", "id": "1169035633886748674", "in_reply_to_user_id": "1401091160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_AllaMiaEta", "id": "1401091160"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "Santrich"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:53:09.000Z", "text": "@_AllaMiaEta El crim\u00ednal Santrich debe estar que se suicida del miedo \ud83d\ude33 de semejante sanci\u00f3n tan implacable", "edit_history_tweet_ids": ["1169035633886748674"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "208332290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168670916911521792"}]}, {"lang": "es", "id": "1169035534376873984", "in_reply_to_user_id": "1534752900", "created_at": "2019-09-03T23:52:45.000Z", "text": "yo lo llamo Nivel Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169035534376873984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1534752900", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.8494, "type": "Other", "normalized_text": "Nivel Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168669539384668160"}]}, {"lang": "es", "id": "1169035059116085248", "in_reply_to_user_id": "191485582", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "CoutarelN", "id": "976843602474172417"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:50:52.000Z", "text": "@MolinariJulia @CoutarelN @gvillasis @elcomercio_peru Valiente es qui\u00e9n se suicida ah ya ...", "edit_history_tweet_ids": ["1169035059116085248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "189491589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169034526250680320"}]}, {"lang": "it", "id": "1169034655942815744", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ZDltwAEiBU", "expanded_url": "https://it.notizie.yahoo.com/poliziotto-suicida-roma-davanti-al-153629995.html", "display_url": "it.notizie.yahoo.com/poliziotto-sui\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:49:16.000Z", "text": "Poliziotto suicida a Roma davanti al reparto Volanti. https://t.co/ZDltwAEiBU", "edit_history_tweet_ids": ["1169034655942815744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114300672"}, {"lang": "es", "id": "1169034514225606656", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/UViYRvoMuX", "expanded_url": "https://sentidodemujer.com/saludmental/causas-del-suicidio-y-comportamiento-suicida/", "display_url": "sentidodemujer.com/saludmental/ca\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:48:42.000Z", "text": "\u25b7 Principales Causas del Suicidio y el Comportamiento Suicida https://t.co/UViYRvoMuX", "edit_history_tweet_ids": ["1169034514225606656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1231104757"}, {"lang": "es", "id": "1169034452489658368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:48:27.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169034452489658368"], "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1352282724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}]}, {"lang": "it", "id": "1169034408617230336", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/S7J6GCHJXK", "expanded_url": "https://twitter.com/jhntn77/status/1169015626641358848", "display_url": "twitter.com/jhntn77/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:48:17.000Z", "text": "Coleeeeeee suicida https://t.co/S7J6GCHJXK", "edit_history_tweet_ids": ["1169034408617230336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163410268019466240", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169015626641358848"}]}, {"lang": "es", "id": "1169034339444830208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "louciferz", "id": "706575115274862593"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "kilImymind", "id": "1120512346470998022"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:48:00.000Z", "text": "RT @louciferz: @kilImymind @zxrryass si que est\u00e1s atacando a gente. a la gente trans. est\u00e1s oprimiendo a esas personas m\u00e1s y est\u00e1s colabora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169034339444830208"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881194856068022272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169034262571560963"}]}, {"lang": "es", "id": "1169034262571560963", "in_reply_to_user_id": "1120512346470998022", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kilImymind", "id": "1120512346470998022"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:47:42.000Z", "text": "@kilImymind @zxrryass si que est\u00e1s atacando a gente. a la gente trans. est\u00e1s oprimiendo a esas personas m\u00e1s y est\u00e1s colaborando en eso. Que sepas que hay gente que se suicida por la opresi\u00f3n sufrida por comentarios como los tuyos.", "edit_history_tweet_ids": ["1169034262571560963"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1876568431", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169033661339066369"}]}, {"lang": "es", "id": "1169034159471378432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:47:17.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169034159471378432"], "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375913051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"lang": "it", "id": "1169034106233118721", "in_reply_to_user_id": "834372106263658499", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GiannTiell", "id": "834372106263658499"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "ValeMameli", "id": "2322947462"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "ale_dibattista", "id": "615597661"}, {"start": 79, "end": 92, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}, {"start": 93, "end": 103, "username": "Surfiniae", "id": "270623814"}, {"start": 104, "end": 113, "username": "carlakak", "id": "4074717737"}, {"start": 114, "end": 129, "username": "LaNotiziaTweet", "id": "2983707267"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:47:05.000Z", "text": "@GiannTiell @Mov5Stelle @luigidimaio @BarillariM5S @ValeMameli @ale_dibattista @beppe_grillo @Surfiniae @carlakak @LaNotiziaTweet Anche io sono ottimista, ma non suicida !", "edit_history_tweet_ids": ["1169034106233118721"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064269692", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166660466069909504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169034031285133313", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/spMh1tRSCK", "expanded_url": "https://twitter.com/brunnosarttori/status/1168799633025490947", "display_url": "twitter.com/brunnosarttori\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:46:47.000Z", "text": "O melhor que o cara que foi preso injustamente ficou 105 dias preso, e os dois safados que forjaram o cara est\u00e3o respondendo em liberdade kkkkkkkkkkkkkkkkk nossa lei \u00e9 falha violenta e suicida ... https://t.co/spMh1tRSCK", "edit_history_tweet_ids": ["1169034031285133313"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "811205883296415745"}, {"lang": "es", "id": "1169033963953897472", "in_reply_to_user_id": "1969644752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vgow503", "id": "1969644752"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:46:31.000Z", "text": "@vgow503 @maritz_polanco @layecalara21 Exelente respuesta ay q hacerles ver a estos retrogradas que somos mas los q si sabemos entender el concepto de lo q es vida y lo q es correcto.  Porq segun estas nuevas mentes ellos tienen ideas revoluci\u00f3marias pero nose dan cuentan q su pensar es de un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169033963953897472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093285847959592961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169017540913324032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169033917959217153", "in_reply_to_user_id": "483404819", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tommodioso", "id": "246793823"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:46:20.000Z", "text": "@tommodioso nao mt e vc? um menino que estudava cmg se suicidou essa noite, clima ta pesado por aqui", "edit_history_tweet_ids": ["1169033917959217153"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3004247595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169004312246259713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169033917858504704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "spflain", "id": "166461176"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "TheLucasLange", "id": "1114416574570606592"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.6599, "type": "Place", "normalized_text": "Caxias do Sul"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:46:20.000Z", "text": "RT @spflain: @TheLucasLange Estava em Caxias do Sul fazendo um curso de corretora de seguros e conheci um cliente de uma amiga que havia ac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169033917858504704"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885994113614721025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169024032215371776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169033867174563843", "in_reply_to_user_id": "2979046205", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ptklourenco", "id": "2979046205"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:46:08.000Z", "text": "@ptklourenco Ela ia se engasgar mkkkkkkkkk a\u00ed pronto, matou a crian\u00e7a", "edit_history_tweet_ids": ["1169033867174563843"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3305858674", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169031739244597248"}]}, {"lang": "es", "id": "1169033816603865089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:45:56.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169033816603865089"], "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034973940366618625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169033776917295104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:45:46.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169033776917295104"], "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774060889620316162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"lang": "es", "id": "1169033614304186369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:45:07.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169033614304186369"], "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257760467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"lang": "en", "id": "1169033465028915200", "in_reply_to_user_id": "1065294285183033346", "created_at": "2019-09-03T23:44:32.000Z", "text": "@curadetumillo gif paloma suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169033465028915200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024247629566369793", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.6827, "type": "Other", "normalized_text": "gif paloma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168993056458194945"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169033454039834625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogueiraK", "id": "1121102210551701505"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:44:29.000Z", "text": "RT @BlogueiraK: cara n aguento mais ve bunda e mulhe gostosa na tl vo me suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169033454039834625"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105615340686532609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169024160342925314"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169033377401495559", "in_reply_to_user_id": "830529073306882052", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaxResende5", "id": "1487179268589342720"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:44:11.000Z", "text": "@MaxResende5 m\u00eas passado um amigo adolescente da minha filha deixou um bilhete e se jogou do d\u00e9cimo andar! No ano passado um vizinho brigadiano atravessou a rua, parou na pra\u00e7a, em frente a minha casa, e deu um tiro na cabe\u00e7a! o amigo do filho da minha vizinha, ano passado, se enforcou!", "edit_history_tweet_ids": ["1169033377401495559"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "830529073306882052", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169032111912882176"}]}, {"lang": "es", "id": "1169033300721262592", "created_at": "2019-09-03T23:43:53.000Z", "text": "Todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169033300721262592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042810261"}, {"lang": "es", "id": "1169033259029815296", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/iunpFdJOhE", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyVodka01/status/1169033259029815296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iunpFdJOhE", "media_key": "3_1169033254332260354"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:43:43.000Z", "text": "vodka anda suicida?, soy el d atras https://t.co/iunpFdJOhE", "edit_history_tweet_ids": ["1169033259029815296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1155874132485165056"}, {"lang": "es", "id": "1169033255640809472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 52, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:43:42.000Z", "text": "RT @Cluzcar: No TE HAGAS EL DOLIDO Jorge del Castillo @JorgeDCG fueron uds los apristas que por el sue\u00f1o del cobarde suicida crearon la Ley\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169033255640809472"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222923653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168924670613213184"}]}, {"lang": "es", "id": "1169033231808827393", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/UmVz54PaBP", "expanded_url": "https://twitter.com/AyudaBBVA/status/1169012510516793347", "display_url": "twitter.com/AyudaBBVA/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:43:36.000Z", "text": "Muy cierto. Adem\u00e1s, cuando una persona se suicida, son muchos los factores que inciden. Jam\u00e1s podemos atribuirlo a UNA causa. https://t.co/UmVz54PaBP", "edit_history_tweet_ids": ["1169033231808827393"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "171159141"}, {"lang": "pt", "id": "1169033094755753984", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/luEPnxZuxU", "expanded_url": "https://youtu.be/UdgvXVCa5iI", "display_url": "youtu.be/UdgvXVCa5iI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=UdgvXVCa5iI&feature=youtu.be"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/2zU0vQOg7x", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B198kAdALMv/?igshid=4k6vujtv7949", "display_url": "instagram.com/p/B198kAdALMv/\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:43:04.000Z", "text": "#SetembroAmarelo\nPreven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio \n\n\ud83d\udc9bNesse v\u00eddeo eu abordo algumas formas essenciais sobre como ajudar algu\u00e9m que emite sinais de idea\u00e7\u00e3o suicida.\n\nCopie o link:\n\nhttps://t.co/luEPnxZuxU\n\n\ud83c\udf3b Vamos ajudar\u2026 https://t.co/2zU0vQOg7x", "edit_history_tweet_ids": ["1169033094755753984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057069897522573313"}, {"lang": "pt", "id": "1169033080247635968", "created_at": "2019-09-03T23:43:00.000Z", "text": "simplesmente correndo atras de todas as pessoas possiveis para uma pauta que eu nao sei nem se vai ser a escolha 1, a outra ta um lixo mas ne............. ana vaz pq me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1169033080247635968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2824018085", "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 157, "probability": 0.7391, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169032995312979968", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Ek2yR18cAY", "expanded_url": "https://prensaobjetiva.com/2019/09/03/video-un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-ee-uu-ante-decenas-de-clientes/", "display_url": "prensaobjetiva.com/2019/09/03/vid\u2026"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/IJIoKT3Hm8", "expanded_url": "https://twitter.com/pobjetiva/status/1169032995312979968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IJIoKT3Hm8", "media_key": "3_1169032993798787075"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-03T23:42:40.000Z", "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\nhttps://t.co/Ek2yR18cAY\n\nSi te gusta comp\u00e1rtelo RT ... https://t.co/IJIoKT3Hm8", "edit_history_tweet_ids": ["1169032995312979968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730461402"}, {"lang": "es", "id": "1169032960890327046", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:42:32.000Z", "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169032960890327046"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574531908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169032849019871235", "created_at": "2019-09-03T23:42:05.000Z", "text": "Ih carai...Capald\u00e3o t\u00e1 em Esquadr\u00e3o Suicida 2! T\u00e3o deixando a gente sonhar de novo", "edit_history_tweet_ids": ["1169032849019871235"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2293381699", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169032755071586309", "created_at": "2019-09-03T23:41:43.000Z", "text": "Esse dias uma menina (a que casou sozinha) se matou devido a tanta maldade que essa internet tr\u00e1s e as pessoas n\u00e3o aprendem nada!!! Vais se informar antes de julgar Carlinhos, saiba todo o contexto, deixe de ser burro e influenci\u00e1vel!! O mundo precisa de amor #carlinhosmaiaeamor", "edit_history_tweet_ids": ["1169032755071586309"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879663389483692033", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 173, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}, {"start": 261, "end": 278, "probability": 0.3769, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhosmaiaeamor"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 279, "tag": "carlinhosmaiaeamor"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169032752987070464", "created_at": "2019-09-03T23:41:42.000Z", "text": "pergunte a uma senhora de 90 anos se ela j\u00e1 se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1169032752987070464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31246998"}, {"lang": "pt", "id": "1169032689271414786", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/xRntM3vbgW", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-peter-capaldi-entra-para-o-elenco-do-filme-222365", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/tMntK3GMjT", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1169032689271414786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tMntK3GMjT", "media_key": "3_1169032687539105792"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 35, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:41:27.000Z", "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': Peter Capaldi entra para o elenco do filme - https://t.co/xRntM3vbgW https://t.co/tMntK3GMjT", "edit_history_tweet_ids": ["1169032689271414786"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "14500217"}, {"lang": "es", "id": "1169032570912329733", "created_at": "2019-09-03T23:40:59.000Z", "text": "Muchas personas me han dicho varias veces q les parece q soy una chica suicida, q escribo siempre cosas tristes, cosas q llevan a q alguien quiera pegarse un tiro basicamente. \nCuando vos estas mal con vos mismx, cuando no estas pasando un buen momento en tu vida y tenes ganas+", "edit_history_tweet_ids": ["1169032570912329733"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931281298127245317"}, {"lang": "es", "id": "1169032284865028098", "created_at": "2019-09-03T23:39:50.000Z", "text": "Quiero una novia asi bien darks suicida hermosa", "edit_history_tweet_ids": ["1169032284865028098"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "761704827042660352"}, {"lang": "pt", "id": "1169032273666158592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "spflain", "id": "166461176"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "TheLucasLange", "id": "1114416574570606592"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.6599, "type": "Place", "normalized_text": "Caxias do Sul"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:39:48.000Z", "text": "RT @spflain: @TheLucasLange Estava em Caxias do Sul fazendo um curso de corretora de seguros e conheci um cliente de uma amiga que havia ac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169032273666158592"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020146562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169024032215371776"}]}, {"lang": "es", "id": "1169032270201655298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:39:47.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169032270201655298"], "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122597666209370115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169032231517642752", "in_reply_to_user_id": "1663118580", "created_at": "2019-09-03T23:39:38.000Z", "text": "(assim como em Esquadr\u00e3o Suicida, onde a esp\u00e9cime de atua\u00e7\u00e3o dela fez com que n\u00e3o fosse o pior filme da DC) numa personagem infelizmente injusti\u00e7ada. O uso de Sharon Tate foi essencial ao drama do filme, e n\u00e3o ao enredo.\nE tamb\u00e9m, pelos not\u00e1veis cortes dessa obra.", "edit_history_tweet_ids": ["1169032231517642752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1663118580", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.952, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.7995, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 159, "end": 169, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Sharon Tate"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169032229252665344"}]}, {"lang": "es", "id": "1169032063015669763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "melonspritte", "id": "1146018752871436288"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:38:58.000Z", "text": "RT @melonspritte: Una amiwi quiere morirse y no sabia donde desahogarse le he medio obligado a hacerse tw asi que dadle follow y que os sig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169032063015669763"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169027727137136646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169031521711378432"}]}, {"lang": "es", "id": "1169031962230689795", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/9oIqmuCueZ", "expanded_url": "https://twitter.com/julie_mq/status/1169031962230689795/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9oIqmuCueZ", "media_key": "16_1169031953292627976"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:38:34.000Z", "text": "Bueno, eso son\u00f3 un poco suicida. Pero no, \u00bfo s\u00ed? Bueno en parte no, pero en otra parte s\u00ed. https://t.co/9oIqmuCueZ", "edit_history_tweet_ids": ["1169031962230689795"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "209126755"}, {"lang": "es", "id": "1169031960833998849", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/MNSOVtRGzx", "expanded_url": "https://twitter.com/TRICICLODELPERU/status/1168982091830386691", "display_url": "twitter.com/TRICICLODELPER\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7958, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 135, "tag": "AdelantoDeEleccionesYa"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:38:33.000Z", "text": "Claro, como cuando Uruguay les iba a dar el asilo para el suicida. Hay gente q no se cansa de hacer papelones.\n\n#AdelantoDeEleccionesYa https://t.co/MNSOVtRGzx", "edit_history_tweet_ids": ["1169031960833998849"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67413888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168982091830386691"}]}, {"lang": "es", "id": "1169031960175398912", "created_at": "2019-09-03T23:38:33.000Z", "text": "de la nada me puse re triste, me fui a ba\u00f1ar y me puse \"mi vestido azul\" jalsjakaj re suicida la azu", "edit_history_tweet_ids": ["1169031960175398912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3435083739"}, {"lang": "es", "id": "1169031895138652163", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:38:18.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169031895138652163"], "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883393564541042688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169031848497954816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:38:06.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169031848497954816"], "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102716346700386304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"lang": "es", "id": "1169031750112239616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Federuas", "id": "237464699"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "JesusCintora", "id": "235234497"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5193, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:37:43.000Z", "text": "RT @Federuas: @JesusCintora Y siguen en el poder en Madrid. \nEs increible que se siga votando a este partido y a los que les sostienen. Def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169031750112239616"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3133200184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168860653018374144"}]}, {"lang": "es", "id": "1169031521711378432", "entities": {"mentions": [{"start": 195, "end": 205, "username": "justnuria", "id": "1362742415879266320"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:36:48.000Z", "text": "Una amiwi quiere morirse y no sabia donde desahogarse le he medio obligado a hacerse tw asi que dadle follow y que os siga para demostrar el sentimiento erotico-sad-suicida de la comunidad de tw\n@justnuria", "edit_history_tweet_ids": ["1169031521711378432"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1146018752871436288"}, {"lang": "es", "id": "1169031227464134656", "in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 174, "probability": 0.9087, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:35:38.000Z", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Claro miserable b\u00fafalo.\nNo s\u00f3lo ven morir sus hijos en hospitales, otras vieron morir en el Front\u00f3n, otras de hambre cuando el suicida cobarde jodi\u00f3 la econom\u00eda.\nNo vengas a decir que te importa ahora corrupto.\nT\u00fa y las lacras de tu partido son los que deben desaparecer.", "edit_history_tweet_ids": ["1169031227464134656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945669065594454017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169031139157250055", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "spflain", "id": "166461176"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "TheLucasLange", "id": "1114416574570606592"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.6599, "type": "Place", "normalized_text": "Caxias do Sul"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:35:17.000Z", "text": "RT @spflain: @TheLucasLange Estava em Caxias do Sul fazendo um curso de corretora de seguros e conheci um cliente de uma amiga que havia ac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169031139157250055"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3332106983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169024032215371776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169031095893012482", "created_at": "2019-09-03T23:35:07.000Z", "text": "Eu n sei se fico mais feliz pelo grilo filho da puta que tava no forro do meu quarto ter morrido ou se fico desesperado pq provavelmente foi uma aranha que matou", "edit_history_tweet_ids": ["1169031095893012482"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3713334863", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3933, "type": "Person", "normalized_text": "grilo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169031059985637377", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/G2crd5RKaL", "expanded_url": "https://www.vidaeacao.com.br/morte-de-professor-em-sala-de-aula-abre-debate-sobre-saude-mental-nas-escolas/", "display_url": "vidaeacao.com.br/morte-de-profe\u2026"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 223, "probability": 0.5756, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 224, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 225, "end": 245, "tag": "Preven\u00e7\u00e3oAoSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:34:58.000Z", "text": "Professor se enforcou em uma sala na escola. Precisamos, precisamos muito, falar sobre sa\u00fade mental, depress\u00e3o e suic\u00eddio. O primeiro passo \u00e9 falar sobre isso e n\u00e3o deixar o tema ser tabu. Falar salva vidas. #SetembroAmarelo #Preven\u00e7\u00e3oAoSuicidio\nhttps://t.co/G2crd5RKaL", "edit_history_tweet_ids": ["1169031059985637377"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "860192126"}, {"lang": "es", "id": "1169030998954258433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:34:44.000Z", "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169030998954258433"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266735996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}]}, {"lang": "es", "id": "1169030834340454413", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:34:05.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1169030834340454413"], "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317821127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"lang": "es", "id": "1169030769848782848", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/2D8J1AxbRF", "expanded_url": "https://twitter.com/andresmalamud/status/1168939768929034241", "display_url": "twitter.com/andresmalamud/\u2026"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 146, "probability": 0.3572, "type": "Person", "normalized_text": "Obispo de Varsovia"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:33:49.000Z", "text": "Cualquier ser humano racional dir\u00eda que una pol\u00edtica de apaciguamiento contra un rival revisionista es suicida, pero ac\u00e1 va otro Obispo de Varsovia cantando alegremente mientras nos dirigimos a la c\u00e1mara de gas. https://t.co/2D8J1AxbRF", "edit_history_tweet_ids": ["1169030769848782848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383857045", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168939768929034241"}]}, {"lang": "es", "id": "1169030674831020032", "created_at": "2019-09-03T23:33:27.000Z", "text": "Hac\u00eda ya alg\u00fan buen tiempo no sent\u00eda la adrenalina y el v\u00e9rtigo de montarme en un taxi suicida, vi el t\u00fanel var\u00edas veces!", "edit_history_tweet_ids": ["1169030674831020032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "286855195"}, {"lang": "es", "id": "1169030655491096578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:33:22.000Z", "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo.", "edit_history_tweet_ids": ["1169030655491096578"], "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497239747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}]}, {"lang": "es", "id": "1169030419246923777", "created_at": "2019-09-03T23:32:26.000Z", "text": "\" ... Vale, no es que eso sea algo tonto pero...\" siempre se quedaba sin cosas que decir cuando el resto tiene raz\u00f3n. \"Pero, tampoco es plan de ser suicida como Midoriya, eso, justo. Quiero decir, lo entiendo pero... Nngh, solo no me gusta verte as\u00ed que quieres que te diga.\"\n\n+", "edit_history_tweet_ids": ["1169030419246923777"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086436687998320640", "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 168, "probability": 0.5492, "type": "Other", "normalized_text": "Midoriya"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169030387714207745", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/OemSsuutqZ", "expanded_url": "https://twitter.com/taigomxs/status/1168984207135334400", "display_url": "twitter.com/taigomxs/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Jackson"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:32:18.000Z", "text": "Se a terra era plana ou n\u00e3o,se existia vida em outras gal\u00e1xias,se existia vida ap\u00f3s a morte,se o xx se matou ou n\u00e3o,se o Michael Jackson t\u00e1 vivo, m\u00f3 viagem https://t.co/OemSsuutqZ", "edit_history_tweet_ids": ["1169030387714207745"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "821369341241393153"}, {"lang": "es", "id": "1169030335771926535", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/RPfgX33CBi", "expanded_url": "https://marquesina.mx/251368/", "display_url": "marquesina.mx/251368/"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/K9XOTDsyFo", "expanded_url": "https://twitter.com/marquesinap/status/1169030335771926535/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K9XOTDsyFo", "media_key": "3_1169030334165467139"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9311, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.3058, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:32:06.000Z", "text": "Ataque suicida deja 16 muertos en Afganist\u00e1n\n\nMilitares talibanes se adjudicaron un ataque suicida al este de Kabul, cerca de un complejo de alta seguridad frecuentado por extranjeros\n\nAl menos 16 personas murieron y otras 119 resultaron heridas ...\nhttps://t.co/RPfgX33CBi https://t.co/K9XOTDsyFo", "edit_history_tweet_ids": ["1169030335771926535"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2375672898"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 158, "tweet_count": 27111, "listed_count": 2}, "id": "3097294571", "location": "vale dos mortos", "name": "mary \u26b0\ufe0fvote 13\u26b0\ufe0f", "username": "szMaryKitty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 3, "tweet_count": 860, "listed_count": 0}, "id": "1114317874607329281", "name": "desabafos", "username": "teamobento"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 294, "tweet_count": 5765, "listed_count": 0}, "id": "1115795384381657088", "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul, Brasil", "name": "s\u0442\u03b1ss\u0131\u0454 \u0432\u03b1\u0432y", "username": "_yasminsz0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 840, "tweet_count": 4627, "listed_count": 0}, "id": "1133479966664986624", "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul, Brasil", "name": "ohl\u00edvia\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "33_liviapereira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 384, "tweet_count": 56869, "listed_count": 4}, "id": "3295362147", "location": "metronomy forever", "name": "\ud80c\udda9\ud811\ude13\ud80c\uddaa", "username": "ESMERAUDIE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 1590, "tweet_count": 5755, "listed_count": 19}, "id": "3185502184", "name": "Psiquiatr\u00eda al d\u00eda", "username": "Psiquiatrialdia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 128, "tweet_count": 2605, "listed_count": 0}, "id": "1013638689841451008", "name": "XM", "username": "Ximenamovane"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 628, "tweet_count": 12623, "listed_count": 3}, "id": "961744826617286657", "name": "Maru", "username": "Maruuxxxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 712, "tweet_count": 2303, "listed_count": 0}, "id": "2208106314", "name": "German Rouco", "username": "Germanituzaingo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 602, "tweet_count": 15179, "listed_count": 7}, "id": "1081974090922184704", "location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "name": "Pap\u00e1 Pe\u00f1arol", "username": "PenarolPapa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 899, "tweet_count": 19193, "listed_count": 0}, "id": "2862716914", "location": "Treasure Map", "name": "Luz\u00e3o\u2661", "username": "ShineHaruto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3193, "following_count": 372, "tweet_count": 60152, "listed_count": 12}, "id": "1033743789687558144", "location": "ela/dela", "name": "\u17f9 andy.", "username": "onismoon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 717, "tweet_count": 56747, "listed_count": 0}, "id": "833338902459121665", "name": "nicolinda \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "username": "alvnic_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 795, "tweet_count": 51482, "listed_count": 0}, "id": "4828269467", "location": "Itapema, Brasil", "name": "Nicoli", "username": "nicoliww"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 86, "tweet_count": 6382, "listed_count": 7}, "id": "43422944", "name": "Aceite de gato", "username": "aceitedegato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 548, "tweet_count": 9060, "listed_count": 0}, "id": "442969341", "location": "Uruguay", "name": "Daniel Prado", "username": "DanielPrado21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 450, "tweet_count": 9137, "listed_count": 0}, "id": "3418274776", "location": "Itapema, Brasil", "name": "\ud83e\udd88", "username": "leoo_marques13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 428, "tweet_count": 41266, "listed_count": 5}, "id": "801023088976609280", "location": "gryffindor ", "name": "mel :)", "username": "hackerdevora"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 136003, "following_count": 272, "tweet_count": 25418, "listed_count": 109}, "id": "1091678023198359558", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "tom filho", "username": "prazertom"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 118353, "following_count": 1011, "tweet_count": 48449, "listed_count": 641}, "id": "39313353", "location": "Madrid", "name": "Juan Carlos Iragorri", "username": "jciragorri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 97, "tweet_count": 4800, "listed_count": 0}, "id": "979162362988113921", "name": "B\u0338A\u0338D\u0338", "username": "Edphisto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 903, "tweet_count": 39881, "listed_count": 0}, "id": "275733573", "location": "MONTEVIDEO/URUGUAY ", "name": "Dami\u00e1n Guillermo Lanza Echeveste.", "username": "Damian_1975"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4177, "following_count": 4997, "tweet_count": 69128, "listed_count": 0}, "id": "117726587", "name": "JuanFra-Gorila-del41", "username": "JuanFra77_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 231195, "following_count": 1408, "tweet_count": 88671, "listed_count": 361}, "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "name": "Alejandro Fargosi", "username": "fargosi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4538, "following_count": 506, "tweet_count": 21042, "listed_count": 6}, "id": "194642174", "location": "Chile", "name": "trucha", "username": "naguevonei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 639, "tweet_count": 33907, "listed_count": 0}, "id": "4130926828", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Guto odeia malharias", "username": "imguto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123091, "following_count": 104372, "tweet_count": 192676, "listed_count": 414}, "id": "92978851", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Eduardo Arias Villa", "username": "Ariasvilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 2306, "tweet_count": 79477, "listed_count": 2}, "id": "727113195370979328", "location": "rj", "name": "\ud835\udcda\ud835\udcfe\ud835\udcfc\ud835\udcf1\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udce4\ud835\udd03\ud835\udcfe\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcf4\ud835\udcf2 \u2720", "username": "lucicrvg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1281, "tweet_count": 10644, "listed_count": 0}, "id": "458222818", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "marize CPX", "username": "marize_b"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3270, "following_count": 913, "tweet_count": 11449, "listed_count": 27}, "id": "3254780841", "location": "CPX do Alem\u00e3o, RJ - Brasil", "name": "BENTO, Fabio | CPX \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "eufbento"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 129, "tweet_count": 4499, "listed_count": 0}, "id": "1079132854636945408", "location": "she/he/they", "name": "Flores", "username": "florbonfietti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 11, "tweet_count": 1450, "listed_count": 0}, "id": "1079187237785530369", "location": "Argentina", "name": "F Yor\u00edn", "username": "GolinAlan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 391, "tweet_count": 41506, "listed_count": 1}, "id": "1493073578", "location": "Argentina", "name": "Valen\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "username": "valentinapucci_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 625, "tweet_count": 19556, "listed_count": 5}, "id": "3633529893", "location": "Tardis ", "name": "Ana ESCURA", "username": "A_pleiade42"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768493, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "username": "omelete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 448, "tweet_count": 88357, "listed_count": 16}, "id": "336632643", "location": "corrientes,Argentina.", "name": "carlos salvador.", "username": "elgenio13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 109, "tweet_count": 10575, "listed_count": 0}, "id": "1049824442002616321", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "mamari", "username": "_marefernandess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 204, "tweet_count": 28569, "listed_count": 1}, "id": "868647509761175552", "location": "Ituzaing\u00f3", "name": "Jennni", "username": "Gramajo_jenni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 371, "tweet_count": 36626, "listed_count": 23}, "id": "950925012889989120", "name": "everybody hates jess", "username": "elricnam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 1399, "tweet_count": 38883, "listed_count": 28}, "id": "228587114", "location": "Benditas sean las excepciones ", "name": "LaMonroyM", "username": "sandra_monroy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 865, "tweet_count": 18744, "listed_count": 0}, "id": "3051658292", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | ele/dele \uaa04\ufe0e", "name": "\u2605", "username": "nicoIasneno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 669, "tweet_count": 12717, "listed_count": 0}, "id": "946798319124262915", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "j\u00falia", "username": "juleasrocha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 282, "tweet_count": 33267, "listed_count": 6}, "id": "909825961620893696", "location": "Fort Lauderdale, FL", "name": "M0\u03a90\ud83d\udc35", "username": "mico_viejo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 757, "tweet_count": 3981, "listed_count": 0}, "id": "55456049", "location": "Peru", "name": "Mac Ta", "username": "MaceciTa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 637, "tweet_count": 6567, "listed_count": 0}, "id": "980642881240170496", "location": "Marechal Hermes, Rio de Janeir", "name": "S\u00e9rgio Moreira", "username": "Slara2615"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 158, "tweet_count": 14453, "listed_count": 1}, "id": "3366921921", "name": "M e n e z e s", "username": "MatheusMe8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 436, "tweet_count": 3745, "listed_count": 0}, "id": "885691074848718849", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Urubu Do Pix \u00b9\u2077\u00b9 \ud83c\udfb0", "username": "davi1i1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 351, "tweet_count": 32143, "listed_count": 1}, "id": "512671515", "location": "La Molina, Peru", "name": "Alejandro Ch\u00e1vez", "username": "alejand03367791"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4409, "following_count": 3034, "tweet_count": 64728, "listed_count": 51}, "id": "282322272", "location": "Peru", "name": "Mari Liss", "username": "Malissnu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 2099, "tweet_count": 62250, "listed_count": 5}, "id": "41972079", "location": "La Gran Tenochtitl\u00e1n, CDMX", "name": "S\u00f8ren Lorensen \u00b7 Z \u00b7", "username": "Narfoksiz"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 677, "tweet_count": 18916, "listed_count": 0}, "id": "4198591342", "location": "El pais de Pe\u00f1arol", "name": "Corazon de seda", "username": "TatanRov"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 443, "tweet_count": 80037, "listed_count": 0}, "id": "174432956", "name": "debs\ud83e\udd8b", "username": "depecanha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 323, "tweet_count": 7806, "listed_count": 0}, "id": "1167849479405486080", "location": "Berisso, Argentina", "name": "Nahuel Menesse", "username": "menesse_nahuel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5138, "following_count": 470, "tweet_count": 57436, "listed_count": 27}, "id": "2721206122", "location": "19", "name": "saturno", "username": "nearlykilled"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 465, "tweet_count": 25179, "listed_count": 0}, "id": "1130626028999794691", "location": "gyn", "name": "malu \ud83e\udd87", "username": "naves_sousa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 1888, "tweet_count": 11198, "listed_count": 2}, "id": "1073365495154442240", "location": "briarcliff", "name": "rafa eu", "username": "ororodrake"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 2428, "tweet_count": 5091, "listed_count": 1}, "id": "1167869362319056896", "name": "Livia Guedes\u00ae vulgo Alice !", "username": "LiviaMedGuedes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 360, "tweet_count": 7767, "listed_count": 0}, "id": "3299683948", "name": "delfina", "username": "delfinaasalinas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 203, "tweet_count": 6564, "listed_count": 0}, "id": "2910709503", "location": "No lixo ", "name": "isa", "username": "sad_euu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 83, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "id": "935339510342258688", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Bianca Pletsch", "username": "biapletsch_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 272, "tweet_count": 2446, "listed_count": 0}, "id": "1009439794596864000", "location": "Salta, Argentina", "name": "tellechea", "username": "__alvarocampos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 0}, "id": "197226430", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Luis Miguel Saravia", "username": "LMSaraviaC"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3658450, "following_count": 74, "tweet_count": 120199, "listed_count": 4316}, "id": "119174866", "location": "Lima, Peru", "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios", "username": "rmapalacios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 367, "tweet_count": 58246, "listed_count": 47}, "id": "244215194", "location": "poa", "name": "gabrieli", "username": "unnaturalife"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 375, "tweet_count": 74423, "listed_count": 0}, "id": "2240936288", "location": "Panam\u00e1", "name": "Juancin", "username": "JuanVergarass"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 329, "tweet_count": 13859, "listed_count": 0}, "id": "1110555876283297792", "name": "CHAVELITA\ud83e\udd8b\u264c\ufe0f\u2728", "username": "clivar09"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27283, "following_count": 9916, "tweet_count": 55608, "listed_count": 28}, "id": "1109086959257952259", "location": "#Amlover #MorenistaDeCorazon", "name": "Mima \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "mima571130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4853, "following_count": 5196, "tweet_count": 74047, "listed_count": 6}, "id": "1108486253253677056", "name": "Rogeliowsky", "username": "Rogelio13559696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 824, "tweet_count": 17910, "listed_count": 3}, "id": "1545775176", "location": "she/her", "name": "mackenzie leon", "username": "vvitchfire"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 20310, "following_count": 1094, "tweet_count": 28298, "listed_count": 97}, "id": "301705809", "location": "Brasil", "name": "Doctor Who BrasiL", "username": "doctorwhobrasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 2234, "tweet_count": 59948, "listed_count": 0}, "id": "1277352805", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "FOCA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "JLPZ44"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 83, "tweet_count": 6867, "listed_count": 0}, "id": "1070353239340650496", "name": "BerthaRomero1955", "username": "Bertha69039224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1915, "tweet_count": 36784, "listed_count": 4}, "id": "421978919", "location": "\u00bfKortrijk? \u00bfC\u00e1ceres? \u00bfM\u00e9rida? ", "name": "Desperado", "username": "RafaRC9198"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 109212, "following_count": 888, "tweet_count": 61485, "listed_count": 828}, "id": "16718692", "location": "Barcelona", "name": "Juan Soto Ivars", "username": "juansotoivars"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 704, "tweet_count": 111438, "listed_count": 3}, "id": "1465613382", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "B\ud83d\udcab", "username": "Belmc22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 521, "tweet_count": 16345, "listed_count": 0}, "id": "970487820", "location": "Panam\u00e1", "name": "John Wilmer Rubio", "username": "JohnWilmerRubio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 1754, "tweet_count": 45985, "listed_count": 7}, "id": "915902213205217280", "location": "Callao, Peru", "name": "Diva \ud83e\udd8b \ud83d\udc03", "username": "DivaQuintanil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 465, "tweet_count": 97255, "listed_count": 0}, "id": "229108884", "name": "Gabriel Marchi", "username": "gmarchi2002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 623, "tweet_count": 11737, "listed_count": 1}, "id": "3025826915", "location": "Brasil", "name": "aaaaaaaaaa", "username": "763_camila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 522, "tweet_count": 45814, "listed_count": 0}, "id": "347429401", "location": "Yerba Buena- Tucuman", "name": "Mili", "username": "MiliLunaGarat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2531, "following_count": 2646, "tweet_count": 23033, "listed_count": 6}, "id": "139226185", "location": "Santo Domingo, DR", "name": "Francis Toribio Rosa", "username": "FrancisToribio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1053, "tweet_count": 2460, "listed_count": 0}, "id": "304254443", "location": "Vaca Multicolor", "name": "A_Ximena", "username": "soyximenaath"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "id": "160062203", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "username": "INPRFM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 695, "tweet_count": 125766, "listed_count": 2}, "id": "309946520", "name": "martha pe\u00f1afiel", "username": "marthapenafiel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41880, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 2822, "tweet_count": 12108, "listed_count": 0}, "id": "283994021", "location": "Peru", "name": "Harlan Garc\u00eda del Ag", "username": "harlangar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60622, "following_count": 812, "tweet_count": 11294, "listed_count": 0}, "id": "362120863", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Graciela Villas\u00eds", "username": "gvillasis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2965, "following_count": 1500, "tweet_count": 208453, "listed_count": 12}, "id": "363834884", "location": "sp", "name": "marininha\u00b9\u00b3", "username": "marininhalol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 442, "tweet_count": 71889, "listed_count": 6}, "id": "54054409", "name": "\ud83e\udd86", "username": "misanndrinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 22, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "id": "1169052455650435072", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Micaela Jazmin \u2661", "username": "Micaelajazminmc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 0, "tweet_count": 1574, "listed_count": 0}, "id": "1160603602731315205", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Momos con M de Marica", "username": "mariamomos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 990, "tweet_count": 76223, "listed_count": 0}, "id": "1123284336", "location": "Centro Rio de Janeiro", "name": "Rodrigo Manh\u00e3es", "username": "GuinhoManhaes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 497, "tweet_count": 62093, "listed_count": 0}, "id": "954114637", "location": "Gamboa, Rio de Janeiro", "name": "rael", "username": "_henriqueisrael"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 528, "tweet_count": 24291, "listed_count": 4}, "id": "2168737003", "location": "lonely lodge", "name": "\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd55\ud835\udd64", "username": "TriforceVenus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 444, "tweet_count": 22305, "listed_count": 0}, "id": "1107071679400947712", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Oscar R.", "username": "OscarR82450470"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 765481, "following_count": 1029, "tweet_count": 145294, "listed_count": 1719}, "id": "253176236", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "A24.com", "username": "A24COM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 528, "tweet_count": 8912, "listed_count": 1}, "id": "167025065", "location": "Juazeiro do Norte, Brasil", "name": "N\u00e3o iremos vacinar furrys", "username": "PianqueBrunis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 554, "tweet_count": 45105, "listed_count": 1}, "id": "137039591", "location": "Bel\u00e9m Par\u00e1 Brasil", "name": "Ana Maria Hass", "username": "anamariahass"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 457, "tweet_count": 4385, "listed_count": 0}, "id": "1076232544465637377", "name": "bilola", "username": "gaabcastroo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 530, "tweet_count": 14732, "listed_count": 0}, "id": "635126034", "name": "l\u00edvia", "username": "finerinline"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 335, "tweet_count": 5106, "listed_count": 3}, "id": "2194535672", "location": "Rep\u00fablica Oriental de Pe\u00f1arol", "name": "Iv\u00e1n", "username": "bowtun00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 581, "tweet_count": 11129, "listed_count": 24}, "id": "287941852", "location": "Bel\u00e9m, Br\u00e9sil", "name": "advogada de r. targaryen", "username": "leticialobatex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1216, "tweet_count": 280714, "listed_count": 1}, "id": "1020763814", "location": "mar del plata", "name": "enrique mercolli", "username": "enriquemercolli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5197, "following_count": 4964, "tweet_count": 32316, "listed_count": 9}, "id": "708773238944493568", "location": "Thunder Bay", "name": "K\u00e9t \ud83e\udd8a", "username": "jurdandrew"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 49, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "id": "757180600591802368", "name": "Trabalho Geek", "username": "TrabalhoGeek"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 284, "tweet_count": 15385, "listed_count": 0}, "id": "230016762", "location": "neuquen", "name": "malu", "username": "mar_567"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 151, "tweet_count": 31948, "listed_count": 0}, "id": "1071100022618505216", "location": "outside", "name": "gabriela", "username": "94SVIBEZ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 188, "tweet_count": 4673, "listed_count": 0}, "id": "887080760276025344", "location": "Jun\u00edn, Argentina", "name": "Mirkoo", "username": "MirkooNirichee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 719, "tweet_count": 5538, "listed_count": 1}, "id": "861778547458887685", "name": "Maldo\ud83d\uddfd", "username": "AleeM4ldonadoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1178, "tweet_count": 25773, "listed_count": 0}, "id": "936378745224617984", "location": "Mococa, Brasil", "name": "Ra\u00e7a,t\u00e9cnica e t\u00e1tica. Seremos !!! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc9a", "username": "Lucas99palestra"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2903765, "following_count": 1, "tweet_count": 1271, "listed_count": 10150}, "id": "27710376", "name": "Mano Menezes", "username": "manomenezes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 207, "tweet_count": 143067, "listed_count": 2}, "id": "1112057144948469760", "name": "Henryo73", "username": "Henryo701"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 600, "tweet_count": 3996, "listed_count": 0}, "id": "565115973", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "name": "Pp", "username": "JoseToAg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 240, "tweet_count": 12130, "listed_count": 0}, "id": "321579469", "location": "Pueblo Paleta", "name": "Lumatic", "username": "lucerobarroso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 222, "tweet_count": 5385, "listed_count": 1}, "id": "121301261", "name": "HotBlood \ud83d\udd34\u26ab", "username": "HotBlood_RJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 2096, "tweet_count": 6941, "listed_count": 0}, "id": "1017201634596749313", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "name": "ElPrimito\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "username": "jacacitydb13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 374, "tweet_count": 2643, "listed_count": 4}, "id": "995654504816300032", "location": "Embu, Brasil", "name": "RogMotta Art Digital", "username": "RogeriomottaM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264908, "listed_count": 0}, "id": "198579667", "location": "CIX -   - PER\u00da", "name": "POCHO MROSAS", "username": "amr_cix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1259, "tweet_count": 7043, "listed_count": 0}, "id": "155528685", "name": "GABRIEL CAMP\ud83c\udf1eS 1 K", "username": "GGRAFICACAMPOS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2554, "following_count": 2605, "tweet_count": 14711, "listed_count": 0}, "id": "2409297565", "name": "Vic.", "username": "tsxcoupe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 4976, "tweet_count": 34666, "listed_count": 1}, "id": "987371563329572865", "location": "Surquillo, Peru", "name": "\u2102\ud835\udd60\u211d\ud835\udd52\u2124\ud835\udd60\u2115 \ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd43\ud835\udd67\ud835\udd38\ud835\udd5b\ud835\udd3c", "username": "Jorge_Alberto36"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 266, "tweet_count": 42225, "listed_count": 0}, "id": "379576066", "name": "Axel", "username": "AxeelDor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 339, "tweet_count": 1071, "listed_count": 0}, "id": "1026949400545964032", "location": "Mar\u00edlia, Brazil", "name": "Luiza", "username": "lzarst"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "id": "44927867", "location": "Maring\u00e1 - PR", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "toni_roberto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 483, "tweet_count": 12312, "listed_count": 0}, "id": "3701885177", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul ", "name": "futuro artista", "username": "GuigoMenelli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 309, "tweet_count": 6760, "listed_count": 0}, "id": "975899115002490880", "location": "Argentina", "name": "TROYA", "username": "SritaProof_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 505, "tweet_count": 4440, "listed_count": 0}, "id": "1079570620516569088", "location": "helvecia ,Santa Fe, Argentina", "name": "Aleeee\ud83c\udf9e\ufe0f\ud83c\udf44", "username": "AlejoToniollo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 188, "tweet_count": 31764, "listed_count": 0}, "id": "996893932964458496", "name": "Clara J.", "username": "aanacsousaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 193, "tweet_count": 2827, "listed_count": 0}, "id": "422131477", "location": "San Pedro Sula", "name": "Oscar Jim\u00e9nez", "username": "ojim3nez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 88, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}, "id": "1160022261992239104", "location": "\u270f\ufe0fzenit polar", "name": "\u2b50", "username": "moonlinie_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 146, "tweet_count": 31346, "listed_count": 0}, "id": "928089663813844992", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "\u2020", "username": "Ornee_Oliveri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3603, "following_count": 4010, "tweet_count": 258465, "listed_count": 70}, "id": "36955862", "name": "fgarcia53", "username": "fgarciag"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 640482, "following_count": 3276, "tweet_count": 125062, "listed_count": 1631}, "id": "93922911", "name": "Azucena Uresti", "username": "azucenau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1319, "tweet_count": 7970, "listed_count": 0}, "id": "1028721362196676609", "location": "Tucum\u00e1n", "name": "micha", "username": "micafernandee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 182, "tweet_count": 3942, "listed_count": 0}, "id": "838611575946764288", "name": "Lu", "username": "Luu_ula"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12284, "following_count": 7838, "tweet_count": 94306, "listed_count": 9}, "id": "48455310", "name": "Mary Alvarez", "username": "mariusalviar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81695, "following_count": 13690, "tweet_count": 129573, "listed_count": 78}, "id": "194639692", "location": "Desubicada de lo normal ", "name": "Luciana", "username": "LucyPN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 450, "tweet_count": 14181, "listed_count": 0}, "id": "2530040635", "location": "Campinho, Rio de Janeiro", "name": "Leandro", "username": "llleandroaguiar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 633, "tweet_count": 7435, "listed_count": 0}, "id": "1055353201229291520", "name": "Carafini \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "carafinithalles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1623, "tweet_count": 32888, "listed_count": 0}, "id": "1066131515803922432", "location": "Passo Fundo, Brasil", "name": "jovem yuri", "username": "YHaisen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 634, "tweet_count": 38029, "listed_count": 7}, "id": "954662391756750848", "name": "\u262a\ufe0egusta", "username": "guxtavo_lo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 233, "tweet_count": 3660, "listed_count": 0}, "id": "1159422410954858496", "location": "SEVENTEEN", "name": "deh as dk \ud83e\udd0d", "username": "ursmileflower"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 683, "tweet_count": 17594, "listed_count": 1}, "id": "72151527", "location": "En el inconsciente", "name": "...........A.E. Osorio, MD .............", "username": "aeosorioMD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 4993, "tweet_count": 139029, "listed_count": 19}, "id": "46006531", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Daniel Fernandes", "username": "AltinhoRJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 53, "tweet_count": 3552, "listed_count": 0}, "id": "3416331605", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Luiz", "username": "lr2192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 123, "tweet_count": 13326, "listed_count": 0}, "id": "146915606", "location": "Patagonia Argentina", "name": "Omar", "username": "omarnqn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36586, "following_count": 2602, "tweet_count": 63571, "listed_count": 38}, "id": "1162511114804047873", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mart\u00edn Carrizo", "username": "martincarrizo_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1609489, "following_count": 381, "tweet_count": 505184, "listed_count": 3185}, "id": "55660696", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Noticias SIN", "username": "SIN24Horas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5686, "following_count": 6100, "tweet_count": 205390, "listed_count": 6}, "id": "1020636756385804288", "location": "Iztapalapa, Distrito Federal", "name": "higiniobvJr", "username": "higiniob29Jr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 52, "tweet_count": 481, "listed_count": 0}, "id": "3838712475", "name": "Alice", "username": "Okieedookie_li"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 313, "tweet_count": 1334, "listed_count": 0}, "id": "1133796948241256449", "name": "nicks", "username": "_aniques"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 292, "tweet_count": 10316, "listed_count": 1}, "id": "3409061818", "location": "Esp\u00edrito Santo", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8a \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd98", "username": "FelipeBMarins"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 79022, "following_count": 1226, "tweet_count": 67534, "listed_count": 566}, "id": "37776045", "location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "name": "R\u00e1dio Senado", "username": "RadioSenado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 195, "tweet_count": 582, "listed_count": 0}, "id": "1105840691945656320", "name": "rochi", "username": "orochitrash"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 416, "tweet_count": 12845, "listed_count": 2}, "id": "2664338059", "name": "vinho com guaran\u00e1", "username": "eusoumavii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3246, "following_count": 1317, "tweet_count": 13497, "listed_count": 20}, "id": "234143962", "location": "Monterrey", "name": "Salvador Aponte", "username": "chavaponte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 308, "tweet_count": 23139, "listed_count": 4}, "id": "1053952149498068992", "location": "Alicante", "name": "David Llorens", "username": "David___Llorens"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11872, "following_count": 1808, "tweet_count": 64725, "listed_count": 205}, "id": "97192330", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Renan Guerra", "username": "_renanguerra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 113, "tweet_count": 1622, "listed_count": 0}, "id": "1019288719277244416", "location": "Fremont, CA", "name": "leo1", "username": "lenchollr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102463, "listed_count": 2}, "id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "name": "Julio Cesar", "username": "JulioCe59337798"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4939, "following_count": 1610, "tweet_count": 69401, "listed_count": 2}, "id": "1606473145", "location": "Paraguay", "name": ".", "username": "lujanarami_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29103, "following_count": 5133, "tweet_count": 50891, "listed_count": 2}, "id": "888935874", "location": "Fernando de la mora ", "name": "Juan G\u00f3mez", "username": "juammario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 350, "tweet_count": 60650, "listed_count": 33}, "id": "365082135", "name": "david", "username": "cdmoctezumc"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 136053, "following_count": 322, "tweet_count": 444729, "listed_count": 945}, "id": "1413528254", "location": "M\u00e9xico", "name": "Once Noticias", "username": "OnceNoticiasTV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 955, "tweet_count": 92485, "listed_count": 0}, "id": "955647339628294144", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Timb\u00e1\ud83c\udde7\ud83c\uddea \ud83e\udd4b", "username": "Timba_217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 469, "tweet_count": 19227, "listed_count": 14}, "id": "311626729", "location": "Isla Tirador (En tu coraz\u00f3n)", "name": "\u2606\uff9f.*\uff65\uff61\uff9f\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd98 .*\uff65\uff61\uff9f\u2606\uff9f", "username": "diam0ndbuIIet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 279, "tweet_count": 38484, "listed_count": 1}, "id": "1000449413960126464", "location": "no cora\u00e7\u00e3o do rodrigo", "name": "art", "username": "thestarksz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 500, "tweet_count": 12579, "listed_count": 0}, "id": "79279958", "name": "Tali", "username": "tali_carv"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 591318, "following_count": 1015, "tweet_count": 11147, "listed_count": 1321}, "id": "228120886", "location": "Orlando", "name": "Fl\u00e1vio Augusto", "username": "GeracaodeValor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 987, "tweet_count": 73641, "listed_count": 9}, "id": "1081199346", "location": "Krakoa", "name": "John \u2020", "username": "fckdoctorwho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4943, "following_count": 4295, "tweet_count": 243237, "listed_count": 7}, "id": "824769162555883520", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "MariBa", "username": "ineine062"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 761, "tweet_count": 60323, "listed_count": 1}, "id": "1060191995816230913", "location": "Recife, Brasil", "name": "Ananindeusa #ForaBozo\ud83d\udd25\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83d\udc9b", "username": "MouraAriela"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 535016, "following_count": 1200, "tweet_count": 27570, "listed_count": 1107}, "id": "27703690", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!", "username": "samiabomfim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6873, "following_count": 6944, "tweet_count": 57136, "listed_count": 13}, "id": "124608173", "location": "Miami, FL \u2764\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "\ud83d\ude37Observatorio Ciudadano #DistanciaSocial", "username": "ObservatorioCiu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 410, "tweet_count": 11676, "listed_count": 1}, "id": "772818806678884352", "name": "Jenn", "username": "agreyperdida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 471, "tweet_count": 4348, "listed_count": 0}, "id": "3437641504", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Mayara Almeid\ud83c\udd70\ufe0f", "username": "MayaraAlmeida55"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 69, "tweet_count": 3993, "listed_count": 0}, "id": "1122524229759569921", "name": "1891", "username": "Facundo18914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 255, "tweet_count": 37621, "listed_count": 0}, "id": "959024811409321986", "location": "crvg", "name": "yas", "username": "plmddsyaya02"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 831, "tweet_count": 15720, "listed_count": 6}, "id": "325683585", "location": "CHIHUAHUA", "name": "\ud83c\udf3a\u273f\u273f nOemizittah \u273f\u273f\ud83c\udf3a", "username": "noemizziittaaH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32994, "following_count": 2247, "tweet_count": 25208, "listed_count": 85}, "id": "290419538", "location": "San Pedro Sula, Honduras", "name": "Joel Quezada \u0646", "username": "ElPastorJoelito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 315, "tweet_count": 14775, "listed_count": 0}, "id": "1047686906551697408", "location": "Duque de Caxias ", "name": "Gabriel Blackthorn", "username": "GbMartell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 463, "tweet_count": 14244, "listed_count": 0}, "id": "51237914", "location": "Lima, Peru", "name": "Pablo", "username": "One_audita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 311, "tweet_count": 5562, "listed_count": 0}, "id": "945669065594454017", "location": "Peru", "name": "Peruano Senior \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PeruanoSenior"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1199, "tweet_count": 10862, "listed_count": 1}, "id": "757274283479564288", "location": "Peru\u00edbe, Brasil", "name": "Eu soy iam", "username": "ARazuri18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1041, "tweet_count": 145361, "listed_count": 0}, "id": "858913376109547521", "name": "Tana", "username": "Tanavdd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 35, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}, "id": "1163223181920018433", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "name": "Mardonio", "username": "Mardnio15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 314, "tweet_count": 9554, "listed_count": 0}, "id": "1086463843067486208", "location": "Bacat\u00e1, Imperio Neo-Granadi\u00f1o", "name": "Juan\u2019s vault of retweeted memes", "username": "CumOnToilet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 3956, "tweet_count": 88527, "listed_count": 34}, "id": "2287826861", "location": "Entre olivos", "name": "zangamenon\ud83d\udc9a\u06de\ud83d\udc9a", "username": "zangamenon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26317, "following_count": 9634, "tweet_count": 119896, "listed_count": 87}, "id": "1284745897", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Ali Anzola Escorche", "username": "ali_anzola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 3986, "tweet_count": 231647, "listed_count": 1}, "id": "988384831200428033", "name": "Manho579", "username": "manho579"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 993, "tweet_count": 39638, "listed_count": 0}, "id": "324059980", "location": "Guatemala City \ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09", "name": "Oskar\ud83d\udc30", "username": "conejo_12Toledo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 832, "tweet_count": 19529, "listed_count": 6}, "id": "475095513", "location": "Tucum\u00e1n-Argentina", "name": "Lu Dominguez", "username": "LuchiiGimenez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 98, "tweet_count": 15480, "listed_count": 0}, "id": "131579219", "name": "Luisa", "username": "Luisa_Dominguez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 2923, "tweet_count": 17273, "listed_count": 6}, "id": "145863569", "location": "Mar del Plata - Argentina", "name": "Valentina #Arg #NSB/ 42%/ #RepublicanaDeMorondanga", "username": "Valentinaa_2010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 152, "tweet_count": 98453, "listed_count": 5}, "id": "231058967", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Theuzinho", "username": "EmpadaoDelicia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20078, "following_count": 364, "tweet_count": 16989, "listed_count": 58}, "id": "64220011", "location": "Niteroi, Brazil", "name": "Eduardo Matos de Alencar", "username": "alencaramatos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 223, "tweet_count": 37507, "listed_count": 2}, "id": "261390501", "name": "sheik", "username": "jpieces"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 735, "tweet_count": 40016, "listed_count": 2}, "id": "290200008", "name": "\u053e\u028d\u0539\u0550 \u054c\u053ek\u0539\ud83d\udd1d\u23eb\ud83c\udd99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "okrocem"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1209, "tweet_count": 30193, "listed_count": 11}, "id": "3646045997", "location": "\ud835\ude3c\ud835\ude62\ud835\ude5a\ud835\ude5c\ud835\ude56\ud835\ude60\ud835\ude6a\ud835\ude67\ud835\ude5a  \u0336/\u0336/\u0336/\u0336/\u0336-", "name": "\ud83c\udf66 \ud835\ude6b\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude56", "username": "0Tw0__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 135, "tweet_count": 1003, "listed_count": 0}, "id": "1694342504", "name": "juan carlos mateus", "username": "MateusTun"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 2435, "tweet_count": 10192, "listed_count": 0}, "id": "951960949338116097", "name": "Lisandro Harry Seguel Hern\u00e1ndez", "username": "hseguelh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 1675, "tweet_count": 115429, "listed_count": 23}, "id": "158036755", "name": "ver\u00f3nica carvallo #FreeAssange", "username": "carvallo58"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 316, "tweet_count": 14973, "listed_count": 0}, "id": "823053997015638016", "name": "Nava", "username": "fernava003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 590, "tweet_count": 128105, "listed_count": 2}, "id": "4010709372", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Sofia Briones", "username": "sofiabrionesm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 266, "tweet_count": 27911, "listed_count": 2}, "id": "556269660", "location": "Madrid ", "name": "Miguel", "username": "mmgal_98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 516, "tweet_count": 9557, "listed_count": 0}, "id": "882765877401325568", "location": "Barbacena, Brasil", "name": "Ana Beatriz", "username": "bia_castrof"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 825, "tweet_count": 290214, "listed_count": 31}, "id": "49377563", "location": "ARGENTINA", "name": "Juan B F Martinez", "username": "JuanBFMartinez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 908, "tweet_count": 3986, "listed_count": 0}, "id": "3402144935", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "\ud83c\udd7f\ufe0fedr\ud83c\udd7e\ufe0f (de\ud83c\udfe0)", "username": "pedro14lopes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 385, "tweet_count": 5449, "listed_count": 1}, "id": "56928532", "location": "Macap\u00e1, Amap\u00e1 - Brasil", "name": "Tiago Pedrada", "username": "tiagpedrada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8055, "following_count": 6658, "tweet_count": 15794, "listed_count": 11}, "id": "453128192", "location": "Macap\u00e1-Ap", "name": "Ericlaudio", "username": "ericlaudioalenc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6598, "following_count": 6021, "tweet_count": 461500, "listed_count": 33}, "id": "1372493378", "name": "Le canard fou", "username": "lecanardfou"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10549, "following_count": 10485, "tweet_count": 74618, "listed_count": 7}, "id": "312219316", "location": "Michoac\u00e1n", "name": "stroncius", "username": "stroncius"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 2180, "tweet_count": 67263, "listed_count": 14}, "id": "859525908826378250", "location": "Peru", "name": "\u2694\ufe0fNatal\u00ed R. M. H. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfa8\ud83d\udcf9\ud83c\udfb5\ud83c\udccf\ud83e\udd69", "username": "Duchess_Regina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 488, "tweet_count": 1520, "listed_count": 0}, "id": "898281696705040389", "name": "Lauto", "username": "Lautaroouriel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 640, "tweet_count": 8660, "listed_count": 0}, "id": "1114642793077538816", "name": "Paulokbrasa", "username": "paulokbrasa"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 802445, "following_count": 860, "tweet_count": 11970, "listed_count": 1181}, "id": "82271629", "location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro", "name": "Carlos Jordy", "username": "carlosjordy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 303, "tweet_count": 8953, "listed_count": 0}, "id": "802142747436126208", "name": "Ester Soares", "username": "EsterSo84223476"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2011330, "following_count": 1069, "tweet_count": 47515, "listed_count": 4300}, "id": "44341095", "location": "Miami beach", "name": "Gloria Perez", "username": "gloriafperez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42894, "listed_count": 2}, "id": "1066604667549954048", "name": "EveryExplosions", "username": "everyexplosions"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 318, "tweet_count": 14002, "listed_count": 0}, "id": "785252523833688064", "name": "Vir Missaglia \u2728", "username": "virmissaglia2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 47, "tweet_count": 3062, "listed_count": 0}, "id": "1121548177788874752", "name": "Lincoln", "username": "Lcrf18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 407, "tweet_count": 14861, "listed_count": 0}, "id": "752906308450418688", "location": "Trem do rj \ud83d\ude80\ud83d\ude0e", "name": "Jotta Moto-t\u00e1xi\ud83c\udfcd", "username": "JottaSanttos1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 488, "tweet_count": 23609, "listed_count": 1}, "id": "837455084434911232", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Pit", "username": "albertopdza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 149, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}, "id": "160457462", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "V\u00edctor Vega", "username": "iVicko_vico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 341, "tweet_count": 134776, "listed_count": 35}, "id": "219792387", "name": "maria mateo", "username": "amaruchim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5454, "following_count": 824, "tweet_count": 128102, "listed_count": 56}, "id": "161903972", "location": "Paraguay", "name": "Javi L\u00f3pez \u24cb\ud83c\udf31", "username": "jaloverde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 294, "tweet_count": 29508, "listed_count": 4}, "id": "23538290", "name": "Juan", "username": "melloslash"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110413, "listed_count": 0}, "id": "251713234", "location": "Talara -Per\u00fa", "name": "Edu esperanzado", "username": "esicu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 528, "tweet_count": 48948, "listed_count": 2}, "id": "898696318922760192", "location": ":p", "name": "cadu \ud83d\ude3c", "username": "cadutops"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 997, "tweet_count": 42680, "listed_count": 4}, "id": "2354901775", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "puta vagabunda interesseira", "username": "seashellmiguel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 486, "tweet_count": 13405, "listed_count": 0}, "id": "2893797509", "name": "pior", "username": "agatagomesss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 580, "tweet_count": 2383, "listed_count": 2}, "id": "2653765892", "location": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "name": "Flavii: \ud83d\udcd6 lendo O Ano Da Gra\u00e7a", "username": "Flaviimaginando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 370, "tweet_count": 6456, "listed_count": 0}, "id": "1007711087314325506", "name": "Radi", "username": "Radicorvo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 176, "tweet_count": 39127, "listed_count": 11}, "id": "1126324344274210816", "name": "\ud83d\udc7b Lawrence \ud83c\udf83", "username": "Lawrrison"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 13, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "id": "1012736903861465088", "name": "Jos\u00e9 Gaette", "username": "JosGaette1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 878, "tweet_count": 83376, "listed_count": 59}, "id": "24774468", "location": "Minatitl\u00e1n, Veracruz,  M\u00e9xico", "name": "Salem", "username": "Saberhaagen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6920, "following_count": 677, "tweet_count": 41075, "listed_count": 175}, "id": "32992227", "location": "The Borderlands", "name": "Cecilia Chavira", "username": "geeksterilia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 543, "tweet_count": 39797, "listed_count": 1}, "id": "980402677531205632", "location": "\u2726 ela/dela,elu/delu,nctzen \u2726", "name": "Eros", "username": "r4v3nx1a0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4431, "following_count": 3106, "tweet_count": 34174, "listed_count": 4}, "id": "221808448", "location": "Brasil", "name": "Amorzinho do 0800", "username": "Thurzin0800"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 771651, "following_count": 980, "tweet_count": 308373, "listed_count": 914}, "id": "233983755", "location": "Antiguo Cuscatlan, El Salvador", "name": "Noticiero Hechos", "username": "NoticieroHechos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 235, "tweet_count": 3324, "listed_count": 0}, "id": "1092581785416937473", "name": "\ud83d\udc7d", "username": "CrfGuguu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 195, "tweet_count": 921, "listed_count": 0}, "id": "1101554082899263488", "location": "Cascavel, Brasil", "name": "Fran Antoniazzi", "username": "AntoniazziFran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49318, "following_count": 1346, "tweet_count": 114999, "listed_count": 80}, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1413, "tweet_count": 65725, "listed_count": 0}, "id": "803447312102096896", "name": "Pe\u00f1arol y corran perros", "username": "andrucho22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1335, "tweet_count": 4123, "listed_count": 3}, "id": "150256990", "location": "brasil", "name": "weser scavazzini", "username": "weserscavazzini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 2197, "tweet_count": 42232, "listed_count": 0}, "id": "417359886", "name": "Angela Trinidad", "username": "Angelatrinidad5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1972, "tweet_count": 55745, "listed_count": 2}, "id": "500585716", "location": "valencia", "name": "zuscaya", "username": "zuscaya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 5005, "tweet_count": 868481, "listed_count": 60}, "id": "136840088", "name": "Anxelin", "username": "yoloxokotl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 66, "tweet_count": 3135, "listed_count": 0}, "id": "1055638531668934656", "location": "C\u00f3mo Norte", "name": "Chacal", "username": "Chacal40944309"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452463, "following_count": 284, "tweet_count": 218525, "listed_count": 388}, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 705, "tweet_count": 71582, "listed_count": 7}, "id": "410176731", "location": "Argentina", "name": "matias buffoni", "username": "MatiasBuffoni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 4049, "tweet_count": 38462, "listed_count": 0}, "id": "920649462296530944", "location": "Las Piedras, Uruguay", "name": "Franco ...", "username": "FranGehrke17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 13, "tweet_count": 108, "listed_count": 0}, "id": "1166113262070575110", "name": "juka", "username": "putamerdanaosei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2008621, "following_count": 1133, "tweet_count": 141653, "listed_count": 1423}, "id": "224916991", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "milagrosleiva", "username": "MilagrosLeivaG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193632, "following_count": 1964, "tweet_count": 880888, "listed_count": 1102}, "id": "144558275", "location": "Punto Fijo, Estado Falc\u00f3n.", "name": "Diario NotiFalc\u00f3n", "username": "NOTIFALCON"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 141, "tweet_count": 1340, "listed_count": 0}, "id": "1026487038223294468", "name": "Prado \ud83d\udc8e\u2764\ufe0f", "username": "majuoprado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 3098, "tweet_count": 340143, "listed_count": 57}, "id": "756460904821194752", "location": "Valladolid, Spain", "name": "Imagine", "username": "imagine1924"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11273, "following_count": 12399, "tweet_count": 229880, "listed_count": 39}, "id": "2870887370", "location": "Melilla, Espa\u00f1a", "name": "Hip\u00f3lito Jos\u00e9 Aceituno Aldeguer", "username": "hjaceituno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 849, "tweet_count": 62387, "listed_count": 4}, "id": "1050189261742465025", "name": "vi", "username": "itscaptainluffy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 822, "tweet_count": 33424, "listed_count": 5}, "id": "1060639177283457025", "location": "23yo / OT7 / jkk \ud83d\udc9c", "name": "luloka\u2077 ama o casteel", "username": "ChoiLulo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 20, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "id": "1563880580", "name": "Judha Guilherme", "username": "judhagsan"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 154468, "following_count": 290, "tweet_count": 67817, "listed_count": 562}, "id": "87265347", "location": "M\u00e9xico", "name": "Lucha Libre CMLL", "username": "CMLL_OFICIAL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24251, "following_count": 63, "tweet_count": 9639, "listed_count": 50}, "id": "932603948179054594", "location": "Dr. Lavista 189, Col. Doctores", "name": "Arena M\u00e9xico", "username": "Arena_MX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 572, "tweet_count": 38427, "listed_count": 0}, "id": "4509055528", "location": "Formosa, Argentina", "name": "Angi \ud83d\udc99", "username": "angi_ramireez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 465, "tweet_count": 191096, "listed_count": 31}, "id": "209064608", "location": "Rio de Janeiro", "name": "sad girl \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "crfgarnet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27147, "following_count": 1219, "tweet_count": 48593, "listed_count": 198}, "id": "827327507284246528", "name": "NBA das Mina", "username": "NBAdasMina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 419, "tweet_count": 15232, "listed_count": 0}, "id": "703710043674386432", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "\u0411\u0435\u043d\u043d\u0438 \u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u044d\u043b\u044c \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "Bennie_Gabs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 591, "tweet_count": 48545, "listed_count": 3}, "id": "518782871", "location": "\u266b\u266a\u2669 \u266a\u2669\u266b \u266a\u2669\u266b", "name": "dekinha", "username": "decoyyj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 82, "tweet_count": 10628, "listed_count": 0}, "id": "1141060762837880833", "location": "Lima, Peru", "name": "Eduardo Arancibia \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Lalo94015886"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1517, "tweet_count": 150535, "listed_count": 4}, "id": "567595148", "location": "Silent Hill", "name": "sackThais", "username": "sackthais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46853, "following_count": 41621, "tweet_count": 84220, "listed_count": 101}, "id": "3161180747", "location": "\u2014\u2014\u2014\u2014  .\u3164\u0b68\u2800\u2661\u2800\u0b67\u3164.  \u2014\u2014\u2014\u2014\nlivros, filmes de romance, caf\u00e9 docinho, gilmore girls, jane austen, crep\u00fasculo, cultura coreana, disney, outono e taylor swift.", "name": "helena\ud83c\udff9", "username": "belikovsart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 58, "tweet_count": 3864, "listed_count": 0}, "id": "1151647356653359109", "name": "\u5916\u4eba", "username": "gaijinxk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1097, "tweet_count": 4068, "listed_count": 0}, "id": "185841994", "name": "timelord \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \ud83d\udd1e", "username": "estourodaboiada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 2442, "tweet_count": 37965, "listed_count": 1}, "id": "304457482", "location": " Parana", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcf8 \ud835\udce3\ud835\udcf2\ud835\udcf6 \u212d\ud835\udd25\ud835\udd32\ud835\udd31\ud835\udd22\u2606\ud835\udd05\ud835\udd2c\ud835\udd35\ud835\udd22 \ud835\udd42\ud835\udd3e\ud835\udd4b\u2744", "username": "tim_leandro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 224, "tweet_count": 25555, "listed_count": 3}, "id": "2198526008", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "E N Z O", "username": "EnzoRozzatti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 281, "tweet_count": 41872, "listed_count": 3}, "id": "157186845", "location": "Mercedes", "name": "Mil\u03b1gros", "username": "miliiarceee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9294, "following_count": 9667, "tweet_count": 117094, "listed_count": 5}, "id": "953255967013199872", "name": "Ric Rock", "username": "rsalrocky1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 239, "tweet_count": 1162, "listed_count": 0}, "id": "757467972076183552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Fran Valenzuela", "username": "MarkenNathan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 629, "tweet_count": 11846, "listed_count": 2}, "id": "1348293992", "location": "Tucuman", "name": "Tom", "username": "TomFerrari11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1837, "tweet_count": 73475, "listed_count": 30}, "id": "591399388", "location": "Lima, Peru", "name": "\u30c5 \u2070\u2070\u2077", "username": "RobertoGonzles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461350, "following_count": 46, "tweet_count": 75501, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 782, "tweet_count": 173362, "listed_count": 6}, "id": "3234605823", "location": "+21 \u2014 PT/ENG", "name": "\u115f\u115f\ud835\uddcd\ud835\uddc1\ud835\uddba\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddba \ud835\uddc6\ud835\uddc2\ud835\uddc5\ud835\uddc5\ud835\uddcc.\u115f\u115f", "username": "thisevilregal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 171, "tweet_count": 273050, "listed_count": 8}, "id": "1672236961", "name": "fran", "username": "ffanklin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 546, "tweet_count": 76885, "listed_count": 4}, "id": "1450068920", "name": "Nacho", "username": "b0chitaaaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1101, "tweet_count": 32828, "listed_count": 5}, "id": "1079583532178124805", "location": "@babyjauregay", "name": "lune austria's gf \u26a2\ufe0e", "username": "lmjxpride"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 330, "tweet_count": 37657, "listed_count": 3}, "id": "1587450060", "location": "Tucum\u00e1n", "name": "~Paloma sentada~", "username": "CotyGordillo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 214, "tweet_count": 24176, "listed_count": 2}, "id": "35265479", "location": "Brasil", "name": "Cold_Wheels \ud83c\udd74", "username": "marcelouiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 466, "tweet_count": 5445, "listed_count": 1}, "id": "742309514834235397", "location": "Bacabal, Brasil", "name": "Super Zica", "username": "BanheiraPrata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 221, "tweet_count": 1885, "listed_count": 0}, "id": "858706404", "location": "Villarica", "name": "Sara Gonz\u00e1lez", "username": "SariGonzalez95"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11571, "following_count": 9797, "tweet_count": 43296, "listed_count": 2}, "id": "996941817693327366", "name": "isa", "username": "sgowls"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 45, "tweet_count": 583, "listed_count": 0}, "id": "1082409861994999809", "location": "Puerto Rico, USA", "name": "Escuela Vocacional Agr\u00edcola Soller", "username": "TeamSoller"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 61356, "following_count": 265, "tweet_count": 24101, "listed_count": 207}, "id": "112811564", "location": "San Juan, Puerto Rico", "name": "Dpto. de Educaci\u00f3n", "username": "EDUCACIONPR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 249, "tweet_count": 5197, "listed_count": 0}, "id": "105586448", "location": "Tucuman, Argentina", "name": "Ann", "username": "AnaPau1995"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 126, "tweet_count": 3969, "listed_count": 0}, "id": "1110034238026457089", "name": "Renan", "username": "Bachschmied_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1139, "tweet_count": 12184, "listed_count": 0}, "id": "40761264", "location": "Brasil", "name": "Marco A P Oliveira", "username": "marcojacui"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 65, "tweet_count": 6991, "listed_count": 0}, "id": "615794186", "location": "Petr\u00f3polis, RJ", "name": "Jo\u00e3o Felipe Ribeiro da Silva", "username": "Felipe_Selol"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 24022, "following_count": 79, "tweet_count": 81427, "listed_count": 123}, "id": "869612706839580672", "location": "Brasil", "name": "Pleno.News", "username": "PlenoNews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 194, "tweet_count": 6022, "listed_count": 0}, "id": "865909739582042112", "location": "por a\u00ed ", "name": "Poca", "username": "_andressadix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 392, "tweet_count": 4654, "listed_count": 0}, "id": "3393972113", "location": "...", "name": "Mk \ud83d\ude44", "username": "MaikeRamos7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 996, "tweet_count": 2189, "listed_count": 9}, "id": "2408733877", "name": "MTM", "username": "ecuanimio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 484, "tweet_count": 45903, "listed_count": 4}, "id": "3484645107", "location": "got7\u0f09\u2027\u2727", "name": "manu\u1d5b QJJ", "username": "shwiinstar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}, "id": "1059282925315911681", "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "name": "maria vai com a Ingrid", "username": "vixenadeboghafa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 921, "tweet_count": 21702, "listed_count": 2}, "id": "410159379", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Escolar", "username": "joseangelescola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6791, "following_count": 513, "tweet_count": 224050, "listed_count": 19}, "id": "3361763362", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "blue", "username": "freenarnia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 91, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "id": "1122102054644854784", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Vin\u00edcius Almeida", "username": "Vincius05121962"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 294, "tweet_count": 4495, "listed_count": 0}, "id": "2295304843", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "\ud83d\udd25 \ud835\udd39\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd59\ud835\udd52 \ud83d\udd25", "username": "jp_batalha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 287, "tweet_count": 12687, "listed_count": 1}, "id": "4394936974", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "S A M U E L\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "samuel080617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 161, "tweet_count": 146799, "listed_count": 0}, "id": "4434928760", "location": "Los Cacicazgos, Santo Domingo, Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Por el ojo de la cerradura", "username": "porojocerradura"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1227428, "following_count": 1479, "tweet_count": 860545, "listed_count": 2614}, "id": "145802745", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "CDN 37", "username": "CDN37"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 332, "tweet_count": 18317, "listed_count": 0}, "id": "3225805924", "location": "iratipr", "name": "\ud83c\udff4", "username": "beelllbee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1452, "tweet_count": 17195, "listed_count": 2}, "id": "3012325181", "location": "Rua Pinto Teles 653 Campinho ", "name": "K\u00e1tia Rumbelsperger", "username": "KtiaBarbosa4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 1797, "tweet_count": 6139, "listed_count": 0}, "id": "779043878284435460", "location": "Honduras", "name": "Marco Matamoros", "username": "MarcoMatamorosR"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 21416, "following_count": 1011, "tweet_count": 28950, "listed_count": 154}, "id": "208719753", "name": "@OPSOMS_Honduras", "username": "OPSOMS_Honduras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 859, "tweet_count": 18801, "listed_count": 0}, "id": "4860872737", "location": "Parnamirim, Brasil", "name": "eu n\u00e3o sou um homem", "username": "FAGangstar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1401, "tweet_count": 5492, "listed_count": 0}, "id": "3322014701", "name": "Lev Enver Hernandez", "username": "EnverLev"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10791, "following_count": 3755, "tweet_count": 15041, "listed_count": 56}, "id": "86457557", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Enrique Valderrama", "username": "Valderrama_En"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 280, "tweet_count": 45890, "listed_count": 0}, "id": "4865715519", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Grazielle \ud83c\udf2c", "username": "HeeyGrazi_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 617, "tweet_count": 2876, "listed_count": 0}, "id": "1166070541477920769", "location": "g\u0454\u0e17\u2202\u0454r\u0192\u2113\u03c5i\u2202 [\u0454\u2113\u03b1/\u2202\u0454\u2113\u03b1] \u2661", "name": "Lenny ama Sprite \u27af 1 ye\u03b1r w\u03b9\u0442\u043d \u03b1\u0442eez", "username": "idkdikdikyo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 395, "tweet_count": 921, "listed_count": 0}, "id": "1113847641283137538", "name": "Maktub \u00b0\u2606", "username": "Jessica99540546"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 172, "tweet_count": 1683, "listed_count": 3}, "id": "29478633", "location": "Alenquer, Brasil", "name": "Robson Guimar\u00e3es", "username": "robpinguim"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 249527, "following_count": 1225, "tweet_count": 19459, "listed_count": 385}, "id": "3316550554", "location": "Brasil", "name": "Elika Takimoto", "username": "elikatakimoto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 245, "tweet_count": 22104, "listed_count": 1}, "id": "2408024712", "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Jess Maia \ud83e\udd19", "username": "MySweetSavre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 738, "tweet_count": 3129, "listed_count": 0}, "id": "310440902", "location": "Republica Independiente AQP", "name": "Neo Zavalita", "username": "Eterno_Zavalita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 657, "tweet_count": 8404, "listed_count": 0}, "id": "77222334", "location": "Brasil/ Rio de Janeiro", "name": "D U F R A \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "iaeDufrayer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 167, "tweet_count": 1970, "listed_count": 0}, "id": "1060900559463559168", "name": "Alice no pa\u00eds das maravilhas", "username": "AliceAbgail2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33850, "following_count": 33896, "tweet_count": 226628, "listed_count": 54}, "id": "1490720324", "location": "Ca\u00f1o Cristales", "name": "Gustavo Rodr\u00edguez", "username": "gurozu"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 72414, "following_count": 3809, "tweet_count": 26250, "listed_count": 201}, "id": "382419827", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Mar\u00eda Camila D\u00edaz Roa", "username": "ma_camiladiaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 737, "tweet_count": 33495, "listed_count": 0}, "id": "1022814285288951808", "name": "correia", "username": "correia095"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 649, "tweet_count": 19330, "listed_count": 1}, "id": "4089368056", "name": "dezolt", "username": "DezoltBruna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 314, "tweet_count": 11450, "listed_count": 0}, "id": "832798955893198849", "location": "LOS MINAS CITY", "name": "Fausto Jose Arias", "username": "FaustoJoseAria4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123028, "following_count": 8053, "tweet_count": 17183, "listed_count": 87}, "id": "819551708", "location": "Santo Domingo", "name": "Luisin Jimenez", "username": "LuisinJimenezc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 1100, "tweet_count": 62693, "listed_count": 32}, "id": "1140289295812616193", "location": "Brasil", "name": "sam #Lula13 \u2b50", "username": "pascurau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1042, "tweet_count": 366071, "listed_count": 2}, "id": "2319201516", "name": "Gorgonio M......", "username": "Gorgomora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 314, "tweet_count": 4998, "listed_count": 0}, "id": "284403796", "name": "elni\u00f1odepecho", "username": "elninodepecho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 312, "tweet_count": 6596, "listed_count": 0}, "id": "477979613", "location": "Argentina , Tucum\u00e1n", "name": "\u0192\u2113\u03bf\u03c9\u0454\u044f \ud83c\udf3c", "username": "FlorSosa_fs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 190, "tweet_count": 838, "listed_count": 0}, "id": "824023826774261791", "name": "MelonBoi", "username": "melonneedslatte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310149, "following_count": 164, "tweet_count": 2049, "listed_count": 118}, "id": "783375732160471041", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Drawn Mask \u267b\ufe0f", "username": "drawn_mask"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 680, "tweet_count": 1850, "listed_count": 0}, "id": "798248498969899009", "location": "Flores, Uruguay", "name": "Nahuel Martinez", "username": "NahuelMS10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 720, "tweet_count": 662, "listed_count": 0}, "id": "115247236", "name": "Antonio \uf8ff", "username": "thonnyt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 186, "tweet_count": 173047, "listed_count": 37}, "id": "863291767", "location": "S.E.V.I.L.L.A.", "name": "S\u00e1nchez \ud83d\udd3b", "username": "RudeBoy_97"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1642, "tweet_count": 35986, "listed_count": 28}, "id": "261736361", "location": "Italy ", "name": "Gabriella", "username": "GabriellaMan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27372, "following_count": 406, "tweet_count": 14199, "listed_count": 218}, "id": "143590548", "location": "Rome", "name": "Fabio Sabatini", "username": "FabbioSabatini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 2490, "tweet_count": 15464, "listed_count": 0}, "id": "2947467755", "location": "Rio de Janeiro, maracan\u00e3", "name": "Capitu", "username": "capitu510"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411760, "following_count": 2721, "tweet_count": 27164, "listed_count": 410}, "id": "33071040", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Roberto Motta", "username": "rmotta2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 344, "tweet_count": 100778, "listed_count": 2}, "id": "62380587", "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o, Brasil", "name": "Andrei Resende", "username": "AndreiResende"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 1039, "tweet_count": 50391, "listed_count": 6}, "id": "144968449", "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o - MG", "name": "Vinicius", "username": "xiuscarvalho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1249, "tweet_count": 14429, "listed_count": 7}, "id": "1070777285660340224", "name": "rafa", "username": "phoebxbxffay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 869, "tweet_count": 9088, "listed_count": 8}, "id": "4867426499", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "reBookys", "username": "booksrebecca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 320, "tweet_count": 24800, "listed_count": 6}, "id": "254548169", "location": "@Iky_Max_", "name": "Nueva Acc, Lee desc! / SarcXE Archive", "username": "SarcXE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1086, "tweet_count": 74513, "listed_count": 1}, "id": "64105422", "name": "nego junior |vis\u00e3o|", "username": "subjetivigabs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5665, "following_count": 2832, "tweet_count": 54818, "listed_count": 6}, "id": "1167160420173582336", "location": "Osasco, Brasil", "name": "THE R\u00e1dio \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc03\ud835\udc0e\ud835\udc16", "username": "didoulucaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 226, "tweet_count": 11102, "listed_count": 0}, "id": "1087484684572020736", "location": "localiza aii comediaa \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d", "name": "davi", "username": "dismrfia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 128, "tweet_count": 19770, "listed_count": 1}, "id": "1045461298652344322", "name": "deepdiver of randomness", "username": "N0NdotWav"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4369, "following_count": 1215, "tweet_count": 21457, "listed_count": 20}, "id": "1145537701803958272", "location": "ot6 ", "name": "sabruxo", "username": "lixxcr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 734, "tweet_count": 16968, "listed_count": 22}, "id": "1593774367", "location": "Brasil", "name": "BIG 3", "username": "BIG3BR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4148, "following_count": 976, "tweet_count": 14987, "listed_count": 12}, "id": "1141402087554781186", "name": "Tudo Pelo Michael", "username": "TudoPeloMJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 916, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "id": "1164728633270906881", "location": "Brasil", "name": "Chico", "username": "Chico63013933"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1479, "tweet_count": 18280, "listed_count": 1}, "id": "4172186116", "location": "Fernando de la mora, Paraguay ", "name": "Se\u00f1orita Rios\ud83d\udcab", "username": "CinthyaRios18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 942, "tweet_count": 7446, "listed_count": 0}, "id": "867379968132747264", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "name": "Ceci", "username": "ceci_velrod"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 170, "tweet_count": 11986, "listed_count": 2}, "id": "3028827688", "name": "calvo desde os 15", "username": "bronovv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 3607, "tweet_count": 41452, "listed_count": 2}, "id": "3196510455", "location": "Saara do Vale do A\u00e7o/MG", "name": "\ud83c\udfac\ud83d\udc13 M\u00e6theusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfac", "username": "MFellipeDias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 165, "tweet_count": 172160, "listed_count": 0}, "id": "298837988", "location": "Ciudad de Guatemala", "name": "Melving", "username": "melvingomz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 277, "tweet_count": 443207, "listed_count": 78}, "id": "357222990", "name": "brujomentiroso", "username": "brujomentiroso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 1152, "tweet_count": 49136, "listed_count": 24}, "id": "983685856081965056", "location": "Jikook \u2728", "name": "Manu\u2077 \u204d \u1d36\u1d43\u1d9c\u1d4f \u1da6\u207f \u1d40\u02b0\u1d49 \u1d2e\u1d52\u02e3", "username": "taegilunar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3411, "following_count": 2862, "tweet_count": 19790, "listed_count": 12}, "id": "972266248896679938", "location": "\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc0b\ud835\udc18 # \ud835\udc01\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc0d ", "name": "\u1d07\u029f\u029f\u028f \uf895", "username": "pkjpetit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 470, "tweet_count": 174321, "listed_count": 216}, "id": "18378414", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd9e \u2077", "username": "sandygotagun"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 569, "tweet_count": 15939, "listed_count": 3}, "id": "944941271587704832", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "An\u00edssima", "username": "annacstt_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4529, "following_count": 4993, "tweet_count": 19714, "listed_count": 3}, "id": "836669629456072704", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u262d Distopia bananeira", "username": "VivianedeBarro5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14894, "following_count": 14554, "tweet_count": 21496, "listed_count": 15}, "id": "1114416574570606592", "location": "London, England", "name": "Lucas Lange \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "TheLucasLange"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 757, "tweet_count": 2321, "listed_count": 0}, "id": "1123650704122568706", "location": "Tres Arroyos, Argentina", "name": "Girvess", "username": "nachogirves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 4996, "tweet_count": 179566, "listed_count": 10}, "id": "26651535", "location": "tijuana mexico", "name": "Alan Gil  \u24cb", "username": "AlanMacias99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1847, "tweet_count": 16905, "listed_count": 3}, "id": "118456496", "location": "Chapel Hill", "name": "Matu Tarillo", "username": "mtarillo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 484, "tweet_count": 453099, "listed_count": 31}, "id": "165924568", "location": "Guayaquil/Ecuador", "name": "Scr\u00e1nny\u00ae Strange", "username": "LAVOE_Jonnath"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 304, "tweet_count": 1561, "listed_count": 0}, "id": "102230215", "location": "Santa Catarina, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Patricia Hernandez", "username": "patyhmo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 202, "tweet_count": 24264, "listed_count": 0}, "id": "3112318594", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "flakko", "username": "danihdzm01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20595, "following_count": 4462, "tweet_count": 339176, "listed_count": 8}, "id": "2187367936", "location": "Santo Domingo,Rep. Dominicana", "name": "Luis M. Gonzalez", "username": "Luismaura1355M"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31202, "following_count": 433, "tweet_count": 24298, "listed_count": 24}, "id": "148183705", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Manuel Rojas", "username": "Manuelrojasrod"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1403, "tweet_count": 60923, "listed_count": 1}, "id": "1861864728", "location": "La Plata Argentina", "name": "Cris \ud83d\udc3a", "username": "blueandwhite"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 251, "tweet_count": 11231, "listed_count": 2}, "id": "1125023848146063360", "location": "Donde tu quieras", "name": "madafokin delos anarquista", "username": "EldelosX__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 280, "tweet_count": 9842, "listed_count": 1}, "id": "1083526111999508481", "location": "Madrid", "name": "snow \ud83e\udd87", "username": "_Sn0wz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 2009, "tweet_count": 41817, "listed_count": 6}, "id": "199425667", "location": "ciudad de rosario", "name": "silvina mariela oses", "username": "rosariosilvina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 195, "tweet_count": 16044, "listed_count": 0}, "id": "4817393729", "name": "only angel", "username": "andreiasilva_9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 405, "tweet_count": 3519, "listed_count": 0}, "id": "887375993459093504", "name": "Gabriel mena", "username": "gabrim123"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 324, "tweet_count": 841, "listed_count": 3}, "id": "1049612818763444224", "location": "Paty do Alferes - RJ", "name": "B I A N C A", "username": "BiancaAlmeidaP2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 783, "tweet_count": 32619, "listed_count": 0}, "id": "2859755446", "location": "024", "name": "Stefany", "username": "fanycrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 456, "tweet_count": 84455, "listed_count": 31}, "id": "162063222", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Isis, a cansada que torce pro Vasco \u2720", "username": "_assiralc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 185, "tweet_count": 753, "listed_count": 0}, "id": "1135542739163123712", "location": "Brasil", "name": "Minha Pipoca Favorita", "username": "pipocafavorita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10360, "following_count": 4612, "tweet_count": 166824, "listed_count": 9}, "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "username": "jostipi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 428, "tweet_count": 22243, "listed_count": 0}, "id": "830187310541070336", "location": "Guapiles Limon CR", "name": "Jorge A Mata Fonseca", "username": "JorgeAMataFons1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 3257, "tweet_count": 70364, "listed_count": 3}, "id": "1138192770626199552", "location": "Ju\u00e1rez, Chihuahua", "name": "Fredo Wolf", "username": "fredo_wolf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 274, "tweet_count": 17995, "listed_count": 0}, "id": "1067453650459652098", "name": "Pedro Jos\u00e9", "username": "PedroJo74868462"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 266, "tweet_count": 6091, "listed_count": 0}, "id": "4680372505", "location": "Contagem ", "name": "aranhona", "username": "vitoria_006bet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 3307, "tweet_count": 9544, "listed_count": 0}, "id": "234932057", "name": "\u00bfSam?... \ud83d\udc9c\ud83d\udc94", "username": "pein_1900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1124, "tweet_count": 14376, "listed_count": 4}, "id": "522036618", "location": "Guatemala Ciudad", "name": "Marco Escobar", "username": "marckhappy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 2955, "tweet_count": 60261, "listed_count": 9}, "id": "1423196954", "location": "hell", "name": "in the meantime", "username": "asexual_anger"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 1229, "tweet_count": 47977, "listed_count": 4}, "id": "203329431", "location": "-argentina", "name": "Haydee  Ruiz", "username": "Mecky04"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3899, "following_count": 256, "tweet_count": 26275, "listed_count": 10}, "id": "326577017", "location": "Macap\u00e1", "name": "Ivana Cei", "username": "IvanaCei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 143, "tweet_count": 29449, "listed_count": 3}, "id": "876807887049412609", "name": "BlogDeRocha", "username": "blogdrocha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 1766, "tweet_count": 43240, "listed_count": 2}, "id": "2977512202", "location": "Colon, Montevideo, Uruguay", "name": "Tom\u00e1ss", "username": "Totoo1891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "id": "898687123192242176", "location": "Per\u00fa", "name": "@Poetote3", "username": "poetote3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14015, "following_count": 7127, "tweet_count": 46236, "listed_count": 0}, "id": "928832989", "location": "Lima, Peru", "name": "Sr. Quispe", "username": "eduardo_recoba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 728, "tweet_count": 296486, "listed_count": 50}, "id": "111118970", "location": "Ecatepunk, a un costado d CDMX", "name": "Pablo Coyote", "username": "Pablo_Coyote"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6360, "following_count": 5261, "tweet_count": 900975, "listed_count": 273}, "id": "293764900", "location": "Echidna Land", "name": "PrinceSpoopyCrepp", "username": "PrinceWatercres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1476, "tweet_count": 126109, "listed_count": 0}, "id": "1029860557564923907", "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez", "username": "RobertR54949413"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1308, "tweet_count": 56574, "listed_count": 0}, "id": "706113482211651584", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Cris \ud83d\udc80", "username": "crikaconserva"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1920448, "following_count": 425, "tweet_count": 152527, "listed_count": 4784}, "id": "29913589", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "name": "Revista ISTO\u00c9", "username": "RevistaISTOE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 320, "tweet_count": 85645, "listed_count": 0}, "id": "1077849179194572800", "name": "Sofia Sanchez Mejia", "username": "SofiaSanchezMj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 290, "tweet_count": 17379, "listed_count": 0}, "id": "4807995940", "name": "Secondoo", "username": "BrunoSecondo6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 832, "tweet_count": 9334, "listed_count": 1}, "id": "2904454311", "location": "Altamira Tamaulipas", "name": "Isaias Soto Ramirez", "username": "Isr0819"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 570, "tweet_count": 49212, "listed_count": 0}, "id": "1223086476", "location": "San Juan", "name": "PAI \ud83c\udf3b", "username": "Paidelimon3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1048, "tweet_count": 54249, "listed_count": 14}, "id": "322944418", "location": "Palencia, Espa\u00f1a", "name": "\u2560Adolf\u2563", "username": "VdeVendimia97"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1358, "tweet_count": 9670, "listed_count": 5}, "id": "1276364827", "location": "Roletemburgo", "name": "Jo\u00e3o", "username": "silvajoao1999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3143, "following_count": 2984, "tweet_count": 45203, "listed_count": 36}, "id": "150818344", "location": "Buenos Aires", "name": "Mar\u00eda Eugenia Capelo", "username": "Marucapelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 582, "tweet_count": 17675, "listed_count": 6}, "id": "2470946714", "location": "Lima", "name": "Rosa", "username": "rosagarcia695"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 285, "tweet_count": 404520, "listed_count": 3}, "id": "1127427836174843905", "name": "FRIEDLAND", "username": "FRIEDLA82499789"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 237, "tweet_count": 48932, "listed_count": 7}, "id": "96399104", "name": "Xenomorph otako", "username": "FaustoLucifer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 423, "tweet_count": 2081, "listed_count": 0}, "id": "1069630457191501829", "name": "Leifer", "username": "Leiferpatricio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 356, "tweet_count": 3933, "listed_count": 0}, "id": "851839518701490177", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "Juliana Teixeira \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf3b", "username": "Juliana63930813"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5191, "following_count": 5269, "tweet_count": 326560, "listed_count": 19}, "id": "1637086664", "location": "Gotham City", "name": "Rolland Boniin", "username": "Boniiin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 179, "tweet_count": 1398, "listed_count": 0}, "id": "971066690", "name": "Ricardo Ramos Garc\u00eda", "username": "ricardoramosec"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 765, "tweet_count": 186867, "listed_count": 19}, "id": "282318090", "location": "Chile", "name": "Alfredo", "username": "alfredodiazd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1662, "tweet_count": 30856, "listed_count": 2}, "id": "594882366", "location": "Salta, Argentina", "name": "Maru", "username": "maruVelardez_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 1293, "tweet_count": 24813, "listed_count": 0}, "id": "2741327894", "location": "Boa Vista do Buric\u00e1, Brasil", "name": "k\ud83c\udd70\ufe0fu\u00e3", "username": "azevdp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 765, "tweet_count": 7167, "listed_count": 0}, "id": "1056935011054694403", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "name": "Ningu\u00e9m\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "username": "DioguinSCI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2839, "following_count": 2259, "tweet_count": 35801, "listed_count": 0}, "id": "1081762707420913664", "name": "Xoch mar", "username": "Xoch70529574"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 512, "tweet_count": 8175, "listed_count": 9}, "id": "591216674", "name": "Pamela Mu\u00f1oz", "username": "mv_qf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}, "id": "200348577", "location": "Chile", "name": "Centro Toxicol\u00f3gico", "username": "cituc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 63, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}, "id": "909248135297474560", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "name": "Mariane Nunes", "username": "nunes_marianee"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2093432, "following_count": 381, "tweet_count": 35138, "listed_count": 2179}, "id": "975127727501185025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Carla Zambelli B22 T10", "username": "Zambelli2210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 2088, "tweet_count": 103430, "listed_count": 10}, "id": "1034678556", "location": "a11/12/13 ", "name": "Luana", "username": "Iadykllr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 351, "tweet_count": 5556, "listed_count": 0}, "id": "1053817146105622528", "name": "VentoSul \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "VentoSul1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 239, "tweet_count": 3714, "listed_count": 0}, "id": "1121238231385870336", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "name": "Oriane con E", "username": "OrianeZamudio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 169, "tweet_count": 1729, "listed_count": 2}, "id": "929339143947210752", "location": "Paty do Alferes, Brasil", "name": "Caetana", "username": "caarollmachadoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 964, "tweet_count": 86916, "listed_count": 1}, "id": "3040366512", "location": "\ud83c\udfdd", "name": "DE BRUYNE", "username": "theBRcrl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41125, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "id": "3008841633", "location": "Brasil", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "username": "ObsCinema"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 524, "tweet_count": 8210, "listed_count": 1}, "id": "1124487206687711232", "location": "Guatemala", "name": "V.", "username": "vekismorales"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 292, "tweet_count": 27778, "listed_count": 1}, "id": "2784775449", "location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ", "name": "\ud83d\udd25", "username": "imjustbeingknd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 643, "tweet_count": 9088, "listed_count": 0}, "id": "1005518629134356480", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "\u2728juli woro\u2728", "username": "julietamworo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 3278, "tweet_count": 39594, "listed_count": 1}, "id": "1071568652984614913", "name": "Agust\u00edn Devesa Roca Morales de Peron", "username": "DevesaRoca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 3231, "tweet_count": 263683, "listed_count": 5}, "id": "976293014", "name": "Kayo Marru\u00e1", "username": "KayoJovovich15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3493, "following_count": 1262, "tweet_count": 160916, "listed_count": 26}, "id": "134860047", "location": "Macap\u00e1", "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)", "username": "eltonvtavares"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 270, "tweet_count": 24317, "listed_count": 1}, "id": "821514685723844608", "name": "Momo\ud83d\udda4", "username": "KawoNovocaine97"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 64, "tweet_count": 13531, "listed_count": 2}, "id": "358459646", "location": "Yautepec", "name": "L@ Web Yautepec", "username": "laweb75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 217, "tweet_count": 7095, "listed_count": 0}, "id": "863148897572708352", "name": "nairadumas\ud83c\udf3b", "username": "naira_dumas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 3415, "tweet_count": 23276, "listed_count": 1}, "id": "907625404340588544", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Pa\u00eds \u00e0 deriva...", "username": "BuenoSartor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 523, "tweet_count": 4393, "listed_count": 0}, "id": "963424888399826944", "location": "Maldonado, Uruguay", "name": "C", "username": "contiborgesss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 150, "tweet_count": 295, "listed_count": 0}, "id": "1084134792076107776", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Manuu_7", "username": "manueh46"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 164, "tweet_count": 1601, "listed_count": 0}, "id": "1101236627521916928", "name": "angeel__palacios", "username": "Leimpag2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 255, "tweet_count": 37240, "listed_count": 1}, "id": "804522782163955712", "location": "15/11\ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83d\udc95", "name": "\ud83c\udf08", "username": "Bulma_r"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 89, "tweet_count": 10811, "listed_count": 0}, "id": "1074428920278253568", "name": "jero", "username": "jerogotte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5995, "following_count": 4923, "tweet_count": 53369, "listed_count": 0}, "id": "1160715550269612033", "location": "CABA, Argentina", "name": "Mr.Anderson \ud83d\udd75\u2652", "username": "MrAndersonOk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 304, "tweet_count": 8902, "listed_count": 0}, "id": "1125432974743412736", "name": "\u25cfMar\u00eda\u25cf", "username": "Solbeltran20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1224, "tweet_count": 84842, "listed_count": 1}, "id": "93947799", "location": "Del Culo Del Mundo, 2cuadras +", "name": "Insomne en BA", "username": "CristinaBsAs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1601, "tweet_count": 15526, "listed_count": 13}, "id": "766574007932055555", "location": "la laguna,Tenerife ", "name": "Maria", "username": "Maria06318974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 323, "tweet_count": 15689, "listed_count": 0}, "id": "2890603281", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u26a1HankCastin\u2728", "username": "Hank_Castin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 578, "tweet_count": 11958, "listed_count": 0}, "id": "1074754243544956928", "location": "Rep\u00fablica de Tabar\u00e9 V\u00e1zquez uy", "name": "Mary \u2696\ufe0f", "username": "Mary_aloys"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12970, "following_count": 11994, "tweet_count": 65909, "listed_count": 233}, "id": "400421971", "location": "Madrid", "name": "Bolsia.com", "username": "bolsia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1070, "tweet_count": 18681, "listed_count": 0}, "id": "1152229473816911879", "name": "Skol Puro Mal #TWDforever", "username": "2410s4m3sm09898"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 97, "tweet_count": 745, "listed_count": 0}, "id": "1128424772100956161", "name": "Emil_Ramar", "username": "EmilRamar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6864, "following_count": 2603, "tweet_count": 228818, "listed_count": 108}, "id": "555296226", "name": "J\u043erge Moch", "username": "JorgeMoch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3501, "following_count": 1897, "tweet_count": 139069, "listed_count": 4}, "id": "2714813904", "name": "BeatrizAdriana \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd#Noro\u00f1aVa", "username": "adrisaa05"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 815, "tweet_count": 21435, "listed_count": 0}, "id": "365648469", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "maria sagrera maguire", "username": "mariansagmag"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311710, "following_count": 4040, "tweet_count": 161197, "listed_count": 2525}, "id": "257332880", "name": "Hermann Tertsch", "username": "hermanntertsch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 462, "tweet_count": 7998, "listed_count": 0}, "id": "4179249413", "name": "A\ud83d\udc1d.", "username": "coffeeturi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1038, "tweet_count": 9072, "listed_count": 4}, "id": "777927044411764736", "location": "Cerquita del mas alla", "name": "El Mexicanito Asoleado", "username": "anderson_wick"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 485, "tweet_count": 28275, "listed_count": 6}, "id": "793060016504930308", "name": "\u4e0d\u52d5 \u660e", "username": "fudousenpai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1192, "tweet_count": 12745, "listed_count": 0}, "id": "4865812521", "name": "Alegria", "username": "garbag67"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 54, "tweet_count": 4423, "listed_count": 0}, "id": "2971803561", "name": "v", "username": "ViniPew"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14491, "following_count": 10702, "tweet_count": 160932, "listed_count": 35}, "id": "113192968", "name": "cami \uce74\ubbf8 \ud83d\udcd6", "username": "camerrlia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 895, "tweet_count": 124246, "listed_count": 3}, "id": "162731854", "location": "Brasil", "name": "Michel", "username": "xjesusmacacox"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 175, "tweet_count": 71217, "listed_count": 6}, "id": "75401967", "name": "may", "username": "maaay_x"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5681, "following_count": 3627, "tweet_count": 393648, "listed_count": 72}, "id": "226781908", "location": "Per\u00fa", "name": "Maxt'a", "username": "Imapax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 680, "tweet_count": 29413, "listed_count": 0}, "id": "1465126418", "name": "Susana Grados D\u00edaz", "username": "Susana_Grados_D"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 407, "tweet_count": 18498, "listed_count": 0}, "id": "827052811972128769", "location": "ela/dela", "name": "j", "username": "jlbsyb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17561, "following_count": 12581, "tweet_count": 135360, "listed_count": 10}, "id": "1061201360643915777", "location": "Michoac\u00e1n", "name": "BLESS", "username": "Bl3SG4NU"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3555, "following_count": 2445, "tweet_count": 27495, "listed_count": 13}, "id": "73445744", "location": "Tigre", "name": "SG", "username": "santiagodetigre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 402, "tweet_count": 5769, "listed_count": 0}, "id": "1095102781826977794", "name": "Aleg #CATECISMO", "username": "lefDavi1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 327, "tweet_count": 90319, "listed_count": 2}, "id": "222474005", "location": "Santiago de Compostela, Vigo", "name": "Alex NoPe", "username": "alexnopen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 874, "tweet_count": 56564, "listed_count": 1}, "id": "2667284340", "location": "Paran\u00e1, Argentina       ", "name": "\u1d20\u026a\u1d04\u1d0f", "username": "grinoveroalma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 56, "tweet_count": 3034, "listed_count": 0}, "id": "1356908264", "location": "Salvador - Bahia - Brasil", "name": "Cl\u00ednica Religare", "username": "clinicareligare"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 326, "tweet_count": 41158, "listed_count": 5}, "id": "975178412645023750", "name": "INFODIG", "username": "InfodigNews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5681, "following_count": 135, "tweet_count": 77679, "listed_count": 27}, "id": "4734028995", "name": "Informe Baiano", "username": "Informebaiano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 414, "tweet_count": 118043, "listed_count": 5}, "id": "270553561", "location": "Santo Domingo, R.D.", "name": "Armario Libre", "username": "Armario_libre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 398, "tweet_count": 33568, "listed_count": 3}, "id": "193717695", "name": "isadora", "username": "isdramora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2657, "following_count": 2720, "tweet_count": 172872, "listed_count": 13}, "id": "543912465", "location": "Rosario, Argentina", "name": "me too", "username": "mmonserrat1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 263, "tweet_count": 10519, "listed_count": 0}, "id": "710393979385352192", "location": "no mundo da lua", "name": "loveless pat \ud83d\udda4", "username": "Doctort3ddy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 372, "tweet_count": 13798, "listed_count": 0}, "id": "2185514018", "location": "Mi casa", "name": "\ud83d\udc7d", "username": "oviedo_maty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9916, "following_count": 6830, "tweet_count": 242925, "listed_count": 22}, "id": "885994113614721025", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Francilda Alves Pereira", "username": "francildap13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 3967, "tweet_count": 40101, "listed_count": 5}, "id": "830529073306882052", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Maria LulaHaddad da Silva", "username": "Maria13petralha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 386, "tweet_count": 3676, "listed_count": 0}, "id": "874448929173241858", "location": "\u00c1gua Boa, Brasil", "name": "Mikael \ud83d\udda4", "username": "MikaelZacarias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 148, "tweet_count": 4765, "listed_count": 0}, "id": "1042557366699319296", "location": "Campo Verde", "name": "manu", "username": "ManuDias2803"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 2262, "tweet_count": 21540, "listed_count": 10}, "id": "2584798625", "name": "triz 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "doctirwin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 310, "tweet_count": 13417, "listed_count": 0}, "id": "4831726371", "location": "Uruguay\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "name": "Alison", "username": "ag_eme27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 231, "tweet_count": 21974, "listed_count": 0}, "id": "1017866478371131393", "location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "name": "Xandre", "username": "_Xandre_11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 445, "tweet_count": 116, "listed_count": 0}, "id": "174835067", "name": "Di\u00e1cono Carlos", "username": "CAJOLOM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1210, "tweet_count": 28289, "listed_count": 0}, "id": "791039103248850945", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "name": "drika\u00b9\u2078\u2079\u2078", "username": "dr1ane"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 3040, "tweet_count": 36540, "listed_count": 1}, "id": "2984165722", "location": "konoha", "name": "luidi", "username": "luizsantiago__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 842, "tweet_count": 129853, "listed_count": 25}, "id": "148881839", "name": "Adalberto Dantas", "username": "AdalbertoDantas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 221, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}, "id": "2965208932", "name": "Julian De La Cruz", "username": "juliand57721972"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4641, "following_count": 3545, "tweet_count": 5928, "listed_count": 7}, "id": "1635882630", "location": "Boca Chica, Dominican Republic", "name": "Valentin Medrano P", "username": "ValentinMP14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 472, "tweet_count": 33551, "listed_count": 5}, "id": "123569406", "name": "brino \ud83d\ude42\ud83d\ude43\ud83d\ude42", "username": "fodasebrunao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 575, "tweet_count": 38804, "listed_count": 0}, "id": "208332290", "name": "APOLO", "username": "POLINDIGNADO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17986, "following_count": 158, "tweet_count": 19883, "listed_count": 18}, "id": "1401091160", "name": "Vda. de Puntualidad\u23f3", "username": "_AllaMiaEta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 50, "tweet_count": 13428, "listed_count": 10}, "id": "1534752900", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "El Conejo Blanco", "username": "ConejoBlancoPe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1639, "tweet_count": 45770, "listed_count": 9}, "id": "189491589", "location": "Huancayo, Jun\u00edn, Per\u00fa", "name": "Carlos Mastr\u00f3kalo", "username": "Tatohuanuco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6923, "following_count": 3928, "tweet_count": 267505, "listed_count": 30}, "id": "191485582", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Julia Molinari", "username": "MolinariJulia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 103, "tweet_count": 421963, "listed_count": 4}, "id": "114300672", "name": "Piergiulio \ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf35", "username": "Piergiulio58"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 906, "tweet_count": 17698, "listed_count": 0}, "id": "1231104757", "name": "viridiana cedillo", "username": "viridiana_ced"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 273, "tweet_count": 134700, "listed_count": 2}, "id": "1352282724", "name": "EmOmAc73", "username": "omaren568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 439, "tweet_count": 2569, "listed_count": 0}, "id": "1163410268019466240", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Raiol \ud83e\udd43", "username": "RaaiooL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 93, "tweet_count": 2456, "listed_count": 0}, "id": "1046502941912379392", "name": "Carinha da TI", "username": "jhntn77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 655, "tweet_count": 12140, "listed_count": 3}, "id": "881194856068022272", "name": "crossmi \ud83c\udf36", "username": "spicypiscesf1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3027, "following_count": 1122, "tweet_count": 132130, "listed_count": 30}, "id": "1876568431", "location": "she\u00a1her", "name": "naro \ud83c\udf53misses harry", "username": "tbsneedyy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 2310, "tweet_count": 107976, "listed_count": 8}, "id": "375913051", "name": "amurialdo", "username": "amurialdo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3124, "following_count": 2838, "tweet_count": 28106, "listed_count": 4}, "id": "1064269692", "name": "Boris", "username": "djubor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 1619, "tweet_count": 4879, "listed_count": 3}, "id": "834372106263658499", "location": "Italia", "name": "GiannTiell \u2b50\ufe0f #RicordaMalcomX", "username": "GiannTiell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2072, "following_count": 1241, "tweet_count": 64078, "listed_count": 0}, "id": "811205883296415745", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Agulhao \ud83d\udea9", "username": "Agulhaao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 394, "tweet_count": 10623, "listed_count": 0}, "id": "1093285847959592961", "name": "Melvin", "username": "Melvin08228363"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12153, "following_count": 9020, "tweet_count": 269223, "listed_count": 150}, "id": "3004247595", "location": "\u1d4d\u1d43\u207f\u1d4d\u02e2\u1d40\u1d43", "name": "maria", "username": "biblesumwtt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 12674, "tweet_count": 34488, "listed_count": 13}, "id": "166461176", "location": "Brasil", "name": "Sandra Lula \ud83d\udea9 \u00c9 Lula ou fome. (Xico S\u00e1)", "username": "spflain"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4943, "following_count": 713, "tweet_count": 59825, "listed_count": 3}, "id": "3305858674", "location": "Rj, Copacabana ", "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd30\ud835\udd1e", "username": "larimarfs"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 91039, "following_count": 4506, "tweet_count": 32018, "listed_count": 15}, "id": "2979046205", "name": "Patrick Louren\u00e7o", "username": "ptklourenco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 3703, "tweet_count": 133564, "listed_count": 0}, "id": "1034973940366618625", "location": "Argentina la Hermosa ", "name": "Yoopino18", "username": "Yoopino181"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1192, "tweet_count": 34082, "listed_count": 30}, "id": "774060889620316162", "location": "ela/she", "name": "mari \u2606 23 days", "username": "MADINVENTION_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 254, "tweet_count": 109248, "listed_count": 10}, "id": "257760467", "name": "marco alejandro", "username": "marck136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 676, "tweet_count": 54387, "listed_count": 0}, "id": "1024247629566369793", "name": "sigma \ud83d\udd73\ufe0f", "username": "sigmagoul"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16753, "following_count": 387, "tweet_count": 6058, "listed_count": 17}, "id": "1105615340686532609", "location": "maicon \u00e9 brabo mas isso n \u00e9 fc", "name": "Av\u00f4 Materno Do Maicon K\u00fcster", "username": "AvoMaiconKuster"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 264, "tweet_count": 4415, "listed_count": 1}, "id": "1121102210551701505", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "Blogueira K\u00fcster", "username": "BlogueiraK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 375, "tweet_count": 12798, "listed_count": 0}, "id": "1042810261", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Diel \u00ae", "username": "DielJecius"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 0, "tweet_count": 4534, "listed_count": 0}, "id": "1155874132485165056", "location": "muriendo intoxicada", "name": "beautiful disaster", "username": "lanuevavodkita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 84, "tweet_count": 33235, "listed_count": 9}, "id": "222923653", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Mercedes Valencia", "username": "valenciamn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 967, "tweet_count": 206834, "listed_count": 25}, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5941, "following_count": 1064, "tweet_count": 3722, "listed_count": 25}, "id": "171159141", "name": "Tom\u00e1s.", "username": "tomasquizas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 91, "tweet_count": 281, "listed_count": 0}, "id": "1057069897522573313", "name": "Psic\u00f3loga Andressa", "username": "PsiclogaAndres1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3445, "following_count": 3667, "tweet_count": 105233, "listed_count": 18}, "id": "2824018085", "name": "luizin \u2b50\ufe0f", "username": "naosougenio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 249, "tweet_count": 23440, "listed_count": 5}, "id": "2730461402", "location": "Guatemala", "name": "Prensa Objetiva", "username": "pobjetiva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 2769, "tweet_count": 123073, "listed_count": 17}, "id": "574531908", "location": "Ant\u00edpodas", "name": "enrique r guerrero", "username": "enriquerguerrer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 528, "tweet_count": 15938, "listed_count": 2}, "id": "2293381699", "name": "Jo Magalha", "username": "jomagalha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 131, "tweet_count": 934, "listed_count": 0}, "id": "879663389483692033", "location": "Canga\u00edba, S\u00e3o Paulo", "name": "Denise Atta VAzzoler", "username": "denise_atta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1201, "tweet_count": 25295, "listed_count": 2}, "id": "31246998", "location": "Bates Motel", "name": "\u00e6vangelic", "username": "chicosay10"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 131456, "following_count": 813, "tweet_count": 202804, "listed_count": 598}, "id": "14500217", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "CinePOP", "username": "cinepop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 178, "tweet_count": 7042, "listed_count": 2}, "id": "931281298127245317", "location": "San Juan, Argentina", "name": "orii\ud83c\udf19", "username": "sweet_orii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 167, "tweet_count": 7003, "listed_count": 0}, "id": "761704827042660352", "location": "Area 51, Nevada U.S.A.", "name": "1 De 2 Tipos Peligrosos", "username": "salvaprivv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10783, "following_count": 11199, "tweet_count": 260574, "listed_count": 43}, "id": "1020146562", "location": "Nova Igua\u00e7u RJ", "name": "Sid Alves #BolsonaroGenocida", "username": "PereiraSdc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 494, "tweet_count": 7972, "listed_count": 0}, "id": "1122597666209370115", "name": "nare", "username": "narelaren"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 672, "tweet_count": 25244, "listed_count": 0}, "id": "1663118580", "location": "Recife, Brasil", "name": "Tolkien do DanDan", "username": "thereuel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 404, "tweet_count": 24391, "listed_count": 1}, "id": "1169027727137136646", "location": "un nen\u00fafar de monet", "name": "spooky nur", "username": "gayfairycore"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 358, "tweet_count": 8205, "listed_count": 0}, "id": "1146018752871436288", "location": "zgz", "name": "puto tonto con aros", "username": "melonspritte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 223, "tweet_count": 34790, "listed_count": 8}, "id": "209126755", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "name": "Julieeee \ud83e\udeb4\ud83e\ude90", "username": "julie_mq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1337, "tweet_count": 319625, "listed_count": 97}, "id": "67413888", "name": "Roy Riojas", "username": "royriojas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50718, "following_count": 2402, "tweet_count": 22213, "listed_count": 60}, "id": "2507758897", "location": "PERU", "name": "TRICICLO PERU", "username": "TRICICLODELPERU"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 317, "tweet_count": 8944, "listed_count": 0}, "id": "3435083739", "name": "ari", "username": "azubarretx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 262, "tweet_count": 1660, "listed_count": 0}, "id": "883393564541042688", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "Joaquin Duarte", "username": "Joacoduarte_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1021, "tweet_count": 15745, "listed_count": 3}, "id": "1102716346700386304", "location": "na sua", "name": "camis", "username": "noirvrzs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 195, "tweet_count": 17539, "listed_count": 1}, "id": "3133200184", "name": "lajusticieri", "username": "risusom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 327, "tweet_count": 13817, "listed_count": 0}, "id": "237464699", "location": "Espanha", "name": "Federico \ud83d\udd3b\ud83d\udc3e\ud83c\udfc0\ud83d\ude00o\ud83d\ude37\ud83d\udc9c\ud83c\udf0d", "username": "Federuas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9971, "following_count": 9428, "tweet_count": 135971, "listed_count": 15}, "id": "3332106983", "location": "Brasil", "name": "Anna \ud83d\udea9f\u00e9 na vida \u00e9 resistir", "username": "Anna_Lupereira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 123, "tweet_count": 4943, "listed_count": 0}, "id": "3713334863", "location": "Andr\u00f4meda", "name": "Mestre Foda-se", "username": "igorcarvalho260"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1279, "tweet_count": 3044, "listed_count": 19}, "id": "860192126", "name": "Renata Neder", "username": "renataneder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9808, "following_count": 4442, "tweet_count": 458629, "listed_count": 94}, "id": "266735996", "name": "\ud83d\udc96tati\ud83d\udc96\ud83d\udcaf", "username": "latati2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1144, "tweet_count": 21823, "listed_count": 0}, "id": "317821127", "location": "buenos aires", "name": "Mirtha", "username": "milu004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6661, "following_count": 6313, "tweet_count": 125351, "listed_count": 14}, "id": "383857045", "location": "Chascom\u00fas, Argentina", "name": "Karlos A Rovira \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "KarlosRovira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80272, "following_count": 1641, "tweet_count": 30359, "listed_count": 419}, "id": "2239633160", "location": "Lisboa", "name": "Andr\u00e9s Malamud", "username": "andresmalamud"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1303, "tweet_count": 3508, "listed_count": 0}, "id": "286855195", "location": "Cali", "name": "Manuel Grajales", "username": "grajalesmanuel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 263, "tweet_count": 2130, "listed_count": 3}, "id": "497239747", "location": "Ciudad del Betis", "name": "Oselito", "username": "jmmmoyag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17757, "following_count": 50, "tweet_count": 5746, "listed_count": 94}, "id": "1589103805", "name": "Atila Ladinsky", "username": "AtilaLadinsky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 1956, "listed_count": 0}, "id": "1086436687998320640", "location": "\u3164\u2983 #\ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc25.", "name": "\u200d\uc789 \uc720 \u204e \ud835\udc18\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc06 \ud835\udc18\ud835\udc14\ud835\udc04.", "username": "flxxrst"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 524, "tweet_count": 14437, "listed_count": 0}, "id": "821369341241393153", "name": "Ray", "username": "_Loritta_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 472, "tweet_count": 86090, "listed_count": 12}, "id": "2375672898", "location": "Hermosillo, Sonora", "name": "Marquesina.mx", "username": "marquesinap"}], "tweets": [{"lang": "pt", "id": "1168954459290050563", "created_at": "2019-09-03T18:30:35.000Z", "text": "Naty e a Ewellen discutindo no recreio kkkkkkk  @souza_yasmin8  se matou rindo", "edit_history_tweet_ids": ["1168954459290050563"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1133479966664986624", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8953, "type": "Organization", "normalized_text": "Naty"}, {"start": 9, "end": 15, "probability": 0.7988, "type": "Person", "normalized_text": "Ewellen"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169019325958766593", "created_at": "2019-09-03T22:48:21.000Z", "text": "La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es porque est\u00e1n apuradxs sino porque no les vendr\u00eda mal que un bondi lxs pise", "edit_history_tweet_ids": ["1169019325958766593"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 3, "like_count": 386, "quote_count": 15}, "author_id": "961744826617286657"}, {"lang": "es", "id": "1168735330222190592", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CE4qeOSMRB", "expanded_url": "https://twitter.com/PenarolPapa/status/1168735330222190592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CE4qeOSMRB", "media_key": "3_1168735320684343296"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:59:51.000Z", "text": "Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente a los clasicos\n\nPero las mentiras duran poco, asi que vayan haciendo la del suicida https://t.co/CE4qeOSMRB", "edit_history_tweet_ids": ["1168735330222190592"], "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 47, "like_count": 1083, "quote_count": 89}, "author_id": "1081974090922184704"}, {"lang": "pt", "id": "1169070984093192195", "created_at": "2019-09-04T02:13:37.000Z", "text": "acho lindo o povo levantando corrente de amor pro cara que disse que depress\u00e3o \u00e9 frescura e pra jovem com idea\u00e7\u00e3o suicida se matar, j\u00e1 as pessoas que estavam fragilizadas e tiveram que escutar esse gatilho al\u00e9m de ter a doen\u00e7a mais uma porra de vez desvalidada que se FODAM, n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1169070984093192195"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1033743789687558144"}, {"lang": "pt", "id": "1169072517438496768", "created_at": "2019-09-04T02:19:43.000Z", "text": "Mano, um guri se matou... virtualmente falando ele parecia estar t\u00e3o de boa, compartilhando memes e etc... Realmente a gente precisa prestar mais aten\u00e7\u00e3o nos pedidos de socorro sufocados das pessoas.", "edit_history_tweet_ids": ["1169072517438496768"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4828269467"}, {"lang": "pt", "id": "1169071870290944000", "in_reply_to_user_id": "1091678023198359558", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/fIiVWys6hN", "expanded_url": "https://twitter.com/heytominie/status/1169071870290944000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fIiVWys6hN", "media_key": "16_1169071486252003328"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:17:08.000Z", "text": "2. BLOQUEIO DE TELA QUE SE MOVIMENTA\n\nvoc\u00ea tem aqueles wallpapers que se movimentam?\n\nisso consome DEMAIS a bateria do celular, porque ela precisa muito trabalhar pra entregar esse movimento ao bloqueio de tela\n\npra trabalhar? precisa de bateria\n\nmatou a charadona ai https://t.co/fIiVWys6hN", "edit_history_tweet_ids": ["1169071870290944000"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 621, "quote_count": 3}, "author_id": "1091678023198359558", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169069623297347585"}]}, {"lang": "es", "id": "1168537470088155137", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}]}, "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM", "edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}, "author_id": "254599256"}, {"lang": "es", "id": "1169070851540619265", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/x8BSVQcbS0", "expanded_url": "https://youtu.be/1mXbvkhGDxw", "display_url": "youtu.be/1mXbvkhGDxw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=1mXbvkhGDxw&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 43, "username": "Ariasvilla", "id": "92978851"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "ManoloBellon", "id": "168303922"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 242, "end": 250, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.88, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}, {"start": 140, "end": 160, "probability": 0.9556, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3mo conseguir chicas"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:13:05.000Z", "text": "Video: Hace 30 a\u00f1os, recordaban @Ariasvilla y @ManoloBellon en @RevistaSemana, vino a Bogot\u00e1 el maestro Charly Garc\u00eda a presentar el \u00e1lbum \"C\u00f3mo conseguir chicas\". Y aqu\u00ed est\u00e1 \"Suicida\", gran canci\u00f3n.  Imperdible. https://t.co/x8BSVQcbS0 v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1169070851540619265"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "39313353"}, {"lang": "pt", "id": "1169069623297347585", "in_reply_to_user_id": "1091678023198359558", "entities": {"urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/OhukowlSM2", "expanded_url": "https://twitter.com/heytominie/status/1169069623297347585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OhukowlSM2", "media_key": "3_1169069254722953216"}, {"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/OhukowlSM2", "expanded_url": "https://twitter.com/heytominie/status/1169069623297347585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OhukowlSM2", "media_key": "3_1169069254827827200"}, {"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/OhukowlSM2", "expanded_url": "https://twitter.com/heytominie/status/1169069623297347585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OhukowlSM2", "media_key": "3_1169069254827794433"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:08:13.000Z", "text": "1. NOTIFICA\u00c7\u00d5ES\n\nnotifica\u00e7\u00f5es de app consomem bateria, sabia?\n\ntem uns apps q eu tenho certeza que n\u00e3o faz diferen\u00e7a receber notifica\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o, ent\u00e3o faz a limpa e corre pra desligar!\n\nvai l\u00e1 em:\n\nconfigura\u00e7\u00f5es &gt; notifica\u00e7\u00f5es &gt; apps\n\nd\u00e1 uma verificada no q faz falta e o q n faz https://t.co/OhukowlSM2", "edit_history_tweet_ids": ["1169069623297347585"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 1029, "quote_count": 3}, "author_id": "1091678023198359558", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169067957500162053"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169032345091018753", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-09-03T23:40:05.000Z", "text": "Qnt + policiais morrem, + o Estado ganha dinheiro. O Gov. \u00d1 est\u00e1 preocupado com as baixas. Quanto mais a cidade se mostrar violenta, mais a narrativa de guerra ser\u00e1 alimentada, mais investimento em armas ser\u00e1 feito. Mais mortes de inocentes ser\u00e3o contabilizadas. \n#ACulpa\u00c9DoWitzel", "edit_history_tweet_ids": ["1169032345091018753"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3254780841", "entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 280, "tag": "ACulpa\u00c9DoWitzel"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169070762944323584", "created_at": "2019-09-04T02:12:44.000Z", "text": "Acabo de leer \"como vas a estudiar cine? Mira una peli y listo\"\nustedes que van a estudiar kpxs? (Ya que estamos)", "edit_history_tweet_ids": ["1169070762944323584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1079187237785530369"}, {"lang": "pt", "id": "1168939442180100098", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/IcDY0VJQyC", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168939442180100098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcDY0VJQyC", "media_key": "3_1168939435888713729"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.5933, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.8713, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:30:55.000Z", "text": "Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE https://t.co/IcDY0VJQyC", "edit_history_tweet_ids": ["1168939442180100098"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 14, "like_count": 364, "quote_count": 134}, "author_id": "9612112"}, {"lang": "es", "id": "1169069750271524865", "in_reply_to_user_id": "3051658292", "created_at": "2019-09-04T02:08:43.000Z", "text": "@nicolasneno_ casal fofo: \ud83d\ude0d\ud83d\ude0a\ud83e\udd70\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\n\njulia: rocha\nnicolas: vargas", "edit_history_tweet_ids": ["1169069750271524865"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "946798319124262915", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5843, "type": "Person", "normalized_text": "julia"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "nicolas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169069491680088064"}]}, {"lang": "es", "id": "1169063818984599552", "in_reply_to_user_id": "909825961620893696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mico_viejo", "id": "909825961620893696"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "OscarTorresnews", "id": "1402338740585091073"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.6351, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:45:09.000Z", "text": "@mico_viejo @DeltaMdelta @OscarTorresnews @esquinabaja Que comentario tan canalla. T\u00fa puedes pensar lo que quieres de Alan, creer que es culpable de todos los delitos que quieras, pero poner lo que pones a su hija sabiendo la forma en que muri\u00f3, es muy miserable. Reflexiona un poco en la clase de persona que eres.", "edit_history_tweet_ids": ["1169063818984599552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55456049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168975325486813185"}]}, {"lang": "pt", "id": "1168992138576703488", "created_at": "2019-09-03T21:00:19.000Z", "text": "Pede a pris\u00e3o do suposto policial que matou o trabalhador na Vila Kenedy (que se for provado, a pris\u00e3o \u00e9 mais que justa). Mas pede PJL pro amigo que foi preso roubando trabalhador, estornando cart\u00e3o clonado... Santa hipocrisia!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1168992138576703488"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "author_id": "3366921921", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.5932, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kenedy"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.4115, "type": "Organization", "normalized_text": "PJL"}]}}, {"lang": "es", "id": "1168971886279217158", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/JMVl8yti1g", "expanded_url": "https://www.ilo.org/wcmsp5/groups/public/---ed_emp/documents/publication/wcms_176254.pdf", "display_url": "ilo.org/wcmsp5/groups/\u2026"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/FUP7HVzgZu", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1168966873452568576", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "OIT"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.5247, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:39:50.000Z", "text": "Aqu\u00ed, se\u00f1or @JorgeDCG, un documento de la OIT que le har\u00e1 comprender por qu\u00e9 es importante construir v\u00edas con enfoque de inclusi\u00f3n de la mujer, lea y ver\u00e1 que su tuit burlonesco es un hazmerre\u00edr https://t.co/JMVl8yti1g https://t.co/FUP7HVzgZu", "edit_history_tweet_ids": ["1168971886279217158"], "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 25, "like_count": 315, "quote_count": 9}, "author_id": "282322272", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168966873452568576"}]}, {"lang": "es", "id": "1169042936551620608", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T00:22:10.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiBYzYXa", "edit_history_tweet_ids": ["1169042936551620608"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 8, "like_count": 59, "quote_count": 12}, "author_id": "100731315"}, {"lang": "pt", "id": "1169069057133428736", "in_reply_to_user_id": "1167869362319056896", "created_at": "2019-09-04T02:05:58.000Z", "text": "As pessoas n\u00e3o medem o impacto de a\u00e7\u00f5es e palavras, e quando n\u00e3o \u00e9 mais c\u00f4modo o relacionamento, foge, vai cuidar do umbigo, e a\u00ed aquela romantiza\u00e7\u00e3o, de quem ama briga, corre atr\u00e1s, luta pela pessoa amada, fica s\u00f3 na Netflix mesmo ! Porque no real, da pol\u00edcia !", "edit_history_tweet_ids": ["1169069057133428736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1167869362319056896", "entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 224, "probability": 0.8092, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169068712781066240"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169069231113166849", "in_reply_to_user_id": "935339510342258688", "created_at": "2019-09-04T02:06:39.000Z", "text": "E que psic\u00f3loga, uma amiga que me ajudou muito, me deu autoestima, mostrou quem eu era. Foram os 4 meses de crescimento que me fizeram muito bem. Hora de dizer adeus, pois aparentemente tudo estava sobre controle.", "edit_history_tweet_ids": ["1169069231113166849"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935339510342258688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169069229221564421"}]}, {"lang": "es", "id": "1169058712935444483", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/hvTkBpWoeV", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1168990583827902467", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "created_at": "2019-09-04T01:24:51.000Z", "text": "Cifras de inter\u00e9s https://t.co/hvTkBpWoeV", "edit_history_tweet_ids": ["1169058712935444483"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 12, "like_count": 631, "quote_count": 7}, "author_id": "119174866"}, {"lang": "es", "id": "1169068000080777216", "in_reply_to_user_id": "2240936288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuanVergarass", "id": "2240936288"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.8755, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catalina"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:01:46.000Z", "text": "@JuanVergarass Cuando? Llevame a Santa Catalina que no he ido\ud83e\udd7a", "edit_history_tweet_ids": ["1169068000080777216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110555876283297792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169067427075895297"}]}, {"lang": "es", "id": "1169014352235638784", "in_reply_to_user_id": "846365582", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/4PCelDvYQP", "expanded_url": "https://twitter.com/Rogelio13559696/status/1169014352235638784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4PCelDvYQP", "media_key": "3_1169014343788355584"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 77, "probability": 0.4929, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "Fracaso21"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 160, "tag": "Fracaso21"}, {"start": 162, "end": 172, "tag": "Cascajo21"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:28:35.000Z", "text": "@franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir viviendo de Nuestros Impuestos.. ! \n#Fracaso21 \n#Cascajo21\n\n\u00bf Que tal...? https://t.co/4PCelDvYQP", "edit_history_tweet_ids": ["1169014352235638784"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "author_id": "1108486253253677056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168994664768266241"}]}, {"lang": "pt", "id": "1168947129701851139", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Kr23JyFkzs", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1168947129701851139/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kr23JyFkzs", "media_key": "3_1168947121824907267"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 206, "end": 218, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 234, "end": 243, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 246, "end": 259, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 263, "end": 275, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:01:28.000Z", "text": "Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Ainda n\u00e3o se sabe qual o personagem que o ator vai interpretar. \nAlguns nomes do elenco s\u00e3o Margot Robbie, Viola Davis, Idris Elba, Nathan Fillion e Taika Waititi! \ud83d\ude31 https://t.co/Kr23JyFkzs", "edit_history_tweet_ids": ["1168947129701851139"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 11, "like_count": 279, "quote_count": 123}, "author_id": "301705809"}, {"lang": "es", "id": "1168874617546649602", "created_at": "2019-09-03T13:13:20.000Z", "text": "La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido, que son los que les aplauden. Al resto, a quienes votamos porque algo hay que votar, nos lanza el mensaje de que no lo hagamos. Si, total, luego malogran todo.", "edit_history_tweet_ids": ["1168874617546649602"], "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 37, "like_count": 394, "quote_count": 2}, "author_id": "16718692", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}}, {"lang": "es", "id": "1168371850885419009", "created_at": "2019-09-02T03:55:31.000Z", "text": "Alan Garc\u00eda inaugur\u00f3 el metro de Lima, Vizcarra inaugura trochas.\n\ud83e\udd37", "edit_history_tweet_ids": ["1168371850885419009"], "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 162, "like_count": 495, "quote_count": 38}, "author_id": "915902213205217280", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8632, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.5436, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}}, {"lang": "es", "id": "1168715896212226048", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/xW7lijgED2", "expanded_url": "http://www.inprf.gob.mx/ensenanzanew/info_cursos/2019/suicidio.pdf", "display_url": "inprf.gob.mx/ensenanzanew/i\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/GN9sjtRaju", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1168715896212226048/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GN9sjtRaju", "media_key": "7_1168714558451539968"}]}, "created_at": "2019-09-03T02:42:38.000Z", "text": "Curso presencial: Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en distintos contextos.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: \nhttps://t.co/xW7lijgED2 https://t.co/GN9sjtRaju", "edit_history_tweet_ids": ["1168715896212226048"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "author_id": "160062203"}, {"lang": "es", "id": "1169055335472082944", "in_reply_to_user_id": "224916991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:11:26.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG Oye, porqu\u00e9 no se lo preguntaste al suicida?, te pusiste en vitrina cuando lo entrevistaste. Ahora sales con que te preocupa?  no seas tan miserable, esos infantes murieron de eran prematuros, no t dio pena las esterilizadas que nunca m\u00e1s podr\u00e1n tener hijos y lo hizo tu l\u00edder AF", "edit_history_tweet_ids": ["1169055335472082944"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169026985387077634"}]}, {"lang": "es", "id": "1168994509797175301", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/U7A95t7jta", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/politica/resguardos-policiales-fiscal-perez-brindaron-seguridad-alan-garcia-noticia-672090", "display_url": "elcomercio.pe/politica/resgu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/resguardos-policiales-fiscal-perez-brindaron-seguridad-alan-garcia-noticia-672090-noticia/"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 159, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 58, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:09:44.000Z", "text": "#URGENTE Resguardos policiales de fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez brindaron antes seguridad al ex presidente Alan Garc\u00eda https://t.co/U7A95t7jta v\u00eda @elcomercio_peru", "edit_history_tweet_ids": ["1168994509797175301"], "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 346, "like_count": 280, "quote_count": 83}, "author_id": "362120863"}, {"lang": "pt", "id": "1168930761027870722", "created_at": "2019-09-03T16:56:25.000Z", "text": "ta, gente, rapidinho aqui:\n\noferecer o inbox como meio de ajudar pessoas com depress\u00e3o e/ou pensamento suicida N\u00c3O \u00c9 MUITO SEGURO\n\ns\u00e9rio, que base c\u00ea tem pra aconselhar algu\u00e9m se voc\u00ea n\u00e3o tem forma\u00e7\u00e3o na \u00e1rea?\n\n\u00e0s vezes s\u00f3 piora tudo", "edit_history_tweet_ids": ["1168930761027870722"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "author_id": "54054409", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5264, "type": "Other", "normalized_text": "inbox"}]}}, {"lang": "es", "id": "1167173466694586368", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695"}, {"lang": "es", "id": "1169027777934319619", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/J7M5mTNb21", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/grabois-propone-frente-reforma-agraria-redistribuir-tierra-09032019_BJHmXO3rr", "display_url": "a24.com/politica/grabo\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5688, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:21:56.000Z", "text": "Grabois propone al Frente de Todos una reforma agraria para redistribuir la tierra - https://t.co/J7M5mTNb21", "edit_history_tweet_ids": ["1169027777934319619"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 258, "like_count": 59, "quote_count": 47}, "author_id": "253176236"}, {"lang": "pt", "id": "1169057002661785600", "created_at": "2019-09-04T01:18:04.000Z", "text": "se n\u00e3o fosse will smith e margot robbie esquadr\u00e3o suicida seria o pior filme j\u00e1 feito", "edit_history_tweet_ids": ["1169057002661785600"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "635126034", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.8785, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}, {"start": 26, "end": 48, "probability": 0.5098, "type": "Person", "normalized_text": "margot robbie esquadr\u00e3o"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1168977022409986054", "in_reply_to_user_id": "861053836751982592", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "magre_pedro", "id": "861053836751982592"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "FavelaCaiunoFC", "id": "1146426160806580225"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:00:15.000Z", "text": "@magre_pedro @FavelaCaiunoFC @wilsonwitzel Ta de sacanagem n\u00e3o li isso Incrivel \ud83d\ude21", "edit_history_tweet_ids": ["1168977022409986054"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1017201634596749313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168942850387656704"}]}, {"lang": "es", "id": "1169063578533543943", "in_reply_to_user_id": "155528685", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GGRAFICACAMPOS", "id": "155528685"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Hebergarcia1Hg", "id": "2865377329"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "vtolosapaz", "id": "244356927"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 227, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:44:11.000Z", "text": "@GGRAFICACAMPOS @Hebergarcia1Hg @vtolosapaz @mariuvidal Aah, bueno premio nobel, intelectuales, con el diario del lunes todos somos los mejores, pero cuando las papas queman, se callan todos y la mayoria harian lo que hizo Macri, falta dinero y el fondo es lo mejor por los intereses. Despues salen como perritos a ladrar..", "edit_history_tweet_ids": ["1169063578533543943"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2409297565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169026369734533121"}]}, {"lang": "pt", "id": "1168263774421311490", "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "author_id": "44927867", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169064429318807552", "in_reply_to_user_id": "975899115002490880", "created_at": "2019-09-04T01:47:34.000Z", "text": "++ y ya est\u00e1, no siento nada m\u00e1s.\nNo me detiene ni lo que mas amaba.\nNi la m\u00fasica, ni mi guitarra, ni mis textos.\nNi los hijos de re mil puta de mis amigos.\nNi los hijos de re mil puta que comieron en mi casa.\nNi los hijos de re mil puta que escuch\u00e9 cuando no daban m\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1169064429318807552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975899115002490880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169063893299335168"}]}, {"lang": "es", "id": "1169061264791887872", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/MK8UqjeDMk", "expanded_url": "https://twitter.com/azucenau/status/1169061264791887872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MK8UqjeDMk", "media_key": "13_1169052137843777539"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:35:00.000Z", "text": "\u00a1Mucho cuidado!  As\u00ed es como algunas personas intentan extorsionar a conductores. \n\nUn joven se arroj\u00f3 enfrente de una camioneta para simular ser atropellado, aparte del golpazo que se llev\u00f3, intent\u00f3 que el conductor le diera dinero o llamar\u00eda a las autoridades https://t.co/MK8UqjeDMk", "edit_history_tweet_ids": ["1169061264791887872"], "public_metrics": {"retweet_count": 753, "reply_count": 104, "like_count": 712, "quote_count": 75}, "author_id": "93922911"}, {"lang": "es", "id": "1169064391851073536", "in_reply_to_user_id": "48455310", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mariusalviar", "id": "48455310"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:47:25.000Z", "text": "@mariusalviar Esas amigas m\u00edas que me arrastran a sus locuras \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1169064391851073536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "194639692", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169064257285251072"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169064274414702592", "created_at": "2019-09-04T01:46:57.000Z", "text": "Se vc nunca matou um rato vc n \u00e9 gangster", "edit_history_tweet_ids": ["1169064274414702592"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1066131515803922432"}, {"lang": "pt", "id": "1169004584473419785", "in_reply_to_user_id": "156272346", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Heldinhoolive", "id": "156272346"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:49:46.000Z", "text": "@Heldinhoolive @jornalodia Voc\u00ea n\u00e3o consegue enxergar uma casa feita no meio de uma passagem de rua e eu que sou alienado.. ah me poupe.", "edit_history_tweet_ids": ["1169004584473419785"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3416331605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168979110015713281"}]}, {"lang": "es", "id": "1168672851307716610", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.7088, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6354, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 82, "tag": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:51:35.000Z", "text": "Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "edit_history_tweet_ids": ["1168672851307716610"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 9, "like_count": 261, "quote_count": 7}, "author_id": "1162511114804047873"}, {"lang": "pt", "id": "1168873953273815041", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/06VyeYMCyf", "expanded_url": "http://senado.fm/4p", "display_url": "senado.fm/4p"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/SDHg0dQ4VZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioSenado/status/1168873953273815041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDHg0dQ4VZ", "media_key": "3_1168873944813907968"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.6167, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 139, "end": 154, "probability": 0.8246, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 225, "tag": "DedodeProsa"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:10:41.000Z", "text": "Segundo a OMS, 9 em cada 10 casos de suic\u00eddios poderiam ser evitados se o suicida tivesse buscado ajuda. O @CVVoficial promove a campanha \"Setembro Amarelo\" como forma de preven\u00e7\u00e3o e consicientiza\u00e7\u00e3o. Assunto pro #DedodeProsa. https://t.co/06VyeYMCyf https://t.co/SDHg0dQ4VZ", "edit_history_tweet_ids": ["1168873953273815041"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "37776045"}, {"lang": "es", "id": "1169001981505150977", "in_reply_to_user_id": "68638146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 194, "probability": 0.5033, "type": "Person", "normalized_text": "KRIMINAL"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:39:26.000Z", "text": "@salvajedigital @canalN_ DESGRACIADA SINVERGUENZA. YA NO SABEN COMO PARASITAR AL ESTADO TRASGREDIENDO LA LEY. ESTO ES LO Q LA SRA K DIJO, GOBERNARIA DESDE EL KONGRESO CON SU ORGANIZACION KRIMINAL FUERZA PARAROBAR COLUDIDA CON LA DEL SUICIDA AG. ESTO YA NO SE SOSTIENE MAS. CIERRE DEL KONGRESO YA!!", "edit_history_tweet_ids": ["1169001981505150977"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1025580083036205058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168901808170905601"}]}, {"lang": "es", "id": "1168866935976730632", "created_at": "2019-09-03T12:42:48.000Z", "text": "Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en nosotros mismos que nos falta empat\u00eda para preocuparnos por los dem\u00e1s. Que nos pasa ?\ud83d\ude23", "edit_history_tweet_ids": ["1168866935976730632"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "author_id": "888935874"}, {"lang": "es", "id": "1168882587420516357", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/WtTd3Awzel", "expanded_url": "http://bit.ly/2lUp2VT", "display_url": "bit.ly/2lUp2VT"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "OnceNoticias"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 120, "tag": "OnceNoticias"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:45:00.000Z", "text": "Al menos 16 personas murieron y otras 119 resultaron heridas tras un ataque suicida talib\u00e1n en Afganist\u00e1n. #OnceNoticias https://t.co/WtTd3Awzel", "edit_history_tweet_ids": ["1168882587420516357"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1413528254"}, {"lang": "es", "id": "1169050285282594816", "created_at": "2019-09-04T00:51:22.000Z", "text": "Escribo un chingooo en Twitter y cada vez los caracteres me quedan cortos. Creo que es tiempo de retomar mi blog abandonado desde el highschool, como ejercicio de redacci\u00f3n y pa que se enteren bien de mis bretes completos, me mam\u00e1 el chisme. \n\nLo leer\u00edan?", "edit_history_tweet_ids": ["1169050285282594816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311626729", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9678, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.5186, "type": "Other", "normalized_text": "highschool"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1167042055157288960", "created_at": "2019-08-29T11:51:23.000Z", "text": "Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro matou uma jovem de 26 por se recusar a ser estuprada. Marin\u00e9sio confessou outro assassinato, mas a pol\u00edcia o liga a outros 11. Temos oficialmente um serial killer.", "edit_history_tweet_ids": ["1167042055157288960"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 38, "like_count": 1095, "quote_count": 13}, "author_id": "228120886", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169029487352320001", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/kJCX2MxlNG", "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1169029487352320001/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJCX2MxlNG", "media_key": "7_1169029355932200961"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9267, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:28:43.000Z", "text": "Lembram da \u00faltima vez que um presidente pediu ao povo para sair \u00e0s ruas com as cores do Brasil para defender o governo? N\u00e3o deu muito certo. https://t.co/kJCX2MxlNG", "edit_history_tweet_ids": ["1169029487352320001"], "public_metrics": {"retweet_count": 1246, "reply_count": 446, "like_count": 6767, "quote_count": 228}, "author_id": "27703690"}, {"lang": "pt", "id": "1169053043574411264", "created_at": "2019-09-04T01:02:20.000Z", "text": "fav= indireta com suas iniciais\n \nS\u00f3 pq no t\u00e9dio \ud83e\udd2a", "edit_history_tweet_ids": ["1169053043574411264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 23, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "959024811409321986"}, {"lang": "es", "id": "1167275433844453376", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "created_at": "2019-08-30T03:18:45.000Z", "text": "Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "edit_history_tweet_ids": ["1167275433844453376"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "author_id": "290419538", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}}, {"lang": "es", "id": "1168976472847110151", "in_reply_to_user_id": "788944844009959424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6466, "type": "Person", "normalized_text": "SoloFalta"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "SoloFalta"}, {"start": 108, "end": 128, "tag": "CierreDelCongresoYA"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:58:04.000Z", "text": "@LenguaAprista @MartinVizcarraC Presidente @MartinVizcarraC  LO APOYA EL 95% DE LA POBLACION #SoloFalta que #CierreDelCongresoYA", "edit_history_tweet_ids": ["1168976472847110151"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "757274283479564288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168551634705833984"}]}, {"lang": "es", "id": "1160965954735661062", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/iRNdb39u2Q", "expanded_url": "http://bit.ly/2McEqJl", "display_url": "bit.ly/2McEqJl"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/mxjqn3j6Ys", "expanded_url": "https://twitter.com/ali_anzola/status/1160965954735661062/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mxjqn3j6Ys", "media_key": "3_1160965930576470026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-08-12T17:27:07.000Z", "text": "[El inhumano capitalismo]\nEE.UU. Pareja de abuelos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas \nhttps://t.co/iRNdb39u2Q https://t.co/mxjqn3j6Ys", "edit_history_tweet_ids": ["1160965954735661062"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "author_id": "1284745897"}, {"lang": "es", "id": "1168906721978396672", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/27z2OtZn23", "expanded_url": "https://twitter.com/carvallo58/status/1168906721978396672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/27z2OtZn23", "media_key": "3_1168906705356427265"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/DucuNn3uf3", "expanded_url": "https://twitter.com/sebasepuman/status/1168846968132685825", "display_url": "twitter.com/sebasepuman/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.894, "type": "Place", "normalized_text": "Petorca"}, {"start": 165, "end": 174, "probability": 0.6297, "type": "Person", "normalized_text": "Perez Yoma"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.7034, "type": "Place", "normalized_text": "Petorca"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 31, "tag": "Petorca"}, {"start": 38, "end": 43, "tag": "agua"}, {"start": 218, "end": 223, "tag": "agua"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:20:54.000Z", "text": "Chincolco, ubicado en  #Petorca donde #agua para paltos no falta, pero para consumo humano ....camiones aljibe.\nAnciano se suicida desesperado mientras tipejos como Perez Yoma ganan plata exportando paltas q riega con #agua d Petorca. https://t.co/27z2OtZn23 https://t.co/DucuNn3uf3", "edit_history_tweet_ids": ["1168906721978396672"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "158036755"}, {"lang": "es", "id": "1169058537537863680", "in_reply_to_user_id": "823053997015638016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fernava003", "id": "823053997015638016"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "danigzasaenz", "id": "3302807928"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4568, "type": "Other", "normalized_text": "bateada"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:24:10.000Z", "text": "@fernava003 @danigzasaenz bateada?", "edit_history_tweet_ids": ["1169058537537863680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4010709372", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169058489206882304"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169042675196207104", "created_at": "2019-09-04T00:21:08.000Z", "text": "Thread de como seria o nome de alguns filmes se tivessem a palavra \u201ccorno\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1169042675196207104"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 103, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "3402144935"}, {"lang": "pt", "id": "1169050818135363584", "created_at": "2019-09-04T00:53:29.000Z", "text": "Hoje mais uma religiosa se suicidou. Desculpa, mas esque\u00e7a suas convic\u00e7\u00f5es religiosas quando o assunto for depress\u00e3o. Sofro desse mal desde 2006 e sei que sem  ajuda de rem\u00e9dios, j\u00e1 teria sucumbido. Procure um m\u00e9dico. Eles tamb\u00e9m s\u00e3o a extens\u00e3o das m\u00e3os de Deus.", "edit_history_tweet_ids": ["1169050818135363584"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "453128192", "entities": {"annotations": [{"start": 257, "end": 260, "probability": 0.8288, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169056525786263552", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/wFNGOgObYe", "expanded_url": "https://twitter.com/BoneyBon1/status/1168985382752575488", "display_url": "twitter.com/BoneyBon1/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:16:10.000Z", "text": "\"Se va a suicidar para tener apoyo\" https://t.co/wFNGOgObYe", "edit_history_tweet_ids": ["1169056525786263552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "859525908826378250"}, {"lang": "pt", "id": "1169042722071752704", "created_at": "2019-09-04T00:21:19.000Z", "text": "A deputada Fernanda Melchionna (PSOL/RS) falou agora na tribuna que o capitalismo est\u00e1 acabando com a economia. Ainda bem que o socialismo chegou a tempo em Cuba e na Venezuela para salvar essas na\u00e7\u00f5es.", "edit_history_tweet_ids": ["1169042722071752704"], "public_metrics": {"retweet_count": 829, "reply_count": 151, "like_count": 5183, "quote_count": 37}, "author_id": "82271629", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 29, "probability": 0.7157, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Melchionna"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.8904, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.3421, "type": "Organization", "normalized_text": "RS"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1167305491149545472", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/4ZRXh6Amvn", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/condenado-39-anos-de-prisao-pela-morte-do-menino-joao-helio-ganha-beneficio-para-cumprir-pena-em-casa-23914172.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/condenado-39-anos-de-prisao-pela-morte-do-menino-joao-helio-ganha-beneficio-para-cumprir-pena-em-casa-23914172.html"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o H\u00e9lio"}]}, "created_at": "2019-08-30T05:18:11.000Z", "text": "Que venha o pacote do Moro, para que nunca mais a extrema crueldade contra uma crian\u00e7a seja premisda com a impunidade! \u201cCondenado a 39 anos de pris\u00e3o pela morte do menino Jo\u00e3o H\u00e9lio ganha benef\u00edcio para cumprir pena em casa https://t.co/4ZRXh6Amvn via @JornalExtra\u00f5", "edit_history_tweet_ids": ["1167305491149545472"], "public_metrics": {"retweet_count": 5006, "reply_count": 2153, "like_count": 26304, "quote_count": 588}, "author_id": "44341095"}, {"lang": "pt", "id": "1169056865961091072", "in_reply_to_user_id": "1121548177788874752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Lcrf18", "id": "1121548177788874752"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:17:31.000Z", "text": "@Lcrf18 No quengo fii se a porrada n\u00e3o matou morreu de susto \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1169056865961091072"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "752906308450418688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169056483398561795"}]}, {"lang": "es", "id": "1169053457694769154", "created_at": "2019-09-04T01:03:58.000Z", "text": "Yo nac\u00ed por ces\u00e1rea porque el cord\u00f3n umbilical se qued\u00f3 enrollado alrededor de mi cuello y ahora que pienso ya empec\u00e9 luego mal la vida..", "edit_history_tweet_ids": ["1169053457694769154"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "23538290"}, {"lang": "pt", "id": "1169056483398561795", "in_reply_to_user_id": "752906308450418688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JottaSanttos1", "id": "752906308450418688"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:16:00.000Z", "text": "@JottaSanttos1 o maluco morreu n e poss\u00edvel pneu de caminh\u00e3o doidao", "edit_history_tweet_ids": ["1169056483398561795"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1121548177788874752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169055980480618496"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169025921950605312", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "created_at": "2019-09-03T23:14:33.000Z", "text": "Gorgos me intimou\n\ncurta esse tweet e eu irei responder sobre voc\u00ea:\n\n\u2022 primeira impress\u00e3o:\n\u2022 seu apelido na minha cabe\u00e7a: \n\u2022 voc\u00ea \u00e9 meu:\n\u2022 para ser sincero:\n\u2022 vc deve postar isso:", "edit_history_tweet_ids": ["1169025921950605312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1007711087314325506", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "Gorgos"}]}}, {"lang": "es", "id": "1168987880699650048", "created_at": "2019-09-03T20:43:24.000Z", "text": "Si un hombre ejerce abuso psicol\u00f3gico y violencia f\u00edsica hacia su esposa y \u00e9sta se suicida como medio de escape CUENTA COMO FEMINICIDIO.", "edit_history_tweet_ids": ["1168987880699650048"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "32992227"}, {"lang": "pt", "id": "1169055740264407043", "in_reply_to_user_id": "1142045977236398080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "caamzlover", "id": "1276551571606835202"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "alec_machado", "id": "901557141135405056"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "meowjess", "id": "1136141474"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "typhoeu5", "id": "4522300216"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Dollchalad_ink", "id": "1105809789156843521"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:13:03.000Z", "text": "@caamzlover @Alec_Machado @meowjess @typhoeu5 @Dollchalad_ink Eu quis dizer que \u00e9 um transtorno de personalidade, mas existem v\u00e1rios aspectos, pessoas que se tornam retraidas, outras violentas, s\u00e3o varias as situa\u00e7\u00f5es, apenas citei um exemplo de v\u00e1rios que eu conhe\u00e7o, meu amigo toma atitudes sem pensar, quando bebia ficava mais fora de si", "edit_history_tweet_ids": ["1169055740264407043"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101554082899263488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169038233474412544"}]}, {"lang": "es", "id": "1169053440250716160", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/sBGkOf5qEc", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 140, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T01:03:54.000Z", "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/sBGkOf5qEc via @ActualidadRT", "edit_history_tweet_ids": ["1169053440250716160"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136840088"}, {"lang": "es", "id": "1168923640181743618", "created_at": "2019-09-03T16:28:08.000Z", "text": "Yo supongo que todos los que condenamos las esterilizaciones forzadas del fujimorismo condenamos tambi\u00e9n el genocidio de los -seg\u00fan medios- 700 reci\u00e9n nacidos de enero a agosto. Muertos por desidia.\nSi no te importa igual, no te hagas el moralista.", "edit_history_tweet_ids": ["1168923640181743618"], "public_metrics": {"retweet_count": 370, "reply_count": 262, "like_count": 1174, "quote_count": 28}, "author_id": "19729967"}, {"lang": "es", "id": "1169026985387077634", "created_at": "2019-09-03T23:18:47.000Z", "text": "Qu\u00e9 desgracia, qu\u00e9 pa\u00eds. En nueve meses han muerto 1200 reci\u00e9n nacidos y la ministra de Salud lo acaba de anunciar. La pregunta es qu\u00e9 hicieron para evitar que esta cifra aumentara? No se dieron cuenta? Cu\u00e1ntos reci\u00e9n nacidos murieron el a\u00f1o pasado? Pobres ni\u00f1os, pobres madres \ud83d\ude1e", "edit_history_tweet_ids": ["1169026985387077634"], "public_metrics": {"retweet_count": 430, "reply_count": 944, "like_count": 1196, "quote_count": 99}, "author_id": "224916991", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.8648, "type": "Organization", "normalized_text": "ministra de Salud"}]}}, {"lang": "es", "id": "1168938682008690690", "created_at": "2019-09-03T17:27:54.000Z", "text": "Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado a PIturrion para que pueda salir del Cul de Sac suicida en el que se ha metido . Como s\u00e9 c\u00f3mo son estoy tranquilo: habr\u00e1 elecciones...", "edit_history_tweet_ids": ["1168938682008690690"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "author_id": "2870887370", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9451, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "PIturrion"}]}}, {"lang": "es", "id": "1168975905332576257", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/dtTfF1OKfu", "expanded_url": "https://twitter.com/onepunchruffy/status/1168975905332576257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dtTfF1OKfu", "media_key": "3_1168975895333343232"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:55:49.000Z", "text": "Aesthetic https://t.co/dtTfF1OKfu", "edit_history_tweet_ids": ["1168975905332576257"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1050189261742465025"}, {"lang": "es", "id": "1169054381112725510", "in_reply_to_user_id": "1060639177283457025", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ChoiLulo", "id": "1060639177283457025"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:07:39.000Z", "text": "@ChoiLulo fala tu  wual\u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1169054381112725510"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1563880580", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169053480658620416"}]}, {"lang": "es", "id": "1169054936551739392", "created_at": "2019-09-04T01:09:51.000Z", "text": "Una fenomenal huracarrana de Halc\u00f3n Suriano Jr.  y un codazo suicida de El\u00e9ctrico, logran que los t\u00e9cnicos emparejen el resultado.  \n\n#NuevosValoresCMLL", "edit_history_tweet_ids": ["1169054936551739392"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "932603948179054594", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Halc\u00f3n Suriano Jr."}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.6262, "type": "Person", "normalized_text": "El\u00e9ctrico"}, {"start": 135, "end": 151, "probability": 0.529, "type": "Other", "normalized_text": "NuevosValoresCMLL"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 152, "tag": "NuevosValoresCMLL"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169027103607726081", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AoAZAQ85Ug", "expanded_url": "https://twitter.com/podnbadasmina/status/1169027103607726081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AoAZAQ85Ug", "media_key": "3_1169027045596307459"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9525, "type": "Organization", "normalized_text": "NBA"}, {"start": 80, "end": 93, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Rodions Kurucs"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.8676, "type": "Organization", "normalized_text": "Nets"}, {"start": 190, "end": 191, "probability": 0.3527, "type": "Other", "normalized_text": "NY"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:19:15.000Z", "text": "Mais um jogador da NBA acusado e, agora, preso, por viol\u00eancia contra a mulher.\n\nRodions Kurucs, ala do Nets, foi preso hoje. O caso aconteceu em junho no apto dele e denunciado em agosto.\nO NY Post conta que ele amea\u00e7ou se suicidar e depois enforcou a namorada e a jogou na cama. https://t.co/AoAZAQ85Ug", "edit_history_tweet_ids": ["1169027103607726081"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 87, "quote_count": 4}, "author_id": "827327507284246528"}, {"lang": "pt", "id": "1169053058023735298", "created_at": "2019-09-04T01:02:23.000Z", "text": "parando pra pensar essa coisa que a gente tem de falar mal de garotas que engravidam muito cedo \u00e9 t\u00e3o sei l\u00e1, mesquinha? e olha que fiz muito isso, mas \u00e9 t\u00e3o ignorante e mesquinho", "edit_history_tweet_ids": ["1169053058023735298"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "3161180747"}, {"lang": "es", "id": "1169048732350001158", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/eng0WkZV93", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/04/mercedes-araoz-sostiene-que-adelanto-de-elecciones-frustraria-el-avance-de-las-reformas-martin-vizcarra/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/04/mercedes-araoz-sostiene-que-adelanto-de-elecciones-frustraria-el-avance-de-las-reformas-martin-vizcarra/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:45:12.000Z", "text": "Mercedes Ar\u00e1oz sostiene que adelanto de elecciones frustrar\u00eda el avance de las reformas\nhttps://t.co/eng0WkZV93", "edit_history_tweet_ids": ["1169048732350001158"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 90, "like_count": 39, "quote_count": 11}, "author_id": "829750511624679424"}, {"lang": "pt", "id": "1169025409385750529", "in_reply_to_user_id": "4860674717", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "hcrftm", "id": "4860674717"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "marcelouiz", "id": "35265479"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "marcelouiz", "id": "35265479"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:12:31.000Z", "text": "@hcrftm @marcelouiz Bora ver, @marcelouiz", "edit_history_tweet_ids": ["1169025409385750529"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742309514834235397", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169025104409497603"}]}, {"lang": "es", "id": "1168916694481461248", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/zhMzOoPnYC", "expanded_url": "https://twitter.com/EDUCACIONPR/status/1168916694481461248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zhMzOoPnYC", "media_key": "7_1168915341969375233"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:00:32.000Z", "text": "\ud83d\udd36\u00bfQu\u00e9 es el comportamiento suicida? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del Departamento de Educaci\u00f3n, te invitamos a conocer m\u00e1s viendo y compartiendo este v\u00eddeo. \n\nEs responsabilidad de todos \ud83c\udd98 https://t.co/zhMzOoPnYC", "edit_history_tweet_ids": ["1168916694481461248"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "112811564"}, {"lang": "pt", "id": "1168990940452835328", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/auBJe1dP0m", "expanded_url": "https://pleno.news/comportamento/o-ato-de-ouvir-pode-salvar-uma-pessoa-com-ideacao-suicida.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "pleno.news/comportamento/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:55:33.000Z", "text": "O ato de ouvir pode salvar uma pessoa com idea\u00e7\u00e3o suic\u00edda https://t.co/auBJe1dP0m", "edit_history_tweet_ids": ["1168990940452835328"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "869612706839580672"}, {"lang": "pt", "id": "1169051441157353472", "geo": {"place_id": "52ea03e154c46bcb"}, "created_at": "2019-09-04T00:55:58.000Z", "text": "Hoje bateu uma vontade de assistir a trilogia do Batman e bum, n\u00e3o tinha na Netflix, fiquei boladissima", "edit_history_tweet_ids": ["1169051441157353472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3484645107", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7728, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9545, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}}, {"lang": "qst", "id": "1169051065024692225", "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/9lPbOVtWqg", "expanded_url": "https://twitter.com/alexssius/status/1169050228181360640", "display_url": "twitter.com/alexssius/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:54:28.000Z", "text": "..... https://t.co/9lPbOVtWqg", "edit_history_tweet_ids": ["1169051065024692225"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3361763362", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169050228181360640"}]}, {"lang": "es", "id": "1169038364743536651", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/TpNsOqsrZt", "expanded_url": "http://cdn.com.do/?p=1259372", "display_url": "cdn.com.do/?p=1259372", "status": 200, "unwound_url": "https://cdn.com.do/decision-2020/manuel-crespo-solicita-la-jce-inhabilitar-gonzalo-castillo-alegando-uso-recursos-publicos/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7481, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Crespo"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.4327, "type": "Organization", "normalized_text": "JCE"}, {"start": 46, "end": 61, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:04:00.000Z", "text": "Manuel Crespo solicita a la JCE inhabilitar a Gonzalo Castillo alegando uso de recursos p\u00fablicos https://t.co/TpNsOqsrZt", "edit_history_tweet_ids": ["1169038364743536651"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "author_id": "145802745"}, {"lang": "es", "id": "1168885689791975429", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/kDWkqnbYPM", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Honduras/status/1168885689791975429/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kDWkqnbYPM", "media_key": "3_1168885683668340736"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 210, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:57:19.000Z", "text": "Mito: Sola las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental.\n\nPrevenci\u00f3n del suicidio #Hablemos https://t.co/kDWkqnbYPM", "edit_history_tweet_ids": ["1168885689791975429"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "208719753"}, {"lang": "es", "id": "1168730024096219139", "created_at": "2019-09-03T03:38:46.000Z", "text": "Su gobierno es un desastre Presidente Vizcarra. Pero llega a niveles d crueldad nauseabunda cuando por culpa d su ministra de salud, in\u00fatil, adulona y torpe se han perdido casi 100 vidas de beb\u00e9s en Aqp, Lambayeque, etc. Renuncie con su gente mediocre! C\u00f3mplices de la corrupci\u00f3n!", "edit_history_tweet_ids": ["1168730024096219139"], "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 303, "like_count": 707, "quote_count": 41}, "author_id": "86457557", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.6351, "type": "Place", "normalized_text": "Aqp"}, {"start": 204, "end": 213, "probability": 0.5114, "type": "Place", "normalized_text": "Lambayeque"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169046887053373441", "in_reply_to_user_id": "1166070541477920769", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "4l1n3_08", "id": "1058722729116004352"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "carlosdavi04", "id": "1013838752647655424"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:37:52.000Z", "text": "@InfiniteHope23 @4l1n3_08 @carlosdavi04 E msm assim ele continua fazendo o errado infelizmente chega uma hr que vc perde a paci\u00eancia e fala umas besteira, pra ve se ele acorda, e assim ele fez! Pode n\u00e3o te se explicando direito mas foi isso pq ele quis dizer. N\u00e3o tem nada ave cm  oq est\u00e3o falando por aqui", "edit_history_tweet_ids": ["1169046887053373441"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113847641283137538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169034426996727808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1168468262415425536", "created_at": "2019-09-02T10:18:37.000Z", "text": "Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que seu filho se matou por ser imbecil.\n\nIsso \u00e9 cruel em um n\u00edvel t\u00e3o elevado que me surpreende ele ainda ter milhares de seguidores. Merece o ostracismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1168468262415425536"], "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 127, "like_count": 8033, "quote_count": 34}, "author_id": "3316550554", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}}, {"lang": "es", "id": "1168854631415504896", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/f5iVa4Zi0R", "expanded_url": "http://bit.ly/34jL9qp", "display_url": "bit.ly/34jL9qp", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wradio.com.co/noticias/actualidad/este-es-el-general-del-ejercito-involucrado-en-escandalo-de-acoso-sexual-en-la-institucion/20190903/nota/3948727.aspx"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 62, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}, {"start": 168, "end": 183, "username": "diegoaguilar88", "id": "115217173"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.5541, "type": "Other", "normalized_text": "Investigaci\u00f3nW"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 26, "tag": "Investigaci\u00f3nW"}, {"start": 63, "end": 74, "tag": "ExclusivaW"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:53:55.000Z", "text": "\u00a1Atenci\u00f3n! #Investigaci\u00f3nW Nuevo esc\u00e1ndalo en el @COL_EJERCITO #ExclusivaW | Este es el general del Ej\u00e9rcito involucrado en esc\u00e1ndalo de acoso sexual en la instituci\u00f3n @diegoaguilar88 &gt;&gt; https://t.co/f5iVa4Zi0R", "edit_history_tweet_ids": ["1168854631415504896"], "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 25, "like_count": 269, "quote_count": 21}, "author_id": "382419827"}, {"lang": "pt", "id": "1169049093353684992", "in_reply_to_user_id": "1022814285288951808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "correia095", "id": "1022814285288951808"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:46:38.000Z", "text": "@correia095 AHAHAHAHAHHA igual se ela tivesse ca\u00eddo e cu", "edit_history_tweet_ids": ["1169049093353684992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4089368056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169048303809585152"}]}, {"lang": "es", "id": "1168998433492996098", "created_at": "2019-09-03T21:25:20.000Z", "text": "Un hombre loco metido en celos no lo detiene ni orden de alejamiento ni polic\u00eda q cuide a la mujer. Los celos enloquecen, no ven no oyen no entienden. Esa relaci\u00f3n contaminada hay que terminarla, no vuelvas, cada vez que te convence a volver vuelves al riesgo de morir. Esc\u00e1pate.", "edit_history_tweet_ids": ["1168998433492996098"], "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 55, "like_count": 379, "quote_count": 12}, "author_id": "819551708"}, {"lang": "it", "id": "1168426085102567424", "in_reply_to_user_id": "143590548", "created_at": "2019-09-02T07:31:01.000Z", "text": "2) Aumentare le tasse e/o tagliare la spesa pubblica. Far pagare agli italiani il conto degli sperperi di Lega e 5 stelle: politicamente, una missione suicida per il Pd.\n\n3/21", "edit_history_tweet_ids": ["1168426085102567424"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "author_id": "143590548", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168426083483623425"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169041661642596352", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/QUfKv6t3vH", "expanded_url": "https://glo.bo/2khM9cL", "display_url": "glo.bo/2khM9cL", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/2khM9cL"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 82, "probability": 0.6844, "type": "Person", "normalized_text": "Berenice Seara"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.4541, "type": "Person", "normalized_text": "Berenice"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:17:06.000Z", "text": "Me sinto honrado em saber que entre os leitores da minha p\u00e1gina est\u00e1 Berenice Seara. Prezada Berenice, obrigado por levantar a quest\u00e3o doprojeto de lei que pretende impor a cria\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria de vagas de contrata\u00e7\u00e3o para \"menores infratores\". \nhttps://t.co/QUfKv6t3vH", "edit_history_tweet_ids": ["1169041661642596352"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "author_id": "33071040"}, {"lang": "pt", "id": "1169047766225608705", "in_reply_to_user_id": "62380587", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AndreiResende", "id": "62380587"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:41:21.000Z", "text": "@AndreiResende kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk e la vamos n\u00f3s", "edit_history_tweet_ids": ["1169047766225608705"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "144968449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169047449912168449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169042472976179200", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/eXr5NELRQX", "expanded_url": "https://www.wattpad.com/story/181249102", "display_url": "wattpad.com/story/181249102", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wattpad.com/story/181249102"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:20:19.000Z", "text": "pro setembro amarelo, tamb\u00e9m recomendo meu livro EI, que aborda depress\u00e3o, ansiedade, pensamento suicida e ataque de p\u00e2nico.\nescrito por uma pessoa que passa por esses problemas. e sem romantiz\u00e1-los.\ntem avisos de gatilho\nhttps://t.co/eXr5NELRQX", "edit_history_tweet_ids": ["1169042472976179200"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4867426499"}, {"lang": "pt", "id": "1169047546209210369", "in_reply_to_user_id": "64105422", "created_at": "2019-09-04T00:40:29.000Z", "text": "Menos de 1 m\u00eas depois foi anivers\u00e1rio da K e todos n\u00f3s est\u00e1vamos no mesmo ambiente, e eu num io io com o embuste. Estava sentada no colo da D e o P nos encarava, at\u00e9 q ele come\u00e7ou a me provocar e dizer q poderia sentar no colo dele se eu quisesse", "edit_history_tweet_ids": ["1169047546209210369"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64105422", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169047543935918081"}]}, {"lang": "pt", "id": "1168949274203295745", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/DBSgSSJ0cU", "expanded_url": "https://bit.ly/2kpRtdS", "display_url": "bit.ly/2kpRtdS"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/9ZdRAUINfV", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168949274203295745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ZdRAUINfV", "media_key": "3_1168949266859143168"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.918, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:09:59.000Z", "text": "Personagens, elenco e trama: tudo que sabemos sobre a sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/DBSgSSJ0cU https://t.co/9ZdRAUINfV", "edit_history_tweet_ids": ["1168949274203295745"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 130, "quote_count": 1}, "author_id": "9612112"}, {"lang": "pt", "id": "1169045166948278275", "in_reply_to_user_id": "983685856081965056", "created_at": "2019-09-04T00:31:02.000Z", "text": "@btscatalyst minha fia corre da\u00ed", "edit_history_tweet_ids": ["1169045166948278275"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "972266248896679938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169044211586523136"}]}, {"lang": "pt", "id": "1168541666262900741", "in_reply_to_user_id": "944941271587704832", "created_at": "2019-09-02T15:10:18.000Z", "text": "Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de desamparo/desespero, crises de ansiedade ou idea\u00e7\u00e3o suicida. E em um momento cr\u00edtico, pode ser de fato a diferen\u00e7a entre uma pessoa desistir de se matar.", "edit_history_tweet_ids": ["1168541666262900741"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 1, "like_count": 540, "quote_count": 1}, "author_id": "944941271587704832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168541663700164608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1168984942962978817", "created_at": "2019-09-03T20:31:43.000Z", "text": "Dias atr\u00e1s perguntei quem tinha mem\u00f3ria do governo FHC, e a integra\u00e7\u00e3o de voc\u00eas foi muito satisfat\u00f3ria \u2764\ufe0f\n\nMas agora, quero exigir um pouco mais de vossa mem\u00f3ria.\nQuem tem mem\u00f3ria do governo Collor, e queira relatar? \ud83d\ude2c", "edit_history_tweet_ids": ["1168984942962978817"], "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 535, "like_count": 637, "quote_count": 20}, "author_id": "1114416574570606592", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5522, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169046299938832384", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RFsSubifLs", "expanded_url": "https://open.spotify.com/album/3LgREqKxbuGFLthZqShNuC", "display_url": "open.spotify.com/album/3LgREqKx\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1541585423159496707/5mZR7cbU?format=jpg&name=orig", "width": 640, "height": 635}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1541585423159496707/5mZR7cbU?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Valentin Alsina", "description": "2 minutos \u00b7 Album \u00b7 1994 \u00b7 15 songs.", "unwound_url": "https://open.spotify.com/album/3LgREqKxbuGFLthZqShNuC"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 95, "probability": 0.935, "type": "Other", "normalized_text": "Valent\u00edn Alsina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "365discos"}, {"start": 11, "end": 18, "tag": "Dia245"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:35:32.000Z", "text": "#365discos #Dia245\n\nDoblete para ayer y hoy, valga este por el 2 de septiembre: \"Valent\u00edn Alsina\" (1994) de 2 minutos. \n\nhttps://t.co/RFsSubifLs", "edit_history_tweet_ids": ["1169046299938832384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118456496"}, {"lang": "es", "id": "1166568131688652800", "created_at": "2019-08-28T04:28:11.000Z", "text": "Estoy hasta la puta madre de todo.", "edit_history_tweet_ids": ["1166568131688652800"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3112318594"}, {"lang": "es", "id": "1169045282820186113", "in_reply_to_user_id": "148183705", "created_at": "2019-09-04T00:31:29.000Z", "text": "Y suicida, no homicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1169045282820186113"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148183705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169037101373018112"}]}, {"lang": "es", "id": "1169045724111261696", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/D99tOLz5vp", "expanded_url": "https://twitter.com/mayshit_/status/1169045522335899649", "display_url": "twitter.com/mayshit_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:33:15.000Z", "text": "Cuando delos pregunta si se suicida https://t.co/D99tOLz5vp", "edit_history_tweet_ids": ["1169045724111261696"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1083526111999508481"}, {"lang": "pt", "id": "1169045855594266624", "created_at": "2019-09-04T00:33:46.000Z", "text": "n\u00e3o sei se deva ou n\u00e3o ficar desapontada com o final desta temporada de 13rw", "edit_history_tweet_ids": ["1169045855594266624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4817393729", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.6246, "type": "Other", "normalized_text": "13rw"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1168729723121340416", "created_at": "2019-09-03T03:37:34.000Z", "text": "N\u00e3o adianta falar de suic\u00eddio no setembro amarelo, se voc\u00ea passa o ano inteiro julgando quem se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1168729723121340416"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2859755446"}, {"lang": "pt", "id": "1169037523202580487", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/oxeTfjQUsT", "expanded_url": "http://minhapipocafavorita.com/2019/09/03/peter-capaldi-entra-para-esquadrao-suicida/", "display_url": "minhapipocafavorita.com/2019/09/03/pet\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/nIeVeqAG5i", "expanded_url": "https://twitter.com/pipocafavorita/status/1169037523202580487/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nIeVeqAG5i", "media_key": "3_1169037521407397891"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.783, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:00:39.000Z", "text": "Peter Capaldi entra para \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 https://t.co/oxeTfjQUsT https://t.co/nIeVeqAG5i", "edit_history_tweet_ids": ["1169037523202580487"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1135542739163123712"}, {"lang": "es", "id": "1168914839378571264", "in_reply_to_user_id": "86457557", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.747, "type": "Person", "normalized_text": "APRISTON"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.6633, "type": "Person", "normalized_text": "gob"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:53:09.000Z", "text": "@Valderrama_En A ver APRISTON  :\n si de gob hablas ,de crueldad , de ministros ineptos, rateros solo basta q  recuerdes el nauseabundo gobierno d tu l\u00edder.\nEL APRA NUNCA MUERE SE SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1168914839378571264"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "858913376109547521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168730024096219139"}]}, {"lang": "es", "id": "1169037101373018112", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/mzPKUn0F5R", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuelrojasrod/status/1169037101373018112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mzPKUn0F5R", "media_key": "3_1169037086869151744"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/mzPKUn0F5R", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuelrojasrod/status/1169037101373018112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mzPKUn0F5R", "media_key": "3_1169037094917955585"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "Luz Almonte"}, {"start": 173, "end": 182, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Alain"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.4137, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 226, "end": 243, "probability": 0.6513, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:58:59.000Z", "text": "La fiscal Luz Almonte baj\u00f3 de estrado por no reconocer el acuerdo que pon\u00eda en libertad al hoy asesino y homicida.\n\nEl acuerdo fue notificado al Procurador de la Rep\u00fablica  Jean Alain y a Bolivar S\u00e1nchez inspector General del Ministerio P\u00fablico.\n\nTodos sab\u00edan.\nNadie actu\u00f3. https://t.co/mzPKUn0F5R", "edit_history_tweet_ids": ["1169037101373018112"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 4}, "author_id": "148183705"}, {"lang": "pt", "id": "1169006823233523713", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/jmULeGmHxY", "expanded_url": "https://www.blogderocha.com.br/projeto-atuacao-mp-ap-e-parceiro-no-2o-simposio-da-microrrede-de-atencao-a-crise-suicida/", "display_url": "blogderocha.com.br/projeto-atuaca\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:58:40.000Z", "text": "Projeto AtuA\u00e7\u00e3o: MP-AP \u00e9 parceiro no 2\u00ba Simp\u00f3sio da Microrrede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida. https://t.co/jmULeGmHxY", "edit_history_tweet_ids": ["1169006823233523713"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "876807887049412609"}, {"lang": "es", "id": "1168952257616011269", "created_at": "2019-09-03T18:21:50.000Z", "text": "El #Fujimorismo est\u00e1 herido. De muerte. Cuidado entonces. \n&gt; \u00bfHan visto a los delincuentes que se saben acorralados? Suelen ser m\u00e1s peligrosos.", "edit_history_tweet_ids": ["1168952257616011269"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 10, "like_count": 217, "quote_count": 4}, "author_id": "928832989", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.8042, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorismo"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "Fujimorismo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169018500163231747", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/eX4mCLnAol", "expanded_url": "https://istoe.com.br/culto-pela-facada-em-bolsonaro/", "display_url": "istoe.com.br/culto-pela-fac\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/culto-pela-facada-em-bolsonaro/"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 129, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:45:04.000Z", "text": "Parece mentira, mas n\u00e3o \u00e9. Os bolsonaristas ir\u00e3o promover na sexta-feira 6 um culto ecum\u00eanico a favor do presidente Jair Bolsonaro\n\nhttps://t.co/eX4mCLnAol", "edit_history_tweet_ids": ["1169018500163231747"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 2139, "like_count": 585, "quote_count": 226}, "author_id": "29913589"}, {"lang": "pt", "id": "1169042474276405249", "in_reply_to_user_id": "2741327894", "created_at": "2019-09-04T00:20:20.000Z", "text": "@kauaptricki Prata \u00e9 foda \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1169042474276405249"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056935011054694403", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169032264988209163"}]}, {"lang": "es", "id": "1166732699261972480", "in_reply_to_user_id": "200348577", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/1cYuE148DL", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166732699261972480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1cYuE148DL", "media_key": "3_1166732689782784002"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.3798, "type": "Other", "normalized_text": "PARACETAMOL"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Ibuprofeno"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "ACETILSALICILICO"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.3013, "type": "Place", "normalized_text": "Aspirina"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:22:07.000Z", "text": "De acuerdo a nuestros reportes del a\u00f1o 2018, PARACETAMOL, Ibuprofeno y ACIDO ACETILSALICILICO (Aspirina) lideraron los casos de exposiciones accidentales y con ideaci\u00f3n suicida, a medicamentos de venta libre. https://t.co/1cYuE148DL", "edit_history_tweet_ids": ["1166732699261972480"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "200348577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166732687631179778"}]}, {"lang": "pt", "id": "1168875196096364544", "created_at": "2019-09-03T13:15:38.000Z", "text": "URGENTE: PF prende Fernando Costa, dono da Universidade Brasil (antiga UNIESP), que ficou bilion\u00e1rio cometendo fraudes no FIES na \u00e9poca em que o Haddad era Ministro da Educa\u00e7\u00e3o!", "edit_history_tweet_ids": ["1168875196096364544"], "public_metrics": {"retweet_count": 3596, "reply_count": 618, "like_count": 16094, "quote_count": 234}, "author_id": "975127727501185025", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.7351, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Costa"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7815, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9166, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}]}}, {"lang": "es", "id": "1168979322260119553", "created_at": "2019-09-03T20:09:23.000Z", "text": "Jos\u00e9 Bianco es suicida cero pruebas pero cero dudas", "edit_history_tweet_ids": ["1168979322260119553"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1005518629134356480", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9223, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bianco"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169027854203535365", "created_at": "2019-09-03T23:22:14.000Z", "text": "Crl q merda minha \u00fanica prof negra acha ok um aluno branco fazer um testo racista s\u00f3 pq \u00e9 piada...........", "edit_history_tweet_ids": ["1169027854203535365"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804522782163955712"}, {"lang": "es", "id": "1168743781891543040", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:33:26.000Z", "text": "\u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "edit_history_tweet_ids": ["1168743781891543040"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "257332880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168616265134563328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169037970797711360", "created_at": "2019-09-04T00:02:26.000Z", "text": "A verdade \u00e9 que 80% de voc\u00eas n\u00e3o d\u00e3o a m\u00ednima pro setembro amarelo e s\u00f3 ficam postando essas coisas pra pagarem de boas pessoas nas redes sociais", "edit_history_tweet_ids": ["1169037970797711360"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113192968"}, {"lang": "pt", "id": "1169038292756643840", "in_reply_to_user_id": "75401967", "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}, "created_at": "2019-09-04T00:03:43.000Z", "text": "Voc\u00eas fingem se importar, com quem t\u00e1 doente. Sabe quando voc\u00eas se preocupam com algu\u00e9m com depress\u00e3o? Quando a gente se suicida, que fica todo mundo falando \" Nossa, mas eu nem imaginava que elx estava doente\".  Ou ficam falando que depress\u00e3o \u00e9 frescura.", "edit_history_tweet_ids": ["1169038292756643840"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "75401967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169038288495230976"}]}, {"lang": "es", "id": "1168949713640611843", "in_reply_to_user_id": "61620531", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "ronalbarrientos", "id": "138298916"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "cynthyamontes", "id": "132360976"}, {"start": 76, "end": 92, "username": "AlbertoOtarolaP", "id": "234155391"}, {"start": 93, "end": 103, "username": "johanalad", "id": "154175695"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "wilfredopedraza", "id": "138563151"}, {"start": 121, "end": 128, "username": "Imapax", "id": "226781908"}, {"start": 129, "end": 142, "username": "monicabarone", "id": "130951772"}, {"start": 143, "end": 154, "username": "pukachaska", "id": "190773033"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:11:44.000Z", "text": "@rgalarreta @Ollanta_HumalaT @NadineHeredia @ronalbarrientos @cynthyamontes @AlbertoOtarolaP @johanalad @wilfredopedraza @Imapax @monicabarone @pukachaska El gran titiritero del chuponeo fue el suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1168949713640611843"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1465126418", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168944231509049345"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169038288495230976", "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}, "created_at": "2019-09-04T00:03:42.000Z", "text": "Eu queria acreditar nesse discurso de voc\u00eas de \" Setembro Amarelo\", mas n\u00f3s que temos depress\u00e3o, eu por exemplo que vivo com isso a alguns anos, posso dizer que com parada \u00e9 meio in\u00fatil.", "edit_history_tweet_ids": ["1169038288495230976"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "75401967", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 64, "probability": 0.849, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1169037702823649280", "in_reply_to_user_id": "1095102781826977794", "created_at": "2019-09-04T00:01:22.000Z", "text": "de viver todas as vidas, vc n\u00e3o tem esse controle. Resumindo vc ta vivendo uma ilus\u00e3o incr\u00edvel e que quando acabar vc vai ser uma eternidade de experi\u00eancias, na real todas as experi\u00eancias vivenciadas por qualquer ser humano, foi vc quem viveu...", "edit_history_tweet_ids": ["1169037702823649280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095102781826977794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169036622157045760"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169033377401495559", "in_reply_to_user_id": "830529073306882052", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaxResende5", "id": "1487179268589342720"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:44:11.000Z", "text": "@MaxResende5 m\u00eas passado um amigo adolescente da minha filha deixou um bilhete e se jogou do d\u00e9cimo andar! No ano passado um vizinho brigadiano atravessou a rua, parou na pra\u00e7a, em frente a minha casa, e deu um tiro na cabe\u00e7a! o amigo do filho da minha vizinha, ano passado, se enforcou!", "edit_history_tweet_ids": ["1169033377401495559"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "830529073306882052", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169032111912882176"}]}, {"lang": "pt", "id": "1168684287346073600", "created_at": "2019-09-03T00:37:01.000Z", "text": "acabei de assistir um filme q a mulher foi encaminhada p hospital pq se matou, a filha chegando l\u00e1, a primeira coisa q disse foi: \" mas ela tava t\u00e3o bem \". O fato \u00e9 pra vcs todo mundo esta bem, at\u00e9 q cometa um suic\u00eddio.", "edit_history_tweet_ids": ["1168684287346073600"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1042557366699319296"}, {"lang": "it", "id": "1169036179427287041", "in_reply_to_user_id": "1510409490", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Matthewr442", "id": "1510409490"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Flantasma1", "id": "752871176637153280"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:55:19.000Z", "text": "@Matthewr442 @Flantasma1 Matate", "edit_history_tweet_ids": ["1169036179427287041"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4831726371", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169034117952000001"}]}, {"lang": "pt", "id": "1168991978660487168", "created_at": "2019-09-03T20:59:41.000Z", "text": "fiquei triste com o pessoal que se matou de estudar pra Celso e n\u00e3o conseguiu tirar uma nota legal.....\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1168991978660487168"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2984165722", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4203, "type": "Person", "normalized_text": "Celso"}]}}, {"lang": "es", "id": "1167976772056403968", "created_at": "2019-09-01T01:45:37.000Z", "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida, un hecho lamentable, repetido, odioso y luctuoso. No es un asunto jur\u00eddico ni en su causa ni en su soluci\u00f3n. No hay pena que mitigue el da\u00f1o. Y a\u00fan hay quienes quieren ver en esto un crimen. No hay forma de juzgar al suicida-homicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1167976772056403968"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "author_id": "1635882630"}, {"lang": "es", "id": "1168670916911521792", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/bgYxwSPwzA", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1168670029275181058", "display_url": "twitter.com/ELTIEMPO/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:43:54.000Z", "text": "Que procuradur\u00eda tan eficiente!!! \ud83d\ude12 https://t.co/bgYxwSPwzA", "edit_history_tweet_ids": ["1168670916911521792"], "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 35, "like_count": 125, "quote_count": 5}, "author_id": "1401091160", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168670029275181058"}]}, {"lang": "es", "id": "1168669539384668160", "created_at": "2019-09-02T23:38:25.000Z", "text": "Sabes que est\u00e1s en otro nivel del ciclismo urbano cuando le cierras el paso a las combis.\n#MejorEnBici", "edit_history_tweet_ids": ["1168669539384668160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1534752900", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "MejorEnBici"}]}}, {"lang": "es", "id": "1169034526250680320", "in_reply_to_user_id": "976843602474172417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CoutarelN", "id": "976843602474172417"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:48:45.000Z", "text": "@CoutarelN @gvillasis @elcomercio_peru Cobarde es quien habla de un fallecido.  Tu fiscalillo de valiente no tiene nada, m\u00e1s bien todo lo contrario.", "edit_history_tweet_ids": ["1169034526250680320"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "191485582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168999518584627200"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169015626641358848", "created_at": "2019-09-03T22:33:39.000Z", "text": "Fds surtei, subi at\u00e9 na caixa d'\u00e1gua\nAgr me pergunta pq kkkk\nQ viagem kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1169015626641358848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1046502941912379392"}, {"lang": "es", "id": "1169034262571560963", "in_reply_to_user_id": "1120512346470998022", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kilImymind", "id": "1120512346470998022"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:47:42.000Z", "text": "@kilImymind @zxrryass si que est\u00e1s atacando a gente. a la gente trans. est\u00e1s oprimiendo a esas personas m\u00e1s y est\u00e1s colaborando en eso. Que sepas que hay gente que se suicida por la opresi\u00f3n sufrida por comentarios como los tuyos.", "edit_history_tweet_ids": ["1169034262571560963"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1876568431", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169033661339066369"}]}, {"lang": "it", "id": "1166660466069909504", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6OBL0qokbP", "expanded_url": "https://twitter.com/GiannTiell/status/1166660466069909504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6OBL0qokbP", "media_key": "3_1166660459514257408"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "governogiallorosso"}, {"start": 20, "end": 26, "tag": "m5spd"}, {"start": 27, "end": 36, "tag": "Rousseau"}]}, "created_at": "2019-08-28T10:35:05.000Z", "text": "#governogiallorosso #m5spd #Rousseau \n\nSe va in porto la trattativa M5S/PD io voter\u00f2 Si\nNon prendetela come un endorsement, non lo \u00e8, votate secondo la vostra coscienza (Uno vale Uno!)\nForse \u00e8 un tentativo di autogiustificazione?\ud83d\ude44\nLeggete il mio pensiero, forse \u00e8 qualcosa in pi\u00f9 https://t.co/6OBL0qokbP", "edit_history_tweet_ids": ["1166660466069909504"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 16, "like_count": 59, "quote_count": 4}, "author_id": "834372106263658499"}, {"lang": "pt", "id": "1169024032215371776", "in_reply_to_user_id": "1114416574570606592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheLucasLange", "id": "1114416574570606592"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.6855, "type": "Place", "normalized_text": "Caxias do Sul"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.3976, "type": "Other", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:07:03.000Z", "text": "@TheLucasLange Estava em Caxias do Sul fazendo um curso de corretora de seguros e conheci um cliente de uma amiga que havia acabado de vender um pr\u00e9dio p/ investir em outro neg\u00f3cio. Collor confiscou o dinheiro e no dia seguinte ele se suicidou. Me recordo que foram muitos suic\u00eddios! Triste. \ud83d\ude22", "edit_history_tweet_ids": ["1169024032215371776"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "166461176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168984942962978817"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169031739244597248", "in_reply_to_user_id": "3305858674", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-09-03T23:37:40.000Z", "text": "@gata_larissm Hahahaha deu pena assim,imagina dar susto", "edit_history_tweet_ids": ["1169031739244597248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2979046205", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169028831224745985"}]}, {"lang": "pt", "id": "1169024160342925314", "created_at": "2019-09-03T23:07:33.000Z", "text": "cara n aguento mais ve bunda e mulhe gostosa na tl vo me suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1169024160342925314"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "1121102210551701505"}, {"lang": "pt", "id": "1169032111912882176", "in_reply_to_user_id": "1151895863658274817", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaxResende5", "id": "1487179268589342720"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.737, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:39:09.000Z", "text": "@MaxResende5 e acredito, compa!\naqui no RS o n\u00famero de suic\u00eddios \u00e9 alt\u00edssimo e alarmante!\na coisa \u00e9 muito s\u00e9ria!", "edit_history_tweet_ids": ["1169032111912882176"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "830529073306882052", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169031801718878210"}]}, {"lang": "es", "id": "1168924670613213184", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/y1ZdR6y8wa", "expanded_url": "https://twitter.com/Wamanyana/status/1168728923192156161", "display_url": "twitter.com/Wamanyana/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 50, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 39, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:32:13.000Z", "text": "No TE HAGAS EL DOLIDO Jorge del Castillo @JorgeDCG fueron uds los apristas que por el sue\u00f1o del cobarde suicida crearon la Ley de Regiones...\ud83d\udc47leeeeeee, siguen en campa\u00f1a para vacar al pdte Vizcarra...malnacidos todos uds. https://t.co/y1ZdR6y8wa", "edit_history_tweet_ids": ["1168924670613213184"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394"}, {"lang": "pt", "id": "1169032229252665344", "in_reply_to_user_id": "1663118580", "created_at": "2019-09-03T23:39:37.000Z", "text": "Apesar das pol\u00eamicas, o seu desleixo com assuntos delicados e seu preconceito se mistura com uma atua\u00e7\u00e3o de costume dos atores, se tornando cenas e falas engra\u00e7adas e inesquec\u00edveis.\nN\u00e3o aumentarei minha avalia\u00e7\u00e3o, pelo fato de:\nA atua\u00e7\u00e3o de Margot Robbie ser divina...", "edit_history_tweet_ids": ["1169032229252665344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1663118580", "entities": {"annotations": [{"start": 241, "end": 253, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169032224798363648"}]}, {"lang": "es", "id": "1169031521711378432", "entities": {"mentions": [{"start": 195, "end": 205, "username": "justnuria", "id": "1362742415879266320"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:36:48.000Z", "text": "Una amiwi quiere morirse y no sabia donde desahogarse le he medio obligado a hacerse tw asi que dadle follow y que os siga para demostrar el sentimiento erotico-sad-suicida de la comunidad de tw\n@justnuria", "edit_history_tweet_ids": ["1169031521711378432"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1146018752871436288"}, {"lang": "es", "id": "1168982091830386691", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OWFGEjhUzj", "expanded_url": "https://twitter.com/TRICICLODELPERU/status/1168982091830386691/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OWFGEjhUzj", "media_key": "7_1168981138012028928"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.3531, "type": "Other", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.4852, "type": "Organization", "normalized_text": "de Venecia"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.3763, "type": "Place", "normalized_text": "CIDH"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.4297, "type": "Person", "normalized_text": "Olaechea"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:20:23.000Z", "text": "Gracias a pedido de Olaechea, la Comisi\u00f3n de Venecia llegar\u00e1 para observar ley de adelanto de elecciones.\n\u00bfQu\u00e9 pasa caviar, no te gusta? \u00bfPero si te gusta llevar a militares a la CIDH y que estos indemnicen terrucos?\nQu\u00e9 capo Olaechea, jug\u00e1ndole en su propia cancha a los caviares https://t.co/OWFGEjhUzj", "edit_history_tweet_ids": ["1168982091830386691"], "public_metrics": {"retweet_count": 463, "reply_count": 104, "like_count": 1048, "quote_count": 29}, "author_id": "2507758897"}, {"lang": "es", "id": "1168860653018374144", "in_reply_to_user_id": "235234497", "geo": {"place_id": "0ab1cfe1d3945a22"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JesusCintora", "id": "235234497"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5795, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:17:50.000Z", "text": "@JesusCintora Y siguen en el poder en Madrid. \nEs increible que se siga votando a este partido y a los que les sostienen. Definitivamente, somos un pueblo \"suicida\".", "edit_history_tweet_ids": ["1168860653018374144"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "237464699", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168795811364397056"}]}, {"lang": "es", "id": "1168714605847355398", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/L6aE7wJ1tc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/", "display_url": "facebook.com/canalnoficial/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 132, "end": 144, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 217, "end": 230, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 231, "end": 240, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8924, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}]}, "created_at": "2019-09-03T02:37:30.000Z", "text": "Presidente @MartinVizcarraC no tiene nada que ver su gobierno con los 30 beb\u00e9s muertos en Chiclayo, 37 de Trujillo, 63 en Arequipa?\n@SuSaludPeru pintada?\nNo hay peor violencia contra la mujer que ver morir a su hijo!\n@FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru \nhttps://t.co/L6aE7wJ1tc", "edit_history_tweet_ids": ["1168714605847355398"], "public_metrics": {"retweet_count": 620, "reply_count": 1227, "like_count": 1443, "quote_count": 136}, "author_id": "111815940"}, {"lang": "es", "id": "1168939768929034241", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/6ie7YEvTGQ", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/maria-eugenia-vidal-la-crisis-se-tiene-nid2284139", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/maria\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/maria-eugenia-vidal-la-crisis-se-tiene-nid2284139/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.65, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.7917, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:32:13.000Z", "text": "Empez\u00f3 la lucha por el alma de Cambiemos: moderados 1, talibanes 0.\nhttps://t.co/6ie7YEvTGQ", "edit_history_tweet_ids": ["1168939768929034241"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 26, "like_count": 82, "quote_count": 4}, "author_id": "2239633160"}, {"lang": "es", "id": "1168141510438731776", "created_at": "2019-09-01T12:40:13.000Z", "text": "El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo.", "edit_history_tweet_ids": ["1168141510438731776"], "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 4, "like_count": 445, "quote_count": 4}, "author_id": "1589103805", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8779, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}}], "places": [{"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Embu, Brasil", "id": "634df3815d6e723f"}, {"full_name": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "id": "13608b120d65a1ff"}, {"full_name": "Itabora\u00ed, Brasil", "id": "4d06f4ced88574a4"}, {"full_name": "Mat\u00f5es, Brasil", "id": "a067913ea7af8964"}, {"full_name": "I\u00e7ara, Brasil", "id": "52ea03e154c46bcb"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Guarulhos, Brasil", "id": "7116b0fe9c89e2bf"}]}, "errors": [{"resource_id": "1169063233132683269", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169063233132683269", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169063233132683269].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169061206457540609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169061206457540609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169061206457540609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1506116138", "value": "1506116138", "detail": "User has been suspended: [1506116138].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169071220043735041", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169071220043735041", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169071220043735041].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2661776580", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2661776580].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2661776580", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169071590354690048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169071590354690048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169071590354690048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "988128327016820738", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [988128327016820738].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "988128327016820738", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169066898794962944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169066898794962944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169066898794962944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169067167213596672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169067167213596672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169067167213596672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169066636462174208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169066636462174208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169066636462174208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168696442694901760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168696442694901760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168696442694901760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150842758854324224", "value": "1150842758854324224", "detail": "User has been suspended: [1150842758854324224].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168395457481138176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168395457481138176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168395457481138176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2182607625", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2182607625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2182607625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169065151355641858", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169065151355641858].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169065151355641858", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1151795627015233536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1151795627015233536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151795627015233536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168992786374377473", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168992786374377473].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168992786374377473", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169044982688296960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169044982688296960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169044982688296960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "940936998906458113", "value": "940936998906458113", "detail": "User has been suspended: [940936998906458113].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169057703425167360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169057703425167360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169057703425167360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169006971346968577", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169006971346968577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169006971346968577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "928063707418124288", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [928063707418124288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "928063707418124288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168883174329520128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168883174329520128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168883174329520128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1021041303453421568", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1021041303453421568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1021041303453421568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169048694529900544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169048694529900544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169048694529900544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2222130090", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2222130090].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2222130090", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169040977681682433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169040977681682433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169040977681682433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20297897", "value": "20297897", "detail": "User has been suspended: [20297897].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169051390704050187", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169051390704050187", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169051390704050187].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169045435698356224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169045435698356224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169045435698356224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "157751895", "value": "157751895", "detail": "User has been suspended: [157751895].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168966133850005505", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168966133850005505].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168966133850005505", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1043535596214456322", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1043535596214456322].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1043535596214456322", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169048241427681280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169048241427681280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169048241427681280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169048338857189377", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169048338857189377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169048338857189377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1072630722622615554", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1072630722622615554].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1072630722622615554", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169047226238287872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169047226238287872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169047226238287872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169004359893626880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169004359893626880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169004359893626880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169032198340694021", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169032198340694021].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169032198340694021", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1034943760201920514", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1034943760201920514].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1034943760201920514", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169041139665690624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169041139665690624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169041139665690624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168994030291771394", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168994030291771394", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168994030291771394].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "995138307335053312", "value": "995138307335053312", "detail": "User has been suspended: [995138307335053312].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169041450874626053", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169041450874626053", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169041450874626053].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169041406054359041", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169041406054359041].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169041406054359041", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "252757826", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [252757826].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "252757826", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169036600556347392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169036600556347392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169036600556347392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1106729407262138369", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1106729407262138369].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106729407262138369", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169034723752108033", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169034723752108033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169034723752108033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1047144453222350848", "value": "1047144453222350848", "detail": "User has been suspended: [1047144453222350848].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169034927897288704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169034927897288704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169034927897288704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1120512346470998022", "value": "1120512346470998022", "detail": "User has been suspended: [1120512346470998022].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169033661339066369", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169033661339066369", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169033661339066369].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1969644752", "value": "1969644752", "detail": "User has been suspended: [1969644752].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169017540913324032", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169017540913324032", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169017540913324032].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "483404819", "value": "483404819", "detail": "User has been suspended: [483404819].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169004312246259713", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169004312246259713", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169004312246259713].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1065294285183033346", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1065294285183033346].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1065294285183033346", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168993056458194945", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168993056458194945].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168993056458194945", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1169073329514434560", "oldest_id": "1169030335771926535", "result_count": 468, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm32d6xa06604fw94978r250km7wd"}}