{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1181143362117816320"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "MarceloTas", "id": "6741632"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Schmidt"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.8814, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f4mbia"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.5417, "type": "Place", "normalized_text": "Chapecoense"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 60, "tag": "Provoca"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:44:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312285548", "text": "Enquete para @MarceloTas perguntar ao Oscar Schmidt #Provoca H\u00e1 quase tr\u00eas anos caiu um avi\u00e3o na Col\u00f4mbia e matou quase todos da Chapecoense. Se voc\u00ea estivesse no avi\u00e3o, o que diria num momento de p\u00e2nico?", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "id": "1181143362117816320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181143090670817282"], "created_at": "2019-10-07T09:43:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1140194643096809472", "text": "Algo me dice que nuestra generaci\u00f3n va a ser la m\u00e1s suicida.", "id": "1181143090670817282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181142773560463361"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "rrodrigues1902", "id": "885183062358847489"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "Ana_AvancoSP", "id": "211701764"}]}, "in_reply_to_user_id": "217623326", "created_at": "2019-10-07T09:42:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "134260098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181076126086680576"}], "text": "@mateuspalauro @rrodrigues1902 @Ana_AvancoSP @ESPNagora ELE n\u00e3o matou. Uns amigos mataram, ele nem tentou imped\u00ed-los. Ok. C\u00famplice. Mandante. Mas se n\u00e3o pode voltar a exercer sua profiss\u00e3o, melhor matar o cara logo, oficializa a pena de morte.", "id": "1181142773560463361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181142649954357248"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/8yw9JIKM4v", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:42:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1084480220948824065", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "text": "o cara sim-ples-mente matou uma mulher gr\u00e1vida, CORTOU TODA A CARNE E DEU PROS CACHORRO COMER ????????? cara isso \u00e9 ABSURDO demais velho, ele em semiaberto, times contratando ele em t\u00e3o pouco tempo como se nada tivesse acontecido! https://t.co/8yw9JIKM4v", "id": "1181142649954357248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181142546623422464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LBarreraP", "id": "295592029"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.6995, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Pedreira"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:41:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44233512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181137286081253378"}], "text": "RT @LBarreraP: Jos\u00e9 Luis Pedreira @sanidadgob : \u201cpor cada accidente de tr\u00e1fico hay 2.3 suicidos, por cada mujer asesinada hay 25 suicidios.\u2026", "id": "1181142546623422464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181142366746501120"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:40:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891115220160188416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180981120638341121"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm", "id": "1181142366746501120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181142067919151105"], "created_at": "2019-10-07T09:39:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2713338160", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma merda", "geo": {"place_id": "63968ec77ab62d12"}, "id": "1181142067919151105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181142001695150081"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/4IMrRZLUbK", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFgB9p", "display_url": "dlvr.it/RFgB9p"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:39:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018338746", "text": "Plant\u00e3o 190 tweetou: Homem \u00e9 preso ap\u00f3s xingar e gritar para suicida... https://t.co/4IMrRZLUbK", "id": "1181142001695150081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181141875442499585"], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/DeTuEGz8NK", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1181133127290372096", "display_url": "twitter.com/VOX_Europa_/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 165, "probability": 0.4711, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:39:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1163959297140764674", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181133127290372096"}], "text": "Llevamos aguantando esta deriva suicida y destructiva casi 15 a\u00f1os,esto se ha de acabar,el buenismo se acabo,ser acogida de criminales se acabo,VIVA ESPA\u00d1A Y VIVA VOX,TODO POR LA PATRIA https://t.co/DeTuEGz8NK", "id": "1181141875442499585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181140319846486016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:32:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155157796360470528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}], "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "id": "1181140319846486016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181140113381892097"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rosseto_thiago", "id": "805793773108203523"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.4864, "type": "Other", "normalized_text": "Itaimbezinho"}]}, "in_reply_to_user_id": "805793773108203523", "created_at": "2019-10-07T09:32:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "75410119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181023347657891840"}], "text": "@rosseto_thiago @littarella Lembro de uma reportagem sobre Itaimbezinho. Do nada aconteceu isso e quse matou um grupo de turistas q tava l\u00e1 embaixo. Acho q todos se salvaram, mas n\u00e3o tenho certeza.", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1181140113381892097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181140099171540992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marciiasiilvaaa", "id": "840350819656581120"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:31:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750813867949826049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181134693934288896"}], "text": "RT @marciiasiilvaaa: Tou em choque ainda com o caso daquela menina que se suicidou la da escola, n\u00f3s realmente nunca sabemos oq se passa na\u2026", "id": "1181140099171540992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181139621939437570"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"start": 139, "end": 153, "username": "partidonovo30", "id": "2734700584"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}]}, "in_reply_to_user_id": "2880932962", "created_at": "2019-10-07T09:30:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "982282474637221889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180801186166923268"}], "text": "@o_antagonista Essa t\u00e1tica suicida do centr\u00e3o, pode funcionar como foi a tentativa de homic\u00eddio ao JB, q acabou por definir sua elei\u00e7\u00e3o.\nO @partidonovo30 saber\u00e1 fazer bom uso.\nResta o fato, que felizmente, depois de tantas cacetadas, o eleitor est\u00e1 aprendendo cono jogam os pol\u00edticos. BOM 2022!", "id": "1181139621939437570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181139561046519809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marciiasiilvaaa", "id": "840350819656581120"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:29:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2438704249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181134693934288896"}], "text": "RT @marciiasiilvaaa: Tou em choque ainda com o caso daquela menina que se suicidou la da escola, n\u00f3s realmente nunca sabemos oq se passa na\u2026", "id": "1181139561046519809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181139244246601728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "redequojoven", "id": "304640590"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:28:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213739238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180496006825287681"}], "text": "RT @redequojoven: Nada m\u00e1s bonito que ensimismarse viendo a nuestras aves de campo y de ciudad.\ud83d\udc26\nPero nuestro comportamiento suicida como s\u2026", "id": "1181139244246601728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181138986896629760"], "created_at": "2019-10-07T09:27:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1009527574421270528", "text": "Meu vizinho se suicidou, eu to mt mal pqp \ud83d\ude2d", "id": "1181138986896629760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181138646755352576"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/BlToN7Whvq", "expanded_url": "https://twitter.com/AuschwitzMuseum/status/1181121159988989952", "display_url": "twitter.com/AuschwitzMuseu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:26:12.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "983327674381807616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181121159988989952"}], "text": "La revolta dels Somderkommando, els presoners que ajudaven als SS al camp d'Auschwitz. La seva acci\u00f3 desesperada i su\u00efcida va acabar salvant vides. Recomano la pel.l\u00edcula Son of Saul, una excel.lent recreaci\u00f3. https://t.co/BlToN7Whvq", "id": "1181138646755352576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181138417264070656"], "in_reply_to_user_id": "2267620335", "created_at": "2019-10-07T09:25:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3093233398", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181138079660347392"}], "text": "@adripinheiro85 Tu \u00e9s suicida ksksk", "id": "1181138417264070656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181137943840378880"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/yRSgG9eNBp", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1181093935306944513", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:23:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706079727338049536", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181093935306944513"}], "text": "Cada uno se suicida como quiere...\ud83e\udd26 https://t.co/yRSgG9eNBp", "id": "1181137943840378880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181137430243659776"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:21:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851599042501062657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "id": "1181137430243659776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181137299029016578"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ziA1Ph5hqY", "expanded_url": "https://www.amazon.es/REP%C3%9ABLICA-SUICIDA-Segunda-Rep%C3%BAblica-Espa%C3%B1ola-ebook/dp/B01MTXBR2P", "display_url": "amazon.es/REP%C3%9ABLICA\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.es/REP%C3%9ABLICA-SUICIDA-Segunda-Rep%C3%BAblica-Espa%C3%B1ola-ebook/dp/B01MTXBR2P"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/G60sQ1tOSb", "expanded_url": "https://twitter.com/FernandezZicavo/status/1181137299029016578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G60sQ1tOSb", "media_key": "3_1181137293387665408"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.4483, "type": "Place", "normalized_text": "II Republica"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:20:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2831740338", "text": "Aza\u00f1a.. Prieto... Negrin.. escoria que destruyo la II Republica y provoco la  Guerra Civil. https://t.co/ziA1Ph5hqY https://t.co/G60sQ1tOSb", "id": "1181137299029016578"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181137286081253378"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 30, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.6464, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Pedreira"}]}, "in_reply_to_user_id": "295592029", "created_at": "2019-10-07T09:20:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295592029", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181133994009796608"}], "text": "Jos\u00e9 Luis Pedreira @sanidadgob : \u201cpor cada accidente de tr\u00e1fico hay 2.3 suicidos, por cada mujer asesinada hay 25 suicidios. Despu\u00e9s de una conducta suicida hay entre 5 y 7 personas que sufren. Hay que informar pero sin la deriva alarmista\u201d", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1181137286081253378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181136819305488384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:18:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54102284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181136819305488384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181136742176280576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Graftechweb", "id": "152200318"}, {"start": 104, "end": 115, "username": "Messi98Joe", "id": "3006146909"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 127, "tag": "RussianGP"}, {"start": 128, "end": 137, "tag": "Mercedes"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:18:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95615704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178292345248387072"}], "text": "RT @Graftechweb: F1 I La Ferrari si suicida a Sochi ed Hamilton guida la doppietta Mercedes\n\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\n\ud83d\udcdd di @Messi98Joe \n#RussianGP\n#Mercedes\n#\u2026", "id": "1181136742176280576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181136426177634304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lamarea_com", "id": "525416576"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9415, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarea72"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.7424, "type": "Other", "normalized_text": "clim\u00e1tico"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "LaMarea72"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:17:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831581110974939136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180401699502088193"}], "text": "RT @lamarea_com: Anima comprobar que #LaMarea72 y su 'Cambio clim\u00e1tico para principiantes' es una de las revistas m\u00e1s vendidas en nuestro k\u2026", "id": "1181136426177634304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181135869501169665"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:15:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486937354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "id": "1181135869501169665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181135710398615552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rosange22202815", "id": "1113211612830347269"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "DaConservadora", "id": "2892652929"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "Pedro010763", "id": "3120319343"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4364, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.6266, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:14:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129904055302725632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181039720207437827"}], "text": "RT @Rosange22202815: @DaConservadora @Pedro010763 Marta vc acredita MESMO que BOLSONARO n\u00e3o sabe quais s\u00e3o os mandantes do crime??? \nEu duv\u2026", "id": "1181135710398615552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181135328012308485"], "in_reply_to_user_id": "1104477652952469504", "created_at": "2019-10-07T09:13:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042029097336168448", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.7904, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 216, "end": 218, "probability": 0.8557, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.523, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 270, "end": 293, "probability": 0.6581, "type": "Other", "normalized_text": "Peppa Pig dos Vingadores"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181133847108489216"}], "text": "@gamerzeroficial Pelo desafio eu acho que seria uma boa para eles, mas se quiserem repetir a regularidade de filmes do MCU, n\u00e3o rola, a Warner \u00e9 desorganizada demais. Est\u00e3o tentando se dar bem em filmes individuais. DCU n\u00e3o existe mais, Warner matou ele quando trouxe a Peppa Pig dos Vingadores.", "id": "1181135328012308485"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181134693934288896"], "created_at": "2019-10-07T09:10:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "840350819656581120", "text": "Tou em choque ainda com o caso daquela menina que se suicidou la da escola, n\u00f3s realmente nunca sabemos oq se passa na cabe\u00e7a das pessoas e se calhar nem oq eles passam mesmo que aparentem estar bem, ao ajudar talvez poucas palavras mudem certos pensamentos...", "id": "1181134693934288896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181134645666168832"], "in_reply_to_user_id": "1125681787", "created_at": "2019-10-07T09:10:18.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1125681787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181134644198219776"}], "text": "volonterskoj, nevladinoj i neprofitnoj organizaciji koja se gotovo 30 godina bavi pruzanjem emotivne podrske osobama u krizi i prevencijom suicida.\nPozivamo vas da podr\u017eite akciju, pre svega otvoreno razgovaraju\u0107i o ovoj temi.", "id": "1181134645666168832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181134580016918528"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "taquilla_espana", "id": "943443673924165633"}]}, "in_reply_to_user_id": "69005802", "created_at": "2019-10-07T09:10:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621190387", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181107584843038725"}], "text": "@caballitowood @taquilla_espana M\u00e1s loco se me antoja ver el escuadr\u00f3n suicida encima del caballero oscuro .. estamos como una regadera \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1181134580016918528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181134121378156544"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:08:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806175324287500288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "id": "1181134121378156544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181134058400542721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:07:58.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "623826049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180389197212835840"}], "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBUL\u2026", "id": "1181134058400542721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181133877244547072"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:07:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044635118487392262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "id": "1181133877244547072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181133783581495297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:06:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2598813915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "id": "1181133783581495297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181133574847811584"], "in_reply_to_user_id": "984210786305368064", "created_at": "2019-10-07T09:06:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984210786305368064", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "youngmin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181133532988608515"}], "text": "se eu nao voltar o youngmin me matou kk", "id": "1181133574847811584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181133280319590400"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/eIWZ4RANRD", "expanded_url": "https://twitter.com/Chelo_Lozano_/status/1181133280319590400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eIWZ4RANRD", "media_key": "3_1181133268848201728"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "ANIS"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 99, "tag": "ANIS"}, {"start": 100, "end": 117, "tag": "SuicidiosYMedios"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:04:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2270821190", "text": "Es importante que la poblaci\u00f3n pueda detectar una conducta suicida a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n #ANIS #SuicidiosYMedios https://t.co/eIWZ4RANRD", "id": "1181133280319590400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181132545074876416"], "entities": {"urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/LpnwPnkEFA", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1181132545074876416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LpnwPnkEFA", "media_key": "3_1181132530973577216"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.3691, "type": "Organization", "normalized_text": "Titanio"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.3493, "type": "Place", "normalized_text": "Hist"}]}, "in_reply_to_user_id": "153590993", "created_at": "2019-10-07T09:01:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181055566153695233"}], "text": "@atvpe Corrupcion en su maxima expresion de cero a la potencia n, integrada x el \"Grupo Titanio\" y el Partido mas corrupto en Hist. Repub. la estrella encab.por el Suicida. Es posible q en Pleno siglo 21 hay ciudadanos elegidos para trabajar en bien de compatriotas  y hacen lo contrario https://t.co/LpnwPnkEFA", "id": "1181132545074876416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181131937362132992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.3244, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6275, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Grau"}]}, "in_reply_to_user_id": "364503633", "created_at": "2019-10-07T08:59:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100711707", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180991235743506433"}], "text": "@TubinoCarlos @MartinVizcarraC Se\u00f1or Tubino usted es la deshonra para Marina, si Miguel Grau viviera lo asesina a usted y luego se suicida de decepci\u00f3n de tantos supuestos caballos perd\u00f3n caballeros de mares que dicen luchar por nuestro pa\u00eds. Y usted cu\u00e1ntas leyes favorables emiti\u00f3 para el pueblo peruano.", "id": "1181131937362132992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181131160702898176"], "created_at": "2019-10-07T08:56:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1174439373636591618", "text": "Eres el veneno que esta suicida estaba esperando.", "id": "1181131160702898176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181129829330104322"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "raulcautivo", "id": "353084863"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6241, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.7889, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.8986, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-07T08:51:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541232026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888150933213185"}], "text": "RT @raulcautivo: Soy de Marvel,no de DC,aunque admito que escuadr\u00f3n suicida y alguna m\u00e1s me entretuvo,pero Joker es una obra de arte que me\u2026", "id": "1181129829330104322"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181129209705566208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anisalud", "id": "172703719"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 133, "probability": 0.7636, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Pedrasa"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 191, "tag": "suicidioymedios"}, {"start": 192, "end": 197, "tag": "anis"}]}, "in_reply_to_user_id": "882622170177957892", "created_at": "2019-10-07T08:48:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "882622170177957892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181126733275246592"}], "text": "@anisalud \"Simplificar buscando la causa de la conducta suicida, es quedarnos con la gota que colma el vaso\" comenta Jos\u00e9 Luis Pedrasa, necesitamos entender qu\u00e9 llena el vaso #suicidioymedios #anis", "id": "1181129209705566208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181129023558209536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rherreroburgui", "id": "300830055"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "imanolintziarte", "id": "531442414"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "GARA_jiturria", "id": "392894777"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "Real"}]}, "created_at": "2019-10-07T08:47:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531442414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181126210249736192"}], "text": "RT @rherreroburgui: @imanolintziarte @GARA_jiturria Si la Real se acula para defender en su \u00e1rea, el resultado habr\u00eda sido el mismo, como h\u2026", "id": "1181129023558209536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181128670859141121"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pacofox", "id": "6786182"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6089, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.5098, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 145, "end": 146, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 183, "end": 199, "probability": 0.8528, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.8043, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}]}, "in_reply_to_user_id": "6786182", "created_at": "2019-10-07T08:46:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813177809728339968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181085112236204032"}], "text": "@pacofox A Marvel le funciona sus pelis de siempre, para que van a arriesgarse con pelis dramaticas de este tipo, quien se creen que son, Warner-DC? Todavia recuerdo los rerodajes de Escuadron Suicida porque la peli intensita de Snyder la estaban poniendo a parir.", "id": "1181128670859141121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181128352763121665"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416067982", "created_at": "2019-10-07T08:45:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1150306112991838208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181127622790660096"}], "text": "@CarloCalenda Il PD se continua a stare tra Di Maio e Renzi si dar\u00e0 la zappa sui piedi ,non capisco questa strategia suicida", "id": "1181128352763121665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181128160882102272"], "entities": {"urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/LwZPehaHI9", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1181128160882102272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LwZPehaHI9", "media_key": "3_1181128158793420800"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.3691, "type": "Organization", "normalized_text": "Titanio"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.3493, "type": "Place", "normalized_text": "Hist"}]}, "in_reply_to_user_id": "153590993", "created_at": "2019-10-07T08:44:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181059551661101056"}], "text": "@atvpe Corrupcion en su maxima expresion de cero a la potencia n, integrada x el \"Grupo Titanio\" y el Partido mas corrupto en Hist. Repub. la estrella encab.por el Suicida. Es posible q en Pleno siglo 21 hay ciudadanos elegidos para trabajar en bien de compatriotas  y hacen lo contrario https://t.co/LwZPehaHI9", "id": "1181128160882102272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181127811366555648"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/oIa2sSB3Pv", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026", "status": 200, "title": "\"No aguanto ir al colegio\", la carta de despedida de Diego por sufrir acoso escolar", "description": "En Espa\u00f1a, Diego, un ni\u00f1o de tan solo 11 a\u00f1os, decidi\u00f3 quitarse la vida el 14 de octubre del 2015....", "unwound_url": "https://mejorconsalud.as.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CARMELOVEGATERC", "id": "2567821782"}]}, "created_at": "2019-10-07T08:43:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2368674554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181125728668192768"}], "text": "RT @CARMELOVEGATERC: No sigan mirando para otro lado....este grav\u00edsimo problema requiere toda la atenci\u00f3n. https://t.co/oIa2sSB3Pv", "id": "1181127811366555648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181126391762321409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}]}, "created_at": "2019-10-07T08:37:30.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70056729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "id": "1181126391762321409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181126210249736192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "imanolintziarte", "id": "531442414"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "GARA_jiturria", "id": "392894777"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9808, "type": "Organization", "normalized_text": "Real"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Zubeldia"}]}, "in_reply_to_user_id": "531442414", "created_at": "2019-10-07T08:36:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300830055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180981074891087872"}], "text": "@imanolintziarte @GARA_jiturria Si la Real se acula para defender en su \u00e1rea, el resultado habr\u00eda sido el mismo, como hemos comprobado much\u00edsimas veces. Puso un central (Zubeldia) y quit\u00f3 al delantero, no lo veo tan suicida", "id": "1181126210249736192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181125728668192768"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oIa2sSB3Pv", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026", "status": 200, "title": "\"No aguanto ir al colegio\", la carta de despedida de Diego por sufrir acoso escolar", "description": "En Espa\u00f1a, Diego, un ni\u00f1o de tan solo 11 a\u00f1os, decidi\u00f3 quitarse la vida el 14 de octubre del 2015....", "unwound_url": "https://mejorconsalud.as.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb"}]}, "created_at": "2019-10-07T08:34:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2567821782", "text": "No sigan mirando para otro lado....este grav\u00edsimo problema requiere toda la atenci\u00f3n. https://t.co/oIa2sSB3Pv", "id": "1181125728668192768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181125692022497281"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/0GTIfSkF8t", "expanded_url": "https://youtu.be/aTkFqD73yJI", "display_url": "youtu.be/aTkFqD73yJI"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 67, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-10-07T08:34:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112732163", "text": "\u00bfEs suicida el r\u00e9gimen cubano\uf025 https://t.co/0GTIfSkF8t via @YouTube", "id": "1181125692022497281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181125124419969024"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-07T08:32:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633748604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082681360224256"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "id": "1181125124419969024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181124947684548611"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-07T08:31:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633748604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082527018225664"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1181124947684548611"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181124729769512961"], "created_at": "2019-10-07T08:30:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2255677729", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Lopetegui"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.993, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.9804, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "text": "Hay algo que me descoloca. O mucha confianza atesora Lopetegui o es un \"suicida\". Su presi\u00f3n alta no fren\u00f3 nunca al Bar\u00e7a, y una vez superada, la pegada cul\u00e9 pudo hacer m\u00e1s sangre. Y s\u00ed. El Sevilla pudo marcar. Por supuesto. Pero cu\u00e1ntos partidos se le han escapado por eso?", "id": "1181124729769512961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181122493920301056"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T08:22:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "id": "1181122493920301056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181122272989532161"], "created_at": "2019-10-07T08:21:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "778553490247417856", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7012, "type": "Other", "normalized_text": "Youker"}, {"start": 86, "end": 87, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.6264, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Atenci\u00f3n, pregunta... la nueva del Youker tiene alguna relaci\u00f3n con el resto de pelis DC? Sin haber visto Escuadr\u00f3n Suicida la puedo disfrutar?", "id": "1181122272989532161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181122117816979456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LaFortalezaSole", "id": "950334697"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Raziel12_", "id": "360806708"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.8715, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "950334697", "created_at": "2019-10-07T08:20:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "265948823", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181121581441015808"}], "text": "@LaFortalezaSole @Raziel12_ As\u00ed es, en este pack solo vendr\u00e1 la versi\u00f3n de cines de Escuadr\u00f3n Suicida.", "id": "1181122117816979456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181120680617746432"], "in_reply_to_user_id": "1159394476143648773", "created_at": "2019-10-07T08:14:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1013224318023716864", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "sadboy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181118544278380544"}], "text": "@viscacrespia tranqui que con un poco de suerte se muere de sobredosis o se suicida no ves que es un sadboy?", "id": "1181120680617746432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181120644399992832"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-07T08:14:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4045324043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082681360224256"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "id": "1181120644399992832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181120582026481664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cattmocas", "id": "1566338613150994438"}]}, "in_reply_to_user_id": "1043101605309100033", "created_at": "2019-10-07T08:14:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2994027375", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181119803936968704"}], "text": "@cattmocas Tens raz\u00e3o, mas ele tb matou aquela m\u00e9dica no final, aqueles dois pol\u00edcias que eram boas pessoas ele tb n\u00e3o quis saber se morriam ou n\u00e3o, etc", "id": "1181120582026481664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181120289268277248"], "in_reply_to_user_id": "73886377", "created_at": "2019-10-07T08:13:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73886377", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6185, "type": "Person", "normalized_text": "chulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181120287523430400"}], "text": "Veo algun detalle chulo (la felicidad del suicida la palpas), pero el personaje se va desmontando a una idealizacion romantizada.\n\nUna fantasia de poder en plena rabieta que acaba con el discurso en televisi\u00f3n.", "id": "1181120289268277248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181120230438952961"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/I1pgkLUGZb", "expanded_url": "https://www.iltempo.it/multimedia/2019/09/26/gallery/stazione-tiburtina-metro-b-roma-urbe-accoltellato-vigilante-nordafricano-suicida-tunnel-1215707/", "display_url": "iltempo.it/multimedia/201\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}, "in_reply_to_user_id": "1032615842", "created_at": "2019-10-07T08:13:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "240153945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181117499728900096"}], "text": "@a_meluzzi Altro caso simile di perfetto uso delle armi pochi giorni fa a Roma: https://t.co/I1pgkLUGZb Chi \u00e8 veramente questa gente che arriva in casa nostra?", "id": "1181120230438952961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181120108099510272"], "created_at": "2019-10-07T08:12:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131857462359994369", "text": "morir\u00f2 suicida", "id": "1181120108099510272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181119860564119552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}]}, "created_at": "2019-10-07T08:11:33.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2889378624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "id": "1181119860564119552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181119849772261376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 118, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 68, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 93, "end": 119, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "40seconds"}]}, "created_at": "2019-10-07T08:11:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3165446662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181117590476902400"}], "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 4\u2026", "id": "1181119849772261376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181119608503357440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PoliticaPerJedi", "id": "696595370395172864"}]}, "in_reply_to_user_id": "696595370395172864", "created_at": "2019-10-07T08:10:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991498111", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180753506174738439"}], "text": "@PoliticaPerJedi Bel gioco di parole per far capire che le divisioni sono strumentali ai vari personalismi di chi avrebbe la pretesa di essere leader: una lotta suicida nella sn mentre si addensano nubi sul paese.", "id": "1181119608503357440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181119390542155776"], "created_at": "2019-10-07T08:09:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864507878052417536", "text": "o meu irm\u00e3o tirou a pr\u00f3pria vida mano isso n pode ser real", "id": "1181119390542155776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181117590476902400"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0dBLmYhiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1181117590476902400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dBLmYhiqj", "media_key": "3_1181117576103038976"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0dBLmYhiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1181117590476902400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dBLmYhiqj", "media_key": "3_1181117576107175941"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 73, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 99, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 49, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 74, "end": 100, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 101, "end": 111, "tag": "40seconds"}, {"start": 194, "end": 203, "tag": "suicidio"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 236, "end": 252, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "prevenciondelsuicidio"}]}, "created_at": "2019-10-07T08:02:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "2423987868", "text": "\ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\ud83c\udd98Tomar conciencia sobre la magnitud del #suicidio como problema de #SaludPublica \n#cuidoenregional #prevenciondelsuicidio https://t.co/0dBLmYhiqj", "id": "1181117590476902400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181116569482645504"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-07T07:58:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860179788396363776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "id": "1181116569482645504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181116449361977344"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-07T07:58:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886722678383628288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "id": "1181116449361977344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181116227143524352"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-07T07:57:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3630357612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "id": "1181116227143524352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181115697600061440"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/dnLYr9xBAO", "expanded_url": "http://bit.ly/2IsbYPU", "display_url": "bit.ly/2IsbYPU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}]}, "created_at": "2019-10-07T07:55:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097860909102436352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180485182941466629"}], "text": "RT @Libero_official: L'azzurro Renato Brunetta annuncia \"la trappola nella manovra economica\"\u00a0 https://t.co/dnLYr9xBAO", "id": "1181115697600061440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181115248318779392"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/dnLYr9xBAO", "expanded_url": "http://bit.ly/2IsbYPU", "display_url": "bit.ly/2IsbYPU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}]}, "created_at": "2019-10-07T07:53:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904700615011524610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180485182941466629"}], "text": "RT @Libero_official: L'azzurro Renato Brunetta annuncia \"la trappola nella manovra economica\"\u00a0 https://t.co/dnLYr9xBAO", "id": "1181115248318779392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181114915899215873"], "created_at": "2019-10-07T07:51:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719804662686289920", "text": "Pensei que a noite de s\u00e1bado fosse ser uma merda! E o dj at\u00e9 foi bom! O pessoal \u00e9 que se matou na sexta ent\u00e3o yh em termos de pessoal teve fraco!!!", "id": "1181114915899215873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181114804431249409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}]}, "created_at": "2019-10-07T07:51:28.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989774782844448768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "id": "1181114804431249409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181113724201050112"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-07T07:47:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4045324043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082527018225664"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1181113724201050112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181112923483070464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "created_at": "2019-10-07T07:43:59.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136949598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180389197212835840"}], "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBUL\u2026", "id": "1181112923483070464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181112712283279360"], "in_reply_to_user_id": "2550921408", "created_at": "2019-10-07T07:43:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145735197", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181085961314287617"}], "text": "@JudeOrce Una suicida m\u00e1s te saluda despu\u00e9s de llevar unas horitas entrenando \ud83d\ude2b", "id": "1181112712283279360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181112059049607168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}]}, "created_at": "2019-10-07T07:40:33.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319520575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "id": "1181112059049607168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181111126756446208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}]}, "created_at": "2019-10-07T07:36:51.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "id": "1181111126756446208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181110341436088320"], "created_at": "2019-10-07T07:33:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95684492", "text": "Gli africani come i lemming che scelgono di andare a morire in mare? Non sarebbe ora che qualcuno spiegasse loro che devono pianificare la loro demografia? Anche andare in Messico per cercare di entrare poi in USA \u00e8 una scelta suicida.", "id": "1181110341436088320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181110199320563713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pibedale", "id": "1914041767"}]}, "created_at": "2019-10-07T07:33:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3289945058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180933299264466944"}], "text": "RT @pibedale: BAR\u00c7A .... GOLAZOS \ud83c\udfa5... demasiado premio - para poco JUEGO \ud83d\udcca.... SEVILLA ... perdona \ud83d\ude4f\ud83c\udffc y se suicida ... / demasiados errores\u2026", "id": "1181110199320563713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181110174293151744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T07:33:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126336552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181110174293151744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181107853639028738"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}]}, "created_at": "2019-10-07T07:23:50.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104763973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "id": "1181107853639028738"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181107758847975425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Lvadler", "id": "282273745"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9046, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "in_reply_to_user_id": "282273745", "created_at": "2019-10-07T07:23:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2991839014", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181106938937057280"}], "text": "@Lvadler \u00bfLe he llamado suicida? Suicida peligroso es Rivera. Pero lo que son todos es aprendices. Los pol\u00edticos espa\u00f1oles est\u00e1n todos en primero de Democracia, que les ha quedado para septiembre.", "id": "1181107758847975425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181106938937057280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GabrielaBustelo", "id": "2991839014"}]}, "in_reply_to_user_id": "2991839014", "created_at": "2019-10-07T07:20:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282273745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181091495652265984"}], "text": "@GabrielaBustelo \u00bfCrees que es un suicida? A mi no me lo parece...", "id": "1181106938937057280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181106818560462848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "albeeert_5", "id": "968948609206095872"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "JonKa14", "id": "409186212"}]}, "in_reply_to_user_id": "968948609206095872", "created_at": "2019-10-07T07:19:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857523899348791296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180842094686023680"}], "text": "@albeeert_5 @JonKa14 Ser\u00eda una decisi\u00f3n suicida.", "id": "1181106818560462848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181105490505424897"], "in_reply_to_user_id": "918452738597576704", "created_at": "2019-10-07T07:14:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800439986461941760", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.6944, "type": "Other", "normalized_text": "Boop"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181095416328282112"}], "text": "@LaSrtaBoop Un poco de suicida y un mucho de valientes \nBuenos d\u00edas Srta Boop \ud83c\udf40\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf40", "id": "1181105490505424897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181104930905628673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "created_at": "2019-10-07T07:12:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2883652139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "id": "1181104930905628673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181103616763011077"], "created_at": "2019-10-07T07:07:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842914438571311104", "text": "aquele que ama de verdade \u00e9 sempre um suicida em potencial", "id": "1181103616763011077"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181103472361558016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "COIBarcelona", "id": "562958304"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 120, "tag": "Su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-10-07T07:06:26.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528315327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181103132874563584"}], "text": "RT @COIBarcelona: Millora els coneixements i les eines per atendre les persones amb risc su\u00efcida amb el curs \u27a1\ufe0f #Su\u00efcidi: prevenci\u00f3, detecc\u2026", "id": "1181103472361558016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181103445719359488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "COIBarcelona", "id": "562958304"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 120, "tag": "Su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-10-07T07:06:19.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589482950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181103132874563584"}], "text": "RT @COIBarcelona: Millora els coneixements i les eines per atendre les persones amb risc su\u00efcida amb el curs \u27a1\ufe0f #Su\u00efcidi: prevenci\u00f3, detecc\u2026", "id": "1181103445719359488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181103132874563584"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/cKT5va5UbK", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y6rcuwsu", "display_url": "tinyurl.com/y6rcuwsu"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 102, "tag": "Su\u00efcidi"}, {"start": 157, "end": 166, "tag": "formaci\u00f3"}, {"start": 167, "end": 179, "tag": "salutmental"}]}, "created_at": "2019-10-07T07:05:05.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "562958304", "text": "Millora els coneixements i les eines per atendre les persones amb risc su\u00efcida amb el curs \u27a1\ufe0f #Su\u00efcidi: prevenci\u00f3, detecci\u00f3 i maneig https://t.co/cKT5va5UbK\n#formaci\u00f3 #salutmental", "id": "1181103132874563584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181102562751238144"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-07T07:02:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988233571436498944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "id": "1181102562751238144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181102196940607488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}]}, "created_at": "2019-10-07T07:01:22.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141538652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "id": "1181102196940607488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181102031500648448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T07:00:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938865125905313793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181102031500648448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181101916639698945"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/OaQ8cT0YCg", "expanded_url": "https://larepublica.pe/cine-series/1461324-joker-jared-leto-quiere-interpretar-guason-dc-comics-escuadron-suicida-batman-dceu/#.XZrifBA698M.twitter", "display_url": "larepublica.pe/cine-series/14\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8631, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-07T07:00:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1391870898", "text": "Joker: El papel de el Guas\u00f3n podr\u00eda volver a ser interpretado por Jared Leto [VIDEO] https://t.co/OaQ8cT0YCg", "id": "1181101916639698945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181101762184466432"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/AUAuugWhsh", "expanded_url": "https://larepublica.pe/cine-series/1461324-joker-jared-leto-quiere-interpretar-guason-dc-comics-escuadron-suicida-batman-dceu/", "display_url": "larepublica.pe/cine-series/14\u2026"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4894, "type": "Other", "normalized_text": "el Guas\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:59:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1391870898", "text": "Joker: El papel de el Guas\u00f3n podr\u00eda volver a ser interpretado por Jared Leto [VIDEO]  https://t.co/AUAuugWhsh v\u00eda @larepublica_pe", "id": "1181101762184466432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181101752197754882"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rafagserra", "id": "2725710231"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:59:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008879783852331009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181024856986374144"}], "text": "RT @rafagserra: @PrensaBananera Preparan el terreno para un infernal ba\u00f1o de sangre el poder los desquici\u00f3 y llegaron a esta determinaci\u00f3n\u2026", "id": "1181101752197754882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181101578356314112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:58:54.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2255009719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "id": "1181101578356314112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181100753961783296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Alonso_Medinas", "id": "274969249"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 134, "tag": "depresi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:55:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543567716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180203829964476416"}], "text": "RT @Alonso_Medinas: Es de vital importancia detectar se\u00f1ales que indiquen que un ni\u00f1o/a o adolescente puedan estar teniendo #depresi\u00f3n y en\u2026", "id": "1181100753961783296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181100701042262017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Alonso_Medinas", "id": "274969249"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 134, "tag": "depresi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:55:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498911944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180203829964476416"}], "text": "RT @Alonso_Medinas: Es de vital importancia detectar se\u00f1ales que indiquen que un ni\u00f1o/a o adolescente puedan estar teniendo #depresi\u00f3n y en\u2026", "id": "1181100701042262017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181099483976945664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:50:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181046969919258624"}], "text": "RT @Junior_0311: Jajaja esa reuni\u00f3n de los Apristas con el hijo del suicida juramentado luchar contra la dictadura Vizcarrista es lo m\u00e1s pa\u2026", "id": "1181099483976945664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181099459767353344"], "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/UbEwAkauD3", "expanded_url": "https://twitter.com/TRECE_es/status/1181099459767353344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UbEwAkauD3", "media_key": "3_1181099454331604992"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.94, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta Suicida"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.5561, "type": "Other", "normalized_text": "TDT"}, {"start": 164, "end": 177, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Audiencias"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:50:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "249135459", "text": "#Audiencias \ud83d\udcc8\n\n\"Ruta Suicida\" se convierte en la pel\u00edcula m\u00e1s vista este domingo de la TDT. M\u00e1s de 1, 4 millones de personas vieron en alg\u00fan momento la pel\u00edcula de Clint Eastwood https://t.co/UbEwAkauD3", "id": "1181099459767353344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181099217156296704"], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/ezoCPaFpJB", "expanded_url": "https://esportes.estadao.com.br/noticias/futebol,bruno-estreia-em-amistoso-do-pocos-de-caldas-com-tietagem-e-dores-musculares,70003038678?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term=", "display_url": "esportes.estadao.com.br/noticias/futeb\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:49:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147993142", "text": "Ele matou, desmembrou e deu os peda\u00e7os do corpo de uma pessoa para c\u00e3es comerem. Mas a v\u00edtima era s\u00f3 uma mulher. Quem se importa com mulheres? Vivas, mortas, tanto faz! https://t.co/ezoCPaFpJB", "id": "1181099217156296704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181099106468392960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:49:05.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176882551790505985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "id": "1181099106468392960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181099084289064961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:49:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766423975606022145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180993640015056896"}], "text": "RT @Excelsior: \ud83d\udea8\u25b6 La persona fue estabilizada y se encontraba en espera del apoyo m\u00e9dico para determinar su traslado a una unidad hospitala\u2026", "id": "1181099084289064961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181098922325889026"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:48:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172601608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180069320237473793"}], "text": "RT @Aspirar_al_uno: 4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de g\u2026", "id": "1181098922325889026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181098710152962048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Jsebasa", "id": "75903384"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 203, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Moore"}]}, "in_reply_to_user_id": "75903384", "created_at": "2019-10-07T06:47:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448403718", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181096947840630784"}], "text": "@Jsebasa Jaja yo a\u00fan no veo el bromas avisa :(, lo que me sorprende es que la calidad de la pel\u00edcula super\u00f3 el meme, todo lo contrario con el escuadr\u00f3n suicida, ojal\u00e1 sea igual que el bromas de Alan Moore que es brutal.", "id": "1181098710152962048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181098599830245377"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qfTxo9SJcE", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1180664106078146560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfTxo9SJcE", "media_key": "16_1180664004244586497"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3813, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 66, "tag": "ConquistaTotalAAA"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:47:04.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164415435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664106078146560"}], "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis! #ConquistaTotalAAA https://t.co/qfTxo9SJcE", "id": "1181098599830245377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181098247248629767"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Valeria_vns", "id": "756192524419555328"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "oo_00_oo88", "id": "3240303152"}]}, "in_reply_to_user_id": "756192524419555328", "created_at": "2019-10-07T06:45:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066391778994065409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181097028966744064"}], "text": "@Valeria_vns @oo_00_oo88 Sip estoy consiente de eso pero ojo porque por el otro lado est\u00e1 el s\u00edndrome post aborto que causa depresi\u00f3n y hasta ideaci\u00f3n suicida, y como t\u00fa dijiste no es seguro la recuperaci\u00f3n en al 100 so..", "id": "1181098247248629767"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181097613724127232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pibedale", "id": "1914041767"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:43:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454761941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180933299264466944"}], "text": "RT @pibedale: BAR\u00c7A .... GOLAZOS \ud83c\udfa5... demasiado premio - para poco JUEGO \ud83d\udcca.... SEVILLA ... perdona \ud83d\ude4f\ud83c\udffc y se suicida ... / demasiados errores\u2026", "id": "1181097613724127232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181097395049947136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JonSanz8", "id": "616154375"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Cuabdo"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.871, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "in_reply_to_user_id": "616154375", "created_at": "2019-10-07T06:42:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "239098228", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181096569346691074"}], "text": "@JonSanz8 Ser valiente est\u00e1 bien, ser suicida no. Cuabdo se ha visto empezar a sacar delanteros con diez. Habia que aguantar como fuese. Aguantar no es atacar. Si estuvo valiente? S\u00ed, pero en Sevilla iba perdiendo y aqu\u00ed ganando. Muy distinto", "id": "1181097395049947136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181096957839851520"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lOmRgfR2vV", "expanded_url": "https://sib.fm/news/2017/06/15/zhitelnica-novosibirskoj-oblasti-otkazalas-ot-suicida-iz-za-bel", "display_url": "sib.fm/news/2017/06/1\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/A1eQDJO06Z", "expanded_url": "https://twitter.com/mynameisartem/status/1181096957839851520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A1eQDJO06Z", "media_key": "3_1181096952051781632"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:40:33.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185331956", "text": "https://t.co/lOmRgfR2vV https://t.co/A1eQDJO06Z", "id": "1181096957839851520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181096650829369344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "in_reply_to_user_id": "17676713", "created_at": "2019-10-07T06:39:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "119124680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181095011510816770"}], "text": "@publico_es Vuelve el escuadr\u00f3n suicida.", "id": "1181096650829369344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181096356116652032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "resgatedemim", "id": "920350223498608640"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:38:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41895917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180876566752051208"}], "text": "RT @resgatedemim: isso \u00e9 t\u00e3o desumano\nn\u00e3o \u00e9 justo que a gente perca a chance de conhecer e se relacionar com pessoas boas porque algu\u00e9m rui\u2026", "id": "1181096356116652032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181095674714165248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sansadu", "id": "197537582"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "SilviaMariozi", "id": "3358873378"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:35:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083148522466222088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181033905937358849"}], "text": "RT @sansadu: @SilviaMariozi @MiriamLeitaoCom @DamaresAlves Essa jornalixa \u00e9 uma das maiores terroristas que houveram. Pessoa m\u00e1, que se n\u00e3o\u2026", "id": "1181095674714165248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181095242184806400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:33:44.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018822911883264002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "id": "1181095242184806400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181095225512644608"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:33:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4263557847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082681360224256"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "id": "1181095225512644608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181094240434167808"], "created_at": "2019-10-07T06:29:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146160049166987273", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.6137, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "text": "Estava vendo um v\u00eddeo de cenas deletadas de Esquadr\u00e3o Suicida e \u00e9 foda imaginar o quanto a DC estragou esse filme, v\u00e1rios atores bons que se perderam em um roteiro fraco, um filme que tinha tudo pra dar certo e um hype alto jogado no lixo", "id": "1181094240434167808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181094154354528256"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:29:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4263557847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082527018225664"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1181094154354528256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181093928667365376"], "in_reply_to_user_id": "110433275", "created_at": "2019-10-07T06:28:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "110433275", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181025792177983491"}], "text": "Essa s\u00e9rie a c a b o u com meu emocional\nFicou eu, minha m\u00e3e e minha irm\u00e3 chorando lembrando do meu primo que foi assassinado dentro do pres\u00eddio e a bondosa pol\u00edcia disse que ele se matou \"pq andava mto triste\"", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "id": "1181093928667365376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181093862422536192"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/AHQrUfYYes", "expanded_url": "https://www.clm24.es/articulo/viral/hombre-suicida-matando-2-hijos-menores-lanza-ellos-balcon/20191004224704257347.html", "display_url": "clm24.es/articulo/viral\u2026"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 119, "username": "24clm", "id": "819809576"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:28:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819809576", "text": "Un hombre se suicida matando a sus 2 hijos menores: se lanza con ellos por el balc\u00f3n https://t.co/AHQrUfYYes v\u00eda @24clm", "id": "1181093862422536192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181093501121044480"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:26:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3407724911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082527018225664"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1181093501121044480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181093197591826438"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LaHostiI", "id": "166577488"}]}, "in_reply_to_user_id": "166577488", "created_at": "2019-10-07T06:25:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "551972279", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181048661826048000"}], "text": "@LaHostiI Pero son fan\u00e1ticos, el fanatismo no los deja ser objetivos.\n\nAs\u00ed como en su momento dec\u00edan que el guas\u00f3n del escuadr\u00f3n suicida era el mejor \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1181093197591826438"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181092637845135360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sejehomi", "id": "16478729"}]}, "in_reply_to_user_id": "16478729", "created_at": "2019-10-07T06:23:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379457306", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180491138240843776"}], "text": "@sejehomi J\u00e1 pensei em trancar por n\u00e3o ter emprego e morar de favor na \u00e9poca. Depois veio o est\u00e1gio por milagre e n\u00e3o tranquei pra n\u00e3o perder ele. Pensei em trancar quando uma colega de sala se matou. Isso ainda me desgra\u00e7a a cabe\u00e7a. Odeio aquela faculdade, mas \u00f1 o curso.", "id": "1181092637845135360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181091612425887744"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/bue9GWV1fF", "expanded_url": "https://irpiniaprotagonista.altervista.org/carabiniere-suicida/", "display_url": "irpiniaprotagonista.altervista.org/carabiniere-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4699, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabiniere"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:19:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3010643573", "text": "Carabiniere suicida https://t.co/bue9GWV1fF", "id": "1181091612425887744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181090933095505920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AintKumi", "id": "1624030717"}]}, "in_reply_to_user_id": "1624030717", "created_at": "2019-10-07T06:16:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "744609793017520128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181090402302078977"}], "text": "@AintKumi re triste si :\u201d( pens\u00e9 que era mi compu pero luego lo intent\u00e9 descargar en la de mi hermana y pas\u00f3 lo mismo \ud83e\udd21 Me encantar\u00eda pero no funcionar\u00eda porque tengo mac \n// se suicida", "id": "1181090933095505920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181090264619917312"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/rd3CXjzzb3", "expanded_url": "https://twitter.com/fernand03646701/status/1180603869350383616", "display_url": "twitter.com/fernand0364670\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin Moreno"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "SOSEcuador"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:13:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200661885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181080382810271744"}], "text": "RT @mujerleal2018: #SOSEcuador  lq verdadera cara de Lenin Moreno y su escuadr\u00f3n suicida https://t.co/rd3CXjzzb3", "id": "1181090264619917312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181090229161250816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RZCD1932legend", "id": "710179340223422464"}], "annotations": [{"start": 241, "end": 245, "probability": 0.8124, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1diz"}]}, "in_reply_to_user_id": "710179340223422464", "created_at": "2019-10-07T06:13:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2571514105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180954315302801408"}], "text": "@RZCD1932legend No es excusa, se ven\u00eda rozando la tragedia y en vez de intentar evitarlo ayer me pone una alineaci\u00f3n suicida y una convocatoria sin sentido. El rival es l\u00edder porque en la vida suceden cosas inexplicables, nada m\u00e1s, y lo del C\u00e1diz es una de ellas.", "id": "1181090229161250816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181089902844350464"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/4cnMh9QwPk", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/0\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:12:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2248531165", "text": "Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida\nhttps://t.co/4cnMh9QwPk", "id": "1181089902844350464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181089751065079808"], "created_at": "2019-10-07T06:11:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1083531040776511488", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.652, "type": "Other", "normalized_text": "Thayllon"}]}, "text": "Thayllon \u00e9 sinistro nmrl, mlq \u00e9 suicida mesmo viado kkkkk", "id": "1181089751065079808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181089376564076545"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:10:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109333814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082681360224256"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "id": "1181089376564076545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181089361720467457"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:10:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042242197263925249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "id": "1181089361720467457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181089080400138240"], "created_at": "2019-10-07T06:09:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1247652534", "text": "\u00bfDe qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "id": "1181089080400138240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181088900044996609"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/TLm5Cdfpm8", "expanded_url": "https://twitter.com/ncbodytrustmc/status/1181084920787193856", "display_url": "twitter.com/ncbodytrustmc/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:08:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "774083943515713536", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181084920787193856"}], "text": "Bueno, no. Pero lo suicida no se quita. https://t.co/TLm5Cdfpm8", "id": "1181088900044996609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181088830826405888"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/DfgkmjCKss", "expanded_url": "https://twitter.com/DXYACLL/status/1181085590248292354", "display_url": "twitter.com/DXYACLL/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Zendaya"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:08:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "774083943515713536", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181085590248292354"}], "text": "Lo suicida no se quita con nada, Zendaya. https://t.co/DfgkmjCKss", "id": "1181088830826405888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181088758218792961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:07:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143150566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "id": "1181088758218792961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181088618657353728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:07:24.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141406653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "id": "1181088618657353728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181088115760488448"], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/WTL71asTt3", "expanded_url": "https://twitter.com/jamolestina/status/1181072335702515713", "display_url": "twitter.com/jamolestina/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9687, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:05:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867162188", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181072335702515713"}], "text": "Pero si no estuvo m\u00e1s de 30 minutitos en la pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida, \u00bfque podemos juzgar? Aparte no todo es culpa de \u00e9l est\u00e1n tambi\u00e9n los productores y guionistas https://t.co/WTL71asTt3", "id": "1181088115760488448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181088089541926917"], "created_at": "2019-10-07T06:05:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1164802541994930177", "text": "Me dijo que me quer\u00eda m\u00e1s que a su vida y result\u00f3 que era suicida", "id": "1181088089541926917"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181087928279134208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:04:40.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65875378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "id": "1181087928279134208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181087234465894400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pelovision", "id": "1230034560"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "EjercitoECU", "id": "361340131"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "DefensaEc", "id": "270563992"}]}, "in_reply_to_user_id": "1230034560", "created_at": "2019-10-07T06:01:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120032286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180953688896135174"}], "text": "@Pelovision @EjercitoECU @DefensaEc Porque NO son peones del hijo del.micro traficante suicida q tuvimos la desgracia q sea presidente hoy pr\u00f3fugo", "id": "1181087234465894400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181087180640444416"], "in_reply_to_user_id": "273606190", "created_at": "2019-10-07T06:01:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273606190", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181086477322784769"}], "text": "A veces uno puede postear un \u00abme voy a matar\u00bb sin que sea real, puro drama o mame, pero por cosas as\u00ed, cuando alguien lo postea y de verdad se suicida, a muchos les sorprende.", "id": "1181087180640444416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181087002961293312"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:00:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2804227880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082681360224256"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "id": "1181087002961293312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181086956161306627"], "created_at": "2019-10-07T06:00:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005712470256779264", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9246, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "text": "Se ningu\u00e9m tem coragem de falar, eu falo: o hype matou o filme do Coringa.", "id": "1181086956161306627"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181086853803466753"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Torrenapoli1", "id": "1610166600"}]}, "in_reply_to_user_id": "1610166600", "created_at": "2019-10-07T06:00:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2737100943", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180906199522435074"}], "text": "@Torrenapoli1 Insicurezza. Si sbagliano appoggi banali, si perdono contrasti, non c'\u00e8 convinzione ma, soprattutto sembra che Ancelotti non abbia le idee chiare su come giocare e con chi nelle posizioni chiave. Sar\u00f2 noioso ma rinunciare per un tempo ad attaccare col centrale di peso \u00e8 suicida.", "id": "1181086853803466753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181086523632033797"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/JF1bgSxHcI", "expanded_url": "https://twitter.com/Suleyguin/status/1181086523632033797/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JF1bgSxHcI", "media_key": "3_1181086521786556416"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.5639, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:59:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235569001", "text": "Cu\u00e1ndo p\u00fablicas una Frase motivacional por la ma\u00f1ana y a la noche una suicida. \u00a1Pinche Patricia! https://t.co/JF1bgSxHcI", "id": "1181086523632033797"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181085973196746752"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:56:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109333814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "id": "1181085973196746752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181085628424953856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "H_Barriosg", "id": "191910437"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "tuesta", "id": "17925531"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 76, "tag": "Periodista"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:55:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560309409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181080312408940544"}], "text": "RT @H_Barriosg: @tuesta @rmapalacios Hablando del suicida, alg\u00fan #Periodista osado podr\u00e1 contarnos la verdadera historia de c\u00f3mo lleg\u00f3 a la\u2026", "id": "1181085628424953856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181085590248292354"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/sstfMOYp0N", "expanded_url": "https://twitter.com/thethundergcd/status/1181084664477487104", "display_url": "twitter.com/thethundergcd/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:55:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1080933232760315904", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181084664477487104"}], "text": "Oye tienes 15 hijos que mantener, no seas tan suicida. https://t.co/sstfMOYp0N", "id": "1181085590248292354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181085141533433856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Valeria_vns", "id": "756192524419555328"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "oo_00_oo88", "id": "3240303152"}]}, "in_reply_to_user_id": "756192524419555328", "created_at": "2019-10-07T05:53:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066391778994065409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181081190259773440"}], "text": "@Valeria_vns @oo_00_oo88 Y si fuera por mera salud de la mujer, tambi\u00e9n est\u00e1 el s\u00edndrome post aborto causando depresi\u00f3n y ideaci\u00f3n suicida en algunos de los casos", "id": "1181085141533433856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181085055508189184"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:53:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367229995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082681360224256"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "id": "1181085055508189184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181084852910727168"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:52:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806587158756786176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082527018225664"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1181084852910727168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181084761474945024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "shadowswolwes", "id": "2444812237"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 51, "probability": 0.6569, "type": "Other", "normalized_text": "CoalicionTIARparaVz"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 52, "tag": "CoalicionTIARparaVz"}]}, "in_reply_to_user_id": "2444812237", "created_at": "2019-10-07T05:52:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111510913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180977452509798402"}], "text": "@shadowswolwes Pedir ayuda a la #CoalicionTIARparaVz y tener un ej\u00e9rcito a la mano para limpiar el pa\u00eds de basura. Lo que describes all\u00ed tiene a\u00f1os ocurriendo y los \"opositores\" pol\u00edticos prefieren seguir con una suicida ruta \"pacifista\" para la naci\u00f3n.", "id": "1181084761474945024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181084379684184065"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:50:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334937881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "id": "1181084379684184065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181084000745451520"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/aq9Xren9gf", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12415", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12415"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5636, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 8, "end": 10, "probability": 0.6273, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.3903, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:49:03.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "228741682", "text": "\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01 https://t.co/aq9Xren9gf", "id": "1181084000745451520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181083371994263552"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:46:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1634957389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082527018225664"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1181083371994263552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181082681360224256"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/TXOVPlID5p", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1181082681360224256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXOVPlID5p", "media_key": "3_1181082675920216064"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:43:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/TXOVPlID5p", "id": "1181082681360224256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181082527018225664"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/QWycIoDaer", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1181082527018225664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QWycIoDaer", "media_key": "3_1181082520919711745"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:43:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/QWycIoDaer", "id": "1181082527018225664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181082451453599745"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/2hV6fLP3dL", "expanded_url": "https://twitter.com/elconfidencial/status/1181081306874163200", "display_url": "twitter.com/elconfidencial\u2026"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 207, "tag": "cuidadaners"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:42:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "50695107", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181081306874163200"}], "text": "Lo que vengo expresando desde que empez\u00f3 la estrategia suicida antisanchista, en vez de actuar por inter\u00e9s general.\n\nLos dirigentes que asintieron y se quedaron junto a \u00e9l han sido sus c\u00f3mplices #cuidadaners \ud83c\udf4a https://t.co/2hV6fLP3dL", "id": "1181082451453599745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181082363100618752"], "created_at": "2019-10-07T05:42:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245478138", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.7977, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}]}, "text": "Ahora tengo una notificaci\u00f3n del suicida fake en mi fb.", "id": "1181082363100618752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181082203624792064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:41:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463273571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181082203624792064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181082197039747072"], "created_at": "2019-10-07T05:41:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "36597234", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7499, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9364, "type": "Other", "normalized_text": "Man of Steel"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9073, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.6147, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.7005, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.6669, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 154, "end": 170, "probability": 0.6584, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 183, "end": 196, "probability": 0.5795, "type": "Other", "normalized_text": "Trilogia Nolan"}, {"start": 233, "end": 245, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "Batman Begins"}]}, "text": "Ranking DCEU:\n1. Aquaman: 9.1\n2. Man of Steel: 9.0+\n3. Wonder Woman: 8.4+\n4. BvS estendido: 8.3\n5. Liga da Justi\u00e7a: 7.3\n6. Shazam: 6.7\n7. Coringa: 6.5\n8. Esquadr\u00e3o Suicida: 5.0\n-----\nTrilogia Nolan:\n1. TDK: 10.0\n2. TDK Rises: 9.5\n3. Batman Begins: 9.1\n\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\u270c", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1181082197039747072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181082115892502529"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/nZUyPndRu6", "expanded_url": "https://twitter.com/fxckingtwist/status/1181079986842865665", "display_url": "twitter.com/fxckingtwist/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mightymjoInir", "id": "238290596"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:41:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714613883709861888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181081672432996352"}], "text": "RT @mightymjoInir: Suicida since los 8 https://t.co/nZUyPndRu6", "id": "1181082115892502529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181082040453795841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:41:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128734652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181082040453795841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181081672432996352"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/nZUyPndRu6", "expanded_url": "https://twitter.com/fxckingtwist/status/1181079986842865665", "display_url": "twitter.com/fxckingtwist/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:39:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "238290596", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181079986842865665"}], "text": "Suicida since los 8 https://t.co/nZUyPndRu6", "id": "1181081672432996352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181081345503760390"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/OkSaUJs5Iy", "expanded_url": "https://inforu.news/2019/10/07/v-skandalnoj-permskoj-kolonii-zaklyuchennogo-dovodyat-do-suicida/", "display_url": "inforu.news/2019/10/07/v-s\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/lHRUj9sZXL", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoRUnews/status/1181081345503760390/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lHRUj9sZXL", "media_key": "3_1181081343301750784"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:38:30.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2380798441", "text": "\u0412 \u0441\u043a\u0430\u043d\u0434\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0435\u0440\u043c\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043b\u043e\u043d\u0438\u0438 \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 - \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043e\u0431\u044b\u0442\u0438\u044f, \u0444\u0430\u043a\u0442\u044b, \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u0438 - https://t.co/OkSaUJs5Iy https://t.co/lHRUj9sZXL", "id": "1181081345503760390"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181080961489997825"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/rd3CXjzzb3", "expanded_url": "https://twitter.com/fernand03646701/status/1180603869350383616", "display_url": "twitter.com/fernand0364670\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin Moreno"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "SOSEcuador"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:36:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234187084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181080382810271744"}], "text": "RT @mujerleal2018: #SOSEcuador  lq verdadera cara de Lenin Moreno y su escuadr\u00f3n suicida https://t.co/rd3CXjzzb3", "id": "1181080961489997825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181080857911660544"], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/bx1OAdLeZD", "expanded_url": "https://twitter.com/eardl98/status/1181080857911660544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bx1OAdLeZD", "media_key": "3_1181080851695722497"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5734, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:36:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "933802446480134144", "text": "La Actuaci\u00f3n de Phoenix en esta pel\u00edcula deja a La de Jared Leto (en escuadr\u00f3n suicida) como una aut\u00e9ntica basura... y la verdad no soy muy fan de estas pel\u00edculas, pero esta \u00faltima es muy muy buena. Hay que verla. https://t.co/bx1OAdLeZD", "id": "1181080857911660544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181080654169161729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:35:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191091498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181080654169161729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181080651153453056"], "created_at": "2019-10-07T05:35:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3328272052", "text": "Fatos aleat\u00f3rios da minha fam\u00edlia que eu n\u00e3o sabia\n\n-Uma prima da minha av\u00f3 sumiu quando crian\u00e7a\nNunca acharam\n\n-Minha bisav\u00f3 se suicidou\nN\u00e3o \u00e9 comprovado mas as teorias fazem sentido\n\n-Meu tatarav\u00f4 era brit\u00e2nico\nMas a gente n\u00e3o consegue pegar cidadania", "id": "1181080651153453056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181080583562235904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:35:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126962731553370114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1181080583562235904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181080382810271744"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/rd3CXjzzb3", "expanded_url": "https://twitter.com/fernand03646701/status/1180603869350383616", "display_url": "twitter.com/fernand0364670\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5122, "type": "Other", "normalized_text": "SOSEcuador"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin Moreno"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "SOSEcuador"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:34:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "870793813379477504", "text": "#SOSEcuador  lq verdadera cara de Lenin Moreno y su escuadr\u00f3n suicida https://t.co/rd3CXjzzb3", "id": "1181080382810271744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181080312408940544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tuesta", "id": "17925531"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 60, "tag": "Periodista"}, {"start": 136, "end": 144, "tag": "Uruguay"}]}, "in_reply_to_user_id": "17925531", "created_at": "2019-10-07T05:34:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "191910437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180906535527968768"}], "text": "@tuesta @rmapalacios Hablando del suicida, alg\u00fan #Periodista osado podr\u00e1 contarnos la verdadera historia de c\u00f3mo lleg\u00f3 a la embajada de #Uruguay, eso no a salido a la luz y ser\u00eda bueno conocer ese trayecto y qui\u00e9n lo ayud\u00f3.\nCuentan q fue en el carro diplom\u00e1tico, \u00bfser\u00e1 cierto eso?", "id": "1181080312408940544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181080214652293121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eppl2_", "id": "1035989279565127680"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:34:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3632359535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180878293479747585"}], "text": "RT @eppl2_: Todos se alarman cuando alguien se suicida pero nadie sabe qu\u00e9 decir ni c\u00f3mo estar cuando previamente les piden ayuda. Dejen la\u2026", "id": "1181080214652293121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181080105948532738"], "in_reply_to_user_id": "1432873892", "created_at": "2019-10-07T05:33:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1432873892", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.5321, "type": "Other", "normalized_text": "Doug"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181078404726185984"}], "text": "J\u00e1 falei dos ataques \u00e0 panelas na mesa? Saco de p\u00e3o? Comida do Doug? Tentativa quase suicida de pegar a comida do nosso prato? Lixo?", "id": "1181080105948532738"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181079810715656193"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eva_lapelocha", "id": "2979004449"}]}, "in_reply_to_user_id": "2979004449", "created_at": "2019-10-07T05:32:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957615505535324160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180916176345534465"}], "text": "@eva_lapelocha Suicida de nacimiento not bad", "id": "1181079810715656193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181079402647638018"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "XitlaliPasten", "id": "1061474820"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.6382, "type": "Person", "normalized_text": "Bob"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.5262, "type": "Other", "normalized_text": "Charlie"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "Gabe"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.525, "type": "Other", "normalized_text": "Teddy"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.5377, "type": "Other", "normalized_text": "Charlie"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.6206, "type": "Other", "normalized_text": "Teddy"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.4971, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "Teddy"}, {"start": 279, "end": 285, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "Charlie"}]}, "in_reply_to_user_id": "1015472636", "created_at": "2019-10-07T05:30:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1015472636", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181078922550755328"}], "text": "@XitlaliPasten La policia arresta a Bob, nace Charlie, pero estan medio pobres, y la man\u00e1 se vuelve loca, mata a Gabe, y quiere matar a Teddy y Charlie, pero Teddy huye con Charlie y se suicida ella, y Teddy deja un vudeo explicando todo lo que paso y al final doce Buena suerte Charlie \ud83d\ude41", "id": "1181079402647638018"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181078618451189763"], "created_at": "2019-10-07T05:27:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "114004185", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o tem 5 minutos pra escutar o amigo que t\u00e1 mal, mas se ele se suicida, ficam 1 hora escrevendo text\u00e3o e postando foto nas redes sociais!\nValorizem as pessoas que voc\u00eas amam enquanto h\u00e1 tempo, pq o tempo n\u00e3o espera por ningu\u00e9m e n\u00e3o tr\u00e1s ningu\u00e9m de volta!", "id": "1181078618451189763"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181078316255723521"], "created_at": "2019-10-07T05:26:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178512183661076480", "text": "Siempre vuelvo al punto exacto donde la vida y la muerte me dan igual. No, no es un mensaje suicida, es una duda existencial de saber que algo ser\u00eda distinto conmigo o sin mi.", "id": "1181078316255723521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181078304075460608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:26:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754315483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180450476678090754"}], "text": "RT @JulioCe59337798: LA ASQUEROSA DICTADURA APROFUJIKONGRESAL EL BLINDAJE A LA MAS FETIDA KORRUPCION Y EL OBSTRUCCIONISMO AL PAIS IMPUESTA\u2026", "id": "1181078304075460608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181078245472702465"], "created_at": "2019-10-07T05:26:11.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851164748284649473", "text": "Me wa suicida", "id": "1181078245472702465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181078205811306496"], "created_at": "2019-10-07T05:26:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "941766208579407873", "text": "Da uma ang\u00fastia no peito quando estou com pensamentos suicida", "id": "1181078205811306496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181078059883143168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "madorni", "id": "50404817"}]}, "in_reply_to_user_id": "50404817", "created_at": "2019-10-07T05:25:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "114882928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181009427039739909"}], "text": "@madorni Cualquiera con medio dedo de frente se daba cuenta que el c\u00e1lculo, en caso de inflaci\u00f3n alta, te iba a incrementar el capital adeudado en $.\n\nEl que no se dio cuenta fue mal asesorado o un vivo que ahora quiere reclamar por esa suba. Hab\u00eda que ser suicida para tomarlo...", "id": "1181078059883143168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181077879179882497"], "created_at": "2019-10-07T05:24:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327693465", "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou", "id": "1181077879179882497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181076765432786945"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/prJT4er3B4", "expanded_url": "https://twitter.com/_hajarbrown/status/1180791334220845056", "display_url": "twitter.com/_hajarbrown/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:20:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "192639467", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180791334220845056"}], "text": "Suicida la muchacha https://t.co/prJT4er3B4", "id": "1181076765432786945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181076733635780608"], "created_at": "2019-10-07T05:20:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023724356915081216", "text": "Eu tava quase dormindo quando no nada ou\u00e7o um barulho na cozinha, como se tivessem abrindo a porta, meu cora\u00e7\u00e3o j\u00e1 acelerou ne, fui devagarzinho olhar e era s\u00f3 meu av\u00f4 com o andador dele \n\nO VEIO QUASE ME MATOU DO CORA\u00c7\u00c3O", "id": "1181076733635780608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181076201890308097"], "created_at": "2019-10-07T05:18:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1054732144885538818", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.491, "type": "Person", "normalized_text": "Cami"}]}, "text": "Pr\u00f3ximamente: Cami se suicida", "id": "1181076201890308097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181076162778468352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:17:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227811108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "id": "1181076162778468352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181075880820523008"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/EwX40hnSEw", "expanded_url": "https://www.canarias7.es/siete-islas/gran-canaria/las-palmas-de-gran-canaria/un-hombre-asesina-a-su-pareja-y-se-suicida-en-la-calle-cebrian-de-la-capital-grancanaria-FY8001700", "display_url": "canarias7.es/siete-islas/gr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.canarias7.es/canarias/gran-canaria/las-palmas-de-gran-canaria/un-hombre-asesina-a-su-pareja-y-se-suicida-en-la-calle-cebrian-de-la-capital-grancanaria-FY8001700"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "Suic\u00eddateT\u00faPrimero"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:16:47.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077998891184852994", "text": "#Suic\u00eddateT\u00faPrimero https://t.co/EwX40hnSEw", "id": "1181075880820523008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181075717318201344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "IsraelCD", "id": "45148143"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Phoenix"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:16:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31561935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180992309309181953"}], "text": "RT @IsraelCD: moralista, terror\u00edfica, depresiva, suicida, oscura, con varios mensajes muy potentes y un tanto pol\u00e9micos. Joaqu\u00edn Phoenix da\u2026", "id": "1181075717318201344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181075030375124993"], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/VhpSTLZabp", "expanded_url": "https://es.rt.com/71sd", "display_url": "es.rt.com/71sd"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 172, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-10-07T05:13:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349902444", "text": "Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela https://t.co/VhpSTLZabp via @ActualidadRT", "id": "1181075030375124993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181074570943569920"], "created_at": "2019-10-07T05:11:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179657388477091840", "text": "De servir no sirve, ya no, ni antes, ni despu\u00e9s, como aquel jarr\u00f3n del sal\u00f3n, est\u00e1 ah\u00ed, te observa, calla, recoge el polvo, ocupa el espacio, y al primer golpe se suicida esparciendo lo que fue por todas partes.", "id": "1181074570943569920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181074161457913856"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:09:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2442828517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "id": "1181074161457913856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181073687891628032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DevaneiosMaya", "id": "4875437656"}]}, "in_reply_to_user_id": "4875437656", "created_at": "2019-10-07T05:08:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1402451732", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181073523495915520"}], "text": "@DevaneiosMaya ele falou do melhor amigo dele que se suicidou eu chorei tanto mas tanto", "id": "1181073687891628032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181073638818230273"], "created_at": "2019-10-07T05:07:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977436900863733760", "text": "Minha sina, gana suicida", "id": "1181073638818230273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181073046813020161"], "created_at": "2019-10-07T05:05:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138418838", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180710284345798656"}], "text": "RT @Pairsonnalites: UTC -4 | ES \u2014   Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido ...: Al ver las captura\u2026", "id": "1181073046813020161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181072609817038848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:03:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096966101123170304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181072609817038848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181072052184375301"], "created_at": "2019-10-07T05:01:35.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1390502809", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.7161, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon Jr"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.3814, "type": "Other", "normalized_text": "Wagner Jr."}, {"start": 47, "end": 58, "probability": 0.5779, "type": "Other", "normalized_text": "L.A. Park Sr"}, {"start": 182, "end": 195, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon Jr."}]}, "text": "I\u2019m watching the Blue Demon Jr./Dr. Wagner Jr./L.A. Park Sr. three way match and at around the 14 minute mark I was like \u201cthere\u2019s no way these dudes survive 8 more minutes\u201d and then Blue Demon Jr. does a tope suicida and I was like \u201cFuck Yeah, this is dope as hell.\u201d", "id": "1181072052184375301"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181071025695608832"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-07T04:57:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3350251762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "id": "1181071025695608832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181070964697772032"], "created_at": "2019-10-07T04:57:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108098589992079361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170657178518196225"}], "text": "RT @javichu2611: no teme a la muerte aquel que vive como un suicida", "id": "1181070964697772032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181069205053087749"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-07T04:50:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703055388128759808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1181069205053087749"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181069121204740096"], "created_at": "2019-10-07T04:49:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1059760938956607488", "text": "Si me pagar\u00e1n por cada pensamiento suicida que tengo tendr\u00eda guita como macrista de recoleta", "id": "1181069121204740096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181069039466139648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T04:49:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904889532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181069039466139648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181068833383223296"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-07T04:48:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786499011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "id": "1181068833383223296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181067547975782401"], "created_at": "2019-10-07T04:43:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "114504466", "text": "E o meu esmurrugador q se suicidou na piscina do sacramento?  \ud83d\ude2d", "id": "1181067547975782401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181067495396052993"], "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 16, "username": "wilsniper", "id": "89168446"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "FabioOstermann", "id": "54411512"}], "annotations": [{"start": 273, "end": 279, "probability": 0.9201, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}, {"start": 308, "end": 310, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "in_reply_to_user_id": "45899698", "created_at": "2019-10-07T04:43:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29967509", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181066059366965249"}], "text": "@mvfm @wilsniper @DanielGSantos19 @ivanildo_iii @FabioOstermann 1) sua compara\u00e7\u00e3o com suic\u00eddio mostra que voc\u00ea est\u00e1 longe de ter um papo racional com rela\u00e7\u00e3o as drogas;\n2) Voc\u00ea mandou uma p\u00e1gina querendo mostrar as mortes por overdose. Maconha, que \u00e9 a droga mais legal na Holanda, n\u00e3o mata por overdose. No Rio se matou mais por repress\u00e3o!", "id": "1181067495396052993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181067257406988288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T04:42:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879699088056385536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181067257406988288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181067201849315328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}]}, "created_at": "2019-10-07T04:42:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2754851950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}], "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "id": "1181067201849315328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181067002728894465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "resgatedemim", "id": "920350223498608640"}]}, "created_at": "2019-10-07T04:41:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977967914274914304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180876566752051208"}], "text": "RT @resgatedemim: isso \u00e9 t\u00e3o desumano\nn\u00e3o \u00e9 justo que a gente perca a chance de conhecer e se relacionar com pessoas boas porque algu\u00e9m rui\u2026", "id": "1181067002728894465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181066922781229056"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/p1teKGfnsL", "expanded_url": "https://plantao190.com.br/homem-e-preso-apos-xingar-e-gritar-para-suicida-pular-de-viaduto/", "display_url": "plantao190.com.br/homem-e-preso-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "plantao190", "id": "15493428"}]}, "created_at": "2019-10-07T04:41:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28720676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181026424779689985"}], "text": "RT @plantao190: Homem \u00e9 preso ap\u00f3s xingar e gritar para suicida pular de viaduto https://t.co/p1teKGfnsL via @Plant\u00e3o 190", "id": "1181066922781229056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181066725544120320"], "created_at": "2019-10-07T04:40:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "906059999813787648", "text": "N\u00e3o fale que o conhece se o esquece em cada esquina (...) Arrais pq me matou", "id": "1181066725544120320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181066552197734401"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "megapix", "id": "16436940"}]}, "in_reply_to_user_id": "16436940", "created_at": "2019-10-07T04:39:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339985672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180950861008130048"}], "text": "@megapix Esquadr\u00e3o Suicida", "id": "1181066552197734401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181066460916936704"], "created_at": "2019-10-07T04:39:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80452851", "text": "A\u00fan cuando recobr\u00f3 los \u00e1nimos y veo el lado positivo a todo lo que puedo, mi instinto suicida se proyecta en el mar.", "id": "1181066460916936704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181066450666229760"], "in_reply_to_user_id": "620445794", "created_at": "2019-10-07T04:39:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620445794", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.801, "type": "Person", "normalized_text": "Demi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178887806749462528"}], "text": "Todo bien con Demi pero de suicida la pusieron?  Posta?", "id": "1181066450666229760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181066425684901888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "avengerscmla", "id": "1172260322582958080"}]}, "created_at": "2019-10-07T04:39:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976579413755269125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180991551880728576"}], "text": "RT @avengerscmla: @isamoonjaubeyo @jzguwr demi que lute (rt se vc riu/chorou/se matou)", "id": "1181066425684901888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181065610345754624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MillaCarbo1", "id": "741962141280931840"}]}, "created_at": "2019-10-07T04:35:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2744831692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180975148104650753"}], "text": "RT @MillaCarbo1: Cleopatra:\n\n-abilissima amministratrice e stratega\n-conosceva 9 lingue\n-interessata alle arti e alle scienze\n-influencer d\u2026", "id": "1181065610345754624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181065387020111872"], "created_at": "2019-10-07T04:35:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1027392733000949761", "text": "No le teme a la muerte el que vive como un suicida.", "id": "1181065387020111872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181065313821106177"], "created_at": "2019-10-07T04:34:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2149837375", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Mcqueen"}]}, "text": "gente eu to chocado que agora q eu fui descobrir que o Alexander Mcqueen se suicidou ?????????? meu deus", "id": "1181065313821106177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181065005934006272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T04:33:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228118709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181065005934006272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181064734965161985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eppl2_", "id": "1035989279565127680"}]}, "created_at": "2019-10-07T04:32:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2884803286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180878293479747585"}], "text": "RT @eppl2_: Todos se alarman cuando alguien se suicida pero nadie sabe qu\u00e9 decir ni c\u00f3mo estar cuando previamente les piden ayuda. Dejen la\u2026", "id": "1181064734965161985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181064495021613056"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "anahelo_ana", "id": "2979710080"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 120, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Freire"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "in_reply_to_user_id": "3166017526", "created_at": "2019-10-07T04:31:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "557265167", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180847596316889089"}], "text": "@MauricioLL38 @anahelo_ana N\u00e3o tenho tanta certeza que \"qualquer crian\u00e7a sabe\". J\u00e1 li alguns absurdos  \"a la Paulo Freire\" que Hitler se matou com 3 tiros na cabe\u00e7a...", "id": "1181064495021613056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181064409348743170"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PerfectSkull", "id": "1355021551066865664"}]}, "in_reply_to_user_id": "2931322109", "created_at": "2019-10-07T04:31:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4921816918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181033945720336389"}], "text": "@perfectskull Tal cual, el comerciante se volvi\u00f3 suicida tambi\u00e9n.", "id": "1181064409348743170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181064266885062656"], "created_at": "2019-10-07T04:30:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "952811564939337728", "text": "Aca todos se quieren morir pero nadie se suicida, porque no se mueren de una puta vez y dejan de ser tan intensxs ahre", "id": "1181064266885062656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181063783759929344"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ntve5Xk8u7", "expanded_url": "https://curiouscat.me/surtemprala/post/999391098?t=1570422523", "display_url": "curiouscat.me/surtemprala/po\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T04:28:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1021593618447040512", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Antes falava que era perfeito, agora que quer chifrar at\u00e9 suicida o cara \u00e9. https://t.co/ntve5Xk8u7", "id": "1181063783759929344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181063570848657408"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-07T04:27:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063528221281591298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "id": "1181063570848657408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181063111832477704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kblosnack", "id": "27093798"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.4119, "type": "Other", "normalized_text": "freeze"}]}, "in_reply_to_user_id": "27093798", "created_at": "2019-10-07T04:26:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3026897279", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181062233088036864"}], "text": "@kblosnack Se um filme for produzido e n\u00e3o tiver a piada do mr. freeze n\u00e3o tiver a piada do \"oque matou os dinossauros? A era do gelo!\" n vai valer a pena", "id": "1181063111832477704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181062471127314432"], "created_at": "2019-10-07T04:23:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2665811871", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.5755, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.7597, "type": "Person", "normalized_text": "mc kauan"}]}, "text": "\u00e9 impressionante o quanto o coringa do esquadr\u00e3o suicida parece o mc kauan, todo ostenta\u00e7\u00e3o", "id": "1181062471127314432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181062384636616705"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/cY4oAxWDFh", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T04:23:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708795313943932928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "text": "eu tenho muito nojo desse homem. antigamente apoiava a volta dele, no futebol. mas hoje em dia, eu sendo mulher, tenho nojo desse cara. o homem matou a mulher, sumiu c corpo e ainda volta p futebol.... vai se foder, mano. \u00e9 s\u00f3 aqui no br q essa porra de lei n funciona https://t.co/cY4oAxWDFh", "id": "1181062384636616705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181061906179792896"], "created_at": "2019-10-07T04:21:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712405369", "text": "Ser tan suicida te vuela los sesos.", "id": "1181061906179792896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181061775602704384"], "created_at": "2019-10-07T04:20:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2228714868", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9575, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Adivinha quem vai dormir uma hora dessas assistindo Esquadr\u00e3o Suicida, acordar daqui 3hrs e fazer uma prova \u00e0s 8?", "id": "1181061775602704384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181061548263055361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rosange22202815", "id": "1113211612830347269"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "DaConservadora", "id": "2892652929"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "Pedro010763", "id": "3120319343"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4364, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.6266, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}]}, "created_at": "2019-10-07T04:19:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083148522466222088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181039720207437827"}], "text": "RT @Rosange22202815: @DaConservadora @Pedro010763 Marta vc acredita MESMO que BOLSONARO n\u00e3o sabe quais s\u00e3o os mandantes do crime??? \nEu duv\u2026", "id": "1181061548263055361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181061522459697152"], "created_at": "2019-10-07T04:19:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106734502", "text": "tem coisas que nunca vamos escapar, tem liga\u00e7\u00f5es que nos prende ao passado, presente e futuro. Como desatar um n\u00f3 podre que n\u00e3o se solta? Que n\u00e3o se corta? Parece uma condena\u00e7\u00e3o eterna, uma corda di\u00e1ria suicida. Uma corda que eu tento que seja invis\u00edvel.", "id": "1181061522459697152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181061277461950471"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T04:18:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197249244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "id": "1181061277461950471"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181061266250633221"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "winchomontecino", "id": "3325879474"}]}, "in_reply_to_user_id": "3325879474", "created_at": "2019-10-07T04:18:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3006927749", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181030637454712832"}], "text": "@WinchoMontecino Pacto suicida \ud83d\udc99", "id": "1181061266250633221"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181060874435518465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cameelaerte", "id": "410849977"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 266, "probability": 0.5817, "type": "Person", "normalized_text": "kara"}]}, "in_reply_to_user_id": "410849977", "created_at": "2019-10-07T04:17:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2660566417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181024752489639936"}], "text": "@cameelaerte Tbm acho que n\u00e3o, mas o foda \u00e9 que ela passou por um momento muito dif\u00edcil. Ela matou o irm\u00e3o a sangue frio, apesar de tudo ele era o irm\u00e3o dela e os dois j\u00e1 tiveram momentos felizes juntos. Ela t\u00e1 se sentindo tra\u00edda, ela se agarrou na amizade com a kara, mas depois dessa trai\u00e7\u00e3o", "id": "1181060874435518465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181060869888905216"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/I38cRKYNI1", "expanded_url": "https://twitter.com/KEPTMASTER1/status/1180499875315630080?s=19", "display_url": "twitter.com/KEPTMASTER1/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SimnTolomeo2", "id": "1098843299220205568"}]}, "in_reply_to_user_id": "1028048493116411904", "created_at": "2019-10-07T04:17:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255175194", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180499875315630080"}, {"type": "replied_to", "id": "1180869468244922368"}], "text": "@SimnTolomeo2 Suicida natural\nhttps://t.co/I38cRKYNI1", "id": "1181060869888905216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181060858031591425"], "in_reply_to_user_id": "4784233873", "created_at": "2019-10-07T04:17:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176624729144406016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181056782053105666"}], "text": "@Sandrasaintb No importa. Prefiero que me mate que me asesine tu coraz\u00f3n suicida  que morir de otro forma riducula", "id": "1181060858031591425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181060725818691584"], "created_at": "2019-10-07T04:16:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444379733", "text": "Quien carajos s\u00e9 suicida dispar\u00e1ndose en el est\u00f3mago.", "id": "1181060725818691584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181060528808058880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T04:15:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3893219841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181060528808058880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181060523435204608"], "in_reply_to_user_id": "1052022345290932224", "created_at": "2019-10-07T04:15:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "97648832", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "Mc Guime"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.7788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181059860747739136"}], "text": "@HinniWolf Leto j\u00e1 interpretou o Coringa? N\u00e3o lembro. S\u00f3 me lembro de ver um cosplay do Mc Guime no Esquadr\u00e3o Suicida.", "id": "1181060523435204608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181060292098347009"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7sTDMLqkI9", "expanded_url": "https://twitter.com/KattyThats/status/1181060292098347009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7sTDMLqkI9", "media_key": "3_1181060287732031488"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LubaTV", "id": "121517065"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4994, "type": "Person", "normalized_text": "MOUNT"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.241, "type": "Other", "normalized_text": "maritaca"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.4114, "type": "Other", "normalized_text": "bullyng"}]}, "in_reply_to_user_id": "121517065", "created_at": "2019-10-07T04:14:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169314010141011969", "text": "@LubaTV TENHO UMA TEORIA SOBRE O PQ O MOUNT MATOU! O mount na vdd nunca gostou dela, no come\u00e7o ele corta o pelo dela! Vc deve pensar \"ah e da\u00ed?\" E da\u00ed que ele fez isso pra ela se sentir feia! Depois colocou a etiqueta como \"porca maritaca\" fazendo bullyng com ela e ainda matou el https://t.co/7sTDMLqkI9", "id": "1181060292098347009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181060205586665472"], "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "portalnationpop", "id": "1136097941360402432"}], "annotations": [{"start": 262, "end": 274, "probability": 0.3705, "type": "Other", "normalized_text": "RockinRio2019"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "RT"}, {"start": 261, "end": 275, "tag": "RockinRio2019"}]}, "created_at": "2019-10-07T04:14:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315226152", "text": "#RT @portalnationpop: Perdi muitas pessoas que amo nos 10 \u00faltimos anos. Perdi um amigo que se matou. Perdi meu cunhado que teve c\u00e2ncer. Essa m\u00fasica \u00e9 para eles. N\u00e3o sou religioso, mas algum dia e de alguma forma vamos nos encontrar de novo\", diz o vocalista ID #RockinRio2019\u2026", "id": "1181060205586665472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181060122677825537"], "created_at": "2019-10-07T04:14:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3136244648", "text": "Todos pendejos haciendo chistes de suicidio y cuando alguien se suicida de verdad ah\u00ed andan disque queriendo concientizar chinguen a su madre", "id": "1181060122677825537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181059945921417216"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-07T04:13:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2804227880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180926084071772161"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1181059945921417216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181059933426593792"], "created_at": "2019-10-07T04:13:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977645497879093253", "text": "Mi nota suicida va a decir: sorry, I\u2019m Scorpio.", "id": "1181059933426593792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181059153919451137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T04:10:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288610805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181059153919451137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181059070620504064"], "created_at": "2019-10-07T04:10:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "780818201877762048", "text": "Quando vc ousar pensar que algu\u00e9m que se suicidou tenha sido egoista com tal atitude, repense. Essa pessoa pensou muito em como algu\u00e9m poderia sofrer com aquilo, diversas vezes... Mas n\u00e3o suportava mais aquela dor, \u00e9 o limite", "id": "1181059070620504064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181058925577297920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7593, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.8041, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-10-07T04:09:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "122430448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180856180597501952"}], "text": "@Mauriciomulder @Defensoria_Peru Mejor servir a Mart\u00edn primero que a Alan suicida.", "id": "1181058925577297920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181058841531863040"], "created_at": "2019-10-07T04:09:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118378657725206528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181056782053105666"}], "text": "RT @Sandrasaintb: Tengo un coraz\u00f3n suicida .", "id": "1181058841531863040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181058734916820995"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-07T04:08:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3157711618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}], "text": "RT @DCBrasil3: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "id": "1181058734916820995"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181058540594708480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Luanaailen", "id": "438779494"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.8209, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}]}, "created_at": "2019-10-07T04:07:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013586051057750023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181019166373040129"}], "text": "RT @Luanaailen: Pero se\u00f1or, si San Mart\u00edn llega a ver qu\u00e9 usted se est\u00e1 dando el lujo de citarlo, se suicida en ese mismo momento.\nHaga el\u2026", "id": "1181058540594708480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181058095285452800"], "created_at": "2019-10-07T04:06:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "748123116", "text": "encima gente q se lleno la boca hablando q era una suicida, q mi vida era miserable por mis problemas pero aca me ven con una carrera por empezar, proyectos, con una relacion hermosa y amigos hermosos algo que no tienen muchos y no son capaces de lograr\ud83d\ude0c", "id": "1181058095285452800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181058012309385216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}]}, "created_at": "2019-10-07T04:05:47.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171471770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "id": "1181058012309385216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181057880994336770"], "in_reply_to_user_id": "3083502967", "created_at": "2019-10-07T04:05:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3083502967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181057879605993474"}], "text": "o homem, e somente ele, ser\u00e1 pra sempre um suicida. Coringa \u00e9 retratado como uma met\u00e1fora pra armas nucleares criadas na guerra fria, por exemplo \no homem causando a sua pr\u00f3pria extin\u00e7\u00e3o \u00e9 real, e \u00e9 a coisa mais rid\u00edcula do mundo", "id": "1181057880994336770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181056782053105666"], "created_at": "2019-10-07T04:00:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "4784233873", "text": "Tengo un coraz\u00f3n suicida .", "id": "1181056782053105666"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181056216019226624"], "created_at": "2019-10-07T03:58:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080262705833865217", "text": "Nunca he estado solo, he estado en una habitaci\u00f3n me he sentido suicida, me he sentido deprimido, me he sentido mal, pero nunca he sentido que nadie pudiera entrar en la habitaci\u00f3n y curar lo que me estaba preocupando.", "id": "1181056216019226624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181056178354294784"], "created_at": "2019-10-07T03:58:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991353347721646081", "text": "esta semana esta suicida", "id": "1181056178354294784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181056144917307392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:58:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68001641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181056144917307392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181055810606161920"], "created_at": "2019-10-07T03:57:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "241139142", "text": "O suicida sempre avisa. Varias vezes antes.", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1181055810606161920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181055684034605056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:56:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48236205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181055684034605056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181055586223497217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marujatarre", "id": "18497097"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:56:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73284344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181049606270046208"}], "text": "RT @marujatarre: La verdad es q me impresiona la preparaci\u00f3n acad\u00e9mica de todos los Presidentes citados. Creo que ninguno en Venezuela tuvo\u2026", "id": "1181055586223497217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181055582461190144"], "created_at": "2019-10-07T03:56:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789449602466545664", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.4283, "type": "Person", "normalized_text": "ru"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.6914, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "quando ele faliu do melhor amigo dele q se matou, eu lemvrei do unico amigo q ru tinha ate 2016 q morreu tbm soq num acidente e eu quase me matei pq eu odiava td\nobg Deus por me ajudar smp", "id": "1181055582461190144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181055379649658880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:55:20.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2945517980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "id": "1181055379649658880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181055368195129344"], "created_at": "2019-10-07T03:55:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131901705237520384", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5492, "type": "Other", "normalized_text": "jase"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6821, "type": "Person", "normalized_text": "sully"}]}, "text": "Coe serie do caralho, ja matou o jase, se o sully morrer eu ja aviso q nao assisto mais", "id": "1181055368195129344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181055298771001344"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:55:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2152713053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "id": "1181055298771001344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181055215191171073"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/Mg2X3adDM5", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/0\u2026"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 80, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:54:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764841115635838976", "text": "Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/Mg2X3adDM5 a trav\u00e9s de @el_pais", "id": "1181055215191171073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181055185818439680"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/9jafppscfb", "expanded_url": "https://twitter.com/igorrealequatro/status/1181026504546881539", "display_url": "twitter.com/igorrealequatr\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:54:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "106744227", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181026504546881539"}], "text": "Me amarrei no conte\u00fado, unica coisa q matou no texto foi esse ''Se alerta, mana. '' foi o FIM kkkkkkkk mas foda-se kkkk https://t.co/9jafppscfb", "id": "1181055185818439680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181055043023392769"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/juNfbuiHJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/jandss2_/status/1180936153261858816", "display_url": "twitter.com/jandss2_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.5104, "type": "Person", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.6415, "type": "Person", "normalized_text": "jhin"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:53:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3294630131", "text": "Esse meme me representa mais que play suicida de Tristana, TP de jhin no meio da luta ou memes ancap https://t.co/juNfbuiHJ6", "id": "1181055043023392769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181055036425682944"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/HAHMMN91Ac", "expanded_url": "https://twitter.com/giimenez7/status/1180293514313293824", "display_url": "twitter.com/giimenez7/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:53:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1029765195932098560", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180293514313293824"}], "text": "Me llega este mensaje y mi hermana me suicida ahre https://t.co/HAHMMN91Ac", "id": "1181055036425682944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181054921422118912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:53:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770864937828835328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "id": "1181054921422118912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181054851494682624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:53:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976293014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}], "text": "RT @DCBrasil3: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "id": "1181054851494682624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181054663371771904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:52:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737107973370224640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181054663371771904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181054646523236362"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_natalyester", "id": "3451442895"}]}, "in_reply_to_user_id": "3451442895", "created_at": "2019-10-07T03:52:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1151307694659330048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181050757073838080"}], "text": "@_natalyester Esquadr\u00e3o suicida&gt;&gt; all kakakakakakakakaka", "id": "1181054646523236362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181054482802712577"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/pD2cBKwOSM", "expanded_url": "https://t.co/pD2cBKwOSM", "display_url": "t.co/pD2cBKwOSM"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:51:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3408990675", "text": "Este no s\u00e9 si lo dice por convicci\u00f3n, o por querer estar siempre de acuerdo su amigui la hija del suicida. Palta. https://t.co/pD2cBKwOSM", "id": "1181054482802712577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181054350560354305"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JimenezLandin", "id": "90056351"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}]}, "in_reply_to_user_id": "90056351", "created_at": "2019-10-07T03:51:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118189386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181007753159966720"}], "text": "@JimenezLandin @MetroCDMX @SSP_CDMX Buena maniobra para desarmarlo, pero fall\u00f3 la estrategia de someterlo y controlarlo.\n\nDe cualquier manera, bien por el personal; mal por la condici\u00f3n del frustrado suicida.\n\nLa tendencia del suicidio va en aumento; condiciones sociales y econ\u00f3micas pueden ser grave detonante.", "id": "1181054350560354305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181054263809789952"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/zTdYzcFxEL", "expanded_url": "https://twitter.com/JulsSotto/status/1181054263809789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zTdYzcFxEL", "media_key": "3_1181054257845473281"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:50:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "125053885", "text": "Che, no ser\u00e1 MUY domingo suicida? https://t.co/zTdYzcFxEL", "id": "1181054263809789952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181054240917196800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:50:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948732025737043969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181054240917196800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181054232193048578"], "created_at": "2019-10-07T03:50:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 275, "quote_count": 0}, "author_id": "766644102721105920", "text": "que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de despedida", "id": "1181054232193048578"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181054159325409280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "arepandro", "id": "214135720"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "Lenin", "id": "913131817"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "ACNURSuramerica", "id": "964582961130565632"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "ACNURamericas", "id": "147610028"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "ACNUREcuador", "id": "1104079085247127554"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "ACNURspain", "id": "44101753"}]}, "in_reply_to_user_id": "960958294427885568", "created_at": "2019-10-07T03:50:29.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345611942", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181052742535655424"}], "text": "@arepandro @Lenin @ACNURSuramerica @ACNURamericas @ACNUREcuador @ACNURspain Suicida", "id": "1181054159325409280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181053946015690753"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/gEcj4kWozG", "expanded_url": "https://m.youtube.com/watch?v=X3WUsK3347M&feature=youtu.be", "display_url": "m.youtube.com/watch?v=X3WUsK\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551292088016420870/JKQB9BzS?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551292088016420870/JKQB9BzS?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Kei Linch / Anark\u00eda.", "description": "#Anarkia #Rap #KLynchla tercer cara.prod musical: Camilo Yepes / Colina music studio.prod visual: Stiven O / Clipsso inc.beat: b noize.contacto:Ig: www.insta...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?app=desktop&v=X3WUsK3347M&feature=youtu.be"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:49:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166448655336914955", "text": "\"tengo alma de puta suicida parada en el borde\" pfffff \nhttps://t.co/gEcj4kWozG", "id": "1181053946015690753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181053653068767233"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:48:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807209261893873665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180926084071772161"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1181053653068767233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181053416208048129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:47:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990790455813132288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181046969919258624"}], "text": "RT @Junior_0311: Jajaja esa reuni\u00f3n de los Apristas con el hijo del suicida juramentado luchar contra la dictadura Vizcarrista es lo m\u00e1s pa\u2026", "id": "1181053416208048129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181053126167728128"], "in_reply_to_user_id": "254195246", "created_at": "2019-10-07T03:46:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254195246", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Woojin"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "Minjae"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181052909842243584"}], "text": "Entre que la hermana de Woojin se suicida y la mam\u00e1 de Minjae tiene c\u00e1ncer. (?????)", "id": "1181053126167728128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181053075064270848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:46:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43749204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181053075064270848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181052716933664768"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/rG5YQ6Yw5h", "expanded_url": "https://twitter.com/newyorkciticops/status/1180954843260829697", "display_url": "twitter.com/newyorkciticop\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:44:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2293383470", "text": "como assim ele t\u00e1 morando c a a filha e a mulher se ele matou ela https://t.co/rG5YQ6Yw5h", "id": "1181052716933664768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181052709987913728"], "created_at": "2019-10-07T03:44:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552260037", "text": "\"A veces un deseo suicida es la forma de apreciar mejor la vida\"", "id": "1181052709987913728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181052529012072449"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "edgar_omar_ale", "id": "95538234"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "in_reply_to_user_id": "95538234", "created_at": "2019-10-07T03:44:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "256345535", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174507431059218432"}], "text": "@edgar_omar_ale @interjet Me siento lo suficientemente suicida como para esta propuesta...\n\n\ud83e\udd14", "id": "1181052529012072449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181052511211458560"], "created_at": "2019-10-07T03:43:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134523094289326081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180940043193593857"}], "text": "RT @kaayzits: Eu sou completamente apaixonada pelo oceano. Me sinto aqueles adolescentes empolgados andando de moto \"se a velocidade me mat\u2026", "id": "1181052511211458560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181052352536682497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:43:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1489158048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181052352536682497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181052325236006912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:43:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722927914984030208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}], "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "id": "1181052325236006912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181052217245261824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NSatanistas", "id": "1181027060765978624"}]}, "in_reply_to_user_id": "1181027060765978624", "created_at": "2019-10-07T03:42:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117808038897963008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181051822351536129"}], "text": "@NSatanistas Me lo dice la cuenta inepta y que se esconde detr\u00e1s de un fake para tirar odio y sobretodo burlarse de una persona que toma medicamentos y poniendo a otra persona como suicida la iron\u00eda, espero no se mordiera la lengua ni se prensara los dedos mientras buscaba el gif", "id": "1181052217245261824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181052004208140288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:41:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183036790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}], "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "id": "1181052004208140288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181051517849223168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "IuriThR", "id": "1045518712789446656"}]}, "in_reply_to_user_id": "1045518712789446656", "created_at": "2019-10-07T03:39:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172546178493374469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181049932922392576"}], "text": "@IuriThR @onovopv8 Ele t\u00e1, se autor matou ele vai ser morto pela fanbase", "id": "1181051517849223168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181051438312673281"], "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/sjEqsUTmKU", "expanded_url": "https://twitter.com/oliveiradaann/status/1181030343777882112", "display_url": "twitter.com/oliveiradaann/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Moree_Toloza", "id": "1327437935654952961"}]}, "in_reply_to_user_id": "1150848897331421190", "created_at": "2019-10-07T03:39:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "821813238", "text": "@Moree_toloza MI AMOR TE QUIERO APRETAR HASTA REVENTARTE ERAS TAN PEQUE\u00d1ITA Y HERMOSA TODA UNA NENA INOCENTE DIOS T AMO quien dir\u00eda que terminar\u00edas toda una tortillera putita y suicida ~ https://t.co/sjEqsUTmKU", "id": "1181051438312673281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181051351830319104"], "created_at": "2019-10-07T03:39:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "569489025", "text": "ent\u00e3o \n\no cara \u00e9 um canibal\nmas ele s\u00f3 matou e comeu algu\u00e9m quando um outro cara se ofereceu pra ser comido \n\nbasicamente duas pessoas, uma queria comer, a outra queria ser comida, e foi o que aconteceu", "id": "1181051351830319104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181051253872136192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:38:56.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248479608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "id": "1181051253872136192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181051129611862017"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "strendd", "id": "733462856281137152"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9111, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "in_reply_to_user_id": "733462856281137152", "created_at": "2019-10-07T03:38:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "837317159328104449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181050879874621441"}], "text": "@strendd parece o bixo do esquadrao suicida", "id": "1181051129611862017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181050700085829633"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "valenti95817131", "id": "1149764564998926337"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "MTVLA", "id": "15212604"}]}, "in_reply_to_user_id": "1149764564998926337", "created_at": "2019-10-07T03:36:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1673404267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181049682216308736"}], "text": "@valenti95817131 @MTVLA @SoyKeniaOs Entonces como quieres que se vea eso? Suicida y mala agradecida. Si ella no quiere hablar de ese tema es muy su problema, si ella lo mantiene como algo del pasado en que te afecta a ti?", "id": "1181050700085829633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181050528169631745"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "santiagoaossaa", "id": "1008548565684310020"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9048, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "in_reply_to_user_id": "1008548565684310020", "created_at": "2019-10-07T03:36:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121888126", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181035151603752960"}], "text": "@santiagoaossaa Pero si, ese Joker de escuadr\u00f3n suicida si fue muy cutre. Mal manejado.", "id": "1181050528169631745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181050364780515328"], "created_at": "2019-10-07T03:35:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3373448651", "text": "Sale esa tal semana suicida de estudiar 24 7 a probar si llegamos al 4", "id": "1181050364780515328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181050339518242816"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:35:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1494052398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "id": "1181050339518242816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181050261411897344"], "created_at": "2019-10-07T03:34:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3351466115", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8241, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}]}, "text": "tinham que tirar a arlequina do esquadr\u00e3o suicida e colocar a zulema no lugar", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1181050261411897344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181050251110686720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "httpsfullsun", "id": "1256415197750648832"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.8417, "type": "Person", "normalized_text": "kehlani"}]}, "in_reply_to_user_id": "1073929773439705089", "created_at": "2019-10-07T03:34:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130492355717541888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181048259386712064"}], "text": "@httpsfullsun eu tinha algumas \"favoritas\" e bem marcantes, mas eu amo bastante o single gangsta da kehlani, que foi uma das principais que apareceu em esquadr\u00e3o suicida", "id": "1181050251110686720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181050222014795776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:34:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575609940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181046969919258624"}], "text": "RT @Junior_0311: Jajaja esa reuni\u00f3n de los Apristas con el hijo del suicida juramentado luchar contra la dictadura Vizcarrista es lo m\u00e1s pa\u2026", "id": "1181050222014795776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181050049087856640"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/61a4k3PjiY", "expanded_url": "https://twitter.com/SupermanTweets/status/1180952890476781568", "display_url": "twitter.com/SupermanTweets\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:34:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "200756799", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180952890476781568"}], "text": "Coringa do esquadr\u00e3o suicida, pode sumir j\u00e1 https://t.co/61a4k3PjiY", "id": "1181050049087856640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181049966271303681"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/vQiVzk80Bg", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.6449, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:33:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801077553234583552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180956804655828993"}], "text": "RT @ineedacarradio: o trailer de esquadr\u00e3o suicida// o filme https://t.co/vQiVzk80Bg", "id": "1181049966271303681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181049949640896512"], "created_at": "2019-10-07T03:33:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "946179961777545216", "text": "suicida a ponto de tomar leite todo dia antes de dormir tendo intoler\u00e2ncia a lactose", "id": "1181049949640896512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181049920738004992"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:33:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367893455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "id": "1181049920738004992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181049797618233344"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FW6bUG7hd6", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12415", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12415"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:33:09.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131161250031738880", "text": "https://t.co/FW6bUG7hd6\n\n\u5f85\u3061\u306b\u5f85\u3063\u305f\u305c", "id": "1181049797618233344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181049791150735361"], "in_reply_to_user_id": "1151646700903251970", "created_at": "2019-10-07T03:33:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1151646700903251970", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 142, "probability": 0.5657, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.5194, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181048924578160641"}], "text": "Por eso, a veces soy coqueto, amante, suicida, asesino, bailar\u00edn, zombie, serpiente, astronauta, escritor de cartas er\u00f3ticas, extranjero, Louis, Salvador, y m\u00e1s...", "id": "1181049791150735361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181049708124475394"], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/3YUkJBPEoE", "expanded_url": "https://twitter.com/Kyuyu/status/1181049708124475394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3YUkJBPEoE", "media_key": "16_1181049700516089858"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8867, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:32:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "79349332", "text": "Tweet suicida del d\u00eda y pa terminarles de caer re gorda: El pan de muerto est\u00e1 rico pero sigue sin ser la gran cosa. \n\nLo dije!... https://t.co/3YUkJBPEoE", "id": "1181049708124475394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181049627086409728"], "created_at": "2019-10-07T03:32:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845853446142115840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181043690531360768"}], "text": "RT @EdnaEter: Este es un claro ejemplo de la pulsi\u00f3n de muerte suicida as\u00ed matarme no fuera el objetivo principal.", "id": "1181049627086409728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181049606270046208"], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/KcTR37GEb5", "expanded_url": "https://twitter.com/vozdelatierra/status/1180968506973736961", "display_url": "twitter.com/vozdelatierra/\u2026"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 210, "username": "unplebeyomas", "id": "1337865890"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:32:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "18497097", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180968506973736961"}], "text": "La verdad es q me impresiona la preparaci\u00f3n acad\u00e9mica de todos los Presidentes citados. Creo que ninguno en Venezuela tuvo estudios similares. Impresiona tambi\u00e9n q todos est\u00e9n presos y uno suicida @unplebeyomas . https://t.co/KcTR37GEb5", "id": "1181049606270046208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181049392448593926"], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 44, "username": "DCMarvelUnited2", "id": "284264902"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.6058, "type": "Organization", "normalized_text": "CGI"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.3366, "type": "Person", "normalized_text": "BVS"}]}, "in_reply_to_user_id": "767781439", "created_at": "2019-10-07T03:31:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "767781439", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181046672677359621"}], "text": "@tpmeptpeg_321 @LucasGon810 @DCMarvelUnited2 En CGI. Y sobre todo que la pelicula de Escuadron suicida sabe que quiere ser (una pelicula de humor y lo hace bien), mientras que BVS trata de ser edgy y oscuras pero falla ya que ni siquiera hace el minimo esfuerso para demostrarlo.", "id": "1181049392448593926"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181049339629752321"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:31:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3008965918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "id": "1181049339629752321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181049133144129536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "brauliolorentz", "id": "15199156"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:30:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899663015041282048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181028830380736512"}], "text": "RT @brauliolorentz: \"Perdi muitas pessoas que amo nos 10 \u00faltimos anos. Perdi um amigo que se matou. Perdi meu cunhado que teve c\u00e2ncer. Essa\u2026", "id": "1181049133144129536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181048812334452736"], "created_at": "2019-10-07T03:29:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201582015", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar a esta hora de la vida es lo mejor", "id": "1181048812334452736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181048777760739328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:29:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050813138986258432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181046969919258624"}], "text": "RT @Junior_0311: Jajaja esa reuni\u00f3n de los Apristas con el hijo del suicida juramentado luchar contra la dictadura Vizcarrista es lo m\u00e1s pa\u2026", "id": "1181048777760739328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181048752984879110"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/CEyRlN6lQU", "expanded_url": "https://twitter.com/JRCUU/status/1180823585532739584", "display_url": "twitter.com/JRCUU/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pbperito", "id": "728019458912985088"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:29:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "599779039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180929654846316545"}], "text": "RT @pbperito: L\u00f3pez maldito Ladr\u00f3n \u00e9sta  gente se suicida por no ver a sus hijos morir de hambre https://t.co/CEyRlN6lQU", "id": "1181048752984879110"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181048744034410497"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/HzIR45SP8c", "expanded_url": "https://t.co/HzIR45SP8c", "display_url": "t.co/HzIR45SP8c"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eudantas_", "id": "1513234672490323975"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:28:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11949, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058949600726450176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1116200187230412800"}], "text": "RT @eudantas_: meu clone se matou de t\u00e3o feio que era https://t.co/HzIR45SP8c", "id": "1181048744034410497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181048711905992705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:28:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824772050048970752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}], "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "id": "1181048711905992705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181048606624813057"], "in_reply_to_user_id": "1043728383488741376", "created_at": "2019-10-07T03:28:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1045038952980402176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181022473476808705"}], "text": "@Sambraborkkkk @ytbnocontext Como que ela se matou no v\u00eddeo se ela postou depois?", "id": "1181048606624813057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181048479084236800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:27:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990204767275274240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181048479084236800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181048265447477248"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:27:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005670604509499392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "id": "1181048265447477248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181047956847374336"], "created_at": "2019-10-07T03:25:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133726133", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "text": "vi s\u00f3 hj esquadrao suicida e pqp kkkkk coringa do jared leto mt fraco", "id": "1181047956847374336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181047901679734784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:25:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878767018756984832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}], "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "id": "1181047901679734784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181047494047883264"], "created_at": "2019-10-07T03:24:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "35425193", "text": "Eu to inst\u00e1vel demais e isso ta me matandoooooooo\n\nLiteralmente pois 100% suicida quando to inst\u00e1vel", "id": "1181047494047883264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181047479674036224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:23:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753646022824460289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181047479674036224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181047410946138112"], "created_at": "2019-10-07T03:23:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211228558", "text": "sei la queria ver como o mundo vai estar nos anos 2500 se ainda estiver existindo a Terra ne\nmas nossa mt curiosidade como ser\u00e1 o futuro se os rob\u00f4 matou nois tudo ou nem", "id": "1181047410946138112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181047180951457792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HcSantamaria", "id": "2980543437"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:22:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3041856329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181029384695812097"}], "text": "RT @HcSantamaria: Despu\u00e9s que la persona se suicida le dan la atenci\u00f3n necesaria, pero cuando estaba viva ni una persona estaba", "id": "1181047180951457792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181047159971557376"], "created_at": "2019-10-07T03:22:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738598760", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.9629, "type": "Other", "normalized_text": "Deadly Class"}]}, "text": "Si les gusta algo as\u00ed como escuadr\u00f3n suicida busqunse Deadly Class, es m\u00e1s o menos as\u00ed pero de adolescentes educados para asesinar y su trama esta buenisima", "id": "1181047159971557376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181047105068118016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:22:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142507052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181047105068118016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181046969919258624"], "created_at": "2019-10-07T03:21:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "author_id": "361402893", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.3724, "type": "Person", "normalized_text": "Apristas"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.6887, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}]}, "text": "Jajaja esa reuni\u00f3n de los Apristas con el hijo del suicida juramentado luchar contra la dictadura Vizcarrista es lo m\u00e1s pat\u00e9tico q he visto ...y eso q la semana hubo cada cojudez...", "id": "1181046969919258624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181046932388667392"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:21:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953705774223712256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "id": "1181046932388667392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181046797256597506"], "created_at": "2019-10-07T03:21:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1100430712119934979", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4224, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8173, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "text": "acertaram no coringa gra\u00e7as a deus pra compensar o vexame que foi em esquadr\u00e3o suicida", "id": "1181046797256597506"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181046523771133952"], "created_at": "2019-10-07T03:20:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2533348602", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "john wick"}]}, "text": "Hay que ser demaciado suicida para matarle el perro a john wick", "id": "1181046523771133952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181046509208514561"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "celia_martz", "id": "1673404267"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "MTVLA", "id": "15212604"}]}, "in_reply_to_user_id": "1673404267", "created_at": "2019-10-07T03:20:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149764564998926337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181045656733065218"}], "text": "@celia_martz @MTVLA @SoyKeniaOs exacto una suicida y que yo lo se y muchas personas, vos? nada, nulo.", "id": "1181046509208514561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181046337028202496"], "created_at": "2019-10-07T03:19:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2148049952", "text": "O menino se matou na frente do outro t\u00f4 chocada", "id": "1181046337028202496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181046301133361155"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:19:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1333179517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "id": "1181046301133361155"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181046235232428035"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7337, "type": "Person", "normalized_text": "Tipika"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Descartes"}]}, "in_reply_to_user_id": "789465914387337216", "created_at": "2019-10-07T03:18:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1026785408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181045389883052032"}], "text": "@PeroniaRepublic Tipika respuesta de un filosofo K...si lo escucha Descartes se suicida..que barbaridad no me extra\u00f1a un K justificando la delinkuencia..y bueno son del frentetodospararobar...que va a decir k los delinkuentes van presos  perder\u00edan much\u00edsimos votos..k lakras\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "id": "1181046235232428035"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181046193301929984"], "created_at": "2019-10-07T03:18:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577145333", "text": "Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas \ud83c\udfb6 #DIME", "id": "1181046193301929984", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 61, "tag": "DIME"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181046104873472000"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/wFUIYXzU9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1180910651591389186", "display_url": "twitter.com/i/events/11809\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:18:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "46251334", "text": "Gente que mundo \u00e9  esse??? Aplaudido???\nO homem sem escr\u00fapulos, matou a mulher sumiu com o corpo e t\u00e1  sendo ressocializado s\u00f3  pq \u00e9  famoso. Vai um pobre normal, ficar na cadeia pra ver se vai ser ressocializado... que pa\u00eds  \u00e9  esse???????\n\n  https://t.co/wFUIYXzU9Q", "id": "1181046104873472000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181046095155224576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FranTejada5", "id": "724557826744565763"}]}, "in_reply_to_user_id": "724557826744565763", "created_at": "2019-10-07T03:18:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806213204770750465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181045870642499585"}], "text": "@FranTejada5 Tampoco soy suicida. Ma\u00f1ana te cuento asi analizas la situaci\u00f3n", "id": "1181046095155224576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181045718162841600"], "in_reply_to_user_id": "56256111", "created_at": "2019-10-07T03:16:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "56256111", "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 226, "probability": 0.8443, "type": "Person", "normalized_text": "Alfred"}, {"start": 258, "end": 271, "probability": 0.6143, "type": "Other", "normalized_text": "the world burn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181045715969159168"}], "text": "Qual o problema de se imaginar uma figura que enlouqueceu de forma a se tornar v\u00edtima do sistema? Como se esse mesmo sistema n\u00e3o gerasse gente louca, depressiva e suicida. Eu acho plaus\u00edvel. Gostava muito da defini\u00e7\u00e3o do Alfred: \"some men just want to watch the world burn\".", "id": "1181045718162841600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181045656733065218"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "valenti95817131", "id": "1149764564998926337"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "MTVLA", "id": "15212604"}]}, "in_reply_to_user_id": "1149764564998926337", "created_at": "2019-10-07T03:16:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1673404267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181043921033613313"}], "text": "@valenti95817131 @MTVLA @SoyKeniaOs Afirm\u00f3, pues estamos en las misma posici\u00f3n\ud83d\ude18 y luego que sea una suicida, que?", "id": "1181045656733065218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181045445306540034"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/m4Oco2JN43", "expanded_url": "https://twitter.com/BTSsmash/status/1181004707344605186", "display_url": "twitter.com/BTSsmash/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7016, "type": "Other", "normalized_text": "smash"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:15:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "146658978", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181004707344605186"}], "text": "El ainor de suicida en el smash... Cc. @yamir_04 https://t.co/m4Oco2JN43", "id": "1181045445306540034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181045378801717251"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:15:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381071107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "id": "1181045378801717251"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181044818350395392"], "created_at": "2019-10-07T03:13:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3352627857", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.629, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "acabei de ver um v\u00eddeo com as cenas do jared leto em esquadr\u00e3o suicida e nasceu um terceiro bra\u00e7o em mim", "id": "1181044818350395392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181044703132819456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:12:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063269491675721728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181044703132819456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181044436349980673"], "created_at": "2019-10-07T03:11:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4320010018", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7709, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}]}, "text": "galero onde vcs viram que o stanley se suicidou??????", "id": "1181044436349980673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181044322080305152"], "created_at": "2019-10-07T03:11:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2364835249", "text": "Unas ganas de dormir y no despertarme m\u00e1s ahre la suicida", "id": "1181044322080305152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181044206963511296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alehenchoz", "id": "1181683707658297344"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "fede_bandini1", "id": "2937878975"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn"}]}, "in_reply_to_user_id": "192653214", "created_at": "2019-10-07T03:10:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "460673132", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181037008447295489"}], "text": "@alehenchoz @fede_bandini1 Joaqu\u00edn hablando en latino? Pasame el n\u00famero de asistencia a\u00f1 suicida", "id": "1181044206963511296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181044080387559424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:10:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39779965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "id": "1181044080387559424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181044071906893826"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 28, "username": "huasa1", "id": "1493208305669312514"}, {"start": 120, "end": 136, "username": "FiscaliadeChile", "id": "126734895"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:10:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3344269043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181026546112483328"}], "text": "RT @carpe_diem__007: @huasa1 Tocamos fondo con cero JUSTICIA en Chile!\nCorrupci\u00f3n, maf\u00eda, narcoterrorismo = Izquierda = @FiscaliadeChile @i\u2026", "id": "1181044071906893826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181044013278871552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "El__Trompeta", "id": "2788905609"}]}, "in_reply_to_user_id": "2788905609", "created_at": "2019-10-07T03:10:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305157362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181040322694041600"}], "text": "@El__Trompeta \"Si no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\"", "id": "1181044013278871552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181043690531360768"], "in_reply_to_user_id": "312876782", "created_at": "2019-10-07T03:08:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "312876782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181040006380564480"}], "text": "Este es un claro ejemplo de la pulsi\u00f3n de muerte suicida as\u00ed matarme no fuera el objetivo principal.", "id": "1181043690531360768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181043511547834368"], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/jkA8Qv8k21", "expanded_url": "https://twitter.com/piclescupcake/status/1181043511547834368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jkA8Qv8k21", "media_key": "3_1181043508871909379"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "sam"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:08:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1544464105", "text": "ser\u00e1 q a portia quis sair da s\u00e9rie e por isso o sam matou a personagem ou ele decidiu matar a personagem e isso q fez a portia se distanciar totalmente da produ\u00e7\u00e3o e fingir que a s\u00e9rie nem existe?? https://t.co/jkA8Qv8k21", "id": "1181043511547834368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181043444338364416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:07:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2472792781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "id": "1181043444338364416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181043357008760832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.6875, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 94, "end": 111, "probability": 0.8379, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 155, "end": 170, "probability": 0.9021, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.6529, "type": "Person", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.8186, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 228, "end": 230, "probability": 0.7046, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}]}, "in_reply_to_user_id": "97446514", "created_at": "2019-10-07T03:07:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105990497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180865715533942784"}], "text": "@jdealthaus En el gobierno de Vizcarra se acabo con la corrupci\u00f3n: Fortalecimiento y apoyo al Ministerio P\u00fablico, Alan Garcia se suicida para no ir preso, Alberto Fujimori nuevamente vuelve a la c\u00e1rcel, Keiko, Villar\u00e1n, Toledo, PPK a la c\u00e1rcel y Disoluci\u00f3n del congreso", "id": "1181043357008760832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181043318253375488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "JaimeConcha10", "id": "955628717849628672"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:07:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928134541390249984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180850417346977792"}], "text": "RT @paulinadelrio: @JaimeConcha10 Y entre sus consecuencias lamentablemente pueden estar la ideacion/conducta suicida y muerte por suicidio\u2026", "id": "1181043318253375488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181043176678801408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:06:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1262730950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181043176678801408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181043113202274305"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/CEyRlN6lQU", "expanded_url": "https://twitter.com/JRCUU/status/1180823585532739584", "display_url": "twitter.com/JRCUU/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pbperito", "id": "728019458912985088"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:06:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913640791305723905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180929654846316545"}], "text": "RT @pbperito: L\u00f3pez maldito Ladr\u00f3n \u00e9sta  gente se suicida por no ver a sus hijos morir de hambre https://t.co/CEyRlN6lQU", "id": "1181043113202274305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181042928329875456"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/NGnV4totpD", "expanded_url": "https://twitter.com/MiaMello/status/1181042928329875456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NGnV4totpD", "media_key": "16_1181042918905266176"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "in_reply_to_user_id": "52458449", "created_at": "2019-10-07T03:05:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52458449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181042913951846400"}], "text": "E o que \u00e9 o esquadr\u00e3o suicida?! Porque o Coringa de l\u00e1 \u00e9 meio quadrinhos e esse, bem humano? https://t.co/NGnV4totpD", "id": "1181042928329875456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181042836474617858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mitad_rata", "id": "1649313914"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.3653, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.8876, "type": "Other", "normalized_text": "De Pel\u00edcula"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:05:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408175146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180904302346489857"}], "text": "RT @mitad_rata: Yo ya vi The Joker hace como 15 a\u00f1os en De Pel\u00edcula, cuando un payaso descubre que su esposa le es infiel con un pol\u00edtico y\u2026", "id": "1181042836474617858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181042752039063554"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:05:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109400886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181042752039063554"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181042605305602048"], "created_at": "2019-10-07T03:04:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949015718363791362", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "text": "estou empolgado com o coringa porem o trauma de esquadr\u00e3o suicida segue", "id": "1181042605305602048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181042604458303489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MaliPatrocinio", "id": "1005255218"}]}, "in_reply_to_user_id": "1005255218", "created_at": "2019-10-07T03:04:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "86739314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181042448979693568"}], "text": "@MaliPatrocinio Cabei de ver e mano.... perfeito. Ate esqueci que \u00e9 da mesma produtora que esquadrao suicida", "id": "1181042604458303489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181042589644005376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:04:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171743480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181042589644005376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181042581343309824"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "SoyPan__", "id": "748340047473061889"}]}, "in_reply_to_user_id": "1110223100124250117", "created_at": "2019-10-07T03:04:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "1111020538254839808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181024806545842176"}], "text": "@tmsplendid @SoyPan__ Se casaaan, el la enga\u00f1a, la deja con tres hijoooos, le pide pensiooooon, se suicida aaa, se hace alcoholica, y ya :3", "id": "1181042581343309824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181042535264858113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:04:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804879041593561093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}], "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "id": "1181042535264858113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181042513626435584"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "BrenoHePain", "id": "1179868881076326401"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.8178, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "1102454634327748608", "created_at": "2019-10-07T03:04:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1133601985289175041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181037216233132033"}], "text": "@MariOli18394172 @BrenoHePain @thollandst Realmente, pq? Deus que decide tudo n\u00e3o os.humanos e nem mesmo quem se matou , Deus entende at\u00e9 a dor da pessoa ngm se mata porque queria na real.", "id": "1181042513626435584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181042245207756800"], "created_at": "2019-10-07T03:03:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068172939919536129", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Caio"}]}, "text": "Vagabundo espalhando que Caio se matou e o mlk em casa dormindo kkkkkj", "geo": {"place_id": "2a8722c1ddd0cd5b"}, "id": "1181042245207756800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181042035819732994"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "piettraacml", "id": "895011914002169857"}]}, "in_reply_to_user_id": "895011914002169857", "created_at": "2019-10-07T03:02:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1098784468297543680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180982649827069953"}], "text": "@piettraacml quem tem pensamento suicida \u00e9 privilegiado sim", "id": "1181042035819732994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181041965988765696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:02:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964644113676230656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}], "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "id": "1181041965988765696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181041911366336512"], "created_at": "2019-10-07T03:01:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2996110727", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "claudio"}]}, "text": "afonso claudio realmente nao pode ficar em casa sozinho pq o esperto quase se matou hoje", "id": "1181041911366336512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181041808324923394"], "created_at": "2019-10-07T03:01:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718923728789364736", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "STANLEY"}]}, "text": "O STANLEY SE SUICIDOU?????????????????????? MNAORISAOAAAAAAAAAAAAAAA EU TO MT TRISTE", "id": "1181041808324923394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181041715421073408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:01:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580502771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}], "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "id": "1181041715421073408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181041600912330754"], "in_reply_to_user_id": "705122019537526786", "created_at": "2019-10-07T03:00:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "705122019537526786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181040602852548609"}], "text": "eu acho que esse tweet ficou com um tom preocupante ent\u00e3o vou explicar\n\nn\u00e3o, eu n\u00e3o tenho motivo nenhum pra n\u00e3o sumir do planeta mas isso \u00e9 uma observa\u00e7\u00e3o sobre a forma com a qual o meu motorzinho de motiva\u00e7\u00e3o funciona, n\u00e3o uma express\u00e3o de sentimento suicida ou coisa do tipo", "id": "1181041600912330754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181041554728701952"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/b22hYARJlu", "expanded_url": "https://www.monitordeoriente.com/20190810-el-financiero-estadounidense-jeffrey-epstein-se-suicida/", "display_url": "monitordeoriente.com/20190810-el-fi\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:00:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4870268481", "text": "El financiero estadounidense Jeffrey Epstein se suicida https://t.co/b22hYARJlu", "id": "1181041554728701952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181041493487865856"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/9kuP2uUouo", "expanded_url": "https://twitter.com/fosorio12/status/1181034099248701442", "display_url": "twitter.com/fosorio12/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:00:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1069609381", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181034099248701442"}], "text": "Que acto suicida estar en esa tribuna jajajaa https://t.co/9kuP2uUouo", "id": "1181041493487865856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181041386788937734"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/pei14PCFtJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jameshvnt/status/1181025192505683968", "display_url": "twitter.com/jameshvnt/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:59:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "370863343", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181025192505683968"}], "text": "Nao tem como escutar esse hino e n\u00e3o lembrar de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/pei14PCFtJ", "id": "1181041386788937734"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181041374008942592"], "in_reply_to_user_id": "1005554184677199872", "created_at": "2019-10-07T02:59:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278917913", "entities": {"annotations": [{"start": 294, "end": 296, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "JMB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180824945754066945"}], "text": "@manoelmsgontijo A esquerda existe para ser oposi\u00e7\u00e3o mesmo, \u00e9 o que sabem fazer de melhor, ou seja, fazer bosta nenhuma e atrapalhar quem quer fazer. As vezes que a esquerda virou situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o soube governar e s\u00f3 fez merda. S\u00f3 roubou e at\u00e9 mesmo matou para se manter no poder. N\u00e3o contavam com JMB", "id": "1181041374008942592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181041313510240256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:59:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869966324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "id": "1181041313510240256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181041142252687362"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NacionLucha", "id": "1116370888239140865"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Anibal Jr"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.5557, "type": "Organization", "normalized_text": "Parks"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:58:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460563110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180702143574970368"}], "text": "RT @NacionLucha: \ud83d\udd34\ud83d\udd34 \u00a1\u00a1Tope suicida entre segunda y tercera de Anibal Jr que sirve de poco ante los movimientos de los Parks quienes se apun\u2026", "id": "1181041142252687362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181041090545246208"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/F43LQdfUe5", "expanded_url": "https://www.swarmapp.com/c/ggaki3aJIa1", "display_url": "swarmapp.com/c/ggaki3aJIa1"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/NNq6Iau0Ql", "expanded_url": "https://twitter.com/HitBoy/status/1181041090545246208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NNq6Iau0Ql", "media_key": "3_1181041089542840325"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 53, "probability": 0.6994, "type": "Place", "normalized_text": "Parque Ol\u00edmpico do Rio de Janeiro"}, {"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9376, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.891, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:58:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33643388", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39389324, -22.97807083]}, "place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida (@ Parque Ol\u00edmpico do Rio de Janeiro in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/F43LQdfUe5 https://t.co/NNq6Iau0Ql", "id": "1181041090545246208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181040963042643968"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:58:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786479301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "id": "1181040963042643968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181040886135820289"], "created_at": "2019-10-07T02:57:44.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825174920116187136", "text": "Me wa a suicida'", "id": "1181040886135820289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181040827495337984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jpartej", "id": "487899706"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 138, "probability": 0.3497, "type": "Person", "normalized_text": "Sc"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:57:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36218378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180856097470582786"}], "text": "RT @jpartej: Posiblemente hubiera tenido m\u00e1s bajas o hubiera sido aniquilada pero en las primeras horas ,oficiales intermedios, jefes de Sc\u2026", "id": "1181040827495337984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181040786743463938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "gshow", "id": "38427754"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila Abda"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:57:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893244577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173217406409420800"}], "text": "RT @gshow: V\u00eddeo de Paul incrimina Dalila: 'Se voc\u00eas estiverem vendo essa grava\u00e7\u00e3o \u00e9 porque eu estou morto. E quem me matou foi Dalila Abda\u2026", "id": "1181040786743463938"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181040728409030657"], "in_reply_to_user_id": "221508070", "created_at": "2019-10-07T02:57:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "813863705574313985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181040191210958848"}], "text": "@pah_bananeira n foi como se ele tivesse defendido a mina do trem, ou batido nos caras pra proteger algu\u00e9m, ele matou a sangue frio por pura raiva, e alguns comemoravam, \u00e9 mt doentio, o filme tenta passar uma loucura e tens\u00e3o e aquela comemora\u00e7\u00e3o me deixou meio com medo", "id": "1181040728409030657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181040653318402049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:56:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66961632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181040653318402049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181040527690665984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:56:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079949258143531009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181040527690665984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181040502499446785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:56:13.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809037173798248448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "id": "1181040502499446785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181040469758939136"], "created_at": "2019-10-07T02:56:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3289074953", "text": "Essa parada do menino l\u00e1 da rua 6 q se suicidou me deixou mt triste", "id": "1181040469758939136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181040247934738434"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/v6Ji7PI7vs", "expanded_url": "https://twitter.com/musadosmemes/status/1180704481048174592", "display_url": "twitter.com/musadosmemes/s\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1070382226028810240", "created_at": "2019-10-07T02:55:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1134229466916540417", "text": "@Mell_no_pao  seu celular suicida https://t.co/v6Ji7PI7vs", "id": "1181040247934738434"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181040200270712832"], "created_at": "2019-10-07T02:55:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090840068", "text": "Alguien me suicida?", "id": "1181040200270712832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181040121543630848"], "created_at": "2019-10-07T02:54:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2699130674", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.4916, "type": "Other", "normalized_text": "kidol"}]}, "text": "S\u00f3 de pensar que eu ter entrado no meio kpoper foi por causa de um kidol que se suicidou e perceber umas coisas....", "id": "1181040121543630848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181040081760591874"], "created_at": "2019-10-07T02:54:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948979370131062784", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "Lari"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9692, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181039895235592195"}], "text": "RT @eusouareal: [6/10 23:51] Lari: vc quase me matou do cora\u00e7\u00e3o\n[6/10 23:52] Tei: se o flamengo n\u00e3o matou, eu n mato\n\nfato.", "id": "1181040081760591874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181039991755022337"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/0KV645A5Mm", "expanded_url": "https://twitter.com/btxtmicasa/status/1181039675898826752", "display_url": "twitter.com/btxtmicasa/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.6465, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:54:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100539983214100480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181039675898826752"}], "text": "gente eu amo essa m\u00fasica \nsei todinha\ntrilha sonora de esquadr\u00e3o suicida = incr\u00edvel https://t.co/0KV645A5Mm", "id": "1181039991755022337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181039927343091712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "abru_evans", "id": "1004458020821176322"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.4438, "type": "Other", "normalized_text": "beret suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1004458020821176322", "created_at": "2019-10-07T02:53:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722573617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181037273904816128"}], "text": "@abru_evans no escuches beret suicida", "id": "1181039927343091712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181039895235592195"], "created_at": "2019-10-07T02:53:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1049761358777147393", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.4565, "type": "Other", "normalized_text": "Lari"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.44, "type": "Other", "normalized_text": "Tei"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.967, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "text": "[6/10 23:51] Lari: vc quase me matou do cora\u00e7\u00e3o\n[6/10 23:52] Tei: se o flamengo n\u00e3o matou, eu n mato\n\nfato.", "id": "1181039895235592195"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181039855490473984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:53:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3438555832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181039855490473984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181039731423010817"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/TMgJdcVGVo", "expanded_url": "https://twitter.com/bgiufrida/status/1181020737634803713", "display_url": "twitter.com/bgiufrida/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Campelo"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:53:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073269358535823362", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181020737634803713"}], "text": "Campelo se suicidou https://t.co/TMgJdcVGVo", "id": "1181039731423010817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181039720207437827"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DaConservadora", "id": "2892652929"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Pedro010763", "id": "3120319343"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5962, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.8029, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 261, "end": 274, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}, {"start": 277, "end": 290, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}]}, "in_reply_to_user_id": "2892652929", "created_at": "2019-10-07T02:53:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "1113211612830347269", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180986951731535872"}], "text": "@DaConservadora @Pedro010763 Marta vc acredita MESMO que BOLSONARO n\u00e3o sabe quais s\u00e3o os mandantes do crime??? \nEu duvido, a PF tem uma equipe de intelig\u00eancia investigativa de dar inveja. Se vier a p\u00fablico, ser\u00e1 um dos maiores esc\u00e2ndalo da hist\u00f3ria. Quem matou Eduardo Campos, Teori Zavascki, etc...", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "id": "1181039720207437827"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181039636321329152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SerendipityGirl", "id": "1088123445769105409"}]}, "in_reply_to_user_id": "1088123445769105409", "created_at": "2019-10-07T02:52:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "67830080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181039260557889537"}], "text": "@SerendipityGirl Se pensar bem, vc matou de qlqr jeito pq deixou o bicho no frio \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1181039636321329152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181039566435835904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "KH0800", "id": "1041394400"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:52:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104023854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180956017699557376"}], "text": "RT @KH0800: Termine de ver el Joker y me dejo una sensaci\u00f3n como muy pocas veces, as\u00ed en caliente, dir\u00eda que solo me he sentido as\u00ed leyendo\u2026", "id": "1181039566435835904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181039378191265792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:51:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026555859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "id": "1181039378191265792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181039094866030593"], "created_at": "2019-10-07T02:50:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1130919399152660483", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5379, "type": "Other", "normalized_text": "Spoiler"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Seo mun jo"}, {"start": 217, "end": 225, "probability": 0.5921, "type": "Other", "normalized_text": "Amanhecer"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Spoiler"}]}, "text": "#Spoiler \nVi muitos coment\u00e1rios se o \nSeo mun jo t\u00e1 vivo, infelizmente ou felizmente ele morreu. \nO que vimos primeiro era como se ele tivesse matado todos, mas na realidade quem matou foi o prota. \nE tipo o final de Amanhecer Part2, quando pensamos que era uma coisa +", "id": "1181039094866030593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181038976930631681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "biabionica", "id": "18436797"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7035, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "b\u00e1rbara"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:50:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51314536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180970236205568003"}], "text": "RT @biabionica: Goleiro Bruno: matou uma mulher de forma b\u00e1rbara, deixou um filho pequeno sem m\u00e3e. Voltou a jogar bola e foi ovacionado.\n\nS\u2026", "id": "1181038976930631681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181038951299239936"], "created_at": "2019-10-07T02:50:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3514895117", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "luciano castro"}]}, "text": "Subo una foto yo y luciano castro se suicida jajajajaj ahre", "id": "1181038951299239936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181038916591374337"], "created_at": "2019-10-07T02:49:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "188362993", "text": "Necesito una red social donde contar mi depresi\u00f3n no termine en \"asistencia al suicida.\" Ahre", "id": "1181038916591374337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181038888699207680"], "created_at": "2019-10-07T02:49:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "283713421", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.7912, "type": "Other", "normalized_text": "Natacha"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Se a Natacha n\u00e3o me matou de susto hoje nunca mais me mata! Gra\u00e7as a Deus s\u00f3 um susto mesmo \ud83d\ude4f", "id": "1181038888699207680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181038851919360001"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:49:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809886842665496576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "id": "1181038851919360001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181038522339344385"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PhabulloCharts", "id": "849318621067214851"}]}, "in_reply_to_user_id": "849318621067214851", "created_at": "2019-10-07T02:48:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893563497350561793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181037403743621121"}], "text": "@PhabulloCharts mais pc o \u00e1lbum j\u00e1 t\u00e1 quase saindo,e nenhuma divulga\u00e7\u00e3o de parab\u00e9ns,problema seu tinha tudo para se estabilizar,pena que o \u00e1lbum matou", "id": "1181038522339344385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181038318110363648"], "created_at": "2019-10-07T02:47:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4865859633", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.3907, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "text": "s\u00f3 consigo pensar no quanto romantizaram o coringa em esquadr\u00e3o suicida", "id": "1181038318110363648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181038291539369985"], "in_reply_to_user_id": "3007555678", "created_at": "2019-10-07T02:47:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3007555678", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181038141014183936"}], "text": "Ainda teve a parte q nos duas quase se matou por causa de uma fatia kkkkkkkkkk", "id": "1181038291539369985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181038270421110785"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:47:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291781497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "id": "1181038270421110785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181037987074891776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:46:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871195822570049536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}], "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "id": "1181037987074891776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181037736758775808"], "created_at": "2019-10-07T02:45:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181004702068199424", "text": "empezar con el diagnostico un domingo, idea mas suicida?", "id": "1181037736758775808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181037728198283264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:45:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884552108820877312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}], "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "id": "1181037728198283264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181037337389744130"], "created_at": "2019-10-07T02:43:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3416888092", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 142, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Cerati"}]}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\n\nPrefer\u00ed callar\n\nA esta hora de la vida es lo mejor.\n\n                            - Gustavo Cerati", "id": "1181037337389744130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181037244116656129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 105, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:43:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268470610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987392641191936"}], "text": "RT @anistiabrasil: [2/2] E se sentem amea\u00e7ados e amea\u00e7adas! Assine nossa peti\u00e7\u00e3o por #Justi\u00e7aParaMarielle e pressione as autoridades. https\u2026", "id": "1181037244116656129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181037186214440960"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:43:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006024034419699712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "id": "1181037186214440960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181037102852661248"], "in_reply_to_user_id": "1136736714045575168", "created_at": "2019-10-07T02:42:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1129437707497803783", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.7317, "type": "Person", "normalized_text": "Lupi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181036830457655296"}], "text": "@56_misty @BakuuYT @Mikellino7777 Soy una asesina! :,0 *se suicida* \nEsp\u00edritu de Lupi: :,)", "id": "1181037102852661248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181036954441437184"], "created_at": "2019-10-07T02:42:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2196155670", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "text": "Coringa n\u00e3o \u00e9 filminho de a\u00e7\u00e3o igual esquadr\u00e3o suicida, sua trouxa.", "id": "1181036954441437184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181036934740824064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 105, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:42:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036779185660993536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987392641191936"}], "text": "RT @anistiabrasil: [2/2] E se sentem amea\u00e7ados e amea\u00e7adas! Assine nossa peti\u00e7\u00e3o por #Justi\u00e7aParaMarielle e pressione as autoridades. https\u2026", "id": "1181036934740824064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181036843468558337"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Ale_Chasampi17", "id": "4700984083"}]}, "in_reply_to_user_id": "4700984083", "created_at": "2019-10-07T02:41:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939205664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180842686401667072"}], "text": "@Ale_Chasampi17 Tu perfil se convirti\u00f3 en suicida", "id": "1181036843468558337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181036718956220417"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-10-07T02:41:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2634128540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180856180597501952"}], "text": "@Mauriciomulder @Defensoria_Peru As\u00ed lo llamabas al suicida.", "id": "1181036718956220417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181036624504934400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elpaiscali", "id": "14050583"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.428, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}, {"start": 49, "end": 72, "probability": 0.3965, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Valle del Lili"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:40:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887716582402740225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181011799497494528"}], "text": "RT @elpaiscali: El Servicio de Psiquiatr\u00eda de la Fundaci\u00f3n Valle del Lili desarrolla tratamientos enfocados en mejorar la salud mental de l\u2026", "id": "1181036624504934400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181036621015244800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:40:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163593066743324672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "id": "1181036621015244800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181036547824504833"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/ihbFwgfEVY", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-mx/noticias/mexico/detienen-a-suicida-con-tijeras-en-metro-pantitl%C3%A1n/ar-AAInL8h?ocid=ob-tw-esmx-1527526919466", "display_url": "msn.com/es-mx/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.5772, "type": "Other", "normalized_text": "Metro Pantitl\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:40:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72937865", "text": "Detienen a suicida en Metro Pantitl\u00e1n https://t.co/ihbFwgfEVY", "id": "1181036547824504833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181036454593679360"], "created_at": "2019-10-07T02:40:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "202166618", "text": "Hace poco perd\u00ed una amiga, entro en depresi\u00f3n por su pareja que la enga\u00f1o, en un momento todos cre\u00edmos que el la hab\u00eda matado, pero hay v\u00eddeo donde ella se suicida. En verdad a todos y todas les digo, la depresi\u00f3n no mira de edad, sexo, raza, o ni mierda. TE MATA SI ES POSIBLE.", "id": "1181036454593679360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181036039554633728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Liborio_ibre", "id": "407937552"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 196, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "in_reply_to_user_id": "407937552", "created_at": "2019-10-07T02:38:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121822548696682496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180730984377008129"}], "text": "@Liborio_ibre En cualquier lugar del mundo secuestrar una embarcaci\u00f3n y arriesgar la vida de ni\u00f1os uy mujeres en una traves\u00eda suicida es considerado un acto terrorista , pero claro se trata de Cuba", "id": "1181036039554633728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181035854707466240"], "created_at": "2019-10-07T02:37:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744161946728038400", "text": "Aparentemente uma garota que eu admirava secretamente se matou, e eu realmente n\u00e3o sei o que pensar sobre isso.", "id": "1181035854707466240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181035843370262528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "brauliolorentz", "id": "15199156"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:37:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3246995007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181028830380736512"}], "text": "RT @brauliolorentz: \"Perdi muitas pessoas que amo nos 10 \u00faltimos anos. Perdi um amigo que se matou. Perdi meu cunhado que teve c\u00e2ncer. Essa\u2026", "id": "1181035843370262528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181035726709895168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:37:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153978904362856448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "id": "1181035726709895168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181035714387042305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:37:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2445483491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "id": "1181035714387042305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181035703121186816"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1dPIyyuU1i", "expanded_url": "https://twitter.com/LcTeixeira3/status/1180619788025884675", "display_url": "twitter.com/LcTeixeira3/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.7061, "type": "Person", "normalized_text": "giovanna"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:37:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2820739506", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180619788025884675"}], "text": "mano quando eu fui pro Rio com a giovanna a gente quase SE MATOU https://t.co/1dPIyyuU1i", "id": "1181035703121186816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181035494034948096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:36:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69784491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1181035494034948096"}], "includes": {"users": [{"name": "As Trezentas Raposas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 458, "tweet_count": 45335, "listed_count": 9}, "id": "312285548", "location": "Curitiba - PR Brasil", "username": "As300Raposas"}, {"name": "spooky paula \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 251, "tweet_count": 15958, "listed_count": 1}, "id": "1140194643096809472", "location": "custodia compartida ", "username": "isceloth__"}, {"name": "Bruno Cavalcante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 209, "tweet_count": 2668, "listed_count": 0}, "id": "134260098", "location": "Rio de Janeiro", "username": "ProfBrunoo"}, {"name": "alanys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 459, "tweet_count": 8467, "listed_count": 0}, "id": "1084480220948824065", "username": "alanisinhaa"}, {"name": "Band Jornalismo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 791392, "following_count": 80, "tweet_count": 89283, "listed_count": 4460}, "id": "31201557", "location": "Brasil", "username": "BandJornalismo"}, {"name": "Jordi Cor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 693, "tweet_count": 13738, "listed_count": 207}, "id": "44233512", "username": "jordi_cor"}, {"name": "Luc\u00eda Barrera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 1064, "tweet_count": 2738, "listed_count": 136}, "id": "295592029", "location": "Spain", "username": "LBarreraP"}, {"name": "la nona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 52, "tweet_count": 436977, "listed_count": 1}, "id": "891115220160188416", "username": "lanona72756199"}, {"name": "El Chig\u00fcire Bipolar", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2213274, "following_count": 1983, "tweet_count": 136855, "listed_count": 7330}, "id": "28588050", "location": "El Llano", "username": "ChiguireBipolar"}, {"name": "Fergol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 197, "tweet_count": 5185, "listed_count": 0}, "id": "2713338160", "username": "CimFernando"}, {"name": "\u00d3pera Unique Home", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 5, "tweet_count": 1362, "listed_count": 0}, "id": "1018338746", "username": "OperaUniqueHome"}, {"name": "Bartmur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 2578, "tweet_count": 22705, "listed_count": 0}, "id": "1163959297140764674", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "Bartmur1"}, {"name": "VOX Europa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76723, "following_count": 186, "tweet_count": 11407, "listed_count": 269}, "id": "1138406986582806529", "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "username": "VOX_Europa_"}, {"name": "Carolzinha\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 713, "tweet_count": 11599, "listed_count": 1}, "id": "1155157796360470528", "username": "carolzinha_2002"}, {"name": "Andrey galante #ChamaAsAmigas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 185, "tweet_count": 220, "listed_count": 1}, "id": "1121514875497385986", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Andrey95784816"}, {"name": "MDV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1077, "tweet_count": 75486, "listed_count": 4}, "id": "75410119", "location": "S\u00e3o Paulo-SP, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "madavia"}, {"name": "Thiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 862, "tweet_count": 27156, "listed_count": 7}, "id": "805793773108203523", "username": "rosseto_thiago"}, {"name": "\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 435, "tweet_count": 37554, "listed_count": 0}, "id": "750813867949826049", "username": "_Marina_sofia"}, {"name": "M\u00e1rcia \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 330, "tweet_count": 4913, "listed_count": 0}, "id": "840350819656581120", "username": "marciiasiilvaaa"}, {"name": "Brasil First \u2696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1312, "tweet_count": 9777, "listed_count": 2}, "id": "982282474637221889", "location": "Brasil", "username": "brasil_first"}, {"name": "O Antagonista", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1536777, "following_count": 1294, "tweet_count": 224338, "listed_count": 3394}, "id": "2880932962", "username": "o_antagonista"}, {"name": "Sheila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 417, "tweet_count": 33011, "listed_count": 0}, "id": "2438704249", "location": "Newcastle, England", "username": "issvtf"}, {"name": "Nuria Saavedra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 2597, "tweet_count": 6256, "listed_count": 25}, "id": "213739238", "location": "Xix\u00f3n - Asturies", "username": "NURIASCAS"}, {"name": "Juventud Verde", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9098, "following_count": 647, "tweet_count": 23627, "listed_count": 281}, "id": "304640590", "username": "redequojoven"}, {"name": "ju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 359, "tweet_count": 21912, "listed_count": 0}, "id": "1009527574421270528", "location": "Guadalupe, Rio de Janeiro", "username": "liajumartins_"}, {"name": "EsmeWheatherwax", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 160, "tweet_count": 1816, "listed_count": 0}, "id": "983327674381807616", "location": "Barcelona, Espanya", "username": "EsmeWheatherwax"}, {"name": "Auschwitz Memorial", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1399615, "following_count": 2460, "tweet_count": 122085, "listed_count": 2698}, "id": "586291040", "location": "O\u015bwi\u0119cim, Polska", "username": "AuschwitzMuseum"}, {"name": "Soph, the Bookstan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 248, "tweet_count": 2518, "listed_count": 0}, "id": "3093233398", "location": "Coimbra, Portugal", "username": "soph_dream"}, {"name": "Di\u2600\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 536, "tweet_count": 24824, "listed_count": 0}, "id": "2267620335", "username": "somebluedi"}, {"name": "Esther Valero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 161, "tweet_count": 1909, "listed_count": 0}, "id": "706079727338049536", "username": "EstherValero7"}, {"name": "EL PA\u00cdS", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8697201, "following_count": 830, "tweet_count": 708130, "listed_count": 58329}, "id": "7996082", "location": "Madrid", "username": "el_pais"}, {"name": "iohanna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 2039, "tweet_count": 11774, "listed_count": 2}, "id": "851599042501062657", "location": "CABIN 13 | slytherin | intj", "username": "opeixericardo"}, {"name": "nico \u26a2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9755, "following_count": 5754, "tweet_count": 130470, "listed_count": 77}, "id": "991015358285975553", "username": "daeneresgf"}, {"name": "Jorge Fdez Zicavo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 696, "tweet_count": 63796, "listed_count": 15}, "id": "2831740338", "username": "FernandezZicavo"}, {"name": "Cesar Zacarias #SinCienciaNoHayFuturo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 783, "tweet_count": 20342, "listed_count": 3}, "id": "54102284", "location": "Peru", "username": "cesarzaca"}, {"name": "Steven Calder\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1467, "tweet_count": 145958, "listed_count": 7}, "id": "1027581251958517761", "location": "Lima, Peru", "username": "StevenCaldern9"}, {"name": "jun ando / \u5b89\u85e4 \u7d14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3340, "following_count": 681, "tweet_count": 1745843, "listed_count": 505}, "id": "95615704", "location": "Yokosuka,JP / Stuttgart,DE", "username": "junjokerando"}, {"name": "Salvatore Asero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5074, "following_count": 2282, "tweet_count": 29260, "listed_count": 156}, "id": "152200318", "location": "Italy -Sicily- Catania", "username": "Graftechweb"}, {"name": "LaGalga\u2728\ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1003, "tweet_count": 65067, "listed_count": 8}, "id": "831581110974939136", "location": "Paris y m\u00e1s", "username": "GalgaSonora"}, {"name": "La Marea", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 258582, "following_count": 2371, "tweet_count": 101508, "listed_count": 3915}, "id": "525416576", "location": "Espa\u00f1a", "username": "lamarea_com"}, {"name": "Nha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 139, "tweet_count": 429, "listed_count": 0}, "id": "486937354", "username": "GabriellaBercot"}, {"name": "Debora Baldin | \u00c9 LULA DE QLQR JEITO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56221, "following_count": 1490, "tweet_count": 15848, "listed_count": 127}, "id": "27709402", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "deborabaldin_"}, {"name": "Ana Deus acima de tudo e de todos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 605, "tweet_count": 9477, "listed_count": 0}, "id": "1129904055302725632", "username": "AnaAmor71389367"}, {"name": "Rosangela de Melo Sa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 320, "tweet_count": 1406, "listed_count": 0}, "id": "1113211612830347269", "location": "Vila Velha ES , Brasil", "username": "Rosange22202815"}, {"name": "Tapioca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 929, "tweet_count": 28678, "listed_count": 2}, "id": "1042029097336168448", "username": "cafe_tapioca"}, {"name": "Anne Marie Curcic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1144, "tweet_count": 14705, "listed_count": 21}, "id": "1125681787", "location": "Belgrade, Serbia", "username": "anmaribg"}, {"name": "oZzMAn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 207, "tweet_count": 18089, "listed_count": 2}, "id": "621190387", "username": "laudetar"}, {"name": "\u0262\u1d00\u0299\u026a \u026as \u029f\u026a\u1d20\u026a\u0274\u0262 \u1d1b\u029c\u026as \u1d0d\u1d0f\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 706, "tweet_count": 19154, "listed_count": 0}, "id": "806175324287500288", "location": "Dreams come true Tour", "username": "lisboa512"}, {"name": "NO WAY MAGAZINE #20 \u88fd\u4f5c\u4e2d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 3536, "tweet_count": 69614, "listed_count": 40}, "id": "623826049", "location": "Yes Local,Not Mo-cal.", "username": "nowaymagazine"}, {"name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3891, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "id": "1110742416", "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "username": "yokohama_puente"}, {"name": "luiiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 421, "tweet_count": 69464, "listed_count": 0}, "id": "1044635118487392262", "location": "Salvador, Brasil", "username": "lulu_comenta"}, {"name": "emilio l\u00f3pez vera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 581, "tweet_count": 29867, "listed_count": 4}, "id": "2598813915", "location": "Badajoz ", "username": "e1000owakigmail"}, {"name": "Luis del Pino", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 306853, "following_count": 3786, "tweet_count": 145567, "listed_count": 1574}, "id": "241993704", "location": "Madrid", "username": "ldpsincomplejos"}, {"name": "ceci", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1242, "tweet_count": 91427, "listed_count": 6}, "id": "984210786305368064", "location": "she/her \u2ffb stay", "username": "IinopetaIs"}, {"name": "Chelo Lozano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 743, "tweet_count": 3513, "listed_count": 17}, "id": "2270821190", "username": "Chelo_Lozano_"}, {"name": "Justo Cordova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "id": "415001653", "username": "CordovaJusto"}, {"name": "ATV", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 707670, "following_count": 131, "tweet_count": 314842, "listed_count": 966}, "id": "153590993", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "atvpe"}, {"name": "Jenny Herrera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 82, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "id": "3100711707", "username": "asesorialegalh1"}, {"name": "Carlos Tubino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82487, "following_count": 620, "tweet_count": 76922, "listed_count": 234}, "id": "364503633", "location": "Lima Per\u00fa", "username": "TubinoCarlos"}, {"name": "Macarena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 144, "tweet_count": 930, "listed_count": 0}, "id": "1174439373636591618", "username": "Macarenahf93"}, {"name": "Otakon_Sk8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 483, "tweet_count": 5628, "listed_count": 0}, "id": "541232026", "username": "Otakon_sk8"}, {"name": "RaUTIVO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 772, "tweet_count": 34826, "listed_count": 23}, "id": "353084863", "location": "sevilla", "username": "raulcautivo"}, {"name": "Saludesfera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 2180, "tweet_count": 14552, "listed_count": 54}, "id": "882622170177957892", "username": "saludesferaTW"}, {"name": "Imanol Intziarte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3050, "following_count": 679, "tweet_count": 45510, "listed_count": 61}, "id": "531442414", "location": "iintziarte@naiz.eus", "username": "imanolintziarte"}, {"name": "Rafa Herrero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 527, "tweet_count": 8696, "listed_count": 16}, "id": "300830055", "username": "rherreroburgui"}, {"name": "Juan Ma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 93, "tweet_count": 4871, "listed_count": 0}, "id": "813177809728339968", "username": "JuanMa7117"}, {"name": "Paco Fox", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7638, "following_count": 198, "tweet_count": 24204, "listed_count": 132}, "id": "6786182", "location": "Madrid", "username": "pacofox"}, {"name": "Giggi71", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 292, "tweet_count": 36201, "listed_count": 0}, "id": "1150306112991838208", "location": "Roma", "username": "Giggi711"}, {"name": "Carlo Calenda", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 440568, "following_count": 165, "tweet_count": 35565, "listed_count": 1363}, "id": "2416067982", "location": "Roma", "username": "CarloCalenda"}, {"name": "Inform\u00e1tica Coslada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 364, "tweet_count": 8194, "listed_count": 13}, "id": "2368674554", "location": "C/Ecuador, 1 posterior Coslada", "username": "informaticacosl"}, {"name": "CARMELO VEGA TERCE\u00d1O", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 802, "tweet_count": 722, "listed_count": 3}, "id": "2567821782", "username": "CARMELOVEGATERC"}, {"name": "ecca\u2606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1293, "tweet_count": 37781, "listed_count": 13}, "id": "70056729", "location": "TOKYO", "username": "ecc_a"}, {"name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo"}, {"name": "Eduardo E. Rodr\u00edguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 3151, "tweet_count": 171512, "listed_count": 15}, "id": "112732163", "location": "Hatillo, Puerto Rico", "username": "guineo49"}, {"name": "Antonio Orozco Guerrero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9644, "following_count": 7327, "tweet_count": 181229, "listed_count": 195}, "id": "633748604", "location": "San Fernando, C\u00e1diz, Spain", "username": "AOrozcoGuerrero"}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"name": "Cr\u00f3nicas Cul\u00e9s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 1580, "tweet_count": 33962, "listed_count": 31}, "id": "2255677729", "location": "Brighton, England", "username": "CronicasCules"}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1"}, {"name": "Tuiti Frutty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 489, "tweet_count": 26351, "listed_count": 1}, "id": "778553490247417856", "location": "Playa de Malib\u00fa, con la Pamela", "username": "Tuiti_frutty"}, {"name": "mubis.es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14214, "following_count": 95, "tweet_count": 65831, "listed_count": 185}, "id": "265948823", "location": "Espa\u00f1a", "username": "mubis_es"}, {"name": "FortalezaDeLaSoledad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10766, "following_count": 147, "tweet_count": 30191, "listed_count": 84}, "id": "950334697", "location": "Murcia", "username": "LaFortalezaSole"}, {"name": "\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 104, "tweet_count": 10811, "listed_count": 0}, "id": "1013224318023716864", "location": "Terrassa, Espa\u00f1a", "username": "Yung_skopetas"}, {"name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 4465, "tweet_count": 232814, "listed_count": 395}, "id": "4045324043", "location": "Madrid y Galicia", "username": "ja_gonzalez49"}, {"name": "F\u00e9lix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 575, "tweet_count": 59803, "listed_count": 1}, "id": "2994027375", "location": "Palacio da Pena, Sintra", "username": "tiagofelix36"}, {"name": "Piteas, criminal en 72 paises \ud83d\udcdc\ud83c\udf12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1903, "tweet_count": 104153, "listed_count": 12}, "id": "73886377", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "YoPiteas"}, {"name": "Max \ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 2005, "tweet_count": 37082, "listed_count": 3}, "id": "240153945", "location": "London, England", "username": "jdroad"}, {"name": "Alessandro Meluzzi\u2626\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96858, "following_count": 57126, "tweet_count": 446495, "listed_count": 407}, "id": "1032615842", "username": "a_meluzzi"}, {"name": "M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 315, "listed_count": 0}, "id": "1131857462359994369", "location": "Nella testa di uno", "username": "MPSICHE"}, {"name": "\u3042\u3084\u307d\u3053\u7d14\u7c73\u5927\u541f\u91b8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 908, "tweet_count": 37829, "listed_count": 6}, "id": "2889378624", "location": "\u65e5\u672c\u6b66\u9053\u9928", "username": "The_Aya_monkey"}, {"name": "Andres Fontalba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1064, "tweet_count": 2304, "listed_count": 17}, "id": "3165446662", "location": "Antequera (M\u00e1laga)", "username": "andres_fontalba"}, {"name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "id": "2423987868", "location": "M\u00e1laga y Arjona", "username": "DUEdevocacion"}, {"name": "Riccardo Corio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 479, "tweet_count": 12567, "listed_count": 3}, "id": "991498111", "username": "RiccardoCorio1"}, {"name": "Yoda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56989, "following_count": 997, "tweet_count": 57645, "listed_count": 220}, "id": "696595370395172864", "username": "PoliticaPerJedi"}, {"name": "\ud835\udd33 \ud835\udd26 \ud835\udd33 \ud835\udd26 \ud835\udd1e \ud835\udd2b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4162, "following_count": 4051, "tweet_count": 6840, "listed_count": 2}, "id": "864507878052417536", "location": "051", "username": "viviamood"}, {"name": "adri\u17f9 \u2601\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4322, "following_count": 4641, "tweet_count": 122590, "listed_count": 10}, "id": "860179788396363776", "location": "who is he?? hmm... he is my \ud835\uddf3\ud835\uddee\ud835\ude03\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddf2 \ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\ude06! \u2661 \u3042\u306a\u305f\u3092\u672c\u5f53\u306b\u611b\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059 ##\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddf4\ud835\ude02\ud835\uddfa\ud835\uddf6 \ud83d\uddef\ufe0f \u546a\u8853\u5efb\u6226 \u22c6 she!\u00a1her", "username": "happyoonie"}, {"name": "\u231c C o f f e e; \u8d77\u627f\u8f49\u7ed3 \u231f\u2077 \u2022 do Namu\ud83e\udeb4\ud83d\udea9the astronaut", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8530, "following_count": 7161, "tweet_count": 107148, "listed_count": 45}, "id": "886722678383628288", "location": "- Namkook gf - ", "username": "girlmeetsevilxx"}, {"name": "nana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6097, "following_count": 3487, "tweet_count": 127734, "listed_count": 41}, "id": "3630357612", "location": "\u0c32\u05c5\u08ea \u25de sunwOo \ud83e\udd9d \u305c \u3064\u035f\u035e \u2014 \u2727 \u1d09\uff01\ud835\uddbb\ud835\uddf2\ud835\uddcc\ud835\ude01.\ud835\uddef\ud835\uddc8\ud835\ude06 \ud83c\udf43 \ud81a\udc35\uf894 \ua4f9meOw \ufe6a% \u2728 \ud835\udfec\ud835\udfed\ud80c\ude12 \u2b4f\ufe0e \u1762", "username": "swoonoir"}, {"name": "Berlusconi in PE!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 420, "tweet_count": 15858, "listed_count": 4}, "id": "1097860909102436352", "username": "Berlusconi_PE"}, {"name": "Quotidiano Libero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325296, "following_count": 73, "tweet_count": 209847, "listed_count": 1565}, "id": "123920914", "username": "Libero_official"}, {"name": "ForzaItalia_ULTIMISSIME", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3185, "following_count": 732, "tweet_count": 44225, "listed_count": 32}, "id": "904700615011524610", "username": "FI_ultimissime"}, {"name": "MAMI \ud83d\udc78\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 408, "tweet_count": 38830, "listed_count": 1}, "id": "719804662686289920", "location": "Cascais, Portugal", "username": "comerteocu"}, {"name": "\u4e5d\u76ee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 573, "tweet_count": 118046, "listed_count": 5}, "id": "989774782844448768", "username": "esmeralda_jurar"}, {"name": "\u52a0\u85e4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 776, "tweet_count": 38510, "listed_count": 29}, "id": "136949598", "location": "\u65e5\u672c", "username": "tmbrise"}, {"name": "It\u2019s Mery, bitch \ud83e\udd95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 712, "tweet_count": 79092, "listed_count": 3}, "id": "145735197", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "MeryRoa"}, {"name": "A Bi Mess \ud83c\udf77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 697, "tweet_count": 31973, "listed_count": 6}, "id": "2550921408", "username": "Acupofbaileys"}, {"name": "mutaso\u2606bot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 3404, "tweet_count": 244695, "listed_count": 0}, "id": "319520575", "location": "saitama.c", "username": "mutaso_urawa"}, {"name": "cxrla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1798, "tweet_count": 21038, "listed_count": 11}, "id": "95684492", "location": "Italia", "username": "cxrla"}, {"name": "serresiete", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 198, "tweet_count": 5789, "listed_count": 0}, "id": "3289945058", "location": " Real Madrid C.F", "username": "gonzalomrn10"}, {"name": "Jorge D'Alessandro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 208836, "following_count": 940, "tweet_count": 24942, "listed_count": 448}, "id": "1914041767", "username": "pibedale"}, {"name": "Karim Mahuad Martens", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1490, "tweet_count": 56361, "listed_count": 0}, "id": "126336552", "location": "Peru", "username": "KM2PE"}, {"name": "kajio_u \u203b\u500b\u4eba\u306e\u611f\u60f3\u3067\u3059", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 865, "tweet_count": 207795, "listed_count": 47}, "id": "104763973", "location": "\u9999\u5ddd\u770c\u9ad8\u677e\u5e02\u5eb5\u6cbb\u753a", "username": "kajio_u"}, {"name": "Gabriela Bustelo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22783, "following_count": 21723, "tweet_count": 72336, "listed_count": 226}, "id": "2991839014", "location": "Madrid, Spain", "username": "GabrielaBustelo"}, {"name": "Eduardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4458, "following_count": 732, "tweet_count": 125040, "listed_count": 51}, "id": "282273745", "location": "\u00dcT: 40.6442306,-4.0307496", "username": "Lvadler"}, {"name": "JESUS ETXEBARRIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 133, "tweet_count": 2227, "listed_count": 2}, "id": "857523899348791296", "location": "@Basque Country", "username": "JesusEtxebarria"}, {"name": "Albert Dom\u00ednguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17798, "following_count": 553, "tweet_count": 20163, "listed_count": 33}, "id": "968948609206095872", "username": "albeeert_5"}, {"name": "Andr\u00e9s \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4028, "following_count": 1000, "tweet_count": 110422, "listed_count": 18}, "id": "800439986461941760", "location": "Asturies", "username": "andresblazquez6"}, {"name": "Argos White Black", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 188, "tweet_count": 10540, "listed_count": 2}, "id": "2883652139", "username": "argosq10"}, {"name": "hiloinformativo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 54, "tweet_count": 5167, "listed_count": 5}, "id": "1158130327904296961", "username": "hiloinformativo"}, {"name": "lucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 154, "tweet_count": 16450, "listed_count": 0}, "id": "842914438571311104", "location": "Graja\u00fa, S\u00e3o Paulo", "username": "lucxcs"}, {"name": "laura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 705, "tweet_count": 21943, "listed_count": 6}, "id": "528315327", "username": "laurassbq"}, {"name": "Col\u00b7legi d'Infermeres i Infermers de BCN COIB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13354, "following_count": 1295, "tweet_count": 40703, "listed_count": 217}, "id": "562958304", "location": "Barcelona", "username": "COIBarcelona"}, {"name": "Montserrat Bayego S.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 454, "tweet_count": 17451, "listed_count": 30}, "id": "589482950", "location": "Catalunya", "username": "mbayegos"}, {"name": "brendacita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 336, "tweet_count": 17326, "listed_count": 0}, "id": "988233571436498944", "username": "beh_bre"}, {"name": "\u305d\u3089\u307e\u3081\u304a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 439, "tweet_count": 62784, "listed_count": 9}, "id": "141538652", "username": "soramameda"}, {"name": "Teodoro Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 271, "tweet_count": 37188, "listed_count": 0}, "id": "938865125905313793", "location": "Lima, Peru", "username": "TeodoroLima1408"}, {"name": "jose adolfo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 465, "tweet_count": 580, "listed_count": 0}, "id": "1391870898", "location": "mx", "username": "joseado31186584"}, {"name": "_u.k.e_\ud83c\udf93\ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83c\udf93", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 52, "tweet_count": 88147, "listed_count": 1}, "id": "1008879783852331009", "location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "uke44244074"}, {"name": "RAFA GARC\u00cdA.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 2157, "tweet_count": 60667, "listed_count": 1}, "id": "2725710231", "username": "rafagserra"}, {"name": "\u5b9d\u6b69\u306e\u30dd\u30ce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 175, "tweet_count": 104877, "listed_count": 15}, "id": "2255009719", "location": "\u8d8a\u3048\u3066\u3044\u3053\u3046\u2757\u306e\u8857", "username": "dct_1234"}, {"name": "Mel_Storni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 350, "tweet_count": 550591, "listed_count": 200}, "id": "543567716", "location": " USA  ", "username": "Mel_Storni"}, {"name": "Alonso Medinas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 1953, "tweet_count": 15540, "listed_count": 34}, "id": "274969249", "location": "Illes Balears - Espa\u00f1a", "username": "Alonso_Medinas"}, {"name": "Fundaci\u00f3n ANAR", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13338, "following_count": 3146, "tweet_count": 21601, "listed_count": 253}, "id": "498911944", "location": "Espa\u00f1a", "username": "FundacionANAR"}, {"name": "#CuartaDosis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262922, "listed_count": 1}, "id": "378375409", "location": "lima", "username": "isabeldiceesto"}, {"name": "Willy Z", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111919, "listed_count": 4}, "id": "361402893", "location": "Diroes", "username": "Junior_0311"}, {"name": "TRECE", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 80189, "following_count": 369, "tweet_count": 99450, "listed_count": 715}, "id": "249135459", "location": "Espa\u00f1a", "username": "TRECE_es"}, {"name": "Fabi Cristina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 182, "tweet_count": 15472, "listed_count": 0}, "id": "147993142", "location": "Rio de Janeiro", "username": "Fabicristtina"}, {"name": "\u3061\u308a\u3093\u2600\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 360, "tweet_count": 40158, "listed_count": 2}, "id": "1176882551790505985", "username": "chirinsunshine"}, {"name": "Hector Cornejo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 3250, "tweet_count": 40704, "listed_count": 0}, "id": "766423975606022145", "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "profector73"}, {"name": "Exc\u00e9lsior", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2320193, "following_count": 866, "tweet_count": 883691, "listed_count": 9585}, "id": "104683173", "location": "Ciudad Imagen", "username": "Excelsior"}, {"name": "Servando Ortoll", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6952, "following_count": 7621, "tweet_count": 170443, "listed_count": 51}, "id": "1172601608", "location": "Mexico City.", "username": "OrtollServando"}, {"name": "Carlos Javier Gonz\u00e1lez Serrano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68014, "following_count": 973, "tweet_count": 12965, "listed_count": 598}, "id": "155894866", "location": "Madrid - World", "username": "Aspirar_al_uno"}, {"name": "Andr\u00e9s Rodas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 639, "tweet_count": 7382, "listed_count": 0}, "id": "448403718", "username": "andrs_sebast"}, {"name": "J. Sebasti\u00e1n Ord\u00f3\u00f1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 366, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}, "id": "75903384", "location": "Cuenca, Ecuador", "username": "Jsebasa"}, {"name": "Esteban Pe\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 845, "tweet_count": 72033, "listed_count": 4}, "id": "164415435", "location": "Campeche, M\u00e9xico", "username": "JEstebanPP"}, {"name": "Roy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4878, "following_count": 401, "tweet_count": 60483, "listed_count": 81}, "id": "159693568", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "username": "narukiroy"}, {"name": "amezzzquita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 92, "tweet_count": 4841, "listed_count": 0}, "id": "1066391778994065409", "username": "danielamezkita"}, {"name": "ria\ud83c\udfa8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 495, "tweet_count": 12009, "listed_count": 2}, "id": "756192524419555328", "location": "she/her", "username": "Valeria_vns"}, {"name": "Marcos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 247, "tweet_count": 4788, "listed_count": 1}, "id": "454761941", "location": "Badalona", "username": "marcos4cs"}, {"name": "Mikel Recalde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16173, "following_count": 1906, "tweet_count": 53505, "listed_count": 176}, "id": "239098228", "username": "MikRec"}, {"name": "Jon Sanz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 707, "tweet_count": 599, "listed_count": 0}, "id": "616154375", "location": "Pasai Antxo", "username": "JonSanz8"}, {"name": "Fat Monica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 736, "tweet_count": 17270, "listed_count": 2}, "id": "185331956", "username": "mynameisartem"}, {"name": "O Javi Agrelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 453, "tweet_count": 85044, "listed_count": 14}, "id": "119124680", "location": "Vilagarc\u00eda de Arousa, Galiza.", "username": "Javi_Agrelo"}, {"name": "P\u00fablico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1148954, "following_count": 1582, "tweet_count": 549102, "listed_count": 15487}, "id": "17676713", "location": "Madrid, Spain", "username": "publico_es"}, {"name": "Isabela C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 201, "tweet_count": 22024, "listed_count": 3}, "id": "41895917", "location": "Brazil", "username": "tellmeisaa"}, {"name": "eu fui resgatada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137669, "following_count": 94, "tweet_count": 8345, "listed_count": 95}, "id": "920350223498608640", "location": "ativem as notifica\u00e7\u00f5es!", "username": "resgatedemim"}, {"name": "allinpeace", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4133, "following_count": 4704, "tweet_count": 142806, "listed_count": 0}, "id": "1083148522466222088", "username": "allinpeace3"}, {"name": "sandra sadu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4431, "following_count": 2031, "tweet_count": 15277, "listed_count": 12}, "id": "197537582", "location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "username": "sansadu"}, {"name": "\u306e\u306e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 182, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}, "id": "1018822911883264002", "username": "no0090095"}, {"name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26235, "following_count": 23200, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}, "id": "4263557847", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "username": "pilarescritora"}, {"name": "Pedro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 104, "tweet_count": 5426, "listed_count": 0}, "id": "1146160049166987273", "username": "pedroh_lima3"}, {"name": "Arthur Vota 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 527, "tweet_count": 55405, "listed_count": 7}, "id": "110433275", "location": "Campo Grande - MS", "username": "Turiba_"}, {"name": "clm24.es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33369, "following_count": 3358, "tweet_count": 234348, "listed_count": 0}, "id": "819809576", "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "username": "24clm"}, {"name": "Albert Sabater", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4418, "following_count": 3705, "tweet_count": 84649, "listed_count": 50}, "id": "3407724911", "location": "\u00bfYa has le\u00eddo mi nuevo libro?", "username": "Sabaterpla"}, {"name": "Sergio A. Orozco \ud83c\udf54", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 2911, "tweet_count": 57158, "listed_count": 4}, "id": "551972279", "location": "Bogot\u00e1 y Tunja.", "username": "elperrobot"}, {"name": "Do\u00f1a Berta \ud83d\udc75", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64896, "following_count": 647, "tweet_count": 75318, "listed_count": 46}, "id": "166577488", "username": "LaHostiI"}, {"name": "Del\u00edrio Bolchevique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 261, "tweet_count": 4459, "listed_count": 1}, "id": "379457306", "location": "Beag\u00e1", "username": "Eu_VALENTIM"}, {"name": "NON SEI IRPINO SE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 342, "tweet_count": 9696, "listed_count": 13}, "id": "3010643573", "username": "lucadel08"}, {"name": "cotton \u212cunny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 528, "tweet_count": 11431, "listed_count": 1}, "id": "744609793017520128", "location": "Auckland, New Zealand", "username": "softmyeun"}, {"name": "Alexia~\u2605", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 285, "tweet_count": 4930, "listed_count": 0}, "id": "1624030717", "location": "Uruguay", "username": "AintKumi"}, {"name": "Edison", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1565, "tweet_count": 23910, "listed_count": 20}, "id": "200661885", "location": "Madrid , Spain", "username": "ekvatoro"}, {"name": "Diana Vargas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 408, "tweet_count": 54073, "listed_count": 1}, "id": "870793813379477504", "location": "Ecuador", "username": "DianeliRC"}, {"name": "DGG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1066, "tweet_count": 38449, "listed_count": 21}, "id": "2571514105", "location": "Zaragoza, Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "Hispanogodo"}, {"name": "Real Zaragoza CD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 210, "tweet_count": 5496, "listed_count": 22}, "id": "710179340223422464", "location": "Zaragoza.", "username": "RZCD1932legend"}, {"name": "Manuel Revilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28270, "following_count": 2299, "tweet_count": 142976, "listed_count": 644}, "id": "2248531165", "location": "Alcal\u00e1 de Henares", "username": "ManuelRevilla57"}, {"name": "\u24c2\ufe0f T . \ud83c\udf96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 969, "tweet_count": 59842, "listed_count": 0}, "id": "1083531040776511488", "location": "Cosmos, Rio de Janeiro", "username": "mateussemh1997"}, {"name": "Rober H.L.Cagiao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 5000, "tweet_count": 12451, "listed_count": 43}, "id": "109333814", "location": "Mi\u00f1o, Espa\u00f1a", "username": "roberheavy"}, {"name": "KAwan\u00b9\u1d30", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4387, "following_count": 5089, "tweet_count": 39644, "listed_count": 2}, "id": "1042242197263925249", "username": "Yeskaaw"}, {"name": "\u21acElCatrin\u21ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 245, "tweet_count": 5331, "listed_count": 0}, "id": "1247652534", "location": "CDMX", "username": "guuss11"}, {"name": "\u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 127, "tweet_count": 58413, "listed_count": 17}, "id": "774083943515713536", "location": "\u2800", "username": "thethundergcd"}, {"name": "\u200d \u200d \u200d \u1160 \u1160 \ud835\udd99\ud835\udc21\ud835\udc1e \ud835\udd88\ud835\udc2b\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udd95\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc1e.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 368, "tweet_count": 24469, "listed_count": 11}, "id": "2953518825", "location": "       \ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc04 \ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc04 \ud835\udc0d\ud835\udc0e \ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc0a\ud835\udc04 \ud835\udc0c\ud835\udc04. \ud835\udc08 \ud835\udc12\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc03. . . \ud835\udc0a\ud835\udc0d\ud835\udc04\ud835\udc04\ud835\udc0b. ", "username": "ncbodytrustmc"}, {"name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d* \u200d\u200d\ud835\udcb5\u0332\ud835\ude74\ud835\ude7d\ud835\ude73\ud835\ude70\ud835\ude88\ud835\ude70\uff61", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 45, "tweet_count": 17783, "listed_count": 11}, "id": "1080933232760315904", "location": "\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164", "username": "DXYACLL"}, {"name": "Mari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 240, "tweet_count": 51951, "listed_count": 0}, "id": "143150566", "username": "marianacaleffi"}, {"name": "Leandro Santos | Mussum Alive", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 213515, "following_count": 5277, "tweet_count": 69326, "listed_count": 3300}, "id": "20771988", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "MussumAlive"}, {"name": "C.H_aka_ENG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 282, "tweet_count": 36902, "listed_count": 10}, "id": "141406653", "location": "R\u2019lyeh", "username": "hutagun"}, {"name": "Ayrton Salazar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 399, "tweet_count": 15180, "listed_count": 0}, "id": "867162188", "username": "ayrtons10"}, {"name": "Jos\u00e9 Alberto Molestina E.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120136, "following_count": 2133, "tweet_count": 147632, "listed_count": 166}, "id": "142061797", "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "jamolestina"}, {"name": "aKa_PoNgo\ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 103, "tweet_count": 2191, "listed_count": 0}, "id": "1164802541994930177", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "PuEsToQuiTao13"}, {"name": "\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u5c02\u9580\u30d6\u30ed\u30b0\u30fb\u30d6\u30e9\u30c3\u30af\u30a2\u30a43", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12052, "following_count": 1120, "tweet_count": 183800, "listed_count": 506}, "id": "65875378", "location": "\u795e\u5948\u5ddd\u770c", "username": "black_eye2"}, {"name": "Guillermo Iglesias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 34, "tweet_count": 41011, "listed_count": 11}, "id": "120032286", "location": "Bogot\u00e1 ", "username": "CambioPlus"}, {"name": "Antonio Leyton", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 795, "tweet_count": 5248, "listed_count": 0}, "id": "1230034560", "location": "Calle Sal si Puedes", "username": "Pelovision"}, {"name": "Z", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 729, "tweet_count": 274329, "listed_count": 1}, "id": "273606190", "username": "HeyZasIsHere"}, {"name": "Fernando Cotta Pollo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17321, "following_count": 17191, "tweet_count": 572683, "listed_count": 599}, "id": "2804227880", "location": "www.fernandocotta.es", "username": "Fcotta63"}, {"name": "PAraleLO eU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 388, "tweet_count": 15425, "listed_count": 0}, "id": "1005712470256779264", "username": "igor_com_I"}, {"name": "Partenopeo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 369, "tweet_count": 1914, "listed_count": 1}, "id": "2737100943", "username": "cirilloest"}, {"name": "Torrenapoli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25950, "following_count": 948, "tweet_count": 230792, "listed_count": 87}, "id": "1610166600", "username": "Torrenapoli1"}, {"name": "It's me, Gladys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 162, "tweet_count": 52224, "listed_count": 3}, "id": "235569001", "location": "Planeta Tierra", "username": "Suleyguin"}, {"name": "@tema0902 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4901, "following_count": 4317, "tweet_count": 138893, "listed_count": 8}, "id": "560309409", "location": " Sverige ", "username": "tema0902"}, {"name": "Henry Bar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1134, "tweet_count": 49118, "listed_count": 0}, "id": "191910437", "location": "Peru", "username": "H_Barriosg"}, {"name": "Maria Loreto Navarro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17818, "following_count": 13159, "tweet_count": 359485, "listed_count": 137}, "id": "367229995", "location": "Espa\u00f1a", "username": "chicachick_2"}, {"name": "Mary", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1135, "tweet_count": 161259, "listed_count": 4}, "id": "806587158756786176", "location": "mallorca", "username": "Mary_blackmoon"}, {"name": "free zone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3394, "following_count": 4969, "tweet_count": 714808, "listed_count": 448}, "id": "111510913", "location": " In some place ", "username": "gmizrachi"}, {"name": "Shadows Wolves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 2593, "tweet_count": 9626, "listed_count": 3}, "id": "2444812237", "username": "shadowswolwes"}, {"name": "\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 146, "tweet_count": 75700, "listed_count": 0}, "id": "334937881", "username": "caixetalari"}, {"name": "\u540d\u53e4\u5c4b\u30cb\u30e5\u30fc\u30cf\u30fc\u30d5\u30e2\u30f3\u30b9\u30bf\u30fc\u30d2\u30fc\u30c8\u82e5\u5bae\u308c\u3044\u308c\u3044", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1602, "tweet_count": 16161, "listed_count": 24}, "id": "228741682", "location": "\u611b\u77e5\u770c\u540d\u53e4\u5c4b\u5e02\u4e2d\u533a", "username": "ReiRei1005"}, {"name": "\u2665 Yazmina Herrera \u2665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4358, "following_count": 1258, "tweet_count": 142192, "listed_count": 130}, "id": "1634957389", "username": "yzherrera"}, {"name": "Curro Troya \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd90\ud83c\udffb\ud83e\uddfc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14727, "following_count": 6591, "tweet_count": 362864, "listed_count": 423}, "id": "50695107", "location": "M\u00e1laga", "username": "CurroTroya"}, {"name": "El Confidencial", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 998225, "following_count": 242, "tweet_count": 349982, "listed_count": 12494}, "id": "17229160", "location": "moderador(@)elconfidencial.com", "username": "elconfidencial"}, {"name": "Marifer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 337, "tweet_count": 16202, "listed_count": 0}, "id": "245478138", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "Mafe_ap"}, {"name": "Jefferson Ore", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 738, "tweet_count": 3614, "listed_count": 0}, "id": "463273571", "location": "Lima", "username": "JeffoOre"}, {"name": "Luciano Andrade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30643, "following_count": 428, "tweet_count": 105239, "listed_count": 121}, "id": "36597234", "location": "Rep\u00fablica Checa", "username": "Luciandrade"}, {"name": "actualrockgod", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 2557, "tweet_count": 100321, "listed_count": 13}, "id": "714613883709861888", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "fxckingtwist"}, {"name": "Asterix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 950, "tweet_count": 74656, "listed_count": 44}, "id": "238290596", "username": "mightymjoInir"}, {"name": "Hyro \ud83d\ude37\ud83d\ude37 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1244, "tweet_count": 14825, "listed_count": 0}, "id": "128734652", "username": "hugodm72"}, {"name": "InfoRUnews", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 59, "tweet_count": 527506, "listed_count": 3}, "id": "2380798441", "username": "InfoRUnews"}, {"name": "victor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 1991, "tweet_count": 59417, "listed_count": 0}, "id": "234187084", "location": "ECUADOR", "username": "victor_yanezxxx"}, {"name": "Emmanuel Ruiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 305, "tweet_count": 1659, "listed_count": 0}, "id": "933802446480134144", "username": "eardl98"}, {"name": "Julio Cesar Morales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 842, "tweet_count": 12814, "listed_count": 1}, "id": "191091498", "location": "Lima- Peru", "username": "WildN_Free_"}, {"name": "XAVIER", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 622, "tweet_count": 73984, "listed_count": 3}, "id": "3328272052", "username": "xavizabela"}, {"name": "M\u034fa\u034fi\u034fa\u034f A\u034fc\u034fo\u034fs\u034ft\u034fa\u034f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 190, "tweet_count": 8319, "listed_count": 0}, "id": "1126962731553370114", "username": "maiaacostaa"}, {"name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"name": "Fernando Tuesta Soldevilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500597, "following_count": 242, "tweet_count": 37871, "listed_count": 588}, "id": "17925531", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "tuesta"}, {"name": "Medusa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 111, "tweet_count": 8208, "listed_count": 0}, "id": "3632359535", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "memoriatorpe"}, {"name": "\u00e9ri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10649, "following_count": 705, "tweet_count": 33391, "listed_count": 3}, "id": "1035989279565127680", "location": "London, Ontario", "username": "eppl2_"}, {"name": "Ale t\u00e1 atrasada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 81, "tweet_count": 3998, "listed_count": 1}, "id": "1432873892", "location": "Brasil", "username": "LLemonPie22"}, {"name": "Ana pero del rev\u00e9s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 345, "tweet_count": 10359, "listed_count": 0}, "id": "957615505535324160", "username": "anaaamarcoss"}, {"name": "eva(cuaci\u00f3n)\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 496, "tweet_count": 9699, "listed_count": 0}, "id": "2979004449", "location": "Carabanchel", "username": "eva_lapelocha"}, {"name": "Karol M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 206, "tweet_count": 31283, "listed_count": 0}, "id": "1015472636", "username": "KarolMandujano"}, {"name": "Alison Tigre \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 36, "tweet_count": 2701, "listed_count": 0}, "id": "114004185", "location": "Porto Alegre-RS", "username": "alisontigre_"}, {"name": "Cristian Guevara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 77, "tweet_count": 216, "listed_count": 0}, "id": "1178512183661076480", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Cristia86777141"}, {"name": "Paz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 422, "tweet_count": 341836, "listed_count": 1}, "id": "754315483", "location": "Per\u00fa \u2665", "username": "Paz07088742"}, {"name": "Julio Cesar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "username": "JulioCe59337798"}, {"name": "Nicock", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 147, "tweet_count": 8099, "listed_count": 0}, "id": "851164748284649473", "location": "Philadelphia, PA", "username": "NicoReta223"}, {"name": "Victor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 211, "tweet_count": 2192, "listed_count": 0}, "id": "941766208579407873", "username": "Victor_silvall"}, {"name": "Ger\u00f3nimo Morisot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 120, "tweet_count": 6668, "listed_count": 2}, "id": "114882928", "location": "Earth", "username": "Rewritablee"}, {"name": "Manuel Adorni", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 356522, "following_count": 334, "tweet_count": 22582, "listed_count": 634}, "id": "50404817", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "username": "madorni"}, {"name": "M1XH 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 312, "tweet_count": 71939, "listed_count": 5}, "id": "327693465", "location": "Bras\u00edlia", "username": "veicalabok"}, {"name": "\ud835\ude0a\ud835\ude08\ud835\ude1b\ud835\ude08\ud83e\udd9d\u2077 \u2079 \u2079 \u2074 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 985, "tweet_count": 201515, "listed_count": 14}, "id": "192639467", "location": "Colombia", "username": "CataMartinez_95"}, {"name": "hajar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22366, "following_count": 496, "tweet_count": 3200, "listed_count": 11}, "id": "859791153251700736", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "_hajarbrown"}, {"name": "Moony \ud83c\udf12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 2915, "tweet_count": 50544, "listed_count": 10}, "id": "1023724356915081216", "location": "Cloud Recesses ", "username": "lunedellua"}, {"name": "Cam\u26a1\ufe0f\ud83c\udf26", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 736, "tweet_count": 7913, "listed_count": 10}, "id": "1054732144885538818", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "niallerftmanu"}, {"name": "Re 4/4 vacinada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 471, "tweet_count": 19934, "listed_count": 4}, "id": "227811108", "username": "regyalmeida_"}, {"name": "RPG Sem Contexto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7711, "following_count": 0, "tweet_count": 1107, "listed_count": 9}, "id": "4132705815", "username": "RPGSemContexto"}, {"name": "PolloRojoDelInfierno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 91, "tweet_count": 415, "listed_count": 0}, "id": "1077998891184852994", "username": "RojoInfierno"}, {"name": "Betsy Boj\u00f3rquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 429, "tweet_count": 55804, "listed_count": 3}, "id": "31561935", "location": "Guatemala", "username": "BetsyAnali"}, {"name": "|sr\u00c9 \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1338, "tweet_count": 44084, "listed_count": 19}, "id": "45148143", "location": "TRC", "username": "IsraelCD"}, {"name": "Rossana  Rojas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 2248, "tweet_count": 117275, "listed_count": 24}, "id": "349902444", "location": "ARMENIA, COLOMBIA ", "username": "rossy0414"}, {"name": "El del 1C", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 138, "tweet_count": 1124, "listed_count": 0}, "id": "1179657388477091840", "location": "Edificio del sue\u00f1o", "username": "eldel1C"}, {"name": "eminem oscar winner \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1330, "tweet_count": 60391, "listed_count": 1}, "id": "2442828517", "username": "dayligharcher"}, {"name": "gada d+ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u1da0\u1da0\u1d9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1990, "tweet_count": 124332, "listed_count": 1}, "id": "1402451732", "location": "Brasil", "username": "mcflyehdeellen"}, {"name": "Maya Fraser \u2297", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2930, "following_count": 2658, "tweet_count": 156677, "listed_count": 26}, "id": "4875437656", "location": "Galaxy", "username": "DevaneiosMaya"}, {"name": "v", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 190, "tweet_count": 21347, "listed_count": 0}, "id": "977436900863733760", "username": "supervulgar_"}, {"name": "Stigmabase | ORG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4157, "following_count": 3733, "tweet_count": 1847785, "listed_count": 261}, "id": "138418838", "location": "CA | AM | AUNZ | UK | IE | HIV", "username": "StigmabaseO"}, {"name": "Luisgalvez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 114, "tweet_count": 21937, "listed_count": 0}, "id": "1096966101123170304", "username": "Luisgal13254973"}, {"name": "Han Zo Mon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 742, "tweet_count": 27399, "listed_count": 7}, "id": "1390502809", "username": "aki4lyfe"}, {"name": "Cley\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1875, "tweet_count": 48534, "listed_count": 2}, "id": "3350251762", "location": "Sou carioca mesxxxmo!", "username": "Le_Cley"}, {"name": "laso tito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 295, "tweet_count": 11187, "listed_count": 0}, "id": "1108098589992079361", "location": "General Roca, Argentina", "username": "jjsotto5"}, {"name": "J A V I", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1021, "tweet_count": 54162, "listed_count": 10}, "id": "838328220", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "balusa26"}, {"name": "Homero machado queir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 367, "tweet_count": 2413, "listed_count": 0}, "id": "703055388128759808", "username": "51984095682hm"}, {"name": "Claudia Wild", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256789, "following_count": 3038, "tweet_count": 21232, "listed_count": 432}, "id": "894281995689349120", "username": "Clauwild1"}, {"name": "lula \ud83e\uddc9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1022, "tweet_count": 33503, "listed_count": 6}, "id": "1059760938956607488", "username": "_morningmate"}, {"name": "Gadvi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1012, "tweet_count": 20730, "listed_count": 0}, "id": "904889532", "location": "Peru", "username": "Guissell14_"}, {"name": "Alfa Wolf #GoB4Angels", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1636, "tweet_count": 81152, "listed_count": 5}, "id": "2786499011", "location": "\ud80c\udda9B\u2074\ud80c\uddaa", "username": "_Wolfkins_"}, {"name": "bru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 178, "tweet_count": 18967, "listed_count": 2}, "id": "114504466", "username": "rbrunis"}, {"name": "William Ant\u00f4nio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1430, "tweet_count": 19997, "listed_count": 54}, "id": "29967509", "location": "Brasil", "username": "William_Antonio"}, {"name": "Marco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 171, "tweet_count": 4756, "listed_count": 0}, "id": "879699088056385536", "username": "Marcovvjra"}, {"name": "anna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 2758, "tweet_count": 30773, "listed_count": 1}, "id": "2754851950", "location": "Rio de janeiro", "username": "srancoffee"}, {"name": "Nick Nunes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 759, "tweet_count": 1300, "listed_count": 1}, "id": "977967914274914304", "username": "QlquerGarota"}, {"name": "\u306a\u3093\u3067\u3057\u3087\u3046?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 153, "tweet_count": 22736, "listed_count": 11}, "id": "28720676", "location": "north pole", "username": "nanissaura"}, {"name": "Plant\u00e3o 190", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 253116, "following_count": 2643, "tweet_count": 203862, "listed_count": 464}, "id": "15493428", "location": "Curitiba", "username": "plantao190"}, {"name": "DEUSI \u00c9 DO CHANYEOL #13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 333, "tweet_count": 30244, "listed_count": 1}, "id": "906059999813787648", "username": "loeydamartes"}, {"name": "stefani marques", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 378, "tweet_count": 331, "listed_count": 0}, "id": "339985672", "location": "Londrina, Brasil", "username": "stefanistm"}, {"name": "Megapix", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 199231, "following_count": 7162, "tweet_count": 205748, "listed_count": 370}, "id": "16436940", "location": "Brasil", "username": "megapix"}, {"name": "\u5343\u3125\u3116\u5c3a \u15ea\u4e47 \u531a\u5c3a\u4e28\u049c\u3116", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 1189, "tweet_count": 40649, "listed_count": 4}, "id": "80452851", "location": "Orcotitlan", "username": "stopparadise"}, {"name": "\ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 172, "tweet_count": 17859, "listed_count": 0}, "id": "620445794", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "LoAgush"}, {"name": "spelman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4207, "following_count": 4471, "tweet_count": 45052, "listed_count": 30}, "id": "976579413755269125", "location": "she/her \ud83c\udfb8", "username": "flawlesspeep"}, {"name": "julia OLHA O \ud83d\udccc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1023, "tweet_count": 7488, "listed_count": 1}, "id": "1172260322582958080", "location": "todo mundo vai sofrer", "username": "avengerscmla"}, {"name": "Ilaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 2391, "tweet_count": 16679, "listed_count": 3}, "id": "2744831692", "location": "Toscana, Italia", "username": "ilaria_pebbles"}, {"name": "Pier Milla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6948, "following_count": 737, "tweet_count": 91716, "listed_count": 13}, "id": "741962141280931840", "username": "MillaCarbo1"}, {"name": "\ud835\ude83\ud835\ude98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 437, "tweet_count": 12287, "listed_count": 0}, "id": "1027392733000949761", "location": "Choele Choel", "username": "imsomi_ok"}, {"name": "fabio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 731, "tweet_count": 134812, "listed_count": 6}, "id": "2149837375", "location": "vila kennedy", "username": "fabioguarabuco"}, {"name": "Don Zeta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 592, "tweet_count": 80022, "listed_count": 0}, "id": "228118709", "location": "Lima y +", "username": "zetaunolima"}, {"name": "Suko", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1596, "tweet_count": 18599, "listed_count": 1}, "id": "2884803286", "username": "Sukocaine"}, {"name": "Julio Vaghetti\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 2420, "tweet_count": 15712, "listed_count": 12}, "id": "557265167", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "julio_vaghetti"}, {"name": "Johan Lozada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9304, "following_count": 2302, "tweet_count": 40667, "listed_count": 23}, "id": "4921816918", "username": "JohanLozada26"}, {"name": "Daniel H", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 975, "tweet_count": 3736, "listed_count": 5}, "id": "2931322109", "username": "EsDanielH"}, {"name": "Airmax", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 162, "tweet_count": 8693, "listed_count": 0}, "id": "952811564939337728", "username": "Saimax_7"}, {"name": "Wanessa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 636, "tweet_count": 42737, "listed_count": 7}, "id": "1021593618447040512", "username": "surtemprala"}, {"name": "M. pxt\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 2531, "tweet_count": 15692, "listed_count": 0}, "id": "1063528221281591298", "location": "Minha vida Arthur Miguel \ud83d\udc99   ", "username": "127_mara"}, {"name": "Comportado Ca\u00f3tico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 1012, "tweet_count": 9157, "listed_count": 0}, "id": "3026897279", "username": "bielgv1"}, {"name": "\uff4b\uff42\uff4c\uff4f\uff53\uff4e\uff41\uff43\uff4b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 102, "tweet_count": 386171, "listed_count": 24}, "id": "27093798", "username": "kblosnack"}, {"name": "IAE NEGAO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1080, "tweet_count": 89528, "listed_count": 2}, "id": "2665811871", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "pretinmaycon"}, {"name": "nic\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 1649, "tweet_count": 74256, "listed_count": 2}, "id": "708795313943932928", "location": "Brasil", "username": "flamwnic"}, {"name": "Erreca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 356, "tweet_count": 6395, "listed_count": 0}, "id": "712405369", "location": "Maturin, Monagas.", "username": "Erreca_"}, {"name": "binho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 379, "tweet_count": 24625, "listed_count": 0}, "id": "2228714868", "location": "Recife, PE", "username": "iamthefabinho"}, {"name": "tami da Rainha \ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 985, "tweet_count": 56615, "listed_count": 0}, "id": "106734502", "username": "sorrisomariliar"}, {"name": "LetiDu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6257, "following_count": 6241, "tweet_count": 106054, "listed_count": 4}, "id": "197249244", "location": "Villarrica, Paraguay", "username": "Letii_Duarte"}, {"name": "Merymelancolia\ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7291, "following_count": 471, "tweet_count": 38295, "listed_count": 2}, "id": "442759919", "location": "Paraguay", "username": "merydurethiel_"}, {"name": "\u2648L\u2648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 452, "tweet_count": 2599, "listed_count": 0}, "id": "3006927749", "username": "LucianoVarosio"}, {"name": "win", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 302, "tweet_count": 18158, "listed_count": 1}, "id": "3325879474", "location": "tirado en el sill\u00f3n ", "username": "winchomontecino"}, {"name": "Luiza \u2022 \ud83d\udd25\ud83e\ude78\ud83e\udd20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 915, "tweet_count": 35556, "listed_count": 5}, "id": "2660566417", "location": "Planet geen eyes", "username": "missyjaguar"}, {"name": "jvc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 1766, "tweet_count": 162355, "listed_count": 5}, "id": "255175194", "username": "geovanni9797"}, {"name": "KEPTMASTER \u2618\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 930, "tweet_count": 5587, "listed_count": 0}, "id": "1096949925915574272", "username": "KEPTMASTER1"}, {"name": "Jorge Enrique Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 86, "tweet_count": 373, "listed_count": 0}, "id": "1176624729144406016", "username": "JorgeEn58904811"}, {"name": "Sandra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124923, "following_count": 938, "tweet_count": 255492, "listed_count": 35}, "id": "4784233873", "username": "sangrefrances"}, {"name": "Superunknown", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 694, "tweet_count": 5848, "listed_count": 2}, "id": "444379733", "location": "M\u00e9xico", "username": "spaulding199"}, {"name": "C\u00e9sar *Roj\u00f3logo, Nueva Constituci\u00f3n*", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 2186, "tweet_count": 23523, "listed_count": 3}, "id": "3893219841", "location": "Lima, panza de burro", "username": "cesaras132"}, {"name": "O Homem Morcego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 276, "tweet_count": 12374, "listed_count": 11}, "id": "97648832", "location": "Gotham City", "username": "ohomemmorcego"}, {"name": "lucas peach", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1000, "tweet_count": 7862, "listed_count": 1}, "id": "1169314010141011969", "location": "gone ", "username": "notshitpost"}, {"name": "Gabriel Nascimento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 4180, "tweet_count": 80458, "listed_count": 14}, "id": "315226152", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "gabenaste"}, {"name": "alberto sanchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 222, "tweet_count": 24577, "listed_count": 0}, "id": "3136244648", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "username": "asanchezvilleg1"}, {"name": "Guarichamicera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 98, "tweet_count": 21894, "listed_count": 0}, "id": "977645497879093253", "username": "Guarichamicera"}, {"name": "Edilberto Carbajal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 759, "tweet_count": 14520, "listed_count": 2}, "id": "288610805", "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "Edilberto126"}, {"name": "alc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 787, "tweet_count": 14117, "listed_count": 1}, "id": "780818201877762048", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "username": "Gmeniaa"}, {"name": "Emmy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 599, "tweet_count": 3176, "listed_count": 0}, "id": "122430448", "location": "Peru", "username": "emmyemmyba"}, {"name": "Mauricio Mulder", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder"}, {"name": "Blas jaller", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 307, "tweet_count": 6765, "listed_count": 0}, "id": "1118378657725206528", "location": "Hurlingham, Argentina", "username": "Blas83093927"}, {"name": "Hbundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 255, "tweet_count": 10240, "listed_count": 0}, "id": "3157711618", "location": "por a\u00ed \ud83d\udc7d", "username": "HgabundoSilva"}, {"name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241", "username": "dcc_brasil"}, {"name": "G \u0367 \u0363", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 84, "tweet_count": 7646, "listed_count": 0}, "id": "1013586051057750023", "location": "Donde vos no ", "username": "guaadaalup"}, {"name": "\ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 2261, "tweet_count": 22559, "listed_count": 2}, "id": "438779494", "location": "Rep\u00fablica de La Boca", "username": "Luanaailen"}, {"name": "sashimi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4501, "following_count": 719, "tweet_count": 124189, "listed_count": 12}, "id": "748123116", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "sashimnch"}, {"name": "Linzy \u975c\u2766", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 270, "tweet_count": 18629, "listed_count": 3}, "id": "171471770", "location": "\u8056\u5730", "username": "linzylinzy2001x"}, {"name": "glebolinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 302, "tweet_count": 23250, "listed_count": 1}, "id": "3083502967", "location": "Br\u00e1s de Pina, Rio de Janeiro", "username": "Menino_Gled"}, {"name": "Daniel A.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 235, "tweet_count": 1479, "listed_count": 0}, "id": "1080262705833865217", "location": "Ensenada, Baja California", "username": "vllseealv"}, {"name": "P \ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 454, "tweet_count": 8328, "listed_count": 0}, "id": "991353347721646081", "location": "PR", "username": "paulaa_carolin"}, {"name": "Eder Sting \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 2127, "tweet_count": 17719, "listed_count": 3}, "id": "68001641", "location": "Talara - Piura - Lima ", "username": "edersting"}, {"name": "Dias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 402, "tweet_count": 33328, "listed_count": 0}, "id": "241139142", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "diasleto_"}, {"name": "Michael", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1574, "tweet_count": 25533, "listed_count": 0}, "id": "48236205", "username": "sami6998"}, {"name": "Franco Verga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 595, "tweet_count": 21998, "listed_count": 1}, "id": "73284344", "location": "BARCELONA. ANZOATEGUI", "username": "alpinoca"}, {"name": "marujatarre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82216, "following_count": 5132, "tweet_count": 210674, "listed_count": 768}, "id": "18497097", "location": "caracas. ", "username": "marujatarre"}, {"name": "ph", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 292, "tweet_count": 29120, "listed_count": 1}, "id": "789449602466545664", "location": "Home", "username": "ph_frank19"}, {"name": "HIRO(\u3072\u308d)@\u9ece2\u30af\u30ea\u30a2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1566, "tweet_count": 125475, "listed_count": 22}, "id": "2945517980", "username": "Kiseki26smith"}, {"name": "\ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc90 \ud83e\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1226, "tweet_count": 36876, "listed_count": 0}, "id": "1131901705237520384", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "_damerck"}, {"name": "mi ta off", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 2373, "tweet_count": 17384, "listed_count": 3}, "id": "2152713053", "location": "cornelia street", "username": "killmychoirs"}, {"name": "PhC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 359, "tweet_count": 58365, "listed_count": 37}, "id": "764841115635838976", "username": "Phcourtet"}, {"name": "euchuki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 674, "tweet_count": 57884, "listed_count": 2}, "id": "106744227", "username": "icaronune"}, {"name": "Igor Reale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606097, "following_count": 789, "tweet_count": 153513, "listed_count": 321}, "id": "347195404", "username": "igorrealequatro"}, {"name": "Kabe\u00e7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 501, "tweet_count": 37421, "listed_count": 20}, "id": "3294630131", "location": "Vancouver, British Columbia", "username": "mateus_kabeca"}, {"name": "Rolo\ud83d\udc8e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 175, "tweet_count": 608, "listed_count": 0}, "id": "1029765195932098560", "username": "Rolo57388721"}, {"name": "\ud835\udcab\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud83e\udd64", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11386, "following_count": 7241, "tweet_count": 10436, "listed_count": 0}, "id": "883511570021707776", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "giimenez7"}, {"name": "Argerie Di Salvo \ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 40, "tweet_count": 272173, "listed_count": 0}, "id": "770864937828835328", "username": "DiArgerie_qca"}, {"name": "Reportero24", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "id": "120873942", "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "username": "Reportero24"}, {"name": "Kayo Marru\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 3232, "tweet_count": 263671, "listed_count": 5}, "id": "976293014", "username": "KayoJovovich15"}, {"name": "Marujinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 429, "tweet_count": 34110, "listed_count": 0}, "id": "737107973370224640", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Marujinha02"}, {"name": "martian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 892, "tweet_count": 9381, "listed_count": 0}, "id": "1151307694659330048", "location": "KLPHIL", "username": "YAlecSs"}, {"name": "Naty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 397, "tweet_count": 22475, "listed_count": 1}, "id": "3451442895", "location": "Porto Fezes ", "username": "_natalyester"}, {"name": "Alvaro \ud83d\udc25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 469, "tweet_count": 570, "listed_count": 0}, "id": "3408990675", "location": "N\u00eemes, France", "username": "_alvarojesus"}, {"name": "S\u00f3lo para", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 119, "tweet_count": 10310, "listed_count": 0}, "id": "118189386", "location": "Zacazonapan.", "username": "entera2"}, {"name": "H\u00e9ctor Jim\u00e9nez Land\u00edn", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 19723, "following_count": 7467, "tweet_count": 60588, "listed_count": 286}, "id": "90056351", "username": "JimenezLandin"}, {"name": "Juls \ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 2217, "tweet_count": 62026, "listed_count": 8}, "id": "125053885", "location": "Ella-she/her", "username": "JulsSotto"}, {"name": "Rosario Gimenez Luna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 277, "tweet_count": 11660, "listed_count": 0}, "id": "948732025737043969", "location": "Villa el Salvador, Peru", "username": "RossarioGimenez"}, {"name": "jun", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6777, "following_count": 785, "tweet_count": 48915, "listed_count": 13}, "id": "766644102721105920", "location": "SP", "username": "uborajun"}, {"name": "Darwin Vega", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 436, "tweet_count": 108658, "listed_count": 0}, "id": "345611942", "username": "dan_vga"}, {"name": "Adrianita Bayona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1769, "tweet_count": 9563, "listed_count": 0}, "id": "960958294427885568", "location": "Guayaquil", "username": "AdriaBay"}, {"name": "DIANEA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 117, "tweet_count": 3593, "listed_count": 0}, "id": "1166448655336914955", "location": "khh/krnb", "username": "cuervoo_xx"}, {"name": "J. F. Orvay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "id": "807209261893873665", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "username": "JFOrvay"}, {"name": "Renato R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}, "id": "990790455813132288", "username": "RenatoR68703298"}, {"name": "\u2726 DANU. \ud80c\udda3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 794, "tweet_count": 46836, "listed_count": 0}, "id": "254195246", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "Retrospectivaa"}, {"name": "Patricia \ud83e\udd2b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 324034, "listed_count": 29}, "id": "43749204", "location": "Miraflores, Peru", "username": "pattyromero11"}, {"name": "Ju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 846, "tweet_count": 23952, "listed_count": 4}, "id": "2293383470", "location": "Santos, Brasil", "username": "jupalms"}, {"name": "Wicho Rivera 75", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 80, "tweet_count": 2045, "listed_count": 0}, "id": "552260037", "username": "Wicho_Rivera19"}, {"name": "cyberpunk Nietzsche", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 759, "tweet_count": 2747, "listed_count": 3}, "id": "256345535", "location": "GDL", "username": "aleks_navarro"}, {"name": "No_name", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 41, "tweet_count": 188, "listed_count": 2}, "id": "95538234", "location": "Puebla", "username": "edgar_omar_ale"}, {"name": "\u2022\u0329\u0329\u02da\u207a\u2027\u0359\u207a\u02da\u2022\u0329\u0329\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc20\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a \u2022\u0329\u0329\u02da\u207a\u2027\u0359\u207a\u02da\u2022\u0329\u0329", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 299, "tweet_count": 20068, "listed_count": 0}, "id": "1134523094289326081", "location": "092", "username": "morgxnstar"}, {"name": "kaya, the peach girl\ud83c\udf51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 130, "tweet_count": 4877, "listed_count": 0}, "id": "938820119433809920", "location": "Paris dos tr\u00f3picos ", "username": "saintslimone"}, {"name": "COLECTIVO DIGNIDAD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6650, "following_count": 3570, "tweet_count": 241121, "listed_count": 49}, "id": "1489158048", "username": "COLECTIVODIGNID"}, {"name": "Vinicius", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 493, "tweet_count": 16334, "listed_count": 0}, "id": "722927914984030208", "location": "Rio de Janeiro, Itagua\u00ed", "username": "Marccos_Crf"}, {"name": "\ud83e\udd0d Beto \ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 279, "tweet_count": 40491, "listed_count": 2}, "id": "1117808038897963008", "username": "Polo_Bane"}, {"name": "No Satanistas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 23, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "id": "1181027060765978624", "username": "NSatanistas"}, {"name": "Gerando amor \ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 362, "tweet_count": 16879, "listed_count": 1}, "id": "183036790", "username": "gabieesteves"}, {"name": "Animatoons", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6451, "following_count": 368, "tweet_count": 15029, "listed_count": 7}, "id": "1172546178493374469", "username": "Animatoons8"}, {"name": "iuri de touca vota lula 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1289, "tweet_count": 48686, "listed_count": 0}, "id": "1045518712789446656", "username": "IuriThR"}, {"name": "valentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 485, "tweet_count": 24217, "listed_count": 0}, "id": "821813238", "location": "Pilar, Argentina", "username": "valencepedaa"}, {"name": "mo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 268, "tweet_count": 47328, "listed_count": 14}, "id": "1150848897331421190", "username": "folkcopy"}, {"name": "gabriela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 270, "tweet_count": 63236, "listed_count": 5}, "id": "569489025", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "dracarysnow"}, {"name": "\u306b\u3083\u3093\u3053\ud83d\udc08\u3055\u3059\u3051\u2605\u30c1\u30fc\u30e0\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc_Team LIGER", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 901, "tweet_count": 27114, "listed_count": 9}, "id": "248479608", "location": "\u65e5\u672c", "username": "nyanger_sasuke"}, {"name": "Lolo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 361, "tweet_count": 8284, "listed_count": 1}, "id": "837317159328104449", "location": "\u041b\u0435\u0442\u0438\u0441\u0438\u044f", "username": "lorenzoscaldini"}, {"name": "Strendd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76491, "following_count": 479, "tweet_count": 19004, "listed_count": 16}, "id": "733462856281137152", "location": "youtube.com/strendd", "username": "strendd"}, {"name": "Celia Martz\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1351, "tweet_count": 9002, "listed_count": 0}, "id": "1673404267", "location": "Centro, Tabasco", "username": "celia_martz"}, {"name": "valentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 23, "tweet_count": 764, "listed_count": 0}, "id": "1149764564998926337", "username": "valenti95817131"}, {"name": "Alejandro V\u00e1squez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 468, "tweet_count": 78133, "listed_count": 5}, "id": "121888126", "location": "Florencia, Caquet\u00e1, Colombia", "username": "AlejoVasquezC"}, {"name": "Santiag\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2842, "following_count": 710, "tweet_count": 58465, "listed_count": 2}, "id": "1008548565684310020", "location": "Segurola y Habana 4310 7\u00ba piso", "username": "santiagoaossaa"}, {"name": "Sofi Pereyra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 168, "tweet_count": 5176, "listed_count": 0}, "id": "3373448651", "username": "sofipereyra7_"}, {"name": "fer\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 958, "tweet_count": 120123, "listed_count": 5}, "id": "1494052398", "username": "strangestark_"}, {"name": "lele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 907, "tweet_count": 2368, "listed_count": 0}, "id": "3351466115", "location": "Rio de janeiro", "username": "xbraguinha"}, {"name": "\u0618moved !!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 3033, "tweet_count": 16841, "listed_count": 6}, "id": "1130492355717541888", "username": "jiw8oo"}, {"name": "vi \ud83c\udf5c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 36, "tweet_count": 13703, "listed_count": 2}, "id": "1073929773439705089", "username": "naruT__To"}, {"name": "Carlos Caballero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1412, "tweet_count": 10178, "listed_count": 5}, "id": "575609940", "location": "Roma Italy", "username": "churcam"}, {"name": "L.A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2337, "following_count": 1357, "tweet_count": 116322, "listed_count": 27}, "id": "200756799", "username": "Almondegah"}, {"name": "Superman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65282, "following_count": 568, "tweet_count": 26939, "listed_count": 498}, "id": "112696972", "location": "Metropolis", "username": "SupermanTweets"}, {"name": "monster de manga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 846, "tweet_count": 53293, "listed_count": 8}, "id": "801077553234583552", "username": "vomitamdosangue"}, {"name": "harrison", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 493, "tweet_count": 19027, "listed_count": 8}, "id": "1088197553936629760", "location": "ele/dele", "username": "sparr0wblue"}, {"name": "\ud83e\udd28", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 204, "tweet_count": 25863, "listed_count": 0}, "id": "946179961777545216", "username": "stalkeiio"}, {"name": "Johana Figueredo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5083, "following_count": 2487, "tweet_count": 12467, "listed_count": 0}, "id": "367893455", "location": "San Lorenzo ", "username": "figueredojoha"}, {"name": "\u8f1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1564, "tweet_count": 17055, "listed_count": 19}, "id": "1131161250031738880", "username": "real_terukazu"}, {"name": "Alex Moreno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 635, "tweet_count": 51772, "listed_count": 7}, "id": "1151646700903251970", "location": "Bogot\u00e1 DC", "username": "Un_Tal_Escritor"}, {"name": "Alejandra C~ (\u2022\u03c9\u2022)\u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 768, "tweet_count": 62693, "listed_count": 8}, "id": "79349332", "location": "Lost in my thoughts", "username": "Kyuyu"}, {"name": "Soledad del Camposanto (yo/ella) \ud83d\udd4e \u26a7\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 2595, "tweet_count": 57438, "listed_count": 0}, "id": "845853446142115840", "location": "\ud83e\udd8e\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udd4b\ud83d\udc28\u26a2\ud83d\udc9a\u2620\ufe0f\ud83e\uddf7\u262e\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83e\udda0", "username": "asexuAlexitimia"}, {"name": "Ed Cuchar\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 419, "tweet_count": 39416, "listed_count": 0}, "id": "312876782", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Eternauta___"}, {"name": "Marco Arana \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 75660, "following_count": 5830, "tweet_count": 79293, "listed_count": 331}, "id": "361042982", "username": "vozdelatierra"}, {"name": "Tow", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 157, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}, "id": "767781439", "username": "TomasGreca"}, {"name": "andruu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 302, "tweet_count": 8776, "listed_count": 0}, "id": "3008965918", "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "belenvera__"}, {"name": "iara. \u2b50 dia 30 \u00e9 13! fora bolsonaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 3960, "tweet_count": 40139, "listed_count": 5}, "id": "899663015041282048", "location": "\ud83d\udcda", "username": "sweetnemesiis"}, {"name": "Braulio Lorentz", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7152, "following_count": 585, "tweet_count": 5201, "listed_count": 68}, "id": "15199156", "location": "SP", "username": "brauliolorentz"}, {"name": "Lean.ts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1059, "tweet_count": 105045, "listed_count": 4}, "id": "201582015", "location": "Localhost:4200", "username": "LeeanMontero"}, {"name": "maurodavid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 466, "tweet_count": 22063, "listed_count": 0}, "id": "1050813138986258432", "location": "San Borja, Peru", "username": "Clave7L"}, {"name": "Ivanko Bacelis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 185, "tweet_count": 63876, "listed_count": 2}, "id": "599779039", "username": "IvankoBacelis"}, {"name": "Pablo Perito \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12687, "following_count": 12721, "tweet_count": 142152, "listed_count": 11}, "id": "728019458912985088", "username": "pbperito"}, {"name": "Marina w", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 305, "tweet_count": 1636, "listed_count": 0}, "id": "1058949600726450176", "location": "RS", "username": "mxrinaw"}, {"name": "Dantas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 1154, "tweet_count": 19534, "listed_count": 0}, "id": "1015786209166098432", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "thedantass"}, {"name": "VINI \ud83e\udd49", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 833, "tweet_count": 40628, "listed_count": 0}, "id": "824772050048970752", "location": "AV. J XXIII", "username": "Viniciu5_Alves"}, {"name": "apreciador do Homem Makita 12+1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 347, "tweet_count": 9088, "listed_count": 0}, "id": "1045038952980402176", "location": "Brazil", "username": "Anchulus"}, {"name": "tapi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 922, "tweet_count": 3609, "listed_count": 2}, "id": "1043728383488741376", "location": "Brazil", "username": "tapirosca"}, {"name": "Julio C\u00e9sar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 905, "tweet_count": 3025, "listed_count": 0}, "id": "990204767275274240", "location": "Peru", "username": "Julio73444171"}, {"name": "Denisse Rol\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 183, "tweet_count": 6980, "listed_count": 0}, "id": "1005670604509499392", "location": "Encarnacion, Paraguay", "username": "DenisseRoln2"}, {"name": "lucvs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 701, "tweet_count": 64474, "listed_count": 1}, "id": "133726133", "location": "santos c3", "username": "lucasireijo"}, {"name": "Andreza\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 777, "tweet_count": 38478, "listed_count": 0}, "id": "878767018756984832", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Andrezaaaa__"}, {"name": "Liability", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2905, "following_count": 718, "tweet_count": 173900, "listed_count": 49}, "id": "35425193", "username": "luluhpanda"}, {"name": "Rosa salcedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 753, "tweet_count": 66710, "listed_count": 1}, "id": "753646022824460289", "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "ada_rengifo"}, {"name": "isakelly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 235, "tweet_count": 66774, "listed_count": 13}, "id": "211228558", "location": "comigo", "username": "notbadisa"}, {"name": "James", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 781, "tweet_count": 19579, "listed_count": 14}, "id": "3041856329", "location": "Panama", "username": "JamesJm03"}, {"name": "Tiburoncita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 627, "tweet_count": 14931, "listed_count": 0}, "id": "2980543437", "location": "Panam\u00e1", "username": "HcSantamaria"}, {"name": "\u2728Be kind\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 384, "tweet_count": 44368, "listed_count": 0}, "id": "738598760", "username": "ItsTany97"}, {"name": "Olga Mar\u00eda Sarrio L.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 2271, "tweet_count": 47924, "listed_count": 24}, "id": "142507052", "location": "Lima- Per\u00fa", "username": "osarrio"}, {"name": "MARIAN SEGOVIA.\u26a1\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 357, "tweet_count": 21424, "listed_count": 0}, "id": "953705774223712256", "location": "Encarnacion, Paraguay", "username": "MarianSegovia10"}, {"name": "nana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 468, "tweet_count": 7941, "listed_count": 0}, "id": "1100430712119934979", "location": "19yo \u2022 ISFP ", "username": "kokittyn"}, {"name": "Jaimo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 741, "tweet_count": 52867, "listed_count": 3}, "id": "2533348602", "location": "Esquel-Chubut-Argentina", "username": "JoelPunkRock"}, {"name": "andr\u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 1750, "tweet_count": 111278, "listed_count": 12}, "id": "2148049952", "username": "borntobehooker"}, {"name": "Gaby Duarte\ud83e\udee7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 1983, "tweet_count": 29289, "listed_count": 2}, "id": "1333179517", "location": "Paraguay", "username": "_gabduarte1"}, {"name": "Lic NGP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 2422, "tweet_count": 13212, "listed_count": 0}, "id": "1026785408", "location": "Argentina", "username": "ngparisex"}, {"name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56477, "following_count": 2727, "tweet_count": 64017, "listed_count": 87}, "id": "789465914387337216", "location": "CABA", "username": "PeroniaRepublic"}, {"name": "Vm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 385, "tweet_count": 7203, "listed_count": 1}, "id": "577145333", "location": "Santo Domingo De Los Tsachilas", "username": "Vianca_Morales"}, {"name": "Let\u00edcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 275, "tweet_count": 105141, "listed_count": 6}, "id": "46251334", "username": "lemacedo"}, {"name": "s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 332, "tweet_count": 8339, "listed_count": 0}, "id": "806213204770750465", "location": "San Juan, Argentina", "username": "EzequielRocaro"}, {"name": "Saco Texas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 712, "tweet_count": 9995, "listed_count": 0}, "id": "724557826744565763", "location": "San Juan, Argentina", "username": "FranTejada5"}, {"name": "Vinivinivini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 671, "tweet_count": 10959, "listed_count": 0}, "id": "56256111", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "theviniprado"}, {"name": "don mingo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 253, "tweet_count": 10266, "listed_count": 1}, "id": "146658978", "location": "Via Veneto. ", "username": "mc_playo"}, {"name": "Beyond the Smash", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 80425, "following_count": 299, "tweet_count": 6373, "listed_count": 258}, "id": "844995008474202112", "location": "Dreamland", "username": "BTSsmash"}, {"name": "Gisel\u0251 Florent\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5857, "following_count": 2860, "tweet_count": 67765, "listed_count": 9}, "id": "381071107", "username": "giseflorentiin"}, {"name": "sotaque carioca da jade pic\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 566, "tweet_count": 52515, "listed_count": 2}, "id": "3352627857", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rahifffff"}, {"name": "Morayma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 307, "tweet_count": 6485, "listed_count": 0}, "id": "1063269491675721728", "username": "Morayma83780283"}, {"name": "\u042a\u03b5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 228, "tweet_count": 13251, "listed_count": 1}, "id": "4320010018", "location": "Brasil ", "username": "drogueilarry"}, {"name": "sof\ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 234, "tweet_count": 10304, "listed_count": 3}, "id": "2364835249", "location": "Quilmes, Argentina", "username": "sofia_cxz"}, {"name": "Celine Ru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3234, "following_count": 1511, "tweet_count": 102592, "listed_count": 27}, "id": "460673132", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "CelineRug"}, {"name": "Fantasio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 2839, "tweet_count": 183388, "listed_count": 8}, "id": "192653214", "location": "Buenos Aires", "username": "alfantasio"}, {"name": "Destiario \u270e \ud83c\udf10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 344, "tweet_count": 112218, "listed_count": 36}, "id": "39779965", "location": "En la criolla Ola Nazi \u25b6", "username": "destiario"}, {"name": "Miguel A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 476, "tweet_count": 139897, "listed_count": 2}, "id": "3344269043", "location": "Santiago, Chile", "username": "Elmas2011Angel"}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Sta. Luarte \ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9641, "following_count": 9927, "tweet_count": 84999, "listed_count": 0}, "id": "105654627", "location": "\u2764 Araucan\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "PatriotAtrevida"}, {"name": "\ud83e\udd84 Valeria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 238, "tweet_count": 1172, "listed_count": 0}, "id": "305157362", "username": "valetiti11"}, {"name": "paula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19649, "following_count": 18316, "tweet_count": 179987, "listed_count": 45}, "id": "1544464105", "username": "piclescupcake"}, {"name": "disaster \u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 689, "tweet_count": 61739, "listed_count": 0}, "id": "2472792781", "location": "Wonderland.", "username": "saturnechoes"}, {"name": "hans", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 48, "tweet_count": 812, "listed_count": 0}, "id": "105990497", "username": "hans_124"}, {"name": "Jaime de Althaus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498824, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "id": "97446514", "username": "jdealthaus"}, {"name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 L\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 2635, "tweet_count": 10056, "listed_count": 1}, "id": "928134541390249984", "location": "Talcahuano, Chile", "username": "CoteLopezLL"}, {"name": "paulina del r\u00edo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10355, "following_count": 2221, "tweet_count": 9907, "listed_count": 11}, "id": "118798435", "username": "paulinadelrio"}, {"name": "@iris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 214, "tweet_count": 107514, "listed_count": 4}, "id": "1262730950", "location": "Peru", "username": "kany_salas"}, {"name": ".andy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 563, "tweet_count": 111190, "listed_count": 0}, "id": "913640791305723905", "location": "Nicol\u00e1s Romero, M\u00e9xico", "username": "andy89076121"}, {"name": "Mi\u00e1 Mello", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 410516, "following_count": 324, "tweet_count": 27032, "listed_count": 1108}, "id": "52458449", "username": "MiaMello"}, {"name": "Eren Jaeger", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 491, "tweet_count": 82095, "listed_count": 4}, "id": "408175146", "username": "JorgeFG5"}, {"name": "Mar\u00eda Guill\u00e9n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 726, "tweet_count": 8790, "listed_count": 0}, "id": "1649313914", "location": "M\u00e9xico", "username": "mitad_rata"}, {"name": "ShalomLou \u2721\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1293, "tweet_count": 308075, "listed_count": 3}, "id": "109400886", "location": "Texas, USA", "username": "lourdesalom"}, {"name": "tiago sem h", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 735, "tweet_count": 19697, "listed_count": 0}, "id": "949015718363791362", "location": "021, cpx da mar\u00e9", "username": "crfbuenot"}, {"name": "DIOGO - MENINO MALUQUINHO NA NETFLIX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1096, "tweet_count": 28058, "listed_count": 1}, "id": "86739314", "location": "Hyrule", "username": "oportuga11"}, {"name": "a mo\u00e7a do Acredita Bunita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 601, "tweet_count": 52032, "listed_count": 0}, "id": "1005255218", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "username": "MaliPatrocinio"}, {"name": "mitrovibs alexander", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 1032, "tweet_count": 2622, "listed_count": 2}, "id": "171743480", "location": "lima", "username": "mitrovvv"}, {"name": "BioDie \ud83c\udf5e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 168, "tweet_count": 173, "listed_count": 0}, "id": "1111020538254839808", "username": "BiodieIts"}, {"name": "Yas Medeiros \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 548, "tweet_count": 4449, "listed_count": 0}, "id": "804879041593561093", "location": "errejota \u2600\ufe0f", "username": "yasmiin_208"}, {"name": "\ud83c\udf3b #ForaDeolane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 2411, "tweet_count": 40978, "listed_count": 2}, "id": "1133601985289175041", "username": "seguesemmedo"}, {"name": "Mari Oliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 257, "tweet_count": 1559, "listed_count": 0}, "id": "1102454634327748608", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "mariolivSant"}, {"name": "juan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 482, "tweet_count": 24382, "listed_count": 1}, "id": "1068172939919536129", "location": "Rio das Ostras, RJ, Brasil", "username": "juanzinnffc"}, {"name": "guido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 501, "tweet_count": 385, "listed_count": 0}, "id": "1098784468297543680", "username": "FinamorGuido"}, {"name": "pietra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 342, "tweet_count": 1428, "listed_count": 0}, "id": "895011914002169857", "username": "piettraacml"}, {"name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd91\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\ude33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 1852, "tweet_count": 50421, "listed_count": 0}, "id": "964644113676230656", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Cabralcrf_"}, {"name": "dudha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1020, "tweet_count": 22261, "listed_count": 1}, "id": "2996110727", "location": "Serra, Brasil", "username": "EduardhaEstacio"}, {"name": "gi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5359, "following_count": 1386, "tweet_count": 45278, "listed_count": 46}, "id": "718923728789364736", "username": "forgetspn"}, {"name": "Martiins\ud83c\udccf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 911, "tweet_count": 38458, "listed_count": 0}, "id": "580502771", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "username": "Andiin9"}, {"name": "\u2b55\ufe0f Slave Knight Galexon \u2b55\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 333, "tweet_count": 72018, "listed_count": 0}, "id": "705122019537526786", "username": "alxngrnj"}, {"name": "Monitor de Oriente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3203, "following_count": 752, "tweet_count": 79934, "listed_count": 86}, "id": "4870268481", "location": "Espanha", "username": "monitororiente"}, {"name": "Se\u00f1or Carlos Medina \u26aa\ud83c\udfa9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 467, "tweet_count": 13326, "listed_count": 1}, "id": "1069609381", "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "MisterMedina99"}, {"name": "Trotaman\u00ae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 2578, "tweet_count": 71887, "listed_count": 6}, "id": "379472480", "location": "Barranquilla, Colombia.", "username": "fosorio12"}, {"name": "amanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 175, "tweet_count": 10076, "listed_count": 0}, "id": "370863343", "username": "amanda_tlc"}, {"name": "daniel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 788, "tweet_count": 44927, "listed_count": 0}, "id": "1072836147502555136", "username": "jameshvnt"}, {"name": "Eliseu Afonso (GeHuPeD)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1326, "tweet_count": 8248, "listed_count": 1}, "id": "278917913", "location": "Parana\u00edba MS", "username": "ELISEUAFF"}, {"name": "Riama Chavellier", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 3018, "tweet_count": 217829, "listed_count": 25}, "id": "869966324", "location": "En algun punto del Universo", "username": "rupertriobueno"}, {"name": "Vensabio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 135, "tweet_count": 10624, "listed_count": 1}, "id": "460563110", "username": "Vensabio"}, {"name": "Naci\u00f3n Lucha Libre Oficial", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6555, "following_count": 14, "tweet_count": 968, "listed_count": 19}, "id": "1116370888239140865", "username": "NacionLucha"}, {"name": "Alexandre Souza Nascimento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 4144, "tweet_count": 39946, "listed_count": 10}, "id": "33643388", "location": "Mossor\u00f3/RN - BR", "username": "HitBoy"}, {"name": "Daniela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 157, "tweet_count": 47138, "listed_count": 1}, "id": "2786479301", "username": "danielabertolio"}, {"name": "Nicol\ud83d\udca5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 224, "tweet_count": 2364, "listed_count": 0}, "id": "825174920116187136", "location": "Presidencia Roca Chaco", "username": "Nicolcaceres35"}, {"name": "(((Corina-Tikva)))", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 5002, "tweet_count": 158789, "listed_count": 2}, "id": "36218378", "location": "Buenos Aires,  Argentina", "username": "MajoQuiroga"}, {"name": "jpartej", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42688, "following_count": 1072, "tweet_count": 37059, "listed_count": 416}, "id": "487899706", "username": "jpartej"}, {"name": "Isabela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3515, "following_count": 2732, "tweet_count": 51164, "listed_count": 1}, "id": "893244577", "location": " 20 October 2012", "username": "kisswegmann"}, {"name": "gshow \ud83d\udc90", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2479146, "following_count": 822, "tweet_count": 171145, "listed_count": 1602}, "id": "38427754", "username": "gshow"}, {"name": "vitu \ud83e\udd91 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 381, "tweet_count": 47625, "listed_count": 0}, "id": "813863705574313985", "location": "Caxias City", "username": "vituNASUCA"}, {"name": "Pah~ Assistam o Tanoshii!!! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3735, "following_count": 739, "tweet_count": 36906, "listed_count": 14}, "id": "221508070", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "konnichipah"}, {"name": "Lorena Burgos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 84, "tweet_count": 7059, "listed_count": 1}, "id": "66961632", "username": "lololobu"}, {"name": "C\u00e9sar Baz\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 290, "tweet_count": 23637, "listed_count": 0}, "id": "1079949258143531009", "username": "CsarBazn4"}, {"name": "3232\u2606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 28, "tweet_count": 7347, "listed_count": 0}, "id": "809037173798248448", "location": "Japan", "username": "cRw1HOxFLHAcszx"}, {"name": "Rai \ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 3111, "tweet_count": 36456, "listed_count": 0}, "id": "3289074953", "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "username": "_raibfr"}, {"name": "\u064b\u064b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 266, "tweet_count": 6648, "listed_count": 0}, "id": "1134229466916540417", "username": "_buenoxx"}, {"name": "?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 116, "tweet_count": 3367, "listed_count": 0}, "id": "1070382226028810240", "username": "kkkkmjiwhe"}, {"name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udced\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud83e\udd82", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 506, "tweet_count": 55358, "listed_count": 0}, "id": "1090840068", "location": "Buenos Aires ", "username": "ArevaloLudmila"}, {"name": "otavio; Yu Wu \ud83d\udcda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 623, "tweet_count": 40340, "listed_count": 3}, "id": "2699130674", "location": "he/him \u2014 infj", "username": "scayatousk"}, {"name": "\ud835\udce3\ud835\udcee\ud835\udcf2\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 584, "tweet_count": 10204, "listed_count": 0}, "id": "948979370131062784", "location": "na sua", "username": "c_miguel87"}, {"name": "\u211c\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd29 \ud83e\udd21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 708, "tweet_count": 61752, "listed_count": 0}, "id": "1049761358777147393", "location": "erre jota", "username": "lcgrreal_Rn"}, {"name": "\ud81a\uddb9 lolo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 524, "tweet_count": 39065, "listed_count": 2}, "id": "1100539983214100480", "location": "\u2315 \ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddf2 \n\ud835\uddbd\ud835\uddc2\ud835\uddbd \ud835\uddd2\ud835\uddc8\ud835\uddce \ud835\uddc6\ud835\uddbe\ud835\uddba\ud835\uddc7: \ud835\ude5f\ud835\ude5e\ud835\ude62\ud835\ude5e\ud835\ude63 \ufe60 \ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude64\ud835\ude60\ud835\ude5f\ud835\ude5e\ud835\ude63", "username": "btxtmicasa"}, {"name": "cat\u00e1strofe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 166, "tweet_count": 11233, "listed_count": 2}, "id": "722573617", "location": "San Carlos de Bariloche, Argentina", "username": "catalinahloska"}, {"name": "Evans", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 173, "tweet_count": 1615, "listed_count": 0}, "id": "1004458020821176322", "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "username": "abru_evans"}, {"name": "Ingrid \u2650\u264b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 733, "tweet_count": 20202, "listed_count": 6}, "id": "3438555832", "location": "Peru", "username": "UnDesastreAl100"}, {"name": "DAVI \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 277, "tweet_count": 19898, "listed_count": 0}, "id": "1073269358535823362", "username": "Davi_mendes01"}, {"name": "Bruno Giufrida", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 36976, "following_count": 1888, "tweet_count": 46040, "listed_count": 207}, "id": "49692065", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "bgiufrida"}, {"name": "Marta (da direita, casada, conservadora).", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30043, "following_count": 30109, "tweet_count": 37175, "listed_count": 11}, "id": "2892652929", "location": "Val\u00eancia-ES", "username": "DaConservadora"}, {"name": "Shirley", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 226, "tweet_count": 11255, "listed_count": 4}, "id": "67830080", "location": "Rio de Janeiro/Brasil", "username": "shirleyc_gomes"}, {"name": "\u0251kir\u0251; \u30c4 DESATIVADO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1128, "tweet_count": 13354, "listed_count": 5}, "id": "1088123445769105409", "location": "@artbyheaven", "username": "SerendipityGirl"}, {"name": "el mas chingon keli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 672, "tweet_count": 142356, "listed_count": 16}, "id": "104023854", "location": "Hyperborea", "username": "Luixz19"}, {"name": "KakashiHatake0800 \ud83d\udc51\ud83d\udde1\ud83d\udc0d\ud83e\udd89\ud83d\udd6f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15790, "following_count": 125, "tweet_count": 16349, "listed_count": 29}, "id": "1041394400", "location": "Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "username": "KH0800"}, {"name": "Matheus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 261, "tweet_count": 20705, "listed_count": 0}, "id": "1026555859", "location": "RJ ZN", "username": "mt__rj"}, {"name": "Wookies Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5685, "following_count": 398, "tweet_count": 6179, "listed_count": 51}, "id": "1130919399152660483", "username": "leedongwookbr"}, {"name": "Belle Rhaenyra\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 389, "tweet_count": 202952, "listed_count": 6}, "id": "51314536", "location": "Brasil", "username": "bellephn"}, {"name": "biabionica CPX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14939, "following_count": 2427, "tweet_count": 278710, "listed_count": 47}, "id": "18436797", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "biabionica"}, {"name": "gaspar\ud83e\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 362, "tweet_count": 5189, "listed_count": 0}, "id": "3514895117", "location": "Jun\u00edn, Argentina", "username": "gaspar_dufour"}, {"name": "Axel \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 511, "tweet_count": 11544, "listed_count": 1}, "id": "188362993", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Malvestidoo"}, {"name": "Michelly Delfes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 480, "tweet_count": 9593, "listed_count": 1}, "id": "283713421", "location": "Campo Belo do Sul, Brasil", "username": "miidelfes"}, {"name": "pontinho 1\u20e33\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 1477, "tweet_count": 196034, "listed_count": 18}, "id": "809886842665496576", "location": "tdah ", "username": "lMNOJEDI"}, {"name": "Doug", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1953, "tweet_count": 8993, "listed_count": 2}, "id": "893563497350561793", "username": "detooxyn"}, {"name": "Pabllo Vittar Charts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15547, "following_count": 245, "tweet_count": 6754, "listed_count": 34}, "id": "849318621067214851", "username": "PhabulloCharts"}, {"name": "luby\ud83e\uddad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 386, "tweet_count": 13185, "listed_count": 1}, "id": "4865859633", "username": "Lusella_"}, {"name": "Juliana \ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 2038, "tweet_count": 61296, "listed_count": 2}, "id": "3007555678", "username": "jubs_vii"}, {"name": "Seishou Cheerleader | BNHA Spoilers", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 2265, "tweet_count": 46365, "listed_count": 9}, "id": "291781497", "location": "she/her", "username": "define_Bela"}, {"name": "Adri\u2728\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 1592, "tweet_count": 92404, "listed_count": 0}, "id": "871195822570049536", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ecostaa_"}, {"name": "Brenda Bess\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 364, "tweet_count": 1351, "listed_count": 0}, "id": "1181004702068199424", "location": "Franck, Santa Fe", "username": "bren_besson"}, {"name": "Docinho \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 569, "tweet_count": 12632, "listed_count": 1}, "id": "884552108820877312", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Julinha195"}, {"name": "\u03b1 \u03bb \u03b1 \u03b9 \u03b1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 640, "tweet_count": 35666, "listed_count": 0}, "id": "3416888092", "username": "montiel_alaia"}, {"name": "Industry Rule 4080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 4908, "tweet_count": 117840, "listed_count": 50}, "id": "268470610", "location": "Los Angeles, CA", "username": "IndRule4080"}, {"name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 50075, "following_count": 1119, "tweet_count": 18022, "listed_count": 396}, "id": "274590714", "location": "Brasil", "username": "anistiabrasil"}, {"name": "sukita lula da silva;", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 2369, "tweet_count": 63494, "listed_count": 13}, "id": "1006024034419699712", "location": "intp 4w5 sx/sp | leia o carrd!", "username": "mitskaeya"}, {"name": "Lupi #CoMPaS UwU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 54, "tweet_count": 1231, "listed_count": 0}, "id": "1129437707497803783", "username": "Lupi99413279"}, {"name": "Misty \u2601\ufe0f \u00a6\u00a6 pq me volv\u00ed bsdnista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1072, "tweet_count": 30765, "listed_count": 10}, "id": "1136736714045575168", "location": "\u00a1She/He! \u2605 \u026a\u0274\u0493\u1d0a 9w1 - 926 \u00a6 16", "username": "M1ST1C_V3N"}, {"name": "\ud835\ude73\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude97\ud835\ude8e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1145, "tweet_count": 14644, "listed_count": 1}, "id": "2196155670", "location": "SP - BRA", "username": "The_ALvinegro"}, {"name": "Black Women Radicals", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68481, "following_count": 2855, "tweet_count": 64155, "listed_count": 436}, "id": "1036779185660993536", "location": "Everywhere", "username": "blkwomenradical"}, {"name": "\u0493\u0280\u1d00\u0274\u1d04\u1d0f\u1d0f \ud83c\udfe0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 590, "tweet_count": 10319, "listed_count": 0}, "id": "939205664", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "casassfranco"}, {"name": "Alejandro Chasampi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 102, "tweet_count": 4219, "listed_count": 0}, "id": "4700984083", "username": "Ale_Chasampi17"}, {"name": "Jorge Cubas Mera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 490, "tweet_count": 1055, "listed_count": 0}, "id": "2634128540", "username": "TotyCubas"}, {"name": "Sandra Cabezas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 159, "tweet_count": 1572, "listed_count": 0}, "id": "887716582402740225", "username": "Sandramcabezas"}, {"name": "El Pa\u00eds Cali \ud83d\udcf0", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 743700, "following_count": 2808, "tweet_count": 394602, "listed_count": 2490}, "id": "14050583", "location": "Cali, Colombia", "username": "elpaiscali"}, {"name": "Tony Perez Ferrero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 517, "tweet_count": 5356, "listed_count": 0}, "id": "1163593066743324672", "location": "Florida, USA", "username": "TonyPerezFerre1"}, {"name": "MSN M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 133753, "following_count": 201, "tweet_count": 275374, "listed_count": 549}, "id": "72937865", "location": "M\u00e9xico", "username": "MSNMex"}, {"name": "charlero505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 36, "tweet_count": 11597, "listed_count": 3}, "id": "202166618", "location": "Ciudad de Managua, Nicaragua", "username": "charlero505"}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfaDarien Alejandro Gonz\u00e1lez P\u00e9rez \u262d\ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18083, "following_count": 16776, "tweet_count": 22527, "listed_count": 15}, "id": "1121822548696682496", "location": "Cuba , La Habana", "username": "EstudiosVerdad"}, {"name": "liborio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 236, "tweet_count": 16219, "listed_count": 0}, "id": "407937552", "username": "Liborio_ibre"}, {"name": "144p \ud83c\udf27\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 40, "tweet_count": 2203, "listed_count": 0}, "id": "744161946728038400", "location": "Na sua, bb", "username": "Queiki_"}, {"name": "gaucho 22/10 OPEN THE XECAAA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 867, "tweet_count": 25045, "listed_count": 3}, "id": "3246995007", "location": "computa\u00e7ao - uem", "username": "hrq_araujo"}, {"name": "Venezuela LIBRE!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 342, "tweet_count": 16613, "listed_count": 0}, "id": "1153978904362856448", "username": "Venezue79831628"}, {"name": "Aura Elena ZambranoCCL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 870, "tweet_count": 23465, "listed_count": 0}, "id": "2445483491", "location": "CABA ARGENTINA", "username": "AuraElenaZambra"}, {"name": "la(u)riquinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 719, "tweet_count": 17499, "listed_count": 0}, "id": "2820739506", "username": "vicklyxx"}, {"name": "pivete \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32531, "following_count": 15164, "tweet_count": 67926, "listed_count": 1}, "id": "1128102621120802816", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "username": "LcTeixeira3"}, {"name": "Christian Cunyas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 2442, "tweet_count": 42952, "listed_count": 10}, "id": "69784491", "location": "Lima, Peru", "username": "christiancunyas"}], "places": [{"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Blumenau, Brasil", "id": "63968ec77ab62d12"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Casimiro de Abreu, Brasil", "id": "2a8722c1ddd0cd5b"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1180618701835403264"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/QHWwic4Yop", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QHWwic4Yop", "media_key": "13_1180618450764349440"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 67, "tag": "BandJornalismo"}]}, "created_at": "2019-10-05T23:00:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 657, "reply_count": 1038, "like_count": 5548, "quote_count": 5545}, "author_id": "31201557", "text": "Goleiro Bruno volta a jogar futebol ap\u00f3s dois anos. #BandJornalismo https://t.co/QHWwic4Yop", "id": "1180618701835403264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181137286081253378"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 30, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.6464, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Pedreira"}]}, "in_reply_to_user_id": "295592029", "created_at": "2019-10-07T09:20:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295592029", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181133994009796608"}], "text": "Jos\u00e9 Luis Pedreira @sanidadgob : \u201cpor cada accidente de tr\u00e1fico hay 2.3 suicidos, por cada mujer asesinada hay 25 suicidios. Despu\u00e9s de una conducta suicida hay entre 5 y 7 personas que sufren. Hay que informar pero sin la deriva alarmista\u201d", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1181137286081253378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180981120638341121"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}]}, "created_at": "2019-10-06T23:00:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "28588050", "text": "Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm", "id": "1180981120638341121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181133127290372096"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/ouNapEfEsS", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1181133127290372096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ouNapEfEsS", "media_key": "7_1181133018708299778"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 220, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 240, "end": 247, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 270, "probability": 0.4792, "type": "Other", "normalized_text": "VistalegrePlusUltra"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 271, "tag": "VistalegrePlusUltra"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:04:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 447, "reply_count": 21, "like_count": 968, "quote_count": 14}, "author_id": "1138406986582806529", "text": "\ud83d\udce2 \"La reacci\u00f3n nacional se est\u00e1 produciendo y ya es imparable. Muy mala noticia para los 'centristas' y muy mala noticia para los que quieren destruir la Patria\".\n\n\ud83d\udc47 HILO con las mejores intervenciones de @hermanntertsch en el macroacto de @vox_es en #VistalegrePlusUltra \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/ouNapEfEsS", "id": "1181133127290372096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180808873571180544"], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/a65fUsLeaf", "expanded_url": "https://twitter.com/Andrey95784816/status/1180808873571180544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a65fUsLeaf", "media_key": "3_1180808867942408196"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}]}, "created_at": "2019-10-06T11:35:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 5, "like_count": 178, "quote_count": 18}, "author_id": "1121514875497385986", "text": "Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depress\u00e3o n\u00e3o estou muito feliz com isso \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d ent\u00e3o se vc tiver algum parente com depress\u00e3o ajude pos depois pode ser tarde \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/a65fUsLeaf", "id": "1180808873571180544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181023347657891840"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/n440yZk2Ce", "expanded_url": "https://twitter.com/rosseto_thiago/status/1181023347657891840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n440yZk2Ce", "media_key": "7_1181022157914202112"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:48:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 5, "like_count": 140, "quote_count": 3}, "author_id": "805793773108203523", "text": "Se liga no perigo que \u00e9 uma cabe\u00e7a d'\u00e1gua quando chove forte.. https://t.co/n440yZk2Ce", "id": "1181023347657891840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181134693934288896"], "created_at": "2019-10-07T09:10:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "840350819656581120", "text": "Tou em choque ainda com o caso daquela menina que se suicidou la da escola, n\u00f3s realmente nunca sabemos oq se passa na cabe\u00e7a das pessoas e se calhar nem oq eles passam mesmo que aparentem estar bem, ao ajudar talvez poucas palavras mudem certos pensamentos...", "id": "1181134693934288896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180801186166923268"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/Oas1YrL6Uq", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/centrao-articula-projeto-anti-novo/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/centrao\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/centrao-articula-projeto-anti-novo/"}]}, "created_at": "2019-10-06T11:05:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 108, "like_count": 483, "quote_count": 61}, "author_id": "2880932962", "text": "Centr\u00e3o articula projeto \u201canti-Novo\u201d\nhttps://t.co/Oas1YrL6Uq", "id": "1180801186166923268"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180496006825287681"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/p0wVZWOOVv", "expanded_url": "https://twitter.com/redequojoven/status/1180496006825287681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p0wVZWOOVv", "media_key": "16_1180495998004682753"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 178, "probability": 0.7009, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaDeLasAves"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 179, "tag": "D\u00edaDeLasAves"}]}, "created_at": "2019-10-05T14:52:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "304640590", "text": "Nada m\u00e1s bonito que ensimismarse viendo a nuestras aves de campo y de ciudad.\ud83d\udc26\nPero nuestro comportamiento suicida como sociedad las aboca a un grave peligro. \nEn el #D\u00edaDeLasAves reclamamos concienciaci\u00f3nsobre este problema.\nReconcili\u00e9monos con el planeta y la vida.\u270a\ud83d\udc9a https://t.co/p0wVZWOOVv", "id": "1180496006825287681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181121159988989952"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/TtmOsaoWKf", "expanded_url": "https://twitter.com/AuschwitzMuseum/status/1181121159988989952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TtmOsaoWKf", "media_key": "3_1181121155190706176"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/TtmOsaoWKf", "expanded_url": "https://twitter.com/AuschwitzMuseum/status/1181121159988989952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TtmOsaoWKf", "media_key": "3_1181121155169689600"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.7918, "type": "Place", "normalized_text": "Sonderkommando"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.5065, "type": "Place", "normalized_text": "Birkenau"}]}, "created_at": "2019-10-07T08:16:43.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1002, "reply_count": 23, "like_count": 2764, "quote_count": 54}, "author_id": "586291040", "text": "7 October 1944 | Jewish prisoners of the Sonderkommando at the German Nazi Auschwitz II-Birkenau camp organized a revolt. They set crematorium IV on fire, causing serious damage, as well as attacked the SS men in the vicinity. 1/5 https://t.co/TtmOsaoWKf", "id": "1181121159988989952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181138079660347392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "soph_dream", "id": "3093233398"}]}, "in_reply_to_user_id": "2267620335", "created_at": "2019-10-07T09:23:57.000Z", "lang": "qam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2267620335", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181138013872689152"}], "text": "@soph_dream", "id": "1181138079660347392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181093935306944513"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Se7onewhcw", "expanded_url": "https://bit.ly/2nmtRbC", "display_url": "bit.ly/2nmtRbC"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/eKKa6XCSKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1181093935306944513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eKKa6XCSKQ", "media_key": "16_1181093901349859330"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.3211, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8906, "type": "Organization", "normalized_text": "UPyD"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:28:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 137, "like_count": 389, "quote_count": 881}, "author_id": "7996082", "text": "\u00daLTIMA HORA | Ciudadanos y UPyD se presentan juntos a las elecciones https://t.co/Se7onewhcw https://t.co/eKKa6XCSKQ", "id": "1181093935306944513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180931704799793152"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-06T19:43:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 2, "like_count": 448, "quote_count": 1}, "author_id": "991015358285975553", "text": "trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "id": "1180931704799793152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181133994009796608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anaalfageme", "id": "30509098"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 188, "end": 197, "username": "anisalud", "id": "172703719"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 168, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "suicidio"}, {"start": 151, "end": 169, "tag": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}, {"start": 171, "end": 187, "tag": "suicidioymedios"}]}, "in_reply_to_user_id": "295592029", "created_at": "2019-10-07T09:07:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "295592029", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181129474169085952"}], "text": "@anaalfageme @el_pais : \u201chay que informar sobre las estad\u00edsticas de #suicidio como uno de nuestros objetivos informativos, igual que lo hacemos con la #ViolenciaDeG\u00e9nero\u201c #suicidioymedios @anisalud", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1181133994009796608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180664679364009984"], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/JNUHke6RWl", "expanded_url": "https://twitter.com/StevenCaldern9/status/1063981818855284736", "display_url": "twitter.com/StevenCaldern9\u2026"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 60, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 79, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:02:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 55, "like_count": 1177, "quote_count": 14}, "author_id": "1027581251958517761", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1063981818855284736"}], "text": "\u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Garc\u00eda ahora que ya se le acaba la inmunidad parlamentaria? Que ni crea que nos hemos olvidado. https://t.co/JNUHke6RWl", "id": "1180664679364009984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178292345248387072"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/d7Twvvld5V", "expanded_url": "https://www.newsf1.it/f1-i-la-ferrari-si-suicida-a-sochi-ed-hamilton-guida-la-doppietta-mercedes/", "display_url": "newsf1.it/f1-i-la-ferrar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newsf1.it/f1-i-la-ferrari-si-suicida-a-sochi-ed-hamilton-guida-la-doppietta-mercedes/"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 98, "username": "Messi98Joe", "id": "3006146909"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 110, "tag": "RussianGP"}, {"start": 111, "end": 120, "tag": "Mercedes"}, {"start": 121, "end": 129, "tag": "Ferrari"}, {"start": 130, "end": 138, "tag": "Leclerc"}]}, "created_at": "2019-09-29T12:56:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "152200318", "text": "F1 I La Ferrari si suicida a Sochi ed Hamilton guida la doppietta Mercedes\n\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\n\ud83d\udcdd di @Messi98Joe \n#RussianGP\n#Mercedes\n#Ferrari\n#Leclerc \n\nhttps://t.co/d7Twvvld5V", "id": "1178292345248387072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180401699502088193"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/oKBqruapeq", "expanded_url": "https://kiosco.lamarea.com/producto/la-marea-no-72-septiembre-octubre/", "display_url": "kiosco.lamarea.com/producto/la-ma\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://kiosco.lamarea.com/producto/la-marea-no-72-septiembre-octubre/"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9322, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarea72"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "clim\u00e1tico"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.7885, "type": "Other", "normalized_text": "line"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "LaMarea72"}]}, "created_at": "2019-10-05T08:37:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "525416576", "text": "Anima comprobar que #LaMarea72 y su 'Cambio clim\u00e1tico para principiantes' es una de las revistas m\u00e1s vendidas en nuestro kiosco on line. Antes, apostar por este tema en portada era suicida, implicaba vender menos. \nPuedes conseguir tu ejemplar aqu\u00ed:\nhttps://t.co/oKBqruapeq", "id": "1180401699502088193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179843685778907141"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:40:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 6, "like_count": 1404, "quote_count": 14}, "author_id": "27709402", "text": "\"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "id": "1179843685778907141"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181039720207437827"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DaConservadora", "id": "2892652929"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Pedro010763", "id": "3120319343"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5962, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.8029, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 261, "end": 274, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}, {"start": 277, "end": 290, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}]}, "in_reply_to_user_id": "2892652929", "created_at": "2019-10-07T02:53:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "1113211612830347269", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180986951731535872"}], "text": "@DaConservadora @Pedro010763 Marta vc acredita MESMO que BOLSONARO n\u00e3o sabe quais s\u00e3o os mandantes do crime??? \nEu duvido, a PF tem uma equipe de intelig\u00eancia investigativa de dar inveja. Se vier a p\u00fablico, ser\u00e1 um dos maiores esc\u00e2ndalo da hist\u00f3ria. Quem matou Eduardo Campos, Teori Zavascki, etc...", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "id": "1181039720207437827"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181134644198219776"], "in_reply_to_user_id": "1125681787", "created_at": "2019-10-07T09:10:18.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1125681787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181133517897510912"}], "text": "#thebank organizuje akciju koja pre svega ima za cilj podizanje svesti o va\u017enosti brige o mentalnom zdravlju, posebno me\u0111u mladima.\nAkcija ce imati i humanitarni karakter - klubovi ce donirati deo prihoda Centru Srce...", "id": "1181134644198219776", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "thebank"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180389197212835840"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0AkV0apnRM", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1180389197212835840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0AkV0apnRM", "media_key": "3_1180389189558263808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}]}, "created_at": "2019-10-05T07:48:09.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "1110742416", "text": "11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n1/130pm MC 3000+1D(500) https://t.co/0AkV0apnRM", "id": "1180389197212835840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180060952684847106"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/cXS5SEpFSs", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/opinion/los-enigmas-del-11m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/"}]}, "created_at": "2019-10-04T10:03:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 39, "like_count": 1208, "quote_count": 15}, "author_id": "241993704", "text": "Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes, en 1931, menos de un mes despu\u00e9s de proclamada la Rep\u00fablica, como ya cont\u00e9 en un editorial:\nhttps://t.co/cXS5SEpFSs", "id": "1180060952684847106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181133532988608515"], "in_reply_to_user_id": "984210786305368064", "created_at": "2019-10-07T09:05:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984210786305368064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181133408853991425"}], "text": "vou ver. meu deus meu deus eu to muito ansiosa.", "id": "1181133532988608515"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181055566153695233"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/h3D0Y7Ey3S", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/cronica-de-una-disolucion-anunciada-394536", "display_url": "atv.pe/actualidad/cro\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:56:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "153590993", "text": "Los detalles del lunes negro de la pol\u00edtica peruana\nhttps://t.co/h3D0Y7Ey3S", "id": "1181055566153695233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180888150933213185"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/cU8pSUAb2l", "expanded_url": "https://twitter.com/raulcautivo/status/1180888150933213185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cU8pSUAb2l", "media_key": "3_1180888130259492864"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4864, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 20, "end": 21, "probability": 0.8463, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.7861, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:50:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "353084863", "text": "Soy de Marvel,no de DC,aunque admito que escuadr\u00f3n suicida y alguna m\u00e1s me entretuvo,pero Joker es una obra de arte que merece Oscar,Phoenix es un actor que demuestra que se puede superar y no era de mi gusto personal,poderosa pel\u00edcula que enlaza toda la historia y el xq, 9.8 https://t.co/cU8pSUAb2l", "id": "1180888150933213185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181126733275246592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anisalud", "id": "172703719"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 200, "tag": "suicidioymedios"}, {"start": 201, "end": 206, "tag": "anis"}]}, "in_reply_to_user_id": "882622170177957892", "created_at": "2019-10-07T08:38:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "882622170177957892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181126277249589248"}], "text": "@anisalud \u00bfHablar del suicidio provoca un efecto contagio? Los periodistas tenemos dudas sobre c\u00f3mo abordar este delicado asunto en los medios de comunicaci\u00f3n. \u00bfPero es realmente as\u00ed? #suicidioymedios #anis", "id": "1181126733275246592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181126210249736192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "imanolintziarte", "id": "531442414"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "GARA_jiturria", "id": "392894777"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9808, "type": "Organization", "normalized_text": "Real"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Zubeldia"}]}, "in_reply_to_user_id": "531442414", "created_at": "2019-10-07T08:36:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300830055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180981074891087872"}], "text": "@imanolintziarte @GARA_jiturria Si la Real se acula para defender en su \u00e1rea, el resultado habr\u00eda sido el mismo, como hemos comprobado much\u00edsimas veces. Puso un central (Zubeldia) y quit\u00f3 al delantero, no lo veo tan suicida", "id": "1181126210249736192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181085112236204032"], "created_at": "2019-10-07T05:53:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "6786182", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 230, "end": 232, "probability": 0.4702, "type": "Organization", "normalized_text": "ESO"}]}, "text": "Optimistas esperando que el \u00e9xito de Joker le ense\u00f1e a las majors a producir cine m\u00e1s adulto. Los realistas imaginamos m\u00e1s bien a ejecutivos diciendo \"\u00bfLo ves? Le cascas una IP gorda a una peli R de mal rollo sin moraleja y hasta ESO funciona\"", "id": "1181085112236204032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181127622790660096"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/SpTuKAd5rM", "expanded_url": "https://twitter.com/Piu_Europa/status/1180883600398520321", "display_url": "twitter.com/Piu_Europa/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T08:42:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 37, "like_count": 322, "quote_count": 9}, "author_id": "2416067982", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180883600398520321"}], "text": "Questo \u00e8 quello che rischiamo. Per far contenti i 5S. Avanti cos\u00ec. https://t.co/SpTuKAd5rM", "id": "1181127622790660096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181059551661101056"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/of1Mo9TeqN", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/de-mototaxis-y-boticas--revueltos-y-disueltos-394537", "display_url": "atv.pe/actualidad/de-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T04:11:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "153590993", "text": "\"El lado oscuro de la fuerza\"\nhttps://t.co/of1Mo9TeqN", "id": "1181059551661101056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181125728668192768"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oIa2sSB3Pv", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026", "status": 200, "title": "\"No aguanto ir al colegio\", la carta de despedida de Diego por sufrir acoso escolar", "description": "En Espa\u00f1a, Diego, un ni\u00f1o de tan solo 11 a\u00f1os, decidi\u00f3 quitarse la vida el 14 de octubre del 2015....", "unwound_url": "https://mejorconsalud.as.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb"}]}, "created_at": "2019-10-07T08:34:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2567821782", "text": "No sigan mirando para otro lado....este grav\u00edsimo problema requiere toda la atenci\u00f3n. https://t.co/oIa2sSB3Pv", "id": "1181125728668192768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180987732471902208"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/YP0SYwk1kH", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12415", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12415", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12415"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 170, "username": "LordGideonGrey", "id": "1052988170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.4995, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5869, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.3556, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4951, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.4867, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 144, "tag": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 146, "end": 153, "tag": "revpro"}]}, "created_at": "2019-10-06T23:26:31.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 137, "quote_count": 4}, "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0SYwk1kH\n\n#\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3 \n#revpro  @LordGideonGrey", "id": "1180987732471902208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180981074891087872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GARA_jiturria", "id": "392894777"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8061, "type": "Person", "normalized_text": "Zubeldia"}, {"start": 86, "end": 87, "probability": 0.5732, "type": "Organization", "normalized_text": "WJ"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Portu"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "Oyarzabal"}]}, "in_reply_to_user_id": "392894777", "created_at": "2019-10-06T23:00:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531442414", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180979965262749699"}], "text": "@GARA_jiturria Yo realmente tras la roja he visto que entraba Zubeldia de central por WJ, con Portu arriba. Si por el sitio de Oyarzabal era 4-3-2 o 4-4-1 no lo he visto en ese momento. Tras el empate s\u00ed que se ha visto m\u00e1s claro que iba a saco. Personalmente yo ser\u00eda bastante m\u00e1s amarrategi", "id": "1180981074891087872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181082681360224256"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/TXOVPlID5p", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1181082681360224256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXOVPlID5p", "media_key": "3_1181082675920216064"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:43:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/TXOVPlID5p", "id": "1181082681360224256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181082527018225664"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/QWycIoDaer", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1181082527018225664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QWycIoDaer", "media_key": "3_1181082520919711745"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:43:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/QWycIoDaer", "id": "1181082527018225664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181121581441015808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Raziel12_", "id": "360806708"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "mubis_es", "id": "265948823"}, {"start": 67, "end": 76, "username": "mubis_es", "id": "265948823"}]}, "in_reply_to_user_id": "360806708", "created_at": "2019-10-07T08:18:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950334697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180989988110000135"}], "text": "@Raziel12_ @mubis_es Escuadr\u00f3n no viene con la extendida, al menos @mubis_es no ha comentado nada.", "id": "1181121581441015808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181120287523430400"], "created_at": "2019-10-07T08:13:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "73886377", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 93, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "Hermano Mayor"}]}, "text": "Al final te venden un personaje psic\u00f3tico, pero que se parece mas a los ninis de Hermano Mayor en plena rabieta.\n\nDe hecho, es mas incomodo y profundo cualquier episodio de hermano mayor.", "id": "1181120287523430400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181117499728900096"], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/a78otuuRxr", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/italia/13512331/trieste-dominicano-killer-poliziotti-lucida-aggressivita-conoscenza-armi-disagio-psichico-balla.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/italia/13\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/italia/13512331/trieste-dominicano-killer-poliziotti-lucida-aggressivita-conoscenza-armi-disagio-psichico-balla.html"}]}, "created_at": "2019-10-07T08:02:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 47, "like_count": 237, "quote_count": 13}, "author_id": "1032615842", "text": "Trieste, il killer dei poliziotti \"sapeva usare le armi\". Disagio psichico? L'ordinanza: \"Lucida aggressivit\u00e0\" - Libero Quotidiano https://t.co/a78otuuRxr", "id": "1181117499728900096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181117590476902400"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0dBLmYhiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1181117590476902400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dBLmYhiqj", "media_key": "3_1181117576103038976"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0dBLmYhiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1181117590476902400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dBLmYhiqj", "media_key": "3_1181117576107175941"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 73, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 99, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 49, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 74, "end": 100, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 101, "end": 111, "tag": "40seconds"}, {"start": 194, "end": 203, "tag": "suicidio"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 236, "end": 252, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "prevenciondelsuicidio"}]}, "created_at": "2019-10-07T08:02:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "2423987868", "text": "\ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\ud83c\udd98Tomar conciencia sobre la magnitud del #suicidio como problema de #SaludPublica \n#cuidoenregional #prevenciondelsuicidio https://t.co/0dBLmYhiqj", "id": "1181117590476902400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180753506174738439"], "created_at": "2019-10-06T07:55:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 62, "like_count": 300, "quote_count": 5}, "author_id": "696595370395172864", "text": "Dai dibatti ideologici in corso tra PD e ItaliaViva io per ora capisco questo: i primi hanno come priorit\u00e0 ESSERE di sinistra anche a scapito del FARE la sinistra, i secondi vogliono FARE la sinistra anche a rischio di smettere di ESSERE di sinistra.\n\nFaites vos jeux.", "id": "1180753506174738439"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180485182941466629"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/dnLYr9xBAO", "expanded_url": "http://bit.ly/2IsbYPU", "display_url": "bit.ly/2IsbYPU"}]}, "created_at": "2019-10-05T14:09:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "123920914", "text": "L'azzurro Renato Brunetta annuncia \"la trappola nella manovra economica\"\u00a0 https://t.co/dnLYr9xBAO", "id": "1180485182941466629"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181085961314287617"], "created_at": "2019-10-07T05:56:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2550921408", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9525, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 154, "end": 164, "probability": 0.6952, "type": "Other", "normalized_text": "Kilimanjaro"}]}, "text": "Voy a entrar m\u00e1s veces a twitter a las 7 de la ma\u00f1ana, solo para ver c\u00f3mo todos compartimos el mood ma\u00f1anero. \nAlgunos que quieren tirarse de lo alto del Kilimanjaro, otros que desean buenos d\u00edas, otros con dudas existenciales.", "id": "1181085961314287617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180933299264466944"], "created_at": "2019-10-06T19:50:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 29, "like_count": 366, "quote_count": 2}, "author_id": "1914041767", "text": "BAR\u00c7A .... GOLAZOS \ud83c\udfa5... demasiado premio - para poco JUEGO \ud83d\udcca.... SEVILLA ... perdona \ud83d\ude4f\ud83c\udffc y se suicida ... / demasiados errores y poco control de los ritmos .... MI VALORACI\u00d3N - TACTICA \ud83d\udcda\ud83d\udd25 = NO ME GUSTO , falto fluidez .... LOS GOLES = a veces NO dejan ver \ud83d\ude48 / la realidad .\u270d\ud83c\udffd", "id": "1180933299264466944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181106938937057280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GabrielaBustelo", "id": "2991839014"}]}, "in_reply_to_user_id": "2991839014", "created_at": "2019-10-07T07:20:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282273745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181091495652265984"}], "text": "@GabrielaBustelo \u00bfCrees que es un suicida? A mi no me lo parece...", "id": "1181106938937057280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181091495652265984"], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/84INSlYKTV", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMundoEspana/status/1180924491108683782", "display_url": "twitter.com/ElMundoEspana/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Casado"}, {"start": 134, "end": 143, "probability": 0.6994, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Pastor"}, {"start": 162, "end": 171, "probability": 0.2649, "type": "Place", "normalized_text": "Santamar\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:18:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2991839014", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180924491108683782"}], "text": "A ver si en su pen\u00faltimo milagro transformista el saltimbanqui Pablo Casado va a acabar recuperando del rajoyismo fulminado no solo a Ana Pastor, sino a S\u00e1enz de Santamar\u00eda. https://t.co/84INSlYKTV", "id": "1181091495652265984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180842094686023680"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/SXLo7kaaCd", "expanded_url": "https://twitter.com/albeeert_5/status/1180842094686023680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SXLo7kaaCd", "media_key": "3_1180842088319062021"}]}, "created_at": "2019-10-06T13:47:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 28, "like_count": 440, "quote_count": 11}, "author_id": "968948609206095872", "text": "NO SE TU, YO DIGO S\u00cd. https://t.co/SXLo7kaaCd", "id": "1180842094686023680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180133324548972545"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/BQmET7oaHA", "expanded_url": "https://twitter.com/hiloinformativo/status/1180133324548972545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQmET7oaHA", "media_key": "3_1180133318643376128"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "in_reply_to_user_id": "1158130327904296961", "created_at": "2019-10-04T14:51:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 27, "like_count": 358, "quote_count": 10}, "author_id": "1158130327904296961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180133316508430337"}], "text": "(7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del elenco paquetes que conten\u00edan ratas vivas o cabezas de cerdo sacadas de una carnicer\u00eda. Construy\u00f3 un Joker todo virilidad y un asiduo de los clubs de striptease. https://t.co/BQmET7oaHA", "id": "1180133324548972545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181103132874563584"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/cKT5va5UbK", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y6rcuwsu", "display_url": "tinyurl.com/y6rcuwsu"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 102, "tag": "Su\u00efcidi"}, {"start": 157, "end": 166, "tag": "formaci\u00f3"}, {"start": 167, "end": 179, "tag": "salutmental"}]}, "created_at": "2019-10-07T07:05:05.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "562958304", "text": "Millora els coneixements i les eines per atendre les persones amb risc su\u00efcida amb el curs \u27a1\ufe0f #Su\u00efcidi: prevenci\u00f3, detecci\u00f3 i maneig https://t.co/cKT5va5UbK\n#formaci\u00f3 #salutmental", "id": "1181103132874563584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181024856986374144"], "in_reply_to_user_id": "942510748630245376", "created_at": "2019-10-07T01:54:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2725710231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181021914921410560"}], "text": "@PrensaBananera Preparan el terreno para un infernal ba\u00f1o de sangre el poder los desquici\u00f3 y llegaron a esta determinaci\u00f3n suicida que ser\u00e1 la \u00faltima carta hechada. Esperar\u00e1n a que los lleguen a buscar para librar la matanza y lo har\u00e1n con la complicidad de una de estas tenebrosas noches.", "id": "1181024856986374144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180203829964476416"], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/yft4Zw8mWZ", "expanded_url": "https://www.anar.org/consejos-preventivos-para-padres-ideacion-suicida/", "display_url": "anar.org/consejos-preve\u2026"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/yBvEmJYkNe", "expanded_url": "https://twitter.com/Alonso_Medinas/status/1180203829964476416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yBvEmJYkNe", "media_key": "3_1180203822586765312"}], "mentions": [{"start": 184, "end": 198, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 114, "tag": "depresi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-04T19:31:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274969249", "text": "Es de vital importancia detectar se\u00f1ales que indiquen que un ni\u00f1o/a o adolescente puedan estar teniendo #depresi\u00f3n y en consecuencia una ideaci\u00f3n suicida. \u00a1Siempre se debe hacer caso! @FundacionANAR https://t.co/yft4Zw8mWZ https://t.co/yBvEmJYkNe", "id": "1180203829964476416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181046969919258624"], "created_at": "2019-10-07T03:21:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "author_id": "361402893", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.3724, "type": "Person", "normalized_text": "Apristas"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.6887, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}]}, "text": "Jajaja esa reuni\u00f3n de los Apristas con el hijo del suicida juramentado luchar contra la dictadura Vizcarrista es lo m\u00e1s pat\u00e9tico q he visto ...y eso q la semana hubo cada cojudez...", "id": "1181046969919258624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180993640015056896"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/cuCj9PtgDc", "expanded_url": "http://bit.ly/2Is9m4M", "display_url": "bit.ly/2Is9m4M"}]}, "created_at": "2019-10-06T23:50:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "104683173", "text": "\ud83d\udea8\u25b6 La persona fue estabilizada y se encontraba en espera del apoyo m\u00e9dico para determinar su traslado a una unidad hospitalaria. https://t.co/cuCj9PtgDc", "id": "1180993640015056896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180069320237473793"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/QqDJvnbQQt", "expanded_url": "https://twitter.com/Aspirar_al_uno/status/1180069320237473793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QqDJvnbQQt", "media_key": "3_1180069309667778560"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}]}, "created_at": "2019-10-04T10:37:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "author_id": "155894866", "text": "4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de golpes, dir\u00edas,\ny a pesar de todo ella me espera, a\u00f1o tras a\u00f1o, \npara reparar delicadamente una vieja herida, \npara liberar mi aliento de su da\u00f1ina prisi\u00f3n. https://t.co/QqDJvnbQQt", "id": "1180069320237473793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181096947840630784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "andrs_sebast", "id": "448403718"}]}, "in_reply_to_user_id": "448403718", "created_at": "2019-10-07T06:40:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75903384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181096388521811969"}], "text": "@andrs_sebast En 15 minutos entiendes al personaje, en 45 empatizas y desde ah\u00ed es una monta\u00f1a rusa...\u00d1a\u00f1ito avisa para ir a ver el bromas me repito varias veces jajaja", "id": "1181096947840630784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180664106078146560"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/qfTxo9SJcE", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1180664106078146560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfTxo9SJcE", "media_key": "16_1180664004244586497"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4966, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.5687, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 51, "tag": "ConquistaTotalAAA"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:00:33.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "author_id": "159693568", "text": "what a tope suicida from Aramis! #ConquistaTotalAAA https://t.co/qfTxo9SJcE", "id": "1180664106078146560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181096569346691074"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "MikRec", "id": "239098228"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9009, "type": "Person", "normalized_text": "Imanol"}]}, "in_reply_to_user_id": "239098228", "created_at": "2019-10-07T06:39:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "616154375", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181094688851447809"}], "text": "@MikRec Creo que Imanol fue valiente y fue a por la victoria a\u00fan con diez. Pudo salir cara (hubo momentos donde el partido estaba para el 2-1) y sali\u00f3 cruz. Nada que reprochar! As\u00ed se puede perder. Vamos por el buen camino!", "id": "1181096569346691074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181095011510816770"], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/TZG1Y9HK5M", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/ciudadanos-y-upyd-presentaran-elecciones-generales-del-10n.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/politica/ciuda\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/ciudadanos-y-upyd-presentaran-elecciones-generales-del-10n.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "created_at": "2019-10-07T06:32:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 140, "like_count": 144, "quote_count": 228}, "author_id": "17676713", "text": "\ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA https://t.co/TZG1Y9HK5M", "id": "1181095011510816770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180876566752051208"], "in_reply_to_user_id": "920350223498608640", "created_at": "2019-10-06T16:04:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 94, "quote_count": 0}, "author_id": "920350223498608640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180876065889234949"}], "text": "isso \u00e9 t\u00e3o desumano\nn\u00e3o \u00e9 justo que a gente perca a chance de conhecer e se relacionar com pessoas boas porque algu\u00e9m ruim nos matou por dentro\nprecisamos vencer essa barreira\nn\u00f3s, os feridos e amargurados\nprecisamos sair dessa tenda\ne nos permitir sermos felizes de verdade", "id": "1180876566752051208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181033905937358849"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SilviaMariozi", "id": "3358873378"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "in_reply_to_user_id": "3358873378", "created_at": "2019-10-07T02:30:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "197537582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181016701841936392"}], "text": "@SilviaMariozi @MiriamLeitaoCom @DamaresAlves Essa jornalixa \u00e9 uma das maiores terroristas que houveram. Pessoa m\u00e1, que se n\u00e3o matou foi por falta de oportunidade. Extrema esquerda \u00e9 pouco. C\u00famplice da esquerda no maior assalto aos cofres p\u00fablicos da Hist\u00f3ria de Humanidade. Asco!", "id": "1181033905937358849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181025792177983491"], "created_at": "2019-10-07T01:57:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "110433275", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6545, "type": "Other", "normalized_text": "Olhos"}, {"start": 21, "end": 28, "probability": 0.882, "type": "Other", "normalized_text": "Condenam"}]}, "text": "Assistindo Olhos que Condenam e meu deus so aumentou minha vontade de socar a boca de racista", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "id": "1181025792177983491"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181048661826048000"], "created_at": "2019-10-07T03:28:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "author_id": "166577488", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9109, "type": "Other", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}]}, "text": "Yo no s\u00e9, pero yo creo que este Guas\u00f3n no se puede comparar con los otros, porque es otro lado del personaje, otro momento, ese momento que tenemos todos cuando estamos a solas.", "id": "1181048661826048000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181090402302078977"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "softmyeun", "id": "744609793017520128"}]}, "in_reply_to_user_id": "744609793017520128", "created_at": "2019-10-07T06:14:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1624030717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181090206801379329"}], "text": "@softmyeun Noooooo re triste man \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d Quer\u00e9s que te presete le mio? en una de esas capaz que te funciona xdd", "id": "1181090402302078977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181080382810271744"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/rd3CXjzzb3", "expanded_url": "https://twitter.com/fernand03646701/status/1180603869350383616", "display_url": "twitter.com/fernand0364670\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5122, "type": "Other", "normalized_text": "SOSEcuador"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin Moreno"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "SOSEcuador"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:34:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "870793813379477504", "text": "#SOSEcuador  lq verdadera cara de Lenin Moreno y su escuadr\u00f3n suicida https://t.co/rd3CXjzzb3", "id": "1181080382810271744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180954315302801408"], "created_at": "2019-10-06T21:13:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "710179340223422464", "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 227, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}]}, "text": "Alg\u00fan partido tocaba perder, nos hemos mantenido invictos hasta octubre, hoy ven\u00eda el l\u00edder, que adem\u00e1s es nuestra bestia negra en los \u00faltimos a\u00f1os. Estos baches los pasan todos los equipos, ni hace 3 semanas eramos el Liverpool ni ahora somos de regional, somos los mismos.", "id": "1180954315302801408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181084920787193856"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/xNrWmxkpn0", "expanded_url": "https://twitter.com/thethundergcd/status/1181084664477487104", "display_url": "twitter.com/thethundergcd/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:52:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2953518825", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181084664477487104"}], "text": "\u00bfTan mal te va? https://t.co/xNrWmxkpn0", "id": "1181084920787193856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181085590248292354"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/sstfMOYp0N", "expanded_url": "https://twitter.com/thethundergcd/status/1181084664477487104", "display_url": "twitter.com/thethundergcd/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:55:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1080933232760315904", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181084664477487104"}], "text": "Oye tienes 15 hijos que mantener, no seas tan suicida. https://t.co/sstfMOYp0N", "id": "1181085590248292354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179869105224126469"], "created_at": "2019-10-03T21:21:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 13, "like_count": 1201, "quote_count": 6}, "author_id": "20771988", "text": "N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque virou bandido\n- Porque \u00e9 homossexual \n- Porque o marido matou", "id": "1179869105224126469"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181072335702515713"], "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 42, "username": "JaredLeto", "id": "27711339"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8437, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 80, "end": 100, "probability": 0.7178, "type": "Other", "normalized_text": "PeorJokerDeLaHistoria"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 101, "tag": "PeorJokerDeLaHistoria"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:02:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 42, "like_count": 315, "quote_count": 8}, "author_id": "142061797", "text": "Que basura de Joker que hiciste @JaredLeto, cada vez que me acuerdo me cabreo. #PeorJokerDeLaHistoria.", "geo": {"place_id": "016d8a4a6eb3af15"}, "id": "1181072335702515713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181086477322784769"], "in_reply_to_user_id": "273606190", "created_at": "2019-10-07T05:58:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273606190", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181083532761939969"}], "text": "Lo mismo pasa con la depresi\u00f3n, la ansiedad, el suicidio, el aborto, las violaciones, los secuestros, los desastres naturales, las guerras, y un sin fin de cosas m\u00e1s.", "id": "1181086477322784769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180906199522435074"], "created_at": "2019-10-06T18:02:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 22, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "author_id": "1610166600", "text": "Siamo calati nella ripresa\nInsigne ancora assente\nLozano ancora deludente\nPiotr non trova una via\nGhoulam non gioca? La risposta \u00e8 che \u00e8 pi\u00f9 inutile di Hysaj ad oggi\nMertens troppo isolato senza una punta vicino", "id": "1180906199522435074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178234079843631104"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YyxwRyrCKb", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178234079843631104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YyxwRyrCKb", "media_key": "3_1178234075657715712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:04:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/YyxwRyrCKb", "id": "1178234079843631104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181080312408940544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tuesta", "id": "17925531"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 60, "tag": "Periodista"}, {"start": 136, "end": 144, "tag": "Uruguay"}]}, "in_reply_to_user_id": "17925531", "created_at": "2019-10-07T05:34:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "191910437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180906535527968768"}], "text": "@tuesta @rmapalacios Hablando del suicida, alg\u00fan #Periodista osado podr\u00e1 contarnos la verdadera historia de c\u00f3mo lleg\u00f3 a la embajada de #Uruguay, eso no a salido a la luz y ser\u00eda bueno conocer ese trayecto y qui\u00e9n lo ayud\u00f3.\nCuentan q fue en el carro diplom\u00e1tico, \u00bfser\u00e1 cierto eso?", "id": "1181080312408940544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181084664477487104"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/uRIfpcJO8a", "expanded_url": "https://twitter.com/ncbodytrustmc/status/1181084376987254784", "display_url": "twitter.com/ncbodytrustmc/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:51:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "774083943515713536", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181084376987254784"}], "text": "Empiece conmigo. https://t.co/uRIfpcJO8a", "id": "1181084664477487104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181081190259773440"], "entities": {"urls": [{"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/e3T6k6FprX", "expanded_url": "https://twitter.com/Valeria_vns/status/1181081190259773440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e3T6k6FprX", "media_key": "16_1181081183930613760"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "oo_00_oo88", "id": "3240303152"}], "annotations": [{"start": 218, "end": 224, "probability": 0.6201, "type": "Person", "normalized_text": "madurez"}]}, "in_reply_to_user_id": "1066391778994065409", "created_at": "2019-10-07T05:37:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756192524419555328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181079886246662145"}], "text": "@AMEZQUI55449128 @oo_00_oo88 Aun as\u00ed esta mal que obligues a una persona a pasar cambios que nO QUIERE simplemente y ya, es como si te obligara a adoptar un beb\u00e9 y me valiera kk si tienes o no los recursos o si quiera madurez, si no estas preparado puedes hasta sufrir un trauma por los cambios en tu cuerpo https://t.co/e3T6k6FprX", "id": "1181081190259773440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180977452509798402"], "created_at": "2019-10-06T22:45:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2444812237", "text": "Por favor,expliquenme UN SOLO MECANISMO,UNO SOLO,para materializar el \"cese d la usurpaci\u00f3n\",q NO implique:\n-Arriesgar el pellejo\n-Posibilidad d c\u00e1rcel\n-Enfrentar al aparato represor \"legal\" e ilegal\n-Posibilidad d ilegalizaci\u00f3n d cualquier organizaci\u00f3n politica.\nSolo uno...", "id": "1180977452509798402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181081306874163200"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/lifP2Fl7qY", "expanded_url": "http://elconfidencial.com", "display_url": "elconfidencial.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580834250936684544/V0akT95x?format=jpg&name=orig", "width": 640, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580834250936684544/V0akT95x?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Confidencial - El diario de los lectores influyentes", "description": "El Confidencial - El diaro referente en econom\u00eda, informaci\u00f3n nacional, internacional, opini\u00f3n...; el diario para los lectores influyentes", "unwound_url": "https://www.elconfidencial.com/"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/yimn2Wbblc", "expanded_url": "https://twitter.com/elconfidencial/status/1181081306874163200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yimn2Wbblc", "media_key": "3_1181081296845578245"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:38:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "17229160", "text": "En portada | Rivera se la juega con la participaci\u00f3n: casi el 50% de los suyos podr\u00eda no votar https://t.co/lifP2Fl7qY https://t.co/yimn2Wbblc", "id": "1181081306874163200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181081672432996352"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/nZUyPndRu6", "expanded_url": "https://twitter.com/fxckingtwist/status/1181079986842865665", "display_url": "twitter.com/fxckingtwist/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:39:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "238290596", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181079986842865665"}], "text": "Suicida since los 8 https://t.co/nZUyPndRu6", "id": "1181081672432996352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181079986842865665"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/3UFRcphbMs", "expanded_url": "https://twitter.com/fxckingtwist/status/1181079986842865665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3UFRcphbMs", "media_key": "3_1181079980538843136"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:33:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "714613883709861888", "text": "JDKSJAKSJKS LA AMOOO https://t.co/3UFRcphbMs", "id": "1181079986842865665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "id": "1167173466694586368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180906535527968768"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/RICOclxfbA", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/la-disolucion-del-congreso-del-peru-vista-desde-fuera-por-farid-kahhat-martin-vizcarra-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/la-disolucion-del-congreso-del-peru-vista-desde-fuera-por-farid-kahhat-martin-vizcarra-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Farid Kahhat"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.5908, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-10-06T18:03:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 18, "like_count": 730, "quote_count": 11}, "author_id": "17925531", "text": "Farid Kahhat aclara la disoluci\u00f3n del Congreso en el \u00e1mbito internacional. Recomendable. https://t.co/RICOclxfbA", "id": "1180906535527968768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180878293479747585"], "created_at": "2019-10-06T16:11:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "1035989279565127680", "text": "Todos se alarman cuando alguien se suicida pero nadie sabe qu\u00e9 decir ni c\u00f3mo estar cuando previamente les piden ayuda. Dejen la doble moral.", "id": "1180878293479747585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181078404726185984"], "in_reply_to_user_id": "1432873892", "created_at": "2019-10-07T05:26:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1432873892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181077739752718336"}], "text": "Mas n\u00e3o troco meus monstrinhos fofoqueiros por nadinha nesse mundo", "id": "1181078404726185984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180916176345534465"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QWCCOGjuV5", "expanded_url": "https://twitter.com/cutecherrybitch/status/1179911754463072256", "display_url": "twitter.com/cutecherrybitc\u2026"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 102, "probability": 0.4377, "type": "Other", "normalized_text": "spiderwoman"}]}, "created_at": "2019-10-06T18:42:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2979004449", "text": "planeaba como saltar de tejado en tejado por todo mi barrio ajsjsjjskaka ellaa que se cre\u00eda spiderwoman https://t.co/QWCCOGjuV5", "id": "1180916176345534465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181078922550755328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "XitlaliPasten", "id": "1061474820"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 145, "probability": 0.7706, "type": "Person", "normalized_text": "Teddy"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.5382, "type": "Person", "normalized_text": "Gabe"}, {"start": 244, "end": 246, "probability": 0.8659, "type": "Person", "normalized_text": "Bob"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Teddy"}]}, "in_reply_to_user_id": "1061474820", "created_at": "2019-10-07T05:28:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1015472636", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181073144389521409"}], "text": "@XitlaliPasten La serie esta basada en la historia de que la pareja, los duncan su primer hijo Pj, nace mal y al poco tiempo se muere, luego Teddy esta bien pero tambi\u00e9n enferma y luego ya se recupera, nace Gabe y como es moreno, no es hijo de Bob y lo golpea y a la man\u00e1 y Teddy, hasta que. ..", "id": "1181078922550755328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180450476678090754"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/280gOc8AV4", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1180440704067219456", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "MARTIN"}]}, "created_at": "2019-10-05T11:51:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1025580083036205058", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180440704067219456"}], "text": "LA ASQUEROSA DICTADURA APROFUJIKONGRESAL EL BLINDAJE A LA MAS FETIDA KORRUPCION Y EL OBSTRUCCIONISMO AL PAIS IMPUESTA POR LA SRA K Y EL SUICIDA AG CONCLUY\u00d3, GRACIAS SR PRESIDENTE MARTIN VIZCARRA Y SU PREMIER SALVADOR DEL SOLAR, AHORA A TRABAJAR POR EL BIEN DEL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/280gOc8AV4", "id": "1180450476678090754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181009427039739909"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2PSg4YeHjY", "expanded_url": "https://twitter.com/hipotecadosuva/status/1180116313970225152", "display_url": "twitter.com/hipotecadosuva\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:52:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 684, "reply_count": 68, "like_count": 2619, "quote_count": 26}, "author_id": "50404817", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180116313970225152"}], "text": "En 2017 deb\u00edas USD 100.000. Hoy deb\u00e9s 67.000 USD. Hoy los inmuebles valen pr\u00e1cticamente lo mismo que en 2017. Incrementaste tu capital y sin embargo quer\u00e9s que te congelen la cuota. Nuestra sociedad tiene que empezar a hacerse cargo de una vez por todas de sus propias decisiones. https://t.co/2PSg4YeHjY", "id": "1181009427039739909"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180791334220845056"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/lu5pqJbIuT", "expanded_url": "https://twitter.com/gnuman1979/status/1180253650452697090", "display_url": "twitter.com/gnuman1979/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T10:26:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 15, "like_count": 251, "quote_count": 6}, "author_id": "859791153251700736", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180253650452697090"}], "text": "amo conducir por sitios as\u00ed y carreteras s\u00faper estrechas https://t.co/lu5pqJbIuT", "id": "1180791334220845056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180890533935357953"], "created_at": "2019-10-06T17:00:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 305, "quote_count": 11}, "author_id": "4132705815", "text": "\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"", "id": "1180890533935357953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180992309309181953"], "in_reply_to_user_id": "45148143", "created_at": "2019-10-06T23:44:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "45148143", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 121, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Phoenix"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180992305450360832"}], "text": "moralista, terror\u00edfica, depresiva, suicida, oscura, con varios mensajes muy potentes y un tanto pol\u00e9micos. Joaqu\u00edn Phoenix da vida a Arthur, un hombre cuyo sue\u00f1o es ser comediante y standupero (cualquier parecido con la realidad es mera coincidencia), pero lamentablemente...", "id": "1180992309309181953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181073523495915520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mcflyehdeellen", "id": "1402451732"}]}, "in_reply_to_user_id": "1402451732", "created_at": "2019-10-07T05:07:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4875437656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181073047798865921"}], "text": "@mcflyehdeellen Queria abra\u00e7ar toda hora que ele parecia que ia chorar de emo\u00e7\u00e3o", "id": "1181073523495915520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180710284345798656"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/Kuftngrfdc", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFbn2c", "display_url": "dlvr.it/RFbn2c"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.9359, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.942, "type": "Other", "normalized_text": "Snapchat"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.7169, "type": "Other", "normalized_text": "Channing"}]}, "created_at": "2019-10-06T05:04:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138418838", "text": "UTC -4 | ES \u2014   Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido ...: Al ver las capturas de sus mensajes publicadas en Instagram y Snapchat, Channing, quien no hab\u00eda hecho p\u00fablica su homosexualidad, llam\u00f3 a\u00a0... View\u2026 https://t.co/Kuftngrfdc", "id": "1180710284345798656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170657178518196225"], "created_at": "2019-09-08T11:16:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "838328220", "text": "no teme a la muerte aquel que vive como un suicida", "id": "1170657178518196225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180409545052626944"], "created_at": "2019-10-05T09:09:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 58, "like_count": 3437, "quote_count": 19}, "author_id": "894281995689349120", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "text": "Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fatos. Sabe-se que o criminoso se converteu ao isl\u00e3 em 2017 e se recusava a apertar a m\u00e3o de mulheres. Segundo ela, \u201cn\u00e3o h\u00e1 dados sobre a sua radicaliza\u00e7\u00e3o\u201d.", "id": "1180409545052626944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181026424779689985"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/p1teKGfnsL", "expanded_url": "https://plantao190.com.br/homem-e-preso-apos-xingar-e-gritar-para-suicida-pular-de-viaduto/", "display_url": "plantao190.com.br/homem-e-preso-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:00:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 4}, "author_id": "15493428", "text": "Homem \u00e9 preso ap\u00f3s xingar e gritar para suicida pular de viaduto https://t.co/p1teKGfnsL via @Plant\u00e3o 190", "id": "1181026424779689985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180950861008130048"], "created_at": "2019-10-06T21:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 28, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "author_id": "16436940", "text": "A que filme voc\u00ea assistiu que o fez pensar \u201cisso s\u00f3 acontece no cinema\u201d?", "id": "1180950861008130048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178887806749462528"], "in_reply_to_user_id": "620445794", "created_at": "2019-10-01T04:22:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620445794", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.63, "type": "Person", "normalized_text": "CALIOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178887687132127235"}], "text": "Parapara CALIOPE se llama", "id": "1178887806749462528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180991551880728576"], "in_reply_to_user_id": "1175814688438984704", "created_at": "2019-10-06T23:41:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1172260322582958080", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4847, "type": "Person", "normalized_text": "demi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180991287648047104"}], "text": "@isamoonjaubeyo @jzguwr demi que lute (rt se vc riu/chorou/se matou)", "id": "1180991551880728576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180975148104650753"], "created_at": "2019-10-06T22:36:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "741962141280931840", "text": "Cleopatra:\n\n-abilissima amministratrice e stratega\n-conosceva 9 lingue\n-interessata alle arti e alle scienze\n-influencer d'altri tempi\n-ignora i gossip\n-seduce Cesare\n-la sua storia d'amore con Antonio resta nei secoli\n-si suicida per mantenere la dignit\u00e0\n\nVoglio essere lei.", "id": "1180975148104650753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181062233088036864"], "created_at": "2019-10-07T04:22:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27093798", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.529, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.4448, "type": "Other", "normalized_text": "clayface"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.6595, "type": "Person", "normalized_text": "dr. freeze"}]}, "text": "vers\u00e3o do filme do coringa mas \u00e9 com o clayface\n\nou dr. freeze", "id": "1181062233088036864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180888646846750720"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:52:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "442759919", "text": "Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "geo": {"place_id": "001a4e435087b92e"}, "id": "1180888646846750720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181030637454712832"], "created_at": "2019-10-07T02:17:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3325879474", "text": "Estoy s\u00faper raro \u00faltimamente, sale morir", "id": "1181030637454712832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180499875315630080"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RnoMeLDnyk", "expanded_url": "https://twitter.com/KEPTMASTER1/status/1180499875315630080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RnoMeLDnyk", "media_key": "7_1180499689788960769"}]}, "created_at": "2019-10-05T15:07:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 432, "reply_count": 104, "like_count": 724, "quote_count": 68}, "author_id": "1096949925915574272", "text": "Y en la categor\u00eda: \"SOLO LOS IDIOTAS SE DAN UN BALAZO EN EL PIE\"\n\nThe winner is: https://t.co/RnoMeLDnyk", "id": "1180499875315630080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181056782053105666"], "created_at": "2019-10-07T04:00:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "4784233873", "text": "Tengo un coraz\u00f3n suicida .", "id": "1181056782053105666"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180926084071772161"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/LUHCfO3gGO", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1180926084071772161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LUHCfO3gGO", "media_key": "3_1180926078468202497"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-10-06T19:21:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/LUHCfO3gGO", "id": "1180926084071772161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180856180597501952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 120, "probability": 0.4829, "type": "Other", "normalized_text": "Martin Primero"}]}, "created_at": "2019-10-06T14:43:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 1966, "like_count": 2571, "quote_count": 149}, "author_id": "235139317", "text": "La @Defensoria_Peru debe cambiar de nombre y llamarse desde ahora Defensoria del Gobierno y de su Majestad Martin Primero.", "id": "1180856180597501952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180873835266084865"], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/MMqlXqmEj8", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1180873835266084865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MMqlXqmEj8", "media_key": "16_1180873823446536203"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 30, "end": 31, "probability": 0.7769, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.6215, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 140, "tag": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:53:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 450, "quote_count": 7}, "author_id": "1076971229515530241", "text": "Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $267 M\n4 - #Coringa: $234 M\n5 - Mulher Maravilha: $228,3 M https://t.co/MMqlXqmEj8", "id": "1180873835266084865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181019166373040129"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/C8H75Ktzfk", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1180879572889427969", "display_url": "twitter.com/mauriciomacri/\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8244, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:31:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "438779494", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180879572889427969"}], "text": "Pero se\u00f1or, si San Mart\u00edn llega a ver qu\u00e9 usted se est\u00e1 dando el lujo de citarlo, se suicida en ese mismo momento.\nHaga el favor de dedicarse a todo lo que tiene que hacer, en este poco tiempo que le queda https://t.co/C8H75Ktzfk", "id": "1181019166373040129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181057879605993474"], "created_at": "2019-10-07T04:05:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3083502967", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.6901, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.4842, "type": "Other", "normalized_text": "Teologia"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.801, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "conversar com o MEU pastor \u00e9 muito bom \nfalamos sobre o filme do Coringa e que at\u00e9 mesmo nisso encontramos Teologia\nda pra refletir sobre muita coisa \nacho que a ideia principal \u00e9 mostrar que, n\u00e3o importa o quanto o homem culpe Deus pelos seus fracassos e pela destrui\u00e7\u00e3o no mundo", "id": "1181057879605993474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181049606270046208"], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/KcTR37GEb5", "expanded_url": "https://twitter.com/vozdelatierra/status/1180968506973736961", "display_url": "twitter.com/vozdelatierra/\u2026"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 210, "username": "unplebeyomas", "id": "1337865890"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:32:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "18497097", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180968506973736961"}], "text": "La verdad es q me impresiona la preparaci\u00f3n acad\u00e9mica de todos los Presidentes citados. Creo que ninguno en Venezuela tuvo estudios similares. Impresiona tambi\u00e9n q todos est\u00e9n presos y uno suicida @unplebeyomas . https://t.co/KcTR37GEb5", "id": "1181049606270046208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181026504546881539"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/jCWDTRbkTB", "expanded_url": "https://twitter.com/igorrealequatro/status/1181026504546881539/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jCWDTRbkTB", "media_key": "3_1181026480131891200"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:00:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1307, "reply_count": 205, "like_count": 5991, "quote_count": 1858}, "author_id": "347195404", "text": "Peixes: \u00d3timo momento na sua vida. A sua iniciativa pode te trazer frutos em qualquer \u00e1rea da sua vida. O mago pode ser um aviso de que talvez essa iniciativa esteja faltando na sua vida. Se alerta, mana. Hora de correr atr\u00e1s do preju\u00edzo https://t.co/jCWDTRbkTB", "id": "1181026504546881539"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180293514313293824"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/ZlvfMpmJQO", "expanded_url": "https://twitter.com/giimenez7/status/1180293514313293824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZlvfMpmJQO", "media_key": "3_1180293511880609792"}]}, "created_at": "2019-10-05T01:27:57.000Z", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 66, "like_count": 2235, "quote_count": 3880}, "author_id": "883511570021707776", "text": "Sco pa tu manaa??? https://t.co/ZlvfMpmJQO", "id": "1180293514313293824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}]}, "created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "120873942", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}], "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "id": "1180588708505866241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181050757073838080"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/OXHVL9S3EW", "expanded_url": "https://twitter.com/SupermanTweets/status/1180952890476781568", "display_url": "twitter.com/SupermanTweets\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:36:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3451442895", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180952890476781568"}], "text": "Dos quadrinhos&gt;&gt;&gt;&gt; all https://t.co/OXHVL9S3EW", "id": "1181050757073838080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181007753159966720"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/a8g43sJAiQ", "expanded_url": "https://twitter.com/JimenezLandin/status/1181007753159966720/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/a8g43sJAiQ", "media_key": "7_1181007683714838528"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 79, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 168, "end": 177, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.4767, "type": "Organization", "normalized_text": "STC"}, {"start": 263, "end": 266, "probability": 0.4903, "type": "Organization", "normalized_text": "RRSS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "QueNoSeTePase"}, {"start": 262, "end": 267, "tag": "RRSS"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:46:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "90056351", "text": "#QueNoSeTePase | Hombre intenta suicidarse en estaci\u00f3n Pantitl\u00e1n del @MetroCDMX\nPersonal de Seguridad Industrial e Higiene del STC, en coordinaci\u00f3n con elementos de la @SSP_CDMX, logr\u00f3 someterlo y as\u00ed evitar que el sujeto se lastimara o hiciera da\u00f1o a otros.\n\n\ud83d\udcf9 #RRSS https://t.co/a8g43sJAiQ", "id": "1181007753159966720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181052742535655424"], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/nYcIILrlcw", "expanded_url": "https://twitter.com/arepandro/status/1181052742535655424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nYcIILrlcw", "media_key": "7_1181052503405846528"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Lenin", "id": "913131817"}, {"start": 118, "end": 134, "username": "ACNURSuramerica", "id": "964582961130565632"}, {"start": 135, "end": 149, "username": "ACNURamericas", "id": "147610028"}, {"start": 150, "end": 163, "username": "ACNUREcuador", "id": "1104079085247127554"}, {"start": 164, "end": 175, "username": "ACNURspain", "id": "44101753"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.8264, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 116, "tag": "SOSEcuador"}]}, "in_reply_to_user_id": "913131817", "created_at": "2019-10-07T03:44:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "960958294427885568", "text": "@Lenin Moreno decidido a matar a los ecuatorianos que protestan contra su nefasto y miserable gobierno. \n#SOSEcuador \n@ACNURSuramerica @ACNURamericas @ACNUREcuador @ACNURspain https://t.co/nYcIILrlcw", "id": "1181052742535655424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181052909842243584"], "in_reply_to_user_id": "254195246", "created_at": "2019-10-07T03:45:31.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254195246", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181052347499384832"}], "text": "\"I wondered if you'd chase away the loneliness that made me wish for death. I nurtured these fantasies\".", "id": "1181052909842243584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174507431059218432"], "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 101, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 118, "probability": 0.6474, "type": "Other", "normalized_text": "BoicotAInterjet"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 119, "tag": "BoicotAInterjet"}]}, "created_at": "2019-09-19T02:16:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95538234", "text": "\u00bfQui\u00e9n se quiere subir a un avi\u00f3n con una piloto terrorista? XD Excelente la seguridad en  \n@interjet  #BoicotAInterjet", "id": "1174507431059218432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180940043193593857"], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/c1w3EeqDdL", "expanded_url": "https://twitter.com/GB0RGES_/status/1180508941559705601", "display_url": "twitter.com/GB0RGES_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T20:17:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "938820119433809920", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180508941559705601"}], "text": "Eu sou completamente apaixonada pelo oceano. Me sinto aqueles adolescentes empolgados andando de moto \"se a velocidade me matou, saiba que morri sorrindo\" https://t.co/c1w3EeqDdL", "id": "1180940043193593857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181051822351536129"], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/BpqOP7kGrG", "expanded_url": "https://twitter.com/NSatanistas/status/1181051822351536129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BpqOP7kGrG", "media_key": "16_1181051813887434752"}]}, "in_reply_to_user_id": "1117808038897963008", "created_at": "2019-10-07T03:41:11.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1181027060765978624", "text": "@BetoAristemo https://t.co/BpqOP7kGrG", "id": "1181051822351536129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181049932922392576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Animatoons8", "id": "1172546178493374469"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.7466, "type": "Person", "normalized_text": "Ymir"}]}, "in_reply_to_user_id": "1172546178493374469", "created_at": "2019-10-07T03:33:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1045518712789446656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181048096807100417"}], "text": "@Animatoons8 @onovopv8 Isso se ele estiver vivo, n\u00e9?\n\nEu s\u00f3 queria que acabasse com a Ymir feliz, de alguma forma. O resto do mundo que se foda.", "id": "1181049932922392576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181050879874621441"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lorenzoscaldini", "id": "837317159328104449"}]}, "in_reply_to_user_id": "837317159328104449", "created_at": "2019-10-07T03:37:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "733462856281137152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181049569444007936"}], "text": "@lorenzoscaldini pq nao akkkkkkkkkkkk", "id": "1181050879874621441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181049682216308736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "celia_martz", "id": "1673404267"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "MTVLA", "id": "15212604"}]}, "in_reply_to_user_id": "1673404267", "created_at": "2019-10-07T03:32:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149764564998926337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181047450943004672"}], "text": "@celia_martz @MTVLA @SoyKeniaOs yo dije que es malo? tu solo piensa que eso es malo!! tu sola lo sacas de contexto, y si tanto dec\u00eds que esta padre no crees que servir\u00eda mucho esto para ayudar a otros? entonces por que dec\u00eds que es desagrado y malo? y no hables por mi o si no poneme la prueba en donde lo puse .", "id": "1181049682216308736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181035151603752960"], "created_at": "2019-10-07T02:34:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1008548565684310020", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5585, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.8497, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "text": "He le\u00eddo a mucha gente tir\u00e1ndole mierda a Jared Leto por su Joker de Suicide Squad y saben qu\u00e9? Qu\u00e9 la chupen, Leto es tremendo actorazo y no es su culpa haber dado con ese fiasco de guionistas", "id": "1181035151603752960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181048259386712064"], "in_reply_to_user_id": "1130492355717541888", "created_at": "2019-10-07T03:27:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073929773439705089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181038893128392705"}], "text": "@DY96STAR qual \u00e9 a trilha sonora da sua vida?", "id": "1181048259386712064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180952890476781568"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/CNOOyl4TiY", "expanded_url": "https://twitter.com/wannagate/status/1180547050859044868/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CNOOyl4TiY", "media_key": "7_1180545867549433856"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4583, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-06T21:08:04.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 7232, "reply_count": 113, "like_count": 17731, "quote_count": 550}, "author_id": "112696972", "text": "All The Joker's Laughters...\n\n https://t.co/CNOOyl4TiY", "id": "1180952890476781568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180956804655828993"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/vQiVzk80Bg", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8071, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-06T21:23:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "1088197553936629760", "text": "o trailer de esquadr\u00e3o suicida// o filme https://t.co/vQiVzk80Bg", "id": "1180956804655828993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181048924578160641"], "created_at": "2019-10-07T03:29:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1151646700903251970", "text": "Soy de esos aprendices en las letras, que cuando me voy por la narrativa, me siento como un actor de teatro: vestido, hablando, habitando los lugares y personajes...\n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1181048924578160641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181043690531360768"], "in_reply_to_user_id": "312876782", "created_at": "2019-10-07T03:08:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "312876782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181040006380564480"}], "text": "Este es un claro ejemplo de la pulsi\u00f3n de muerte suicida as\u00ed matarme no fuera el objetivo principal.", "id": "1181043690531360768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180968506973736961"], "in_reply_to_user_id": "361042982", "created_at": "2019-10-06T22:10:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "361042982", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.6905, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 30, "end": 44, "probability": 0.8745, "type": "Organization", "normalized_text": "Markham College"}, {"start": 53, "end": 80, "probability": 0.4866, "type": "Other", "normalized_text": "Rossall School de Inglaterra"}, {"start": 128, "end": 148, "probability": 0.9064, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Oxford"}, {"start": 201, "end": 214, "probability": 0.3285, "type": "Person", "normalized_text": "Woodrow Wilson"}, {"start": 222, "end": 245, "probability": 0.7664, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Princeton"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.9143, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180968504993992704"}], "text": "Y PPK estudi\u00f3 en el exclusivo Markham College, en el Rossall School de Inglaterra, estudi\u00f3 pol\u00edtica, filosof\u00eda y econom\u00eda en la Universidad de Oxford y una maestr\u00eda en pol\u00edticas p\u00fablicas en la Escuela Woodrow Wilson de la Universidad de Princeton, EEUU.", "id": "1180968506973736961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181046672677359621"], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 44, "username": "DCMarvelUnited2", "id": "284264902"}]}, "in_reply_to_user_id": "732594010183729152", "created_at": "2019-10-07T03:20:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "767781439", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181016550834425857"}], "text": "@tpmeptpeg_321 @LucasGon810 @DCMarvelUnited2 En todo, en argumento es mas centrado y los problemas se resuelven de forma menos estupida, los personajes te caen bien y no son contradictorios como superman donde en la pelicula anterior te dice algo y en esta hace todo lo contrario, a nivel de produccion ya sea en escenarios o", "id": "1181046672677359621"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181028830380736512"], "created_at": "2019-10-07T02:09:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "author_id": "15199156", "entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 254, "probability": 0.3599, "type": "Person", "normalized_text": "Imagine Dragons"}, {"start": 260, "end": 272, "probability": 0.6188, "type": "Other", "normalized_text": "RockinRio2019"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 273, "tag": "RockinRio2019"}]}, "text": "\"Perdi muitas pessoas que amo nos 10 \u00faltimos anos. Perdi um amigo que se matou. Perdi meu cunhado que teve c\u00e2ncer. Essa m\u00fasica \u00e9 para eles. N\u00e3o sou religioso, mas algum dia e de alguma forma vamos nos encontrar de novo\", diz o vocalista do Imagine Dragons no #RockinRio2019", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1181028830380736512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180929654846316545"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/CEyRlN6lQU", "expanded_url": "https://twitter.com/JRCUU/status/1180823585532739584", "display_url": "twitter.com/JRCUU/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-10-06T19:35:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "728019458912985088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180823585532739584"}], "text": "L\u00f3pez maldito Ladr\u00f3n \u00e9sta  gente se suicida por no ver a sus hijos morir de hambre https://t.co/CEyRlN6lQU", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "id": "1180929654846316545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1116200187230412800"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/HzIR45SP8c", "expanded_url": "https://t.co/HzIR45SP8c", "display_url": "t.co/HzIR45SP8c"}]}, "created_at": "2019-04-11T04:43:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11949, "reply_count": 14, "like_count": 16845, "quote_count": 74}, "author_id": "1015786209166098432", "text": "meu clone se matou de t\u00e3o feio que era https://t.co/HzIR45SP8c", "id": "1116200187230412800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181029384695812097"], "created_at": "2019-10-07T02:12:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2980543437", "text": "Despu\u00e9s que la persona se suicida le dan la atenci\u00f3n necesaria, pero cuando estaba viva ni una persona estaba", "id": "1181029384695812097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181045656733065218"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "valenti95817131", "id": "1149764564998926337"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "MTVLA", "id": "15212604"}]}, "in_reply_to_user_id": "1149764564998926337", "created_at": "2019-10-07T03:16:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1673404267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181043921033613313"}], "text": "@valenti95817131 @MTVLA @SoyKeniaOs Afirm\u00f3, pues estamos en las misma posici\u00f3n\ud83d\ude18 y luego que sea una suicida, que?", "id": "1181045656733065218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181045389883052032"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/AduXBTwP0w", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1181034893230399489", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:15:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 17, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "author_id": "789465914387337216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181034893230399489"}], "text": "Esto es una fake news o es real? https://t.co/AduXBTwP0w", "id": "1181045389883052032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181045870642499585"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EzequielRocaro", "id": "806213204770750465"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6446, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n"}]}, "in_reply_to_user_id": "806213204770750465", "created_at": "2019-10-07T03:17:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724557826744565763", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181008902261018624"}], "text": "@EzequielRocaro Me huele a Hern\u00e1n...", "id": "1181045870642499585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181045715969159168"], "in_reply_to_user_id": "56256111", "created_at": "2019-10-07T03:16:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56256111", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8306, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 165, "end": 176, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181045713570029570"}], "text": "no filme do Nolan, que eu adoro, ali\u00e1s, nada fica expl\u00edcito sobre a origem do Coringa. Inclusive, o fato curioso e interessante \u00e9 que a personagem interpretada pelo Heath Ledger era uma figura t\u00e3o louca que, a cada momento, dava uma explica\u00e7\u00e3o diferente sobre sua insanidade.", "id": "1181045715969159168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181043921033613313"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "celia_martz", "id": "1673404267"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "MTVLA", "id": "15212604"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8099, "type": "Other", "normalized_text": "Celia"}]}, "in_reply_to_user_id": "1673404267", "created_at": "2019-10-07T03:09:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149764564998926337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181040968646217730"}], "text": "@celia_martz @MTVLA @SoyKeniaOs y buena Celia y vos me la segu\u00eds contestando toda la tarde!! no es tan dif\u00edcil pensar antes de escribir\ud83e\udd2d exacto colegas despu\u00e9s de eso que?", "id": "1181043921033613313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181004707344605186"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TsCaVKytso", "expanded_url": "https://twitter.com/BTSsmash/status/1181004707344605186/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TsCaVKytso", "media_key": "7_1181004618312114176"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 38, "username": "TheBigHouseSSB", "id": "3228325892"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "C9Mang0", "id": "621577260"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.6811, "type": "Other", "normalized_text": "TBH9"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 44, "tag": "TBH9"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:33:58.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 620, "reply_count": 14, "like_count": 3161, "quote_count": 47}, "author_id": "844995008474202112", "text": "THE KID, THE GOAT, THE @TheBigHouseSSB #TBH9 CHAMPION!!!\n\nCONGRATULATIONS, @C9Mang0! \ud83d\udc99\ud83c\udfc6 https://t.co/TsCaVKytso", "id": "1181004707344605186"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181037008447295489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fede_bandini1", "id": "2937878975"}]}, "in_reply_to_user_id": "2937878975", "created_at": "2019-10-07T02:42:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192653214", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181036776695181312"}], "text": "@fede_bandini1 No! No pide nada, mire bien. Solo hay que poner en que idioma (que en este caso es solamente \"latino\").", "id": "1181037008447295489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181026546112483328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "huasa1", "id": "1493208305669312514"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "FiscaliadeChile", "id": "126734895"}, {"start": 116, "end": 123, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"start": 124, "end": 139, "username": "PJudicialChile", "id": "499811956"}, {"start": 140, "end": 150, "username": "MinjuDDHH", "id": "163600944"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "in_reply_to_user_id": "435993792", "created_at": "2019-10-07T02:00:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "105654627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180943488269127681"}], "text": "@huasa1 Tocamos fondo con cero JUSTICIA en Chile!\nCorrupci\u00f3n, maf\u00eda, narcoterrorismo = Izquierda = @FiscaliadeChile @inddhh @PJudicialChile @MinjuDDHH\n54 casos drogas, 1juez suspendido, 1jueza mitomana, 1juez suicida, Impunidad Terroristas, Narcos y Delincuentes\nCiudadan\u00eda = Indefensi\u00f3n", "id": "1181026546112483328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181040006380564480"], "created_at": "2019-10-07T02:54:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "312876782", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.3002, "type": "Other", "normalized_text": "Transmilenio"}, {"start": 112, "end": 114, "probability": 0.4976, "type": "Other", "normalized_text": "NQS"}]}, "text": "Hoy iba tarde a una obra y me baj\u00e9 de la estaci\u00f3n del Transmilenio por la puerta y corr\u00ed entre los carros en la NQS en vez de usar el peatonal. Soy una mujer con prioridades claras.", "id": "1181040006380564480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180865715533942784"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/p9RUac9qbn", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/opinion/columnistas/interprete-y-quebrantador-por-federico-salazar-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/column\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/opinion/columnistas/interprete-y-quebrantador-por-federico-salazar-noticia/"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.8117, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 153, "end": 180, "probability": 0.5782, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar Columnistas"}, {"start": 184, "end": 194, "probability": 0.9385, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:21:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 842, "reply_count": 827, "like_count": 1702, "quote_count": 105}, "author_id": "97446514", "text": "Clar\u00edsima e irrefutable explicaci\u00f3n de Federico Salazar acerca de por qu\u00e9 es inconstitucional la disoluci\u00f3n del Congreso: Int\u00e9rprete y quebrantador, por Federico Salazar Columnistas | El Comercio https://t.co/p9RUac9qbn", "id": "1180865715533942784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180850417346977792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JaimeConcha10", "id": "955628717849628672"}]}, "in_reply_to_user_id": "955628717849628672", "created_at": "2019-10-06T14:20:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "118798435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180831797648736257"}], "text": "@JaimeConcha10 Y entre sus consecuencias lamentablemente pueden estar la ideacion/conducta suicida y muerte por suicidio. Gracias!", "id": "1180850417346977792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181042913951846400"], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/9CPr90wDDG", "expanded_url": "https://twitter.com/MiaMello/status/1181042913951846400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9CPr90wDDG", "media_key": "16_1181042903680012288"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}]}, "in_reply_to_user_id": "52458449", "created_at": "2019-10-07T03:05:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "52458449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181042895081607168"}], "text": "Afinal, o Bruce \u00e9 ou n\u00e3o irm\u00e3o dele? Ele foi mesmo adotado? A m\u00e3e dele inventou tudo aquilo do patr\u00e3o dela? Ou ele deixou ela louca pra ela n\u00e3o lembrar que o filho era dele? https://t.co/9CPr90wDDG", "id": "1181042913951846400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180904302346489857"], "created_at": "2019-10-06T17:55:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "1649313914", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.3319, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.8562, "type": "Other", "normalized_text": "De Pel\u00edcula"}, {"start": 138, "end": 149, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Loreto"}]}, "text": "Yo ya vi The Joker hace como 15 a\u00f1os en De Pel\u00edcula, cuando un payaso descubre que su esposa le es infiel con un pol\u00edtico y se suicida en Plaza Loreto. \n\n5/5 nunca encontr\u00e9 el nombre.", "id": "1180904302346489857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181042448979693568"], "in_reply_to_user_id": "86739314", "created_at": "2019-10-07T03:03:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005255218", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181040714114883584"}], "text": "@diogobmarques Aaaaaaaaa t\u00f4 doida pra ver", "id": "1181042448979693568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181037216233132033"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrenoHePain", "id": "1179868881076326401"}]}, "in_reply_to_user_id": "1179868881076326401", "created_at": "2019-10-07T02:43:09.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1102454634327748608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181037052319670272"}], "text": "@BrenoHePain @thollandst Pq", "id": "1181037216233132033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181040602852548609"], "created_at": "2019-10-07T02:56:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "705122019537526786", "text": "muito doido isso de n\u00e3o ter motiva\u00e7\u00e3o nenhuma pra existir fora seu conjunto de cren\u00e7as e filosofias pessoais", "id": "1181040602852548609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181034099248701442"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/YpP0m5Acbm", "expanded_url": "https://twitter.com/fosorio12/status/1181034099248701442/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YpP0m5Acbm", "media_key": "7_1181033818658136064"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:30:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 41, "like_count": 991, "quote_count": 131}, "author_id": "379472480", "text": "M\u00fasica para mis o\u00eddos! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/YpP0m5Acbm", "id": "1181034099248701442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181025192505683968"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/tnU35LKyvG", "expanded_url": "https://twitter.com/multishow/status/1181018456604332034/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tnU35LKyvG", "media_key": "13_1181017996212391938"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.5198, "type": "Organization", "normalized_text": "dragons"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.57, "type": "Other", "normalized_text": "believer"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "rock in rio"}, {"start": 106, "end": 130, "probability": 0.7133, "type": "Other", "normalized_text": "ImagineDragonsNoRockInRio"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 131, "tag": "ImagineDragonsNoRockInRio"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:55:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 22, "like_count": 3258, "quote_count": 265}, "author_id": "1072836147502555136", "text": "imagine dragons cantando believer no rock in rio. \u00e9 isso. \u00e9 esse o tweet. \u00e9 isso a s\u00edntese da perfei\u00e7\u00e3o. #ImagineDragonsNoRockInRio https://t.co/tnU35LKyvG", "id": "1181025192505683968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180702143574970368"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/5tA8IAb0dY", "expanded_url": "https://twitter.com/NacionLucha/status/1180702143574970368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5tA8IAb0dY", "media_key": "7_1180701505822707713"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Anibal Jr"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.6455, "type": "Organization", "normalized_text": "Parks"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 164, "tag": "JuntosSomosNacion"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:31:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "author_id": "1116370888239140865", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34 \u00a1\u00a1Tope suicida entre segunda y tercera de Anibal Jr que sirve de poco ante los movimientos de los Parks quienes se apuntan la segunda ca\u00edda !!\n#JuntosSomosNacion https://t.co/5tA8IAb0dY", "id": "1180702143574970368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180856097470582786"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3T3aLsbQ2q", "expanded_url": "https://twitter.com/jpartej/status/1180856097470582786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3T3aLsbQ2q", "media_key": "3_1180856089816047618"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 125, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "Sc"}]}, "in_reply_to_user_id": "487899706", "created_at": "2019-10-06T14:43:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "author_id": "487899706", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180854753112334336"}], "text": "Posiblemente hubiera tenido m\u00e1s bajas o hubiera sido aniquilada pero en las primeras horas ,oficiales intermedios, jefes de Sc o simples jefes de carro asumieron que lanzarse al ataque directos al canal era suicida y actuaron con cabeza. Ya se sabe,actua para combatir un d\u00eda m\u00e1s https://t.co/3T3aLsbQ2q", "id": "1180856097470582786"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173217406409420800"], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/s0j4TvmfXq", "expanded_url": "https://glo.bo/2O1zS8H", "display_url": "glo.bo/2O1zS8H"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/d54fM6IXwu", "expanded_url": "https://twitter.com/gshow/status/1173217406409420800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d54fM6IXwu", "media_key": "3_1173217400231276544"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila Abdallah"}, {"start": 162, "end": 174, "probability": 0.5088, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osdaTerra"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 175, "tag": "\u00d3rf\u00e3osdaTerra"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:50:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "author_id": "38427754", "text": "V\u00eddeo de Paul incrimina Dalila: 'Se voc\u00eas estiverem vendo essa grava\u00e7\u00e3o \u00e9 porque eu estou morto. E quem me matou foi Dalila Abdallah' \ud83d\ude31\u2192 https://t.co/s0j4TvmfXq #\u00d3rf\u00e3osdaTerra https://t.co/d54fM6IXwu", "id": "1173217406409420800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181040191210958848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vituNASUCA", "id": "813863705574313985"}]}, "in_reply_to_user_id": "813863705574313985", "created_at": "2019-10-07T02:54:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "221508070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181035654144282631"}], "text": "@vituNASUCA Esse costume de homem violento \u00e9 cultural e hist\u00f3rico. Me assusta ver como \u00e9 t\u00e3o simples para eles agirem como opressores sem a m\u00ednima culpa ou peso da consci\u00eancia. Temos que lutar mto para combater toxidade masculina. E digo como sociedade msm.", "id": "1181040191210958848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181039895235592195"], "created_at": "2019-10-07T02:53:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1049761358777147393", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.4565, "type": "Other", "normalized_text": "Lari"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.44, "type": "Other", "normalized_text": "Tei"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.967, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "text": "[6/10 23:51] Lari: vc quase me matou do cora\u00e7\u00e3o\n[6/10 23:52] Tei: se o flamengo n\u00e3o matou, eu n mato\n\nfato.", "id": "1181039895235592195"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181039675898826752"], "created_at": "2019-10-07T02:52:56.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1100539983214100480", "text": "alienated by societyYyYy \nall this pressure give me anxietyyYyYy\nwalk slow trough the fireee \nlike who going try us????\nfeeling the world going against us\nso we put the world on ours shoulders", "id": "1181039675898826752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181037273904816128"], "created_at": "2019-10-07T02:43:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1004458020821176322", "text": "Hay tantos con quien estar pero no con quien ser", "id": "1181037273904816128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181020737634803713"], "created_at": "2019-10-07T01:37:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 197, "like_count": 832, "quote_count": 115}, "author_id": "49692065", "text": "preparem-se pra mat\u00e9ria dessa madrugada, amigos vasca\u00ednos :) spoiler: \u00e9 boa!", "id": "1181020737634803713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180986951731535872"], "created_at": "2019-10-06T23:23:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 38, "like_count": 395, "quote_count": 4}, "author_id": "2892652929", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8425, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}]}, "text": "A coisa come\u00e7a a esquentar. Bolsonaro recebe carta do vizinho de cela, do Ad\u00e9lio.", "id": "1180986951731535872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180956017699557376"], "created_at": "2019-10-06T21:20:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 10, "like_count": 268, "quote_count": 3}, "author_id": "1041394400", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5579, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "El"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.5885, "type": "Other", "normalized_text": "berserk"}, {"start": 151, "end": 171, "probability": 0.8499, "type": "Other", "normalized_text": "the end of evangelion"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.6021, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin"}, {"start": 226, "end": 237, "probability": 0.952, "type": "Other", "normalized_text": "Vinland Saga"}]}, "text": "Termine de ver el Joker y me dejo una sensaci\u00f3n como muy pocas veces, as\u00ed en caliente, dir\u00eda que solo me he sentido as\u00ed leyendo El eclipse de berserk, the end of evangelion, el plan suicida de Erwin y, el final del ep\u00edlogo de Vinland Saga.Estoy temblando.", "id": "1180956017699557376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180970236205568003"], "created_at": "2019-10-06T22:17:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 3}, "author_id": "18436797", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4828, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9238, "type": "Other", "normalized_text": "b\u00e1rbara"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4769, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.8946, "type": "Other", "normalized_text": "b\u00e1rbara"}]}, "text": "Goleiro Bruno: matou uma mulher de forma b\u00e1rbara, deixou um filho pequeno sem m\u00e3e. Voltou a jogar bola e foi ovacionado.\n\nSuzane: matou os pais de forma b\u00e1rbara, deixou o irm\u00e3o adolescente e ela mesma sem pais. \u00c9 massacrada toda vez que \u00e9 autorizada a sair do pres\u00eddio.", "id": "1180970236205568003"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181037403743621121"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/gzndPxrPfk", "expanded_url": "https://twitter.com/Crisfcap/status/1181036168575672320", "display_url": "twitter.com/Crisfcap/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:43:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "849318621067214851", "text": "Tenha calma amor, tudo tem um certo tempo pra as coisas. https://t.co/gzndPxrPfk", "id": "1181037403743621121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181038141014183936"], "created_at": "2019-10-07T02:46:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3007555678", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.7882, "type": "Other", "normalized_text": "Ester"}]}, "text": "Eu e Ester comemos uma pizza t\u00e3o r\u00e1pido cara kkkkkk", "id": "1181038141014183936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180987392641191936"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/rUUwUAKfIr", "expanded_url": "http://bit.ly/2LKztHY", "display_url": "bit.ly/2LKztHY"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 86, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "274590714", "created_at": "2019-10-06T23:25:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "274590714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180987390116143111"}], "text": "[2/2] E se sentem amea\u00e7ados e amea\u00e7adas! Assine nossa peti\u00e7\u00e3o por #Justi\u00e7aParaMarielle e pressione as autoridades. https://t.co/rUUwUAKfIr", "id": "1180987392641191936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181036830457655296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lupi99413279", "id": "1129437707497803783"}]}, "in_reply_to_user_id": "1129437707497803783", "created_at": "2019-10-07T02:41:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1136736714045575168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181033769261785090"}], "text": "@Lupi99413279 @BakuuYT @Mikellino7777 Lo mat\u00f3 xdxd", "id": "1181036830457655296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180842686401667072"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/DQeA31413r", "expanded_url": "https://twitter.com/Ale_Chasampi17/status/1180842686401667072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DQeA31413r", "media_key": "3_1180842683985739776"}]}, "created_at": "2019-10-06T13:50:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4700984083", "text": "Vale la pena vivir? https://t.co/DQeA31413r", "id": "1180842686401667072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181011799497494528"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/LVsD8mzsbj", "expanded_url": "https://bit.ly/2OorS1J", "display_url": "bit.ly/2OorS1J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elpais.com.co/valle-de-oportunidades/la-fundacion-valle-del-lili-comprometida-con-la-prevencion-del-suicidio.html"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.4621, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}, {"start": 33, "end": 56, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Valle del Lili"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:02:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "14050583", "text": "El Servicio de Psiquiatr\u00eda de la Fundaci\u00f3n Valle del Lili desarrolla tratamientos enfocados en mejorar la salud mental de las personas, en especial en aquellos con indeaci\u00f3n y conducta suicida. Aqu\u00ed te contamos sobre su labor \ud83d\udc49https://t.co/LVsD8mzsbj", "id": "1181011799497494528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180730984377008129"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DarienAlejandr7", "id": "1262035586694643712"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "DarienAlejandr7", "id": "1262035586694643712"}]}, "in_reply_to_user_id": "1121822548696682496", "created_at": "2019-10-06T06:26:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407937552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180624427874172929"}], "text": "@DarienAlejandr7 @DarienAlejandr7 ha investigado usted sobre las circunstancias en q ocurri\u00f3 el hundimiento del remolcador 13 de marzo?, ha visto los testimonio d los familiares y supervivientes?,tergiversar es lo q ha hecho el gob.d\ud83c\udde8\ud83c\uddfasobre este hecho,le repito defienda a su pueblo y no al gob.", "id": "1180730984377008129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180619788025884675"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/2DjF4tSxe5", "expanded_url": "https://twitter.com/irlaineee/status/1180122143587291138", "display_url": "twitter.com/irlaineee/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-05T23:04:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14815, "reply_count": 1500, "like_count": 30230, "quote_count": 1482}, "author_id": "1128102621120802816", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180122143587291138"}], "text": "Minha melhor amiga nao vai nem na minha casa me ver, imagina viajar kkkkk https://t.co/2DjF4tSxe5", "id": "1180619788025884675"}]}, "errors": [{"value": "217623326", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [217623326].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "217623326", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181076126086680576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181076126086680576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181076126086680576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1104477652952469504", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1104477652952469504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1104477652952469504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181133847108489216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181133847108489216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181133847108489216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "69005802", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [69005802].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "69005802", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181107584843038725", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181107584843038725].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181107584843038725", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180991235743506433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180991235743506433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180991235743506433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159394476143648773", "value": "1159394476143648773", "detail": "User has been suspended: [1159394476143648773].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181118544278380544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181118544278380544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181118544278380544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1043101605309100033", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1043101605309100033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1043101605309100033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181119803936968704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181119803936968704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181119803936968704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "918452738597576704", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [918452738597576704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "918452738597576704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181095416328282112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181095416328282112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181095416328282112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181097028966744064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181097028966744064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181097028966744064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "16478729", "value": "16478729", "detail": "User has been suspended: [16478729].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180491138240843776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180491138240843776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180491138240843776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1180953688896135174", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180953688896135174", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180953688896135174].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "45899698", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [45899698].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "45899698", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181066059366965249", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181066059366965249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181066059366965249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3166017526", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3166017526].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3166017526", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180847596316889089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180847596316889089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180847596316889089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181033945720336389", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181033945720336389].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181033945720336389", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "410849977", "value": "410849977", "detail": "User has been suspended: [410849977].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181024752489639936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181024752489639936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181024752489639936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1028048493116411904", "value": "1028048493116411904", "detail": "User has been suspended: [1028048493116411904].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180869468244922368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180869468244922368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180869468244922368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1052022345290932224", "value": "1052022345290932224", "detail": "User has been suspended: [1052022345290932224].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181059860747739136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181059860747739136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181059860747739136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "121517065", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [121517065].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "121517065", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181022473476808705", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181022473476808705", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181022473476808705].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2788905609", "value": "2788905609", "detail": "User has been suspended: [2788905609].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181040322694041600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181040322694041600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181040322694041600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1110223100124250117", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1110223100124250117].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1110223100124250117", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181024806545842176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181024806545842176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181024806545842176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180982649827069953", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180982649827069953].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180982649827069953", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1005554184677199872", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1005554184677199872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1005554184677199872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180824945754066945", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180824945754066945].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180824945754066945", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181039260557889537", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181039260557889537", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181039260557889537].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1181143362117816320", "oldest_id": "1181035494034948096", "result_count": 441, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yjq44zr65a3vt5ba1j6efbmwsd"}}