{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1158397782195134470"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:22:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3991696695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158397782195134470"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158397719288922113"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CCambara3", "id": "753968101218193408"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 129, "probability": 0.4782, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonarismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "753968101218193408", "created_at": "2019-08-05T15:21:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2775954407", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158302065288011776"}], "text": "@CCambara3 Convivo com 2 pessoas assim: uma delas tem uma proto consci\u00eancia de classe e mesmo assim foi cooptada pelo bolsonarismo. Converso com essas pessoas mas confesso que n\u00e3o consigo convence-las que esse projeto \u00e9 suicida. Elas me ouvem mas nada dizem.", "id": "1158397719288922113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158397710610960387"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/zRcUmME9uY", "expanded_url": "https://twitter.com/neiltyson/status/1158074774297468928", "display_url": "twitter.com/neiltyson/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:21:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70561232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158074774297468928"}], "text": "Y as\u00ed es como se suicida un cient\u00edfico, ahogado en su propia arrogancia https://t.co/zRcUmME9uY", "id": "1158397710610960387"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158397508239994880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:21:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940264788848005121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "id": "1158397508239994880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158397460982710273"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "terralimite", "id": "444825740"}]}, "in_reply_to_user_id": "444825740", "created_at": "2019-08-05T15:20:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4922233708", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157993954610221056"}], "text": "@terralimite Uma vez que ele matou como conclus\u00e3o do furto, est\u00e1 caracterizado latroc\u00ednio e n\u00e3o dois crimes distintos (furto e homicidio). Tambem nao se majora pena alem do minimo legal dessa forma, 32 ta MUITO, mas MUITO alto.", "id": "1158397460982710273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158397437935071232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edel1992", "id": "2165876184"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 99, "tag": "HabraConsecuencias"}, {"start": 101, "end": 114, "tag": "VotoLista136"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:20:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179652838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158354137811181568"}], "text": "RT @edel1992: Cuatro a\u00f1os m\u00e1s de esta debacle?\nQu\u00e9 somos, una sociedad suicida?\n#HabraConsecuencias \n#VotoLista136 para decir BASTA !!!\nhtt\u2026", "id": "1158397437935071232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158397410747584513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rayraS2", "id": "1362605148"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "DOPE"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "BOY"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.4321, "type": "Person", "normalized_text": "LUV"}]}, "in_reply_to_user_id": "1362605148", "created_at": "2019-08-05T15:20:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "763386384807825409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158396460066648065"}], "text": "@rayraS2 SE MATOU DE DAN\u00c7AR DOPE FIRE E BOY WITH LUV", "id": "1158397410747584513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158397216282816512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "estomesuena", "id": "368411335"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "davizsierra", "id": "164186322"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "Maroon 5"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.5275, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 166, "end": 182, "probability": 0.8912, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "368411335", "created_at": "2019-08-05T15:19:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255931350", "text": "@estomesuena @davizsierra ....o sea q una de vuestras m\u00e1s fieles seguidoras y activa, os pide hoy a Maroon 5 pq hace 3 a\u00f1os,hoy, conoc\u00ed a mi David, sufriendo: viendo Escuadr\u00f3n Suicida...y merezco un despectivo \"ya veremos\". Hoy soy una persona NO FELIZ.", "id": "1158397216282816512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158397179649806336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:19:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19123304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158397179649806336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158397002197143558"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:19:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38750913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "id": "1158397002197143558"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158396891324911616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:18:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64416034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "id": "1158396891324911616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158396785640869890"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:18:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37458074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "id": "1158396785640869890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158396742540365824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alfredo_cogorno", "id": "1031188879"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4722, "type": "Other", "normalized_text": "Chirolita"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Massa"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:18:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255755167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158189990364495872"}], "text": "RT @alfredo_cogorno: @A24COM Chirolita ya somos un pa\u00eds suicida por el solo echo de que vos, Massa y la jefa de la banda tengan una chance\u2026", "id": "1158396742540365824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158396716896444417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:17:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962775367609090048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "id": "1158396716896444417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158396678380146688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:17:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255755167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}], "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "id": "1158396678380146688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158396599963398144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FranciscoRossi_", "id": "151253257"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "Komar"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e1rate"}]}, "in_reply_to_user_id": "151253257", "created_at": "2019-08-05T15:17:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "869236921461084161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158216052519710720"}], "text": "@FranciscoRossi_ Komar compartiendo plantel con Z\u00e1rate y este se suicida", "id": "1158396599963398144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158396474562174981"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:16:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3294558029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "id": "1158396474562174981"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158396454278447106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:16:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026696703427190784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "id": "1158396454278447106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158396411286827009"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:16:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926330207417532417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "id": "1158396411286827009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158396410615803904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:16:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126498058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158396410615803904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158396405964316672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:16:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339842748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "id": "1158396405964316672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158396249873244161"], "in_reply_to_user_id": "4459251381", "created_at": "2019-08-05T15:16:02.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2444552293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158394544724987904"}], "text": "@WaifuEmblem Suicida", "id": "1158396249873244161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158396189542440960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:15:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246781187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "id": "1158396189542440960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158396156503887872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amandinha_c44", "id": "1007013178230956039"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:15:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114205366005448704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157351291640791040"}], "text": "RT @amandinha_c44: eu dei corda, se enforcou porque quis", "id": "1158396156503887872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158396122517442560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:15:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175478534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "id": "1158396122517442560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158395761312325632"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/UU8V0q1lcb", "expanded_url": "https://twitter.com/Guillogo_/status/1158128511456043008", "display_url": "twitter.com/Guillogo_/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 231, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "VotoAlbertoPresidente"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 232, "tag": "VotoAlbertoPresidente"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:14:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716795729747030016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158128511456043008"}], "text": "Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una secta suicida le pone m\u00e1s onda para convencer a sus fan\u00e1ticos que este presidente...\n#VotoAlbertoPresidente https://t.co/UU8V0q1lcb", "id": "1158395761312325632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158395757097099266"], "created_at": "2019-08-05T15:14:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051523986260221953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158394049004548097"}], "text": "RT @antis_realofc: \"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\" \nAvisa sim!\n Em forma de meme. Letras de m\u00fasicas. Sumi\u00e7os. Avisa em forma de brincadeira.\u2026", "id": "1158395757097099266"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158395555321647104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:13:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3304189565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "id": "1158395555321647104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158395420499951618"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:12:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382126506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "id": "1158395420499951618"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158395290933714945"], "created_at": "2019-08-05T15:12:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1077401311", "text": "Limpiar en verano es una misi\u00f3n suicida \ud83d\ude05\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1158395290933714945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158395207718756360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "XiiCoca", "id": "1613499798"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "ElisaCarrioArg", "id": "1617578467"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.3817, "type": "Place", "normalized_text": "Florencio varela"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Pereyra"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "watson"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:11:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628902541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158331627627569154"}], "text": "RT @XiiCoca: @ElisaCarrioArg Ac\u00e1 en Florencio varela estamos igual o peor. Q investiguen y hagan un informe igual a Pereyra y watson, ac\u00e1 v\u2026", "id": "1158395207718756360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158395163502419968"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/jnxhxNsodI", "expanded_url": "http://youtube.com/watch?v=5iy2RdIb-gA&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=5iy2Rd\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ccFQ17AIRK", "expanded_url": "https://estherclaver.com/2019/08/05/se-suicida-mas-la-gente-que-toma-antidepresivos/", "display_url": "estherclaver.com/2019/08/05/se-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:11:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489294842", "text": "\u00bfSE SUICIDA M\u00c1S LA GENTE QUE TOMA\u00a0ANTIDEPRESIVOS? https://t.co/jnxhxNsodI https://t.co/ccFQ17AIRK", "id": "1158395163502419968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158395000213954561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:11:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4853907935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "id": "1158395000213954561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158394789936730112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:10:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103010903870619650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158394789936730112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158394785125871617"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "LedaNagle", "id": "84758606"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 134, "end": 147, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "in_reply_to_user_id": "2880932962", "created_at": "2019-08-05T15:10:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889614832617627648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158390688419078144"}], "text": "@o_antagonista @jairbolsonaro @LedaNagle Uai! Bolsonaro se importa com o que aconteceu em 1968, dizendo que a Dilma matou militar dos Estados Unidos e refuta a informa\u00e7\u00e3o de o lider ind\u00edgena ter sido morto no conflito de invas\u00e3o por garimpeiros da terra ind\u00edgena? O Estado fecha os olhos pra quem mata \u00edndios, agora?", "id": "1158394785125871617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158394735075180545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:10:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17895558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158394735075180545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158394497836998656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:09:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546388605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "id": "1158394497836998656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158394479923138565"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:09:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595214967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158394479923138565"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158394460901978113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:08:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38789623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}], "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "id": "1158394460901978113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158394438797930496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:08:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406766589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158394438797930496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158394422511439874"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:08:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132297131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158394422511439874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158394166646386688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:07:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79563370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "id": "1158394166646386688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158394049004548097"], "created_at": "2019-08-05T15:07:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "1125391472726093825", "text": "\"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\" \nAvisa sim!\n Em forma de meme. Letras de m\u00fasicas. Sumi\u00e7os. Avisa em forma de brincadeira. avisa com text\u00e3o. \nCom queixas ignoradas. \nO que o suicida mais faz \u00e9 avisar. Pedir socorro. Implorar ajuda. N\u00e3o ignorem os sinais.", "id": "1158394049004548097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158393983766339584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:07:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222628600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}], "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "id": "1158393983766339584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158393980884791297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.6656, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Sociedad"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:07:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3046539937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158290294544224256"}], "text": "RT @larazon_es: #Sociedad | Perfil del maltratador: espa\u00f1ol de 31 a 40 a\u00f1os, vive en pareja y el 20% se suicida \u27a1 Verano sangriento. Desde\u2026", "id": "1158393980884791297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158393938614595584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:06:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230015339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}], "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "id": "1158393938614595584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158393906058420225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:06:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90534492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}], "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "id": "1158393906058420225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158393877080006656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:06:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279319323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}], "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "id": "1158393877080006656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158393787267387392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 71, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Cayetano Heredia"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:06:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2179739873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158362674805301248"}], "text": "RT @KikeBravoPrado: Un d\u00eda como hoy nace el m\u00e9dico Jos\u00e9 Cayetano Heredia.... Se suicida la actriz Marilyn Monroe... un d\u00eda como hoy se pres\u2026", "id": "1158393787267387392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158393784012611586"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:06:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22276965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}], "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "id": "1158393784012611586"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158393634854768640"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/dMZyhq8MLF", "expanded_url": "https://twitter.com/anditojjo/status/1157834589399900171?s=20", "display_url": "twitter.com/anditojjo/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:05:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "61718445", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157834589399900171"}], "text": "Oh el aweonao tonto. Verdad que existen depresiones de mentira y la gente que se suicida es solo para llamar la atenci\u00f3n https://t.co/dMZyhq8MLF", "id": "1158393634854768640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158393266058014723"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "KatiaCr40250303", "id": "1113106426078117889"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "paulololol", "id": "353290472"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "superhenrique", "id": "49147744"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "FelipeL91585589", "id": "1149041945110597635"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "EdirleiSilva", "id": "385973920"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "fernandaimamura", "id": "106100084"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 210, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 259, "end": 268, "probability": 0.8427, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 340, "end": 342, "probability": 0.696, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "in_reply_to_user_id": "47475180", "created_at": "2019-08-05T15:04:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "47475180", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158393265030356992"}], "text": "@leefrancalf @KatiaCr40250303 @paulololol @superhenrique @FelipeL91585589 @EdirleiSilva @fernandaimamura \u2026processo suicida de financeiriza\u00e7\u00e3o de \n nossa economia, n\u00e3o reviu as concess\u00f5es de r\u00e1dio e TV \n \n O Lula aderiu sem qualquer resist\u00eancia ao consenso de Washington, adotou o trip\u00e9 macroecon\u00f4mico, se submete servilmente aos ditames do FMI, escreveu uma carta ao mercado\u2026", "id": "1158393266058014723"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158393175561687040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:03:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812400908554403840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "id": "1158393175561687040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158393150228090886"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:03:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858785033896824832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "id": "1158393150228090886"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158393140753174529"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/wpaGCCeSsz", "expanded_url": "http://hidratarvicia.com.br/2019/08/05/memorias-de-um-suicida-yvonne-do-amaral-pereira", "display_url": "hidratarvicia.com.br/2019/08/05/mem\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://hidratarvicia.com.br/2019/08/05/memorias-de-um-suicida-yvonne-do-amaral-pereira/"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 30, "probability": 0.6506, "type": "Other", "normalized_text": "Mem\u00f3rias De Um Suicida"}, {"start": 44, "end": 57, "probability": 0.4157, "type": "Person", "normalized_text": "Amaral Pereira"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 96, "tag": "espiritismo"}, {"start": 97, "end": 114, "tag": "doutrinaespirita"}, {"start": 115, "end": 137, "tag": "yvonnedoamaralpereira"}, {"start": 138, "end": 171, "tag": "peloespiritocamilocandidobotelho"}, {"start": 172, "end": 192, "tag": "memoriasdeumsuicida"}, {"start": 193, "end": 204, "tag": "editorafeb"}, {"start": 205, "end": 212, "tag": "kindle"}, {"start": 213, "end": 224, "tag": "linokindle"}, {"start": 225, "end": 241, "tag": "kindleunlimited"}, {"start": 242, "end": 256, "tag": "hidratarvicia"}, {"start": 257, "end": 273, "tag": "hidratandoaalma"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:03:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17638185", "text": "No blog: Mem\u00f3rias De Um Suicida - Yvonne do Amaral Pereira: https://t.co/wpaGCCeSsz #espiritismo #doutrinaespirita #yvonnedoamaralpereira #peloespiritocamilocandidobotelho #memoriasdeumsuicida #editorafeb #kindle #linokindle #kindleunlimited #hidratarvicia #hidratandoaalma", "id": "1158393140753174529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158393025925701632"], "in_reply_to_user_id": "398175604", "created_at": "2019-08-05T15:03:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "398175604", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.3612, "type": "Person", "normalized_text": "papai"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158392651202420737"}], "text": "eu s\u00f3 pensei na minha m\u00e3e, j\u00e1 basta ter que lidar com o alcoolismo do papai e ainda ia ter que lidar com uma filha suicida", "id": "1158393025925701632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158392932396949504"], "created_at": "2019-08-05T15:02:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400469716", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158362815201259525"}], "text": "RT @LucasPodversic: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando est\u2026", "id": "1158392932396949504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158392714175627267"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "marisascruz", "id": "87843887"}, {"start": 190, "end": 204, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "9317502", "created_at": "2019-08-05T15:01:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "24723498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158369666240307200"}], "text": "@Estadao @marisascruz T\u00e1 ferrado. V\u00e3o fu\u00e7ar at\u00e9 descobrir quantas formigas ele matou quando era crian\u00e7a. Se fosse coluna do Estad\u00e3o ele podia assinar em nome da diversidade. Mas \u00e9 o Governo @jairbolsonaro, ent\u00e3o...", "id": "1158392714175627267"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158392655220563968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:01:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114808005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "id": "1158392655220563968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158392636253843458"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:01:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20602853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}], "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "id": "1158392636253843458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158392631317188608"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/lQbJBHhhMO", "expanded_url": "https://twitter.com/luiggibeto/status/1158364461239013377", "display_url": "twitter.com/luiggibeto/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GladysMoix", "id": "144297646"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "MM"}, {"start": 40, "end": 62, "probability": 0.815, "type": "Person", "normalized_text": "YoVotoAlbertoPresidente"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.6881, "type": "Person", "normalized_text": "VotoLista136"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 63, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}, {"start": 64, "end": 77, "tag": "VotoLista136"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:01:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3207564532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390650292846592"}], "text": "RT @GladysMoix: Votar a MM es suicida! #YoVotoAlbertoPresidente #VotoLista136 https://t.co/lQbJBHhhMO", "id": "1158392631317188608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158392554393677824"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/YrS1hpP2YG", "expanded_url": "https://twitter.com/eruwings/status/860979671839768576", "display_url": "twitter.com/eruwings/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Emma"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Ray"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:01:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1253037812", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "860979671839768576"}], "text": "Emma esconde los cuchillos y tijeras de Ray por si le entra lo suicida https://t.co/YrS1hpP2YG", "id": "1158392554393677824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158392495497207808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 71, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Cayetano Heredia"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:01:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289044335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158362674805301248"}], "text": "RT @KikeBravoPrado: Un d\u00eda como hoy nace el m\u00e9dico Jos\u00e9 Cayetano Heredia.... Se suicida la actriz Marilyn Monroe... un d\u00eda como hoy se pres\u2026", "id": "1158392495497207808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158392493429481472"], "created_at": "2019-08-05T15:01:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1232747402", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.3735, "type": "Person", "normalized_text": "rhaissa"}]}, "text": "fiquei 4 dias com rhaissa e ontem a gente quase se matou mas agora que ela foi embora eu t\u00f4 triste", "id": "1158392493429481472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158392474316038144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}, {"start": 226, "end": 248, "probability": 0.4187, "type": "Person", "normalized_text": "YoVotoAlbertoPresidente"}, {"start": 252, "end": 263, "probability": 0.6086, "type": "Person", "normalized_text": "VotoLista136"}, {"start": 267, "end": 280, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "AxelGobernador"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 249, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}, {"start": 251, "end": 264, "tag": "VotoLista136"}, {"start": 266, "end": 281, "tag": "AxelGobernador"}]}, "in_reply_to_user_id": "109040582", "created_at": "2019-08-05T15:01:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "954763081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158385159319818240"}], "text": "@mariuvidal Gobernadora, votarla a ud y a macri es una actitud suicida. Nada personal. Ud siga con su vida y disfrute de su familia, pero d\u00e9jenos vivir en paz. Todos tenemos derecho a ser felices y ustedes son el obst\u00e1culo.\n\n#YoVotoAlbertoPresidente \n#VotoLista136 \n#AxelGobernador", "id": "1158392474316038144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158392463276544000"], "created_at": "2019-08-05T15:00:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2728138583", "text": "ontem eu tava suicida de um nivel que eu nao fico ha muito tempo", "id": "1158392463276544000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158392374332145670"], "in_reply_to_user_id": "874798507487612928", "created_at": "2019-08-05T15:00:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1006734620", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158110259560558593"}], "text": "@aisemtempo N\u00e3o consigo gostar por ser nada parecido com o livro. A melhor parte nem estava  no livro que \u00e9 quando entrou no corpo de uma suicida.", "id": "1158392374332145670"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158392289774964737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:00:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1279751490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "id": "1158392289774964737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158392273190699008"], "created_at": "2019-08-05T15:00:14.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1029420229208748037", "text": ".... Menudo aziraphale Ham suicida", "id": "1158392273190699008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158392266677002241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:00:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766428967737946112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}], "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "id": "1158392266677002241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158392005749288971"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:59:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1279751490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "id": "1158392005749288971"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158391904347852805"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:58:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1443964640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "id": "1158391904347852805"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158391781320531968"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sgt_URSAL", "id": "914777940608548864"}]}, "in_reply_to_user_id": "914777940608548864", "created_at": "2019-08-05T14:58:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55565976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158326184607965185"}], "text": "@Sgt_URSAL esse e o tipico que matou a galinha dos ovos de ouro pra saber de onde tinha vindo o ouro e perdeu tudo quero que se fere mesmo", "id": "1158391781320531968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158391763121451008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luchacullen", "id": "228394464"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "ElViejoBluess", "id": "1936793443"}]}, "in_reply_to_user_id": "228394464", "created_at": "2019-08-05T14:58:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "581410466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158386259687084033"}], "text": "@luchacullen @ElViejoBluess Yo. Las de manteca, con ese pegote dulce arriba, son para gordos hedonistas. Y si las ve un franc\u00e8s, se suicida.", "id": "1158391763121451008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158391503066206208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:57:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158391503066206208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158391400762920960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lesis_Hart", "id": "714982021328715778"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "MFWThe", "id": "309318649"}]}, "in_reply_to_user_id": "714982021328715778", "created_at": "2019-08-05T14:56:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960305048168345602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158170140476919808"}], "text": "@Lesis_Hart @MFWThe ele fez isso, matou todos la e trouxe a cabe\u00e7a do capit\u00e3o pro 2023 como prova de que ele poderia mata-los novamente, mas decidiram n mostrar isso... sem falar que na cabe\u00e7a dele, seria mais f\u00e1cil pegar as j\u00f3ias se estivessem reunidas, coisa que os vingadores 2023 fizeram", "id": "1158391400762920960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158391383469830149"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_AnjoSuicida_", "id": "3161718760"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:56:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111732271940321280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1123986546284216323"}], "text": "RT @_AnjoSuicida_: \"Mas ela n\u00e3o se suicidou, foram as vozes na cabe\u00e7a dela que a mataram.  \n\nPS: Uma delas era a sua.\"", "id": "1158391383469830149"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158391360346632192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "abrilparladorio", "id": "155409356"}]}, "in_reply_to_user_id": "155409356", "created_at": "2019-08-05T14:56:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3067070224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158387532297637889"}], "text": "@abrilparladorio *se suicida*", "geo": {"place_id": "01b90c376479a920"}, "id": "1158391360346632192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158391237654777856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oscaral22060849", "id": "999274283661774848"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "mslagos", "id": "59976944"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:56:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119072054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388071114649600"}], "text": "RT @oscaral22060849: @mslagos Y que maldad infinita la de aquellas personas que filman o fotograf\u00edan al ser humano que se suicida. Eso es r\u2026", "id": "1158391237654777856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158391180033478657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:55:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115086688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}], "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "id": "1158391180033478657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158391123393568769"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanGomezJurado", "id": "14092803"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.2777, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "14092803", "created_at": "2019-08-05T14:55:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2292911", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157977006161747968"}], "text": "@JuanGomezJurado El Escuadr\u00f3n suicida.", "id": "1158391123393568769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158391080565559298"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/PdyR3uVA0Q", "expanded_url": "https://t.co/PdyR3uVA0Q", "display_url": "t.co/PdyR3uVA0Q"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 47, "username": "guilliamson", "id": "1292257765101051906"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:55:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131361364", "text": "Que se podr\u00eda esperar de este sr.  @guilliamson .Y que tiene por \u00eddolo a un cobarde suicida . Que nos dej\u00f3 nuestra patria destrozada. Lo  menos que tiene es  empat\u00eda !!! https://t.co/PdyR3uVA0Q", "id": "1158391080565559298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158390951469096962"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:54:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154551500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158386429866708994"}], "text": "RT @Iammoremylrds: em ambos pessoas morreram cara, ambos s\u00e3o criminosos, um n\u00e3o encobre o outro, ambos foram desumanos, foda-se se um matou\u2026", "id": "1158390951469096962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158390650292846592"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/lQbJBHhhMO", "expanded_url": "https://twitter.com/luiggibeto/status/1158364461239013377", "display_url": "twitter.com/luiggibeto/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.4869, "type": "Person", "normalized_text": "MM"}, {"start": 24, "end": 46, "probability": 0.6662, "type": "Person", "normalized_text": "YoVotoAlbertoPresidente"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.3947, "type": "Person", "normalized_text": "VotoLista136"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 47, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}, {"start": 48, "end": 61, "tag": "VotoLista136"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:53:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "144297646", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158364461239013377"}], "text": "Votar a MM es suicida! #YoVotoAlbertoPresidente #VotoLista136 https://t.co/lQbJBHhhMO", "id": "1158390650292846592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158390589395800064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "imaginago", "id": "376500011"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.524, "type": "Other", "normalized_text": "Mufasa"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.29, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "376500011", "created_at": "2019-08-05T14:53:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2853289750", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158379193455038464"}], "text": "@imaginago Na segunda parte da origem da cicatriz mostra trechos da morte dos le\u00f5es e tamb\u00e9m da debandada que matou o Mufasa, achei a origem interessante (embora a dos livros seja mais). Mas a minha d\u00favida \u00e9: se os livros n\u00e3o s\u00e3o can\u00f4nicos e a Guarda do Le\u00e3o sim, o nome dele n\u00e3o \u00e9 Taka.", "id": "1158390589395800064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158390588154220544"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/2e2aaTbkPN", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1158390588154220544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2e2aaTbkPN", "media_key": "3_1158390582009573378"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:53:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "author_id": "113739211", "text": "El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que viven con trastornos mentales no son afectadas por el comportamiento suicida, y no todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. https://t.co/2e2aaTbkPN", "id": "1158390588154220544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158390517698375680"], "created_at": "2019-08-05T14:53:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "111350900", "text": "Quanto mais eu vivo a vida real mais d\u00e1 vontade de me alienar, acabei de saber a not\u00edcia q meu amigo se suicidou. T\u00e3o alegre, n\u00e3o perdia uma festa, livre, pra cima.. T\u00e3o dif\u00edcil entender \ud83d\ude22", "id": "1158390517698375680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158390506927398912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:53:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4330161333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158390506927398912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158390495955030016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:53:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249459615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158390495955030016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158390426648399873"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "789465914387337216", "created_at": "2019-08-05T14:52:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3439490104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158145331604983813"}], "text": "@PeroniaRepublic Al contrario, si gana Macri, argentina se suicida.", "id": "1158390426648399873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158390075308351488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:51:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000754195572625409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158390075308351488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158390037945491457"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "geraldolacerd10", "id": "1358953149831254017"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.77, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Esteve Benon"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4437, "type": "Other", "normalized_text": "jato"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.7606, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}]}, "in_reply_to_user_id": "1099358613964029953", "created_at": "2019-08-05T14:51:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1056874757474390017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158381953026056192"}], "text": "@GeraldoLacerd10 @reinaldoazevedo Destruir reputa\u00e7\u00e3o t\u00e1 no manual do Olavo de Carvalho e tbm do Esteve Benon. E foi tbm o que a lava jato fez nos \u00faltimos anos. O reitor da UFSC se suicidou por isso. \nNa contra m\u00e3o, est\u00e1 opera\u00e7\u00e3o tbm destruiu reputa\u00e7\u00f5es de empresas, mantendo seus donos milion\u00e1rios!", "id": "1158390037945491457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158389911222984704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}]}, "in_reply_to_user_id": "117660336", "created_at": "2019-08-05T14:50:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148567344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158147763642798081"}], "text": "@juan_amorin No hay . Solo actitud suicida", "id": "1158389911222984704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158389809142013952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:50:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106681596084666368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158389809142013952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158389476550422531"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:49:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158389476550422531"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158389457655087104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:49:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274189486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "id": "1158389457655087104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158389445957246976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "akathAntichrist", "id": "949121499356651520"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5846, "type": "Person", "normalized_text": "Adam"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.5621, "type": "Other", "normalized_text": "Eve"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "Adam"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:49:00.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146548543404089345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388979840028673"}], "text": "RT @akathAntichrist: Adam: te voy a proteger, Eve\n\nAlso Adam: (se suicida)", "id": "1158389445957246976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158389393863925760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:48:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200991296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158389393863925760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158389331482021889"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OBoneco2", "id": "869361772964216834"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}]}, "in_reply_to_user_id": "869361772964216834", "created_at": "2019-08-05T14:48:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "316115780", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158373865862696960"}], "text": "@OBoneco2 Ontem ele errou dois gols absurdo (at\u00e9 o de cabe\u00e7a tinha de ter feito) matou de novo um contra ataque que o Dudu iria ficar na cara do gol, correu muito e se esfor\u00e7ou mas isso \u00e9 o m\u00ednimo", "id": "1158389331482021889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158389310686662656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:48:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951684107595075585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158389310686662656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158389244999675904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:48:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862324466847821824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "id": "1158389244999675904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158389027889979393"], "created_at": "2019-08-05T14:47:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1137386774035124226", "text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui...", "id": "1158389027889979393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158388994650136577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:47:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249196639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158388994650136577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158388979840028673"], "created_at": "2019-08-05T14:47:09.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "949121499356651520", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "Adam"}, {"start": 25, "end": 27, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "Eve"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5644, "type": "Person", "normalized_text": "Adam"}]}, "text": "Adam: te voy a proteger, Eve\n\nAlso Adam: (se suicida)", "id": "1158388979840028673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158388941810262017"], "created_at": "2019-08-05T14:47:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "317436935", "text": "Mais um suic\u00eddio nessa cidade suicida, me faltam for\u00e7as pra acreditar e continuar.", "geo": {"place_id": "8bc4eeacf63235f9"}, "id": "1158388941810262017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158388858003820546"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "guilliamson", "id": "1292257765101051906"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "adnradiochile", "id": "201493641"}]}, "in_reply_to_user_id": "167093752", "created_at": "2019-08-05T14:46:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131361364", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158381784838627328"}], "text": "@guilliamson @adnradiochile Que se podr\u00eda esperar de este sr. Allendista . Y que tiene por \u00eddolo a un cobarde suicida . Que nos dej\u00f3 nuestra patria destrozada. Lo  menos que tiene es  empat\u00eda !!!", "id": "1158388858003820546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158388714957168646"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:46:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179464000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158388714957168646"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158388666915610624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:45:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315438737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "id": "1158388666915610624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158388625442320384"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/AvHnjJZGFG", "expanded_url": "https://twitter.com/GuardianRaziel/status/1158387259210686466", "display_url": "twitter.com/GuardianRaziel\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SeraphimEden", "id": "1146548543404089345"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:45:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949121499356651520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158387965321601024"}], "text": "RT @SeraphimEden: -EL DRAMA PORQUE ADAM SE SUICIDO. CON LA ESPADA QUE TIENE SE SUICIDA CUAM ROMEO.- https://t.co/AvHnjJZGFG", "id": "1158388625442320384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158388447775793152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:45:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126901010050502656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158388447775793152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158388382373949442"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:44:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3421061763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158388382373949442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158388380906020864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:44:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4123527533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158388380906020864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158388346458124288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:44:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697421400353726464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158388346458124288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158388184990064641"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/AvHnjJZGFG", "expanded_url": "https://twitter.com/GuardianRaziel/status/1158387259210686466", "display_url": "twitter.com/GuardianRaziel\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SeraphimEden", "id": "1146548543404089345"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:43:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012480371143987201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158387965321601024"}], "text": "RT @SeraphimEden: -EL DRAMA PORQUE ADAM SE SUICIDO. CON LA ESPADA QUE TIENE SE SUICIDA CUAM ROMEO.- https://t.co/AvHnjJZGFG", "id": "1158388184990064641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158388174965694465"], "created_at": "2019-08-05T14:43:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 3, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "author_id": "228716341", "text": "m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable ante la sociedad e irresponsable ante su familia", "id": "1158388174965694465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158388115301634050"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:43:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803667752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158388115301634050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158388108376846337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:43:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375686456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158388108376846337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158388071114649600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mslagos", "id": "59976944"}]}, "in_reply_to_user_id": "59976944", "created_at": "2019-08-05T14:43:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "999274283661774848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158095151409049600"}], "text": "@mslagos Y que maldad infinita la de aquellas personas que filman o fotograf\u00edan al ser humano que se suicida. Eso es repugnante, maldad pura. Vanalizar una tragedia as\u00ed revuelve el est\u00f3mago.", "id": "1158388071114649600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158388070577770496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:43:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158225938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158388070577770496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158387978865131520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edel1992", "id": "2165876184"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 99, "tag": "HabraConsecuencias"}, {"start": 101, "end": 114, "tag": "VotoLista136"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:43:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129908970745995265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158354137811181568"}], "text": "RT @edel1992: Cuatro a\u00f1os m\u00e1s de esta debacle?\nQu\u00e9 somos, una sociedad suicida?\n#HabraConsecuencias \n#VotoLista136 para decir BASTA !!!\nhtt\u2026", "id": "1158387978865131520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158387965321601024"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/AvHnjJZGFG", "expanded_url": "https://twitter.com/GuardianRaziel/status/1158387259210686466", "display_url": "twitter.com/GuardianRaziel\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:43:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1146548543404089345", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158387259210686466"}], "text": "-EL DRAMA PORQUE ADAM SE SUICIDO. CON LA ESPADA QUE TIENE SE SUICIDA CUAM ROMEO.- https://t.co/AvHnjJZGFG", "id": "1158387965321601024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158387965267193856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:43:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522682950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "id": "1158387965267193856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158387882400374789"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:42:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80016269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158387882400374789"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158387690011865089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:42:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107142942345609216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158387690011865089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158387656470028288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "todomotorsv", "id": "249067906"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Diego_Selva", "id": "592923195"}]}, "in_reply_to_user_id": "249067906", "created_at": "2019-08-05T14:41:53.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "446571893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158043372386488322"}], "text": "@todomotorsv @Diego_Selva Suicida", "id": "1158387656470028288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158387536600993793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:41:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957391704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158387536600993793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158387398851670016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:40:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375381914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "id": "1158387398851670016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158387293830504448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:40:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27957274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158387293830504448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158387245101015040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:40:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192931138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158387245101015040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158387198884024320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:40:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025404981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "id": "1158387198884024320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158387178331955200"], "created_at": "2019-08-05T14:39:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45470641", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "revistagalileu"}]}, "text": "//revistagalileu.globo.com/Sociedade/noticia/2014/10/6-sinais-de-comportamento-suicida.html", "id": "1158387178331955200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158387110296150017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:39:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307629206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158387110296150017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158387017425858562"], "created_at": "2019-08-05T14:39:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759960570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156560661117394944"}], "text": "RT @PatriciaReyesCs: Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Et\u2026", "id": "1158387017425858562"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158386900425760770"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:38:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050469870624800769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "id": "1158386900425760770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158386807047938055"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:38:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826983138479968258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158386807047938055"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158386706267201541"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:38:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178861392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "id": "1158386706267201541"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158386694162472962"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "giornalettismo", "id": "53154047"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "Villapizzone"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:38:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1299394213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158364130274959360"}], "text": "RT @giornalettismo: Un uomo ha tentato il suicidio nella stazione di #Villapizzone. Questa storia, ricca di \"omissis\", finisce sulla bachec\u2026", "id": "1158386694162472962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158386684163231745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:38:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1338137071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}], "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "id": "1158386684163231745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158386554282434562"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adrianobusolin", "id": "432637066"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "ministri"}, {"start": 49, "end": 58, "tag": "sinistra"}, {"start": 111, "end": 116, "tag": "LGBT"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:37:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087849336241905664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158324959380422656"}], "text": "RT @adrianobusolin: Abbiamo avuto #ministri - di #sinistra - che quando erano in carica andavano ad un circolo #LGBT dedicato ad  che propa\u2026", "id": "1158386554282434562"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158386470815752194"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:37:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819152934474813440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "id": "1158386470815752194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158386429866708994"], "in_reply_to_user_id": "1678786722", "created_at": "2019-08-05T14:37:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1678786722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158385811664097286"}], "text": "em ambos pessoas morreram cara, ambos s\u00e3o criminosos, um n\u00e3o encobre o outro, ambos foram desumanos, foda-se se um matou mais q o outro, isso n\u00e3o \u00e9 licen\u00e7a po\u00e9tica pra justificar morte em outro \"sistema\", qualquer sistema q envolva morte \u00e9 podre, desumano", "id": "1158386429866708994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158386397771915264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:36:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998321139603689472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158386397771915264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158386351500386304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:36:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1689955507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158386351500386304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158386178674049024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DianaCa93141858", "id": "962642133407682560"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 147, "probability": 0.5491, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "in_reply_to_user_id": "962642133407682560", "created_at": "2019-08-05T14:36:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4548078376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158370812811980802"}], "text": "@DianaCa93141858 @WRadioColombia Si no ten\u00edan esos equipamientos y solo \u00e9l fusil no creo que haya m\u00e1s opci\u00f3n, si el joven hubiera tenido una Granada?en cualquier base militar del mundo el resultado hubiera sido el mismo,  es suicida entrar con un arma violentamente a ese tipo de instalaciones.", "id": "1158386178674049024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158386178669891584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:36:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050469870624800769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "id": "1158386178669891584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158386116476710915"], "in_reply_to_user_id": "930591936", "created_at": "2019-08-05T14:35:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "930591936", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7616, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158384756222058497"}], "text": "vou ter que desabafar \ntipo quem se importa em quem matou o bryce, sabe?\nj\u00e1 n\u00e3o basta aquele final bosta da segunda temporada \"ah...vamo fazer uma terceira aqui sem nexo nenhum\"", "id": "1158386116476710915"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158386097908572160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:35:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162584515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "id": "1158386097908572160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158385942656409606"], "created_at": "2019-08-05T14:35:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3352128226", "text": "acordei com o meu sobrinho correndo e gritando pelado e com dois passarinhos mortos pq o cachorro da minha irm\u00e3 matou, n sei se dou risada pela crian\u00e7a ou se choro pelos passarinhos", "id": "1158385942656409606"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158385755867271168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Horacitu", "id": "99534984"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "farandula40", "id": "1221960016967565312"}]}, "in_reply_to_user_id": "99534984", "created_at": "2019-08-05T14:34:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4040431273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157873507763728384"}], "text": "@Horacitu @Farandula40 Venganza suicida.", "id": "1158385755867271168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158385738653884417"], "created_at": "2019-08-05T14:34:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2299515664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1158385738653884417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158385289448083456"], "created_at": "2019-08-05T14:32:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1154523195267063808", "text": "A pessoa que eu mais admiro \u00e9 o meu av\u00f4, que quando era delegado, matou um ped\u00f3filo e assassino. El sabia como se cuidava de vagabundo!", "id": "1158385289448083456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158385239938555904"], "in_reply_to_user_id": "165939937", "created_at": "2019-08-05T14:32:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "165939937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158384209351852032"}], "text": "Dar satisfa\u00e7\u00e3o a uma terrorista cuja quadrilha matou civis inocentes sem nada a ver com a luta armada que criaram para implantar o comunismo. \u00c9 uma piada de mau gosto. Se ela n\u00e3o puxou o gatilho foi c\u00famplice. T\u00e3o criminosa quanto os assassinos que seguia.", "id": "1158385239938555904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158385164021575680"], "in_reply_to_user_id": "246256626", "created_at": "2019-08-05T14:31:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246256626", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "EEUUuuuu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158384902443798528"}], "text": "Sistema suicida...A tomar por saco todos juntos y eso que aqu\u00ed no habla de c\u00f3mo EEUUuuuu ha dinamitado recientemente los acuerdos de contenci\u00f3n nuclear.", "id": "1158385164021575680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158385053443006465"], "in_reply_to_user_id": "15022409", "created_at": "2019-08-05T14:31:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "15233634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158380872124514308"}], "text": "@Dep_PedroLupion existem v\u00e1rios fatores que as evid\u00eancias apontam contra o porte de arma:\n1) h\u00e1 v\u00e1rios estudos que correlacionam o aumento de armas com o aumento de homic\u00eddios, suic\u00eddios e acidentes.\n2) a quest\u00e3o do suic\u00eddio \u00e9 particularmente importante: a decis\u00e3o de um suicida \u00e9, normalmente+", "id": "1158385053443006465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158384901206532098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KellerZoe", "id": "1142469860"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:30:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138400744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158299718780444673"}], "text": "RT @KellerZoe: Altro tweet suicida: gente che vuole l'italia serva dei mercati e che vuole cedere sovranit\u00e0 a entit\u00e0 ostili dominate da ted\u2026", "id": "1158384901206532098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158384842423357440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:30:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135320887987724289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158384842423357440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158384824102506496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:30:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1334443873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "id": "1158384824102506496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158384803479244800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:30:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74000905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158384803479244800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158384753550286848"], "in_reply_to_user_id": "1100019448373829632", "created_at": "2019-08-05T14:30:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730143892335697922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158383536455467008"}], "text": "@y0hwannna Da\u00ed nos mudamos com menos de um ano, sofrendo preju com contrato. Quando sa\u00edmos nos foi dito que duas pessoas da casa morreram  acidente de carro e uma se suicidou com g\u00e1s da cozinha.", "id": "1158384753550286848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158384749616017408"], "created_at": "2019-08-05T14:30:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2680083288", "text": "assisti a entrevista do noivo daquela blogueira que se suicidou e tudo o que ele falou que sentia \u00e9 exatamente tudo o que eu n\u00e3o quero fazer as pessoas sentir e por isso eu evito qualquer tipo de relacionamento que envolva sentimentos", "id": "1158384749616017408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158384697644212224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:30:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2338794779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "id": "1158384697644212224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158384457050726400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 71, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Cayetano Heredia"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:29:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64090061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158362674805301248"}], "text": "RT @KikeBravoPrado: Un d\u00eda como hoy nace el m\u00e9dico Jos\u00e9 Cayetano Heredia.... Se suicida la actriz Marilyn Monroe... un d\u00eda como hoy se pres\u2026", "id": "1158384457050726400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158384398280077312"], "in_reply_to_user_id": "568492265", "created_at": "2019-08-05T14:28:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2174748590", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158383886059130880"}], "text": "@JorgeAlca99 Escuadr\u00f3n Suicida o Mascotas?", "id": "1158384398280077312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158384353963061248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DFolhas", "id": "1359990680412708864"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "Bernie"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Warren"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.5346, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}]}, "in_reply_to_user_id": "1606221152", "created_at": "2019-08-05T14:28:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2400549066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158381993945702400"}], "text": "@dfolhas Tou a dizer que ele \u00e9 suicida pq est\u00e1 disposto a passar vergonha em palco s\u00f3 para passar uma mensagem que o que o Bernie e a Warren prop\u00f5em e rid\u00edculo \u00e9 irrealista. Espero mesmo que um deles ganhe, para bem da Am\u00e9rica e do Mundo.", "id": "1158384353963061248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158384320421212161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SaikoMene", "id": "1072376233"}]}, "in_reply_to_user_id": "1072376233", "created_at": "2019-08-05T14:28:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4846139097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158381916623712258"}], "text": "@SaikoMene Sil\u00eancio, o jovem descobriu que e baianor e se matou!\n\n-jovem", "id": "1158384320421212161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158384271289176066"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:28:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196837354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "id": "1158384271289176066"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158384217140670467"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ajibars", "id": "214161166"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "CarrilBiciToday", "id": "729385929991958537"}]}, "in_reply_to_user_id": "214161166", "created_at": "2019-08-05T14:28:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117831205544779776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158372917580902402"}], "text": "@ajibars @CarrilBiciToday Cuando has usado carriles as\u00ed,circular por la calzada te perece una temeridad prescindibles. Quiero transportarme no q cada d\u00eda sea una aventura suicida.", "id": "1158384217140670467"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158384201894367232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:28:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858932094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "id": "1158384201894367232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158384098563502085"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:27:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608739382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "id": "1158384098563502085"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158384048668102656"], "created_at": "2019-08-05T14:27:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99358218", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.8216, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 37, "end": 39, "probability": 0.8231, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5624, "type": "Other", "normalized_text": "Talita"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "Talita"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 126, "tag": "Estagi\u00e1ria"}, {"start": 155, "end": 166, "tag": "Estagi\u00e1ria"}]}, "text": "[5/8 11:18] Ana \ud83c\udf3b: Calma\n[5/8 11:19] Ana \ud83c\udf3b: Com 3 dias eu tamb\u00e9m achava que me dava bem com vcs\n[5/8 11:21] Talita #Estagi\u00e1ria: mentira\n[5/8 11:22] Talita #Estagi\u00e1ria: pq agt se matou quase no segundo \ud83d\ude02", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "id": "1158384048668102656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158383991394832389"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.8899, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:27:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222387569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158374805957218304"}], "text": "RT @MargotRobbieBR: Come\u00e7amos a semana celebrando os tr\u00eas anos de Esquadr\u00e3o Suicida! Voc\u00eas t\u00eam alguma cena favorita ou algum momento favori\u2026", "id": "1158383991394832389"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158383960411516929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "Chacra"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "Quesoken"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:27:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1714264896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158218050287656960"}], "text": "RT @pietrorami1910: Hasta Haya de la Torre estaban bien. La cagaron, el Panz\u00f3n suicida, Perro de Chacra, Quesoken y t\u00fa. Hay gente buena en\u2026", "id": "1158383960411516929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158383930426429440"], "created_at": "2019-08-05T14:27:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "321756084", "text": "Um amigo meu Se matou e justo no dia que n\u00e3o estou em cba. Queria tanto ir no vel\u00f3rio.", "geo": {"place_id": "d181ba902d0b7632"}, "id": "1158383930426429440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158383844619444224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:26:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1714264896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158258380424863748"}], "text": "RT @JulioCe59337798: ESTO ES LO Q LOS APROFUJIKONGRESISTAS Y TOPOS DE LAS ORGANIZACIONES  KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K Y LA DEL\u2026", "id": "1158383844619444224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158383798104526848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:26:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "id": "1158383798104526848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158383783868899331"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:26:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3199674005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "id": "1158383783868899331"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158383579644289025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.8899, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:25:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2455563199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158374805957218304"}], "text": "RT @MargotRobbieBR: Come\u00e7amos a semana celebrando os tr\u00eas anos de Esquadr\u00e3o Suicida! Voc\u00eas t\u00eam alguma cena favorita ou algum momento favori\u2026", "id": "1158383579644289025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158383481325576192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:25:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162232041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "id": "1158383481325576192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158383468277055491"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:25:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39867550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "id": "1158383468277055491"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158383395858239489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andersonrosavaz", "id": "207582243"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.5957, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}]}, "in_reply_to_user_id": "207582243", "created_at": "2019-08-05T14:24:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138458364764196864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158346811985317888"}], "text": "@andersonrosavaz Exaramente. Eles n\u00e3o abrem m\u00e3o de uma estrategia suicida (Lula Livre).", "id": "1158383395858239489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158383353277616128"], "created_at": "2019-08-05T14:24:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996067447525511177", "text": "N\u00e3o acredito que o vida loca se matou... Mano s\u00e9rio meu deus", "id": "1158383353277616128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158383281001390081"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lacrastes", "id": "564156681"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.814, "type": "Other", "normalized_text": "x factor"}]}, "in_reply_to_user_id": "564156681", "created_at": "2019-08-05T14:24:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139480809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158060824478593024"}], "text": "@lacrastes na verdade ela se matou quando foi extremamente ruim como jurada no x factor e la se envolveu numa polemica, foi a ultima p\u00e1 pra enterrar", "id": "1158383281001390081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158383085869785090"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:23:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10908822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "id": "1158383085869785090"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158382875340918784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:22:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54388138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158382875340918784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158382769862582272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:22:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2861715868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158382769862582272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158382761801109504"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/aJQ86PjQw3", "expanded_url": "https://twitter.com/sanmiguel678/status/1158254446763098114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aJQ86PjQw3", "media_key": "3_1158254439897030657"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sanmiguel678", "id": "2782745085"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "La_Beggs", "id": "15438301"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:22:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266212048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158254446763098114"}], "text": "RT @sanmiguel678: @La_Beggs La guaripolera del suicida AG\ud83d\udc47 https://t.co/aJQ86PjQw3", "id": "1158382761801109504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158382691806564353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:22:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108214270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "id": "1158382691806564353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158382616992800769"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/ONLhDRCEsi", "expanded_url": "http://el.futbol", "display_url": "el.futbol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabirosales93", "id": "3136585764"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "HaedoEsXeneize", "id": "155274783"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "FlavioAzzaro", "id": "1684855196"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}]}, "in_reply_to_user_id": "3136585764", "created_at": "2019-08-05T14:21:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265369874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158380546789183489"}], "text": "@gabirosales93 @HaedoEsXeneize @FlavioAzzaro @mariuvidal La gente se suicida en la calle , al igual de cuando sacaron https://t.co/ONLhDRCEsi para todos", "id": "1158382616992800769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158382520812969986"], "created_at": "2019-08-05T14:21:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1310756808", "text": "#OpineSobreArmas o fefito \u00e9 estaticamente nulo o tanto de pessoas que tem armas e por acidente se mataram , fefito morre mais gente fazendo sexo anal com hemorragia do que por acidente se matou com a pr\u00f3pria arma , e antes de pensar que \u00e9 homofobia , eu falo de rela\u00e7\u00e3o h e m .", "id": "1158382520812969986", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "OpineSobreArmas"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158382308438790145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:20:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176928333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "id": "1158382308438790145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158382208769544194"], "in_reply_to_user_id": "756683851280347136", "created_at": "2019-08-05T14:20:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756683851280347136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158381695504211968"}], "text": "\u00e9 parceira de um amigo meu, conhe\u00e7o faz pouco n\u00e3o cvs muito, mas \u00e9 super gente boa! acho linda por\u00e9m me fez ir em um brinquedo suicida kkkkkkkk", "id": "1158382208769544194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158382066825928705"], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/p835clrnmf", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/08/05/opinion/1565012180_789000.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/08/05/opinion/1565012180_789000.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 217, "end": 225, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 163, "probability": 0.8524, "type": "Other", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 170, "end": 187, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge F. Hern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:19:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790668001909563392", "text": "El discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se ha filtrado en la mente demente de psic\u00f3patas con claro potencial homicida y/o suicida. Columna | El Paso; por Jorge F. Hern\u00e1ndez https://t.co/p835clrnmf v\u00eda @el_pais", "id": "1158382066825928705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158381953390919680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:19:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972681191097815040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "id": "1158381953390919680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158381727892541441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:18:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3040132481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "id": "1158381727892541441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158381641053691905"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}]}, "in_reply_to_user_id": "127946842", "created_at": "2019-08-05T14:17:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1099538612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158122778794569728"}], "text": "@aspauzarazuri @delpor1 Ministro de Industrias del suicida panz\u00f3n korrupto en su I Gobierno......qu\u00e9 hizo x la industria ??....nada,....ni mierda !!!!!", "id": "1158381641053691905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158381603665481728"], "created_at": "2019-08-05T14:17:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9053432", "text": "Vc t\u00e1 todinha cagada e na beira de um estado suicida com tudo que t\u00e1 rolando e os \u201camigos\u201d que falam alguma coisa escolhem falar: Ah MaS oLhA OnDe VoC\u00ea EsCoLhEU mOrAr NaUm eH pOsSiVeL qUe VoC\u00ea eStEjA sUrPrEsAaN \n\nT\u00f4 bem de amigo \ud83d\udc4d", "id": "1158381603665481728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158381533826338816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alonsoare", "id": "75964448"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "ploboso", "id": "1001122832728903681"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "natiicarol", "id": "92865997"}]}, "in_reply_to_user_id": "75964448", "created_at": "2019-08-05T14:17:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085585373517004801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158054869946830850"}], "text": "@Alonsoare @ploboso @natiicarol Ese edificio es muy peligroso. Entrega todos los incentivos para una persona suicida a hacerlo ah\u00ed. Es super f\u00e1cil tirar se, hay cero medidas y ya llevan varias muertes. Un poco de conciencia e inversi\u00f3n para evitar estos acontecimientos ah\u00ed no viene mal.", "id": "1158381533826338816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158381530823176197"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "in_reply_to_user_id": "335860185", "created_at": "2019-08-05T14:17:33.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "192248091", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158380837450244097"}], "text": "@cha_matou @marionMBDT Et, vraie question, tu penses qu\u2019un vrai bon traducteur qui se fait payer correctement est plus s\u00e9duisant que de la TA gratuite ?", "id": "1158381530823176197"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158381472211984384"], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/VsDTux76Sz", "expanded_url": "https://twitter.com/chancho_seis/status/1158067611403476992", "display_url": "twitter.com/chancho_seis/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:17:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1101569497381638144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158067611403476992"}], "text": "Si, chata de gente de mierda dando consejos wueones y opiniones sobre un suicida no saben lo que pasa por la cabeza de esa persona https://t.co/VsDTux76Sz", "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "id": "1158381472211984384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158381434542927872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:17:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151005980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "id": "1158381434542927872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158381430118014977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:17:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091652628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158381430118014977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158381361918595072"], "created_at": "2019-08-05T14:16:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465224515", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.483, "type": "Other", "normalized_text": "closet"}]}, "text": "Todos cuando madrugamos sacamos flote ese suicida de closet.", "id": "1158381361918595072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158381301394788352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 116, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad De O Higgins"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.933, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:16:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173267816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158199489741631488"}], "text": "RT @tbaader: Pr\u00f3ximo jueves 8 y viernes 9 de  Agosto estaremos como equipo capacitando en la Universidad De O Higgins en Rancagua , sobre d\u2026", "id": "1158381301394788352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158381215340224513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "latercera", "id": "3222731"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "pulso_tw", "id": "420592061"}]}, "in_reply_to_user_id": "3222731", "created_at": "2019-08-05T14:16:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "278221590", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158356583769870336"}], "text": "@latercera @pulso_tw Y seguir\u00e1 as\u00ed. Se para mas de la cuenta las inversiones, y para invertir hay que ser casi suicida, con las cargas actuales, y las verdaderas persecuciones que inicia de inmediato la tropa de funcionarios resentidos e ineptos anti emprendedores", "id": "1158381215340224513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158381204128882688"], "created_at": "2019-08-05T14:16:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3368297386", "text": "rom\u00e1ntico suicida sin verg\u00fcenza", "id": "1158381204128882688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158381184600203264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "in_reply_to_user_id": "59591856", "created_at": "2019-08-05T14:16:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "832262568412594177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158380708458618881"}], "text": "@Flamengo E sobre o torcedor que se matou?", "id": "1158381184600203264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158381117881430021"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MIKI_Torres_", "id": "2594077129"}]}, "in_reply_to_user_id": "2594077129", "created_at": "2019-08-05T14:15:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009563051346055171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158207041913151489"}], "text": "@MIKI_Torres_ Hay algo en com\u00fan con el 2000 : la corrupci\u00f3n en pol\u00edticos en ejercicio de la funci\u00f3n p\u00fablica al m\u00e1s alto nivel. La suicida actuaci\u00f3n de la mayor\u00eda congresal protegiendo a delincuentes deslegitim\u00f3 al congreso, y si bien es sano discrepar, a la poblaci\u00f3n se debe oir en refer\u00e9ndum.", "id": "1158381117881430021"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158381050617356288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:15:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146997514048069632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "id": "1158381050617356288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158380844198912001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "created_at": "2019-08-05T14:14:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933826953697734657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158378461104357376"}], "text": "@gonzalesposadal Ese desastre humanitario me hace recordar al gobierno de un ex compa\u00f1ero suicida que mand\u00f3 al Per\u00fa a la quiebra.", "id": "1158380844198912001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158380791627440129"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/tjzPa1v5HE", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/motori/sezioni/sicurezza/2019/08/05/news/cassazione_anche_il_pedone_imprudente_sulle_strisce_ha_sempre_ragione-232866235/", "display_url": "repubblica.it/motori/sezioni\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:14:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2506777795", "text": "E te pareva!! Cos\u00ec se un pedone se vole suicida' basta che se butta sotto na macchina....sulle strisce.....e chi ce va de mezzo? https://t.co/tjzPa1v5HE", "id": "1158380791627440129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158380421832421376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Runningio", "id": "4244986156"}]}, "in_reply_to_user_id": "4244986156", "created_at": "2019-08-05T14:13:08.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39292692", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158379759316938752"}], "text": "@Runningio Hahaha!!!! Oui \ud83d\ude05\n\nC\u2019est le matou de ma maman qui est pr\u00e9sentement en voyage \u263a\ufe0f\n\nJe l\u2019aime tellement!! Je l\u2019ai vu venir au monde ts\u00e9 ... ma chatte avait eu une port\u00e9e (il y a 15 ans) et elle en a gard\u00e9 un ... \n\nOh ... il se liche la cenne l\u00e0 ... \ud83d\ude44\n\nUn peu moins cute l\u00e0 \ud83e\udd23", "id": "1158380421832421376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158380336956526595"], "created_at": "2019-08-05T14:12:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3042288579", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9339, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "to a ver esquadr\u00e3o suicida e n lembrava que o filme tinha mais de 2h", "id": "1158380336956526595"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158380327783555074"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:12:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165655969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158380327783555074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158380305985757185"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lauluky999", "id": "2833588451"}]}, "in_reply_to_user_id": "2833588451", "created_at": "2019-08-05T14:12:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "919165865999953921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158360412527714304"}], "text": "@lauluky999 Prefiero ser \"suicida\" y no una CRIMINAL como ellos.", "id": "1158380305985757185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158380301195894785"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DFolhas", "id": "1359990680412708864"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Warren"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Bernie"}]}, "in_reply_to_user_id": "1606221152", "created_at": "2019-08-05T14:12:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2400549066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158372692090925061"}], "text": "@dfolhas Ele est\u00e1 a ser o bombista suicida que tenta mandar a baixo os \u00fanicos verdadeiros progressistas na corrida, a Warren e o Bernie. Nem lhe interessa ganhar", "id": "1158380301195894785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158380161408126976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:12:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261971977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "id": "1158380161408126976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158380116562628608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 71, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Cayetano Heredia"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:11:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888764888734150657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158362674805301248"}], "text": "RT @KikeBravoPrado: Un d\u00eda como hoy nace el m\u00e9dico Jos\u00e9 Cayetano Heredia.... Se suicida la actriz Marilyn Monroe... un d\u00eda como hoy se pres\u2026", "id": "1158380116562628608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158379997654126594"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/GuOPvAVQp7", "expanded_url": "http://ORIENTAL.COM", "display_url": "ORIENTAL.COM", "status": 200, "title": "Oriental Trading | Party Supplies, Toys, Crafts & More", "description": "One-stop-fun-shop for everything from party supplies & holidays to crafts & toys. Plus, we carry a variety of home decor, faith finds, education products & wedding supplies. With our 110% Lowest Price Guarantee, nobody delivers more fun for less.", "unwound_url": "https://www.orientaltrading.com/"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/HqxvAXjZ1K", "expanded_url": "https://www.elperiodiquitooriental.com/2019/08/capitan-de-fard-mata-cunada-y-se-suicida.html?spref=tw", "display_url": "elperiodiquitooriental.com/2019/08/capita\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:11:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2304871790", "text": "EL PERIODIQUITO https://t.co/GuOPvAVQp7: Capit\u00e1n de FARD mata a cu\u00f1ada y se suicida https://t.co/HqxvAXjZ1K", "id": "1158379997654126594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158379987700989952"], "created_at": "2019-08-05T14:11:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1148575500903878657", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 102, "probability": 0.841, "type": "Other", "normalized_text": "Love you boys"}]}, "text": "Message to:\n\n1. Nada contra \n2. Como se alguem quissese saber \n3. Tamos como queremos \n4. Love you boys \n5. So fico \u00e1 espera \n6. Para de ficar zangada por nada yha ?\n7. N vou ter disso\n8. A curiosidade matou o gato\n9. Pouco tempo juntos mas \u00e9s uma pessoa 5\u2606\n10. Passou passou", "id": "1158379987700989952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158379925822464013"], "created_at": "2019-08-05T14:11:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "910428092", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 145, "probability": 0.8154, "type": "Other", "normalized_text": "Carol"}]}, "text": "no encontro falando sobre depress\u00e3o, como que pode uma doen\u00e7a ser t\u00e3o fatal no mundo que pode parecer besteira \nlembro s\u00f3 da minha amiguinha Carol que se matou de t\u00e3o profundo que era \ud83d\ude2d", "id": "1158379925822464013"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158379846185209856"], "created_at": "2019-08-05T14:10:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161197918", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7081, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}]}, "text": "Est\u00e1 complicadito Albert : Tiene vocaci\u00f3n suicida! Ya me parec\u00eda rarito....", "id": "1158379846185209856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158379833296130050"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:10:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700987383089598465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "id": "1158379833296130050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158379660654325760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Zona22Com", "id": "579498612"}]}, "in_reply_to_user_id": "1413012800", "created_at": "2019-08-05T14:10:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313613343", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158133032429244417"}], "text": "@zona22com suicida es contarte rataaaaa", "id": "1158379660654325760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158379615687258113"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8LwpNZvZ4f", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzeli/status/1158079309157994502", "display_url": "twitter.com/mozzeli/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:09:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "44245833", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158079309157994502"}], "text": "Hahahaha matou a pau. E se ele aceitou na esportiva, melhor ainda!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/8LwpNZvZ4f", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1158379615687258113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158379586675204098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:09:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059858987057930240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "id": "1158379586675204098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158379573593169921"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/HVzOVCiAw1", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/hombre-se-suicida-colgandose-de-la-barda-de-un-hotel-de-cordoba/", "display_url": "elpinero.mx/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/rFPyUY6CEG", "expanded_url": "https://twitter.com/ELPINERO/status/1158379573593169921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rFPyUY6CEG", "media_key": "3_1158379569302269954"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:09:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76232882", "text": "#POLICIACA\u2502 \ud83d\ude94\ud83d\udea8                   \n\nHombre se suicida colg\u00e1ndose de la barda de un hotel de C\u00f3rdoba \n\nhttps://t.co/HVzOVCiAw1 https://t.co/rFPyUY6CEG", "id": "1158379573593169921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158379536410730496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Hipokinetico", "id": "67354668"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "camioneromunoz", "id": "733480771"}]}, "in_reply_to_user_id": "67354668", "created_at": "2019-08-05T14:09:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179295048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158360650491539456"}], "text": "@Hipokinetico @camioneromunoz Yo no entro a ese mall x lo mismo. Pienso igual q t\u00fa,el d\u00eda q un suicida mate a otra persona reci\u00e9n van a atinar\ud83d\ude21", "id": "1158379536410730496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158379512989650949"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:09:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52076129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158379512989650949"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158379388376965122"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConLaGenteRos", "id": "939964624711057412"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.5908, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones2019"}, {"start": 73, "end": 87, "probability": 0.4497, "type": "Organization", "normalized_text": "Frente de Todos"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 37, "tag": "Elecciones2019"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:09:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2310536968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158325146404511749"}], "text": "RT @ConLaGenteRos: \ud83d\udde8\ufe0f #Elecciones2019 I El precandidato presidencial del Frente de Todos, Alberto Fern\u00e1ndez, advirti\u00f3 que si los argentinos\u2026", "id": "1158379388376965122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158379185804648448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:08:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54046991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "id": "1158379185804648448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158379049938558976"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ck7WiAKoSp", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 49, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:07:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135310726", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "Suicida hay que ser para votar Fern\u00e1ndez Fern\u00e1ndez https://t.co/ck7WiAKoSp", "id": "1158379049938558976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158378923572551680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nellatronic", "id": "1000517485"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "unidadRDK", "id": "4547725283"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000517485", "created_at": "2019-08-05T14:07:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52417595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158005626582249472"}], "text": "@Nellatronic @unidadRDK Trabaj\u00e9 1 a\u00f1o all\u00ed y todos los meses ten\u00edamos m\u00ednimo un suicida...", "id": "1158378923572551680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158378892958322689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "giornalettismo", "id": "53154047"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "Villapizzone"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:07:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308422191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158364130274959360"}], "text": "RT @giornalettismo: Un uomo ha tentato il suicidio nella stazione di #Villapizzone. Questa storia, ricca di \"omissis\", finisce sulla bachec\u2026", "id": "1158378892958322689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158378658580422656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:06:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47899209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158378658580422656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158378653312532480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Emilly_Vturetta", "id": "1024791165609095168"}]}, "in_reply_to_user_id": "1024791165609095168", "created_at": "2019-08-05T14:06:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002389944168525825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158358458493734913"}], "text": "@Emilly_Vturetta Mais uma se enforcou", "id": "1158378653312532480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158378652087783430"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.6029, "type": "Organization", "normalized_text": "FS"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.4383, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 67, "tag": "FS"}, {"start": 113, "end": 116, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:06:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2717693197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158169905327431682"}], "text": "RT @ArgosMozart: a Federico Salazar ... disculpa, me equivoqu\u00e9, #FS es una de las VIUDAS del suicida delincuente #AG y cabaretera de la rec\u2026", "id": "1158378652087783430"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158378471061643264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nataliakreuser", "id": "79282891"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:05:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149910947504541696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158196077054611456"}], "text": "RT @nataliakreuser: Existe a mesma proje\u00e7\u00e3o para coisas ruins, j\u00e1 foi feito um estudo de como as pessoas s\u00e3o afetadas quando algu\u00e9m pr\u00f3ximo\u2026", "id": "1158378471061643264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158378442049675265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:05:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453522333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "id": "1158378442049675265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158378244174954496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:04:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25725187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158378244174954496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158377765994926080"], "created_at": "2019-08-05T14:02:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976922444874375169", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.862, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.6829, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 133, "tag": "MPN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158375239144878082"}], "text": "RT @luanmeudono: Esse foi o dia q o Luan quase me matou do cora\u00e7\u00e3o, e o medo de ser vdd, se fosse vdd acho q a\u00ed eu morria de vez #MPN #Luan\u2026", "id": "1158377765994926080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158377663783997440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:02:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84648902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158377663783997440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158377459936571393"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T14:01:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1604407940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "text": "@A24COM Suicida ser\u00edamos si te votamos a vos!!!", "id": "1158377459936571393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158377075415375874"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T13:59:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1570770858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "text": "@A24COM Dios querido!!!! Esta basura de porquer\u00eda.  Sigue hablando!! Si lo voto a usted y la ex ella, ser\u00eda suicida. V\u00e1yanse a la mierda. Todos Juntos.", "id": "1158377075415375874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158377004191879168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aapaula_", "id": "56240648"}]}, "in_reply_to_user_id": "56240648", "created_at": "2019-08-05T13:59:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34707168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158376884088037376"}], "text": "@aapaula_ O outro se matou", "id": "1158377004191879168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158376954808152064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GabySimon3", "id": "874948197399097344"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8706, "type": "Person", "normalized_text": "Macrismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "874948197399097344", "created_at": "2019-08-05T13:59:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "747462324953448448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158376690227318784"}], "text": "@GabySimon3 Llegamos a las PASO con m\u00e1s devaluaci\u00f3n. El que vote Macrismo es suicida.", "id": "1158376954808152064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158376948604649472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:59:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "id": "1158376948604649472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158376913976606725"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:59:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142543695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158376913976606725"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158376899183177728"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/wBgUw7UfaV", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158376899183177728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBgUw7UfaV", "media_key": "3_1158376888571613184"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/wBgUw7UfaV", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158376899183177728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBgUw7UfaV", "media_key": "3_1158376897165717504"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 120, "probability": 0.6227, "type": "Other", "normalized_text": "MalditaTernura"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 121, "tag": "MalditaTernura"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:59:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 12, "like_count": 123, "quote_count": 5}, "author_id": "105492444", "text": "LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura https://t.co/wBgUw7UfaV", "id": "1158376899183177728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158376782434844673"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "Longojoo", "id": "362547666"}]}, "in_reply_to_user_id": "1388402174", "created_at": "2019-08-05T13:58:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533124782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158373358968459264"}], "text": "@RenovaMidia @Longojoo Coitado, esse se suicidou politicamente. Escanteia ele coloca no gelo.", "id": "1158376782434844673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158376739158024192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:58:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386181593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "id": "1158376739158024192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158376519754014720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:57:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145486426227822593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "id": "1158376519754014720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158376365038735361"], "created_at": "2019-08-05T13:57:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793973854800584704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158178526916481024"}], "text": "RT @chadelalora1: Hoy me recib\u00ed de suicida. Paso una perra grandota toda sucia,, la entre y la ba\u00f1e... pens\u00e9 q me morfaba pero no. Amiga bu\u2026", "id": "1158376365038735361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158376273976201216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:56:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108137926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "id": "1158376273976201216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158376162575429632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:56:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033490773264818176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "id": "1158376162575429632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158376103871942657"], "created_at": "2019-08-05T13:55:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375837740", "text": "Yo queria seguir cuentas de criminales y gente potencialmente suicida, no de marielas contando que les gusta un chico nuevo o enterarme q son fan de la milanesa, manga de retrasados. Buen comienzo de semana!", "id": "1158376103871942657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158375849059594241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:54:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536688270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "id": "1158375849059594241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158375790075097088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:54:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81386393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "id": "1158375790075097088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158375665110061057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:54:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123276095447601153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158375665110061057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158375513213362178"], "created_at": "2019-08-05T13:53:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048614313643200512", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "Encontro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Encontro"}]}, "text": "#Encontro eu tenho depress\u00e3o desde  os 11 anos e se agravou agora depois que meu pai se suicidou devido a depress\u00e3o tamb\u00e9m \ud83d\ude14", "id": "1158375513213362178"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158375444053446658"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:53:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2391540129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "id": "1158375444053446658"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158375404454973442"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:53:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244146836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158375404454973442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158375372796420096"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Q749EfvrzK", "expanded_url": "http://papageno.es/tipologia-psicologica-y-psicopatologica-del-suicidio-en-las-obras-de-fiodor-dostoievski-resena", "display_url": "papageno.es/tipologia-psic\u2026"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/4Ch4w1EMPf", "expanded_url": "https://twitter.com/sonriv/status/1158375372796420096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Ch4w1EMPf", "media_key": "3_1158375360934961152"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/4Ch4w1EMPf", "expanded_url": "https://twitter.com/sonriv/status/1158375372796420096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Ch4w1EMPf", "media_key": "3_1158375360909783040"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BURSofia", "id": "93735450"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "EsDUVa", "id": "1091730517190414336"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "UvaFime", "id": "1074793957203369986"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "UVadivulga", "id": "873164753774030849"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "GIB_UVa", "id": "794247517470937092"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "edicionesUVA", "id": "3811982236"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "SJC_UVA", "id": "2172580182"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "WprevencionSuic", "id": "936902484097937408"}, {"start": 88, "end": 103, "username": "TeresaPachecoT", "id": "820328328666251265"}, {"start": 104, "end": 110, "username": "sacyl", "id": "3200019683"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "plataformalife", "id": "806424060049715200"}, {"start": 137, "end": 144, "username": "sonriv", "id": "538196102"}, {"start": 148, "end": 159, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "in_reply_to_user_id": "538196102", "created_at": "2019-08-05T13:53:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "538196102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158374380361199616"}], "text": "@BURSofia @EsDUVa @UvaFime @UVadivulga @GIB_UVa @edicionesUVA @SJC_UVA @WprevencionSuic @TeresaPachecoT @sacyl @plataformalife Rese\u00f1a de @sonriv en @EsPapageno  \nPlataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida\nhttps://t.co/Q749EfvrzK https://t.co/4Ch4w1EMPf", "id": "1158375372796420096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158375302797692928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:52:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844610602345615360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "id": "1158375302797692928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158375254374436865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:52:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3051214767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158375254374436865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158375239144878082"], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/FeSlpKSIV9", "expanded_url": "https://twitter.com/vishluaanjo/status/1158149829576527873", "display_url": "twitter.com/vishluaanjo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8585, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.6873, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantana"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "Luanetes"}, {"start": 141, "end": 155, "probability": 0.5051, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantanaShow"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 116, "tag": "MPN"}, {"start": 117, "end": 129, "tag": "LuanSantana"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "Luanetes"}, {"start": 140, "end": 156, "tag": "LuanSantanaShow"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:52:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145450081015013376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158149829576527873"}], "text": "Esse foi o dia q o Luan quase me matou do cora\u00e7\u00e3o, e o medo de ser vdd, se fosse vdd acho q a\u00ed eu morria de vez #MPN #LuanSantana #Luanetes #LuanSantanaShow https://t.co/FeSlpKSIV9", "id": "1158375239144878082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158375192319729665"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Viccenzinho", "id": "298810100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.3692, "type": "Place", "normalized_text": "paisana"}]}, "in_reply_to_user_id": "298810100", "created_at": "2019-08-05T13:52:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828415393752633345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158325596432343043"}], "text": "@Viccenzinho Policial \u00e0 paisana matou o mano se p\u00e1 n vamo fazer piada", "id": "1158375192319729665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158375117719629825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:52:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142470100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158375117719629825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158375101869568002"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:52:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2200412632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "id": "1158375101869568002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158374940766330880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:51:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71917298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "id": "1158374940766330880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158374890652745728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:51:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035316732087422976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158374890652745728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158374805957218304"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/dbrg1MdHJO", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1158374805957218304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dbrg1MdHJO", "media_key": "16_1158374550092111873"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9432, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:50:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 4}, "author_id": "1249923061", "text": "Come\u00e7amos a semana celebrando os tr\u00eas anos de Esquadr\u00e3o Suicida! Voc\u00eas t\u00eam alguma cena favorita ou algum momento favorito da divulga\u00e7\u00e3o do filme!? https://t.co/dbrg1MdHJO", "id": "1158374805957218304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158374765830246400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fercardenete", "id": "343591631"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Bearegatea_", "id": "1593539994"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.6658, "type": "Other", "normalized_text": "G2"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.4023, "type": "Organization", "normalized_text": "Garen"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "Jankos"}]}, "in_reply_to_user_id": "343591631", "created_at": "2019-08-05T13:50:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2413461013", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158372519868604416"}], "text": "@fercardenete @Bearegatea_ Hombre, es verdad que G2 juega un early fatal perdiendo el 2vs2 en bot mientras divean al Garen en top y Jankos se suicida, pero el pick tampoco ayuda a que sea combackeable.", "id": "1158374765830246400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158374660708425728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:50:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088177315396362240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158374660708425728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158374287969009665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:48:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118913191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158374287969009665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158374269207945218"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 71, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Cayetano Heredia"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:48:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77502788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158362674805301248"}], "text": "RT @KikeBravoPrado: Un d\u00eda como hoy nace el m\u00e9dico Jos\u00e9 Cayetano Heredia.... Se suicida la actriz Marilyn Monroe... un d\u00eda como hoy se pres\u2026", "id": "1158374269207945218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158374249666666496"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/I69RNaCotj", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10211845022760916&id=1830733094", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.509, "type": "Other", "normalized_text": "inframundo"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:48:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341072262", "text": "encuentro suicida del inframundo https://t.co/I69RNaCotj", "id": "1158374249666666496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158374232042233862"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:48:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900529634416242689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "id": "1158374232042233862"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158374100072615936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:48:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2531862801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "id": "1158374100072615936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158374072478253059"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:47:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914653963068350464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "id": "1158374072478253059"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158374040307949568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:47:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479984778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158374040307949568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158373647821574146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:46:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103686518441414657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158373647821574146"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158373579345616897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:45:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158448866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158373579345616897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158373433165656064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:45:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16284408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158373433165656064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158373349078310912"], "in_reply_to_user_id": "864924662144401408", "created_at": "2019-08-05T13:45:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "864924662144401408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158372714761134080"}], "text": "No tengo ideaci\u00f3n suicida, tranquilos, estoy en una \u00e9poca de mi vida en la que disfruto de peque\u00f1as cosas y peque\u00f1os gestos. Me encuentro bien, aunque no os importe porque aqu\u00ed cada vez sois m\u00e1s haters.", "id": "1158373349078310912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158373311094673408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "giornalettismo", "id": "53154047"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "Villapizzone"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:44:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921565214633578496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158364130274959360"}], "text": "RT @giornalettismo: Un uomo ha tentato il suicidio nella stazione di #Villapizzone. Questa storia, ricca di \"omissis\", finisce sulla bachec\u2026", "id": "1158373311094673408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158373160187826176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:44:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131266473408774145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158373160187826176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158372962912935940"], "in_reply_to_user_id": "588734558", "created_at": "2019-08-05T13:43:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "588734558", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158372618489274368"}], "text": "\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43 toda vez que a gente se encontra ele pergunta se minhas gatas j\u00e1 morreram fala que teria chutado (quando eu achei elas) e conta que j\u00e1 matou gato de vizinho, n importa quantas vezes eu fale que isso n\u00e3o \u00e9 legal e eu n\u00e3o acho gra\u00e7a e que me deixa mal", "id": "1158372962912935940"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158372876019544069"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:43:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892487600363233280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158372876019544069"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158372822265344001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:42:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400958528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "id": "1158372822265344001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158372688794128384"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/lpkuuN2xQS", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 109, "username": "Ilisp_org", "id": "4871942260"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:42:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321599122", "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/lpkuuN2xQS via @ilisp_org", "id": "1158372688794128384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158372627590909952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:42:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2269212676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158372627590909952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158372608792047618"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:42:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910644710473117697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "id": "1158372608792047618"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158372499480072192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:41:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757924972237053953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158372499480072192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158372094968811520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:40:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144015928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158372094968811520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158372049858859014"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "16091959", "id": "372575778"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.3153, "type": "Person", "normalized_text": "Mamani"}, {"start": 263, "end": 271, "probability": 0.6187, "type": "Place", "normalized_text": "Salitadel"}, {"start": 296, "end": 303, "probability": 0.4027, "type": "Person", "normalized_text": "chavarry"}]}, "in_reply_to_user_id": "372575778", "created_at": "2019-08-05T13:39:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082799738955681792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158078747360333831"}], "text": "@16091959 @congresoperu Un BecerrilCorrupto\nUna bartr\u00e1 gastando millones en un\u00e1 comisi\u00f3n que liber\u00f3 a sujef\u00e1 y al suicida\nUn Mamani que es blindado\nUna Beteta quetiene pasado con nexos del narcotr\u00e1fico en su regi\u00f3n\nUna Salgado que se codeaba con Montesinos en la Salitadel SIN\nUn congreso blinda chavarry", "id": "1158372049858859014"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158372047946493952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}, {"start": 61, "end": 70, "username": "esuplicy", "id": "69373037"}]}, "in_reply_to_user_id": "94451423", "created_at": "2019-08-05T13:39:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "25503223", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158105458458144775"}], "text": "@majorolimpio Caro Major, em primeiro lugar, votei no grande @esuplicy e n\u00e3o votaria no senhor, nem se fosse torturado. Quem ofendeu e cometeu um crime foi o seu presidente ao afirmar saber quem matou um cidad\u00e3o brasileiro, que estava nas m\u00e3os asquerosas da ditadura civil militar.", "id": "1158372047946493952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158371913162534912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:39:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740029980956983296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158371913162534912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158371826432708611"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:38:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101795853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158371826432708611"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158371786054144000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:38:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173625418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "id": "1158371786054144000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158371662158606336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "YORYUS23", "id": "218992756"}]}, "in_reply_to_user_id": "218992756", "created_at": "2019-08-05T13:38:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "926837563373117440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158158823212933121"}], "text": "@YORYUS23 Ya es suicida, el peor gobierno de la historia deja un desastre sin arreglo incluyendo mega corrupci\u00f3n de todos sus participantes\nEl peor gobierno de la historia  y un establishment podrido hasta sus ra\u00edces, todos los mencionados solo son excremento q salio a la luz", "id": "1158371662158606336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158371371233230848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:37:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113514284665982977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "id": "1158371371233230848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158371163820703744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:36:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214108968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}], "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "id": "1158371163820703744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158371162453356544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:36:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023727813516517376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158371162453356544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158371097986965507"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "adelsonbarbosa2", "id": "410311384"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "robertinhatreta", "id": "1059572493571252224"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.7657, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.4085, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}]}, "in_reply_to_user_id": "410311384", "created_at": "2019-08-05T13:36:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029029629380706304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158357741691428864"}], "text": "@adelsonbarbosa2 @robertinhatreta O grupo terrorista (A\u00e7\u00e3o Popular) do qual o pai do presidente da OAB fazia parte, Santa Cruz, explodiu uma bomba que matou 2 pessoas, mutilou outras duas e feriu mais 14. Estamos falando de terrorismo. Acho q se eu fizesse parte de um grupo assim, praticamente eu seria autora, \u00f1?", "id": "1158371097986965507"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158371021445107712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:35:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156447300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}], "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "id": "1158371021445107712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158370977853714432"], "created_at": "2019-08-05T13:35:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "48057918", "text": "O cara \u00e9 um pulha, suicida a propria carreira com mentiras e fal\u00e1cias todos os dias e coloca a culpa no Presidente. #OpineSobreArmas", "id": "1158370977853714432", "entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 132, "tag": "OpineSobreArmas"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158370962913599489"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/iF05SOTVv2", "expanded_url": "https://twitter.com/YORYUS23/status/1158158823212933121", "display_url": "twitter.com/YORYUS23/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:35:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2565342403", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158158823212933121"}], "text": "Si ganas vos no solo somos suicida a parte de complices https://t.co/iF05SOTVv2", "id": "1158370962913599489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158370953447051264"], "created_at": "2019-08-05T13:35:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1025871977649721344", "text": "Ter bipolaridade suicida, \u00e9 um dia querer muito viver e no outro querer muito morrer", "id": "1158370953447051264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158370797335003138"], "in_reply_to_user_id": "1147978969700032512", "created_at": "2019-08-05T13:34:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1032299589490155520", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 188, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158040064829591552"}], "text": "@Sarutobi1989 Obvio que es terrible para un ni\u00f1o, pero una persona que se suicida no tiene claridad para pensar en nada la mayoria de las veces, es grave el tema de la salud mental en Chile.", "id": "1158370797335003138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158370706704539648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lgsturza", "id": "1079047706092466183"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "smoking_4i20", "id": "743591509916778497"}]}, "in_reply_to_user_id": "1079047706092466183", "created_at": "2019-08-05T13:34:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1145795607350644737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158365952125407232"}], "text": "@lgsturza @smoking_4i20 Quase se matou o mano KKKKKKJKJJJJJJJJ", "id": "1158370706704539648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158370598537633792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:34:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065481304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158370598537633792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158370577792548865"], "created_at": "2019-08-05T13:34:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 3, "like_count": 294, "quote_count": 4}, "author_id": "18931556", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9292, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "text": "O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u00f3ria, saberia que menos de 200 anos atr\u00e1s ele \u00e9 que seria visto como invasor pelos comanches, que dominavam as pradarias texanas. Conto aqui uma historinha:", "id": "1158370577792548865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158370333327613952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NazaRomeo98", "id": "938827842"}]}, "in_reply_to_user_id": "938827842", "created_at": "2019-08-05T13:33:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1094094167368744960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158343410723565568"}], "text": "@NazaRomeo98 Hagamos un pacto suicida ahre no", "id": "1158370333327613952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158370168780853249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adrianobusolin", "id": "432637066"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "ministri"}, {"start": 49, "end": 58, "tag": "sinistra"}, {"start": 111, "end": 116, "tag": "LGBT"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:32:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946403289658281984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158324959380422656"}], "text": "RT @adrianobusolin: Abbiamo avuto #ministri - di #sinistra - che quando erano in carica andavano ad un circolo #LGBT dedicato ad  che propa\u2026", "id": "1158370168780853249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158370087579115521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:32:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303987936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}], "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "id": "1158370087579115521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158369861833285633"], "in_reply_to_user_id": "74561794", "created_at": "2019-08-05T13:31:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "74561794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158368817397084160"}], "text": "Bueno, que utilizar ese t\u00e9rmino 'agreste', es seguirles la corriente. Popularmente es \u00fatil, ya que dnglibar\u00e1 desde al racista de sill\u00f3n, hasta el suicida que le urge inmolarse.", "id": "1158369861833285633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158369634657030147"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:30:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978097089203900417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158369634657030147"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158369508874211329"], "created_at": "2019-08-05T13:29:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814366460", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "agostinho"}]}, "text": "se os jovens tivessem visto pelo menos 2 ep de a grande fam\u00edlia, n iriam endeusar agostinho, o cara \u00e9 machista, trambiqueiro, homof\u00f3bico e matou o gato do bei\u00e7ola a tiros", "id": "1158369508874211329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158369450577604609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:29:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217269675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}], "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "id": "1158369450577604609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158369312232693761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "horacio_arevalo", "id": "171285514"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:29:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2264605605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158358991069753344"}], "text": "RT @horacio_arevalo: Esta gente hizo MUCHO para dejar a nuestra Argentina postrada econ\u00f3micamente, con hasta 58% de pobres, el narcotr\u00e1fico\u2026", "id": "1158369312232693761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158369290669711360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Carluuh", "id": "149573193"}]}, "in_reply_to_user_id": "149573193", "created_at": "2019-08-05T13:28:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "442441936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158363261202513920"}], "text": "@Carluuh Yo juego a lo mismo pero con la nafta, es un toque m\u00e1s suicida quedarse sin nafta en autopista (?", "id": "1158369290669711360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158369276769767425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.7556, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:28:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234851836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157999145464057856"}], "text": "RT @XavierFiestas: Excelente dato. Todo esto fue archivado gracias a su servilismo con el suicida cobarde, por su amistad con Carla, su hij\u2026", "id": "1158369276769767425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158369140882718720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "giornalettismo", "id": "53154047"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "Villapizzone"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:28:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302766936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158364130274959360"}], "text": "RT @giornalettismo: Un uomo ha tentato il suicidio nella stazione di #Villapizzone. Questa storia, ricca di \"omissis\", finisce sulla bachec\u2026", "id": "1158369140882718720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158368997416550400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "primolouis", "id": "57745162"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "monteraux", "id": "4860570892"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "in_reply_to_user_id": "57745162", "created_at": "2019-08-05T13:27:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "180793651", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158347703300120577"}], "text": "@primolouis @monteraux @alferdez Ok. Me quedo claro, \u201cel que no vota como yo es un boludo\u201d. O un suicida, como dice Alberto. Al final cre\u00edan bastante poco en la soberan\u00eda popular y eso que nos dieron c\u00e1tedra durante a\u00f1os.", "id": "1158368997416550400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158368971755794432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "Chacra"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "Quesoken"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:27:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2959439573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158218050287656960"}], "text": "RT @pietrorami1910: Hasta Haya de la Torre estaban bien. La cagaron, el Panz\u00f3n suicida, Perro de Chacra, Quesoken y t\u00fa. Hay gente buena en\u2026", "id": "1158368971755794432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158368928026025985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:27:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943889291599630337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "id": "1158368928026025985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158368827547312128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "LADRON"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T13:27:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "877671279968518145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "text": "@A24COM SE SUICIDA EL QUE TE VOTA A VOS , LADRON!!!!", "id": "1158368827547312128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158368666670575616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T13:26:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3376594241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "text": "@A24COM Hablar de \"vocaci\u00f3n suicida\", es votar a unos amorales como ustedes... capaces de venderle el alma al diablo, con tal de seguir libres, saqueando al pa\u00eds, y encima haci\u00e9ndose pasar por v\u00edctimas...", "id": "1158368666670575616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158368612211679234"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:26:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231780163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158045899987329027"}], "text": "RT @aspauzarazuri: Odebrecht, la empresa engre\u00edda del suicida, la que ocult\u00f3 informaci\u00f3n para protegerlo hasta el fin de sus d\u00edas.\nEste tro\u2026", "id": "1158368612211679234"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158368407051538433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:25:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127244939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158368407051538433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158368382531645442"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/iac911IXsq", "expanded_url": "https://news.fidelityhouse.eu/televisione/anticipazioni-una-vita-del-6-agosto-2019-quale-personaggio-cerchera-di-suicidarsi-con-una-revolver-428541.html?fbclid=IwAR1un6KLqWHo8JtGpvxtJZY0TKZDvMbY5owa1atLeaakq_YXdvtBZZwbU94", "display_url": "news.fidelityhouse.eu/televisione/an\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/0Sz7JuRDzv", "expanded_url": "https://twitter.com/Bandiconcorso/status/1158368382531645442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0Sz7JuRDzv", "media_key": "3_1158368375212576768"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 84, "tag": "5agosto"}, {"start": 85, "end": 93, "tag": "6agosto"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:25:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2936997023", "text": "Un personaggio di Una Vita si suicida: sai chi \u00e8?\n\nhttps://t.co/iac911IXsq\n\n#5agosto #6agosto https://t.co/0Sz7JuRDzv", "id": "1158368382531645442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158368354895314944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fexxrx", "id": "756470428332331008"}]}, "in_reply_to_user_id": "756470428332331008", "created_at": "2019-08-05T13:25:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1016148888338694147", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158368070966087680"}], "text": "@fexxrx Vcs s\u00e3o um diabo foi aquela \u00faltima que puxei que me matou as outras 20 se antes fez nada kkkkkk", "id": "1158368354895314944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158368327020007424"], "in_reply_to_user_id": "1147978969700032512", "created_at": "2019-08-05T13:25:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2485330168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158040064829591552"}], "text": "@Sarutobi1989 Amig@, lamentablemente la salud mental es precisamente una enfermedad que no toma matices, el suicida no piensa en el, imagino que en el resto tampoco, porque est\u00e1n un pozo sin salida es por esto que es algo incontrolable. No es necesario ser indolente de esta manera, est\u00e1 dem\u00e1s.", "id": "1158368327020007424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158368155670106113"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcoAn70846907", "id": "915347316722356224"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9952, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9939, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.9868, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.9941, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 263, "end": 266, "probability": 0.9934, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "in_reply_to_user_id": "915347316722356224", "created_at": "2019-08-05T13:24:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1151243366547492865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158342050758221827"}], "text": "@MarcoAn70846907 @MidiaNINJA @jeanwyllys_real T\u00e1 mas s\u00f3 pq o Lula fez, ent\u00e3o Bolsonaro pode fazer tbm? Se o Lula tivesse matado, o Bolsonaro poderia? Com a desculpa de que:\u201d mas o Lula que matou antes\u201d. Ent\u00e3o voc\u00ea est\u00e1 dizendo que ele pode cometer crimes, caso o Lula tenhafeito algum no passado?", "id": "1158368155670106113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158367980108935170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:23:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985989635548393472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "id": "1158367980108935170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158367737204420608"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/LxYG5HEW8g", "expanded_url": "https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1157969028893290496", "display_url": "twitter.com/OGloboPolitica\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio Bispo"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:22:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28594506", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157969028893290496"}], "text": "O Adelio Bispo n\u00e3o matou o Bolsonaro a facadas por um \u00fanico motivo:\nParasitas como este s\u00f3 se mata com verm\u00edfugo!!! https://t.co/LxYG5HEW8g", "id": "1158367737204420608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158367732582273024"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/m1gWqVKOic", "expanded_url": "https://twitter.com/loronchi/status/1158367732582273024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1gWqVKOic", "media_key": "16_1158367719483482113"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "futurockOk", "id": "1250577332"}]}, "in_reply_to_user_id": "117660336", "created_at": "2019-08-05T13:22:43.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489924702", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158302874901680128"}], "text": "@juan_amorin @futurockOk Suicida,!!! https://t.co/m1gWqVKOic", "id": "1158367732582273024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158367500079439873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "horacio_arevalo", "id": "171285514"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:21:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3385074101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158358991069753344"}], "text": "RT @horacio_arevalo: Esta gente hizo MUCHO para dejar a nuestra Argentina postrada econ\u00f3micamente, con hasta 58% de pobres, el narcotr\u00e1fico\u2026", "id": "1158367500079439873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158367176107143168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7471, "type": "Person", "normalized_text": "Ellos"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.5244, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentinos"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.5895, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentino"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T13:20:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133884495936086029", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "text": "@A24COM Si,Si los votamos a Ellos es que definitivamente Los Argentinos tendr\u00edamos una mente suicida. Lo que tenemos que hacer cada Argentino es activar la memoria. No vuelven nunca m\u00e1s", "id": "1158367176107143168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158366967595708416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "giornalettismo", "id": "53154047"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "Villapizzone"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:19:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42595293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158364130274959360"}], "text": "RT @giornalettismo: Un uomo ha tentato il suicidio nella stazione di #Villapizzone. Questa storia, ricca di \"omissis\", finisce sulla bachec\u2026", "id": "1158366967595708416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158366962931646465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:19:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594225122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "id": "1158366962931646465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158366934326546433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:19:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46638367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "id": "1158366934326546433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158366729363439617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:18:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4311652649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "id": "1158366729363439617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158366457367056385"], "created_at": "2019-08-05T13:17:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1342266355", "text": "Mensaje para: \n1. No sab\u00edas valorar una mierda\n2. Un besazo\n3. Ag\u00e1rrate que vienen curvas\n4. Gracias por permanecer\n5. Estoy para otra persona\n6. Paciencia y comprensi\u00f3n, 0 mentiras\n7. Conf\u00eda siempre en mi\n8. No tengo jaja\n9. Una suicida que me da vida\n10. Te perdiste lo mejor", "id": "1158366457367056385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158366373573201921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:17:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913866515971297280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158366373573201921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158366338244579329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JuanMPrieto3", "id": "1001213722654859265"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:17:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715780902417252352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158363067333468163"}], "text": "RT @JuanMPrieto3: Si queremos acabar con este insulto, a los ciudadanos, deberemos ser los ciudadanos los que nos organicemos.\n\nLa mayor\u00eda\u2026", "id": "1158366338244579329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158366160229941249"], "created_at": "2019-08-05T13:16:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "489924702", "text": "El gato te dice votante,votenme, vote el cambio, pero no te da ning\u00fan argumento para hacerlo ,porque no puede prometer nada ,porque nada cumpli\u00f3 de lo que prometi\u00f3.  \nNada positivo en su gesti\u00f3n, solo un suicida podr\u00eda darle apoyo a un c\u00ednico mentiroso.", "id": "1158366160229941249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158366144283254784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:16:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80719503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "id": "1158366144283254784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158365890804686851"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "atajoslargos", "id": "849360336146894851"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:15:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134507318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158359318670073856"}], "text": "RT @atajoslargos: Voces venezolanas en M\u00e1laga: un tipo ( valiente o suicida, no lo s\u00e9) le dice a la mujer: \u00ab\u00a0tas como amotinada, \u00bfno?\u00a0\u00bb.", "id": "1158365890804686851"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158365878326562816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "wilbermedinab", "id": "2427957338"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "2427957338", "created_at": "2019-08-05T13:15:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939294554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158215497957068800"}], "text": "@wilbermedinab Es este el imbecil que idolatra al suicida cobarde @AlanGarciaPeru ? El que endiosa a ese cobardon corrupto? Es este el mismo idiota ?", "id": "1158365878326562816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158365703935864832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "brunabottin", "id": "70171261"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.4224, "type": "Other", "normalized_text": "bruna baladeira"}]}, "in_reply_to_user_id": "70171261", "created_at": "2019-08-05T13:14:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "147714533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158214712611540994"}], "text": "@brunabottin Hahahahahhaha a saia n\u00e3o aguentou a bruna baladeira e se suicidou!!!!", "id": "1158365703935864832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158365629205950464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 71, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Cayetano Heredia"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:14:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2175083178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158362674805301248"}], "text": "RT @KikeBravoPrado: Un d\u00eda como hoy nace el m\u00e9dico Jos\u00e9 Cayetano Heredia.... Se suicida la actriz Marilyn Monroe... un d\u00eda como hoy se pres\u2026", "id": "1158365629205950464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158365517016682496"], "in_reply_to_user_id": "893792693263970304", "created_at": "2019-08-05T13:13:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "882017834343292928", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.7565, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158100818186440705"}], "text": "@imweirdasf_ Dps o gajo matou se \u00e9 a \u00fanica sa\u00edda", "id": "1158365517016682496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158365459034660869"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gusbertoni", "id": "97422337"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Furta-cor"}]}, "in_reply_to_user_id": "97422337", "created_at": "2019-08-05T13:13:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "182613298", "text": "@gusbertoni ontem eu postei uma foto com a legenda de Furta-cor e minha irm\u00e3 ficou preocupada\n- nossa, que letra suicida \n\nHAUAHAUAHAUAUAUAUUA CALMA", "geo": {"place_id": "f3f4878831b52cbb"}, "id": "1158365459034660869"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158365453087100928"], "created_at": "2019-08-05T13:13:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "720831309224873984", "text": "De alcohol mil botellas y de pepas mil frascos, pensamiento suicida con una pistola en el cascoo", "id": "1158365453087100928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158365427703209984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:13:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279296220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158365427703209984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158365370002104321"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "wilbermedinab", "id": "2427957338"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "alan rosquete"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "ROBAR ROBAR"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "ROBAR"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.7757, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "2427957338", "created_at": "2019-08-05T13:13:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "36860086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158215497957068800"}], "text": "@wilbermedinab Y t\u00fa alan rosquete suicida que hizo por el pa\u00eds en dos periodos? Espera que ya te digo:\nROBAR ROBAR Y ROBAR \nAhora anda ens\u00e9\u00f1ale eso a tus alumnos\nVizcarra pasar\u00e1 a la historia por saber usar el insecticida, alan ser\u00e1 en la historia del Per\u00fa solo un delincuente suicida sin huevos", "id": "1158365370002104321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158365268709654529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:12:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147724414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}], "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "id": "1158365268709654529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158365237961211906"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:12:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480685618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "id": "1158365237961211906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158365138526855168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "g_moschos", "id": "388618787"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:12:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820538976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158014769808515077"}], "text": "RT @g_moschos: Dos tiroteos en menos de 24 hrs y que van a decir las autoridades? Que las v\u00edctimas y sus familias est\u00e1n en sus pensamientos\u2026", "id": "1158365138526855168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158364980267425794"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "feliz_abuela", "id": "851949769"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "YORYUS23", "id": "218992756"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:11:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156347825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158173812917264385"}], "text": "RT @feliz_abuela: @YORYUS23 Suicida ser\u00eda votar a una corrupta y a un mentiroso sin dignidad como vos", "id": "1158364980267425794"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158364929755365376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:11:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082799738955681792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "id": "1158364929755365376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158364885119655936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "manuelF1935", "id": "944012569223852043"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.3137, "type": "Person", "normalized_text": "CASTILLO"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:11:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913866515971297280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157837472568619008"}], "text": "RT @manuelF1935: DEL CASTILLO ES UN LADRON LO SABE TODO EL MUNDO IGUAL QUE EL DIFUNTO SUICIDA POR LAS HUEVAS.....TIENE CASA HASTA EN MIAMI\u2026", "id": "1158364885119655936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158364674502643712"], "created_at": "2019-08-05T13:10:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2249028528", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158362815201259525"}], "text": "RT @LucasPodversic: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando est\u2026", "id": "1158364674502643712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158364665187131394"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:10:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739219115613786113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "id": "1158364665187131394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158364640130322433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "giornalettismo", "id": "53154047"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "Villapizzone"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:10:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386685841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158364130274959360"}], "text": "RT @giornalettismo: Un uomo ha tentato il suicidio nella stazione di #Villapizzone. Questa storia, ricca di \"omissis\", finisce sulla bachec\u2026", "id": "1158364640130322433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158364634853847041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:10:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2999072931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "id": "1158364634853847041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158364571356336129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:10:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721053432321327105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158364571356336129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158364552796311553"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQxVa2T", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:10:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086254727686443008", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQxVa2T v\u00eda @Noticiasde_", "id": "1158364552796311553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158364550116384768"], "created_at": "2019-08-05T13:10:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2541628288", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8911, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Thor\nThor"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158114661184749569"}], "text": "RT @poeiradeheroi: Bruce tentou suic\u00eddio \nBruce sempre foi mais pr\u00f3ximo do Thor\nThor s\u00f3 voltou gra\u00e7as ao Bruce\n\nPARA DE FALAR BOSTA \n\nE out\u2026", "id": "1158364550116384768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158364386270023680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:09:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3306148707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "id": "1158364386270023680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158364367630557184"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/oK7KCZAb2O", "expanded_url": "https://tmblr.co/Zqpoqs2jzdHm6", "display_url": "tmblr.co/Zqpoqs2jzdHm6"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 85, "probability": 0.715, "type": "Other", "normalized_text": "El Viejo Alejo"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:09:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162480515", "text": "\u201cNinguna sabe lo que quiere, encuentran al que es y ya no lo quieren\u201d - El Viejo Alejo https://t.co/oK7KCZAb2O", "id": "1158364367630557184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158364330502578176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "giornalettismo", "id": "53154047"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "Villapizzone"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:09:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3882971183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158364130274959360"}], "text": "RT @giornalettismo: Un uomo ha tentato il suicidio nella stazione di #Villapizzone. Questa storia, ricca di \"omissis\", finisce sulla bachec\u2026", "id": "1158364330502578176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158364130274959360"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/xaybR0y1Bk", "expanded_url": "https://www.giornalettismo.com/villapizzone-salvini-gogna-suicida/", "display_url": "giornalettismo.com/villapizzone-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.giornalettismo.com/villapizzone-salvini-gogna-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 62, "tag": "Villapizzone"}, {"start": 131, "end": 139, "tag": "Salvini"}, {"start": 163, "end": 183, "tag": "DecretoSicurezzabis"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:08:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "author_id": "53154047", "text": "Un uomo ha tentato il suicidio nella stazione di #Villapizzone. Questa storia, ricca di \"omissis\", finisce sulla bacheca social di #Salvini per \"pubblicizzare\" il #DecretoSicurezzabis.\n\nE la storia si ripete: la gogna mediatica contro l'uomo \u00e8 servita\n\nhttps://t.co/xaybR0y1Bk", "id": "1158364130274959360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158364121777278982"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lucasbarozzi1", "id": "1015255350986108942"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Chico Lang"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:08:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81211630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158233501587648512"}], "text": "RT @lucasbarozzi1: Chico Lang perdeu um filho por causa do crack. O segundo em 9 meses. O outro pelo que entendi se suicidou. Nossa socieda\u2026", "id": "1158364121777278982"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158364113476759553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:08:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122131896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}], "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "id": "1158364113476759553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158363847633317891"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:07:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938071725794840576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158363847633317891"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158363844198244353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:07:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320444568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "id": "1158363844198244353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158363801969995777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "horacio_arevalo", "id": "171285514"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:07:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805521127124729857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158358991069753344"}], "text": "RT @horacio_arevalo: Esta gente hizo MUCHO para dejar a nuestra Argentina postrada econ\u00f3micamente, con hasta 58% de pobres, el narcotr\u00e1fico\u2026", "id": "1158363801969995777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158363768121896965"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:06:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758323188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "id": "1158363768121896965"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158363636894785536"], "in_reply_to_user_id": "1039346125994708993", "created_at": "2019-08-05T13:06:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2743007708", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.7206, "type": "Person", "normalized_text": "Leonino"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158213781379571713"}], "text": "@_luizassss Leonino? Vc \u00e9 realmente suicida", "id": "1158363636894785536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158363555491721218"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:06:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128872154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "id": "1158363555491721218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158363214746464256"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/oChXrp8awb", "expanded_url": "https://twitter.com/miracomome/status/1158362186781270017", "display_url": "twitter.com/miracomome/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 232, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:04:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1007628890", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158362186781270017"}], "text": "La ciudadan\u00eda ha reconfirmado pol\u00edticamente,hoy,lo que denunciamos desde el inicio de \u00e9ste estropicio atentado a la democracia, sistema que nos garantizan derechos a todos los y las peruanas con voluntad pol\u00edtica nacional por un Per\u00fa digno,libre de ratas, como lo dijo una suicida https://t.co/oChXrp8awb", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "id": "1158363214746464256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158363148510027776"], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/H9t1AvW1y7", "expanded_url": "https://billieparkernoticias.com/periodismo-morir-en-el-golfo/", "display_url": "billieparkernoticias.com/periodismo-mor\u2026"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/isMq1ZpIuv", "expanded_url": "https://twitter.com/billieparkernot/status/1158363148510027776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/isMq1ZpIuv", "media_key": "3_1158363144856702976"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.4923, "type": "Place", "normalized_text": "Golfo"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4687, "type": "Person", "normalized_text": "ALMA"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.7947, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngel \u00c1lvaro Pe\u00f1a"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9858, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 183, "end": 204, "probability": 0.6638, "type": "Person", "normalized_text": "Billie Parker Noticias"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:04:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115460880", "text": "(Periodismo, Morir En El Golfo), ALMA GRANDE\nPor \u00c1ngel \u00c1lvaro Pe\u00f1a\nPara ser periodista en M\u00e9xico se requiere vocaci\u00f3n de suicida. No hay nadie ni nada que detenga los ase... lealo en Billie Parker Noticias - https://t.co/H9t1AvW1y7 https://t.co/isMq1ZpIuv", "id": "1158363148510027776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158363124317245440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Farmaceuta", "id": "381016376"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "ObservatorioDmc", "id": "18375955"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:04:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1452965868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158359626796154880"}], "text": "RT @El_Farmaceuta: @FridaSiKahlo @ObservatorioDmc El suicidio es producto de un desorden o enfermedad mental. Los problemas que puedas tene\u2026", "id": "1158363124317245440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158363112510242816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:04:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316946162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158363112510242816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158363070105886720"], "created_at": "2019-08-05T13:04:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818473236", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158362815201259525"}], "text": "RT @LucasPodversic: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando est\u2026", "id": "1158363070105886720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158363067333468163"], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/yBs5YIO1gq", "expanded_url": "https://twitter.com/FuensantaLM/status/1157737501366337537", "display_url": "twitter.com/FuensantaLM/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:04:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001213722654859265", "text": "Si queremos acabar con este insulto, a los ciudadanos, deberemos ser los ciudadanos los que nos organicemos.\n\nLa mayor\u00eda de partidos est\u00e1n con la globalizaci\u00f3n criminal y suicida. https://t.co/yBs5YIO1gq", "id": "1158363067333468163"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158362987377451014"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:03:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344278946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "id": "1158362987377451014"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158362977457848321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:03:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951105015837536256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158362977457848321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158362851272286208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "eudmed", "id": "129305935"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "E_FLEISCHMAN", "id": "119837523"}]}, "in_reply_to_user_id": "129305935", "created_at": "2019-08-05T13:03:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310339730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158171298830274561"}], "text": "@eudmed @E_FLEISCHMAN Oe, dime cuantos hospitales bien hechos han promovido los fujiapristas. O vas a poner de ejemplo los sobrevaluados colegios del cerdo suicida?", "id": "1158362851272286208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158362821060681729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sobusa14_15", "id": "758687902431899648"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:03:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764499770337529856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158111316135030784"}], "text": "RT @sobusa14_15: yo: ya no soy tan suicida\ntambi\u00e9n yo: me voy a tomar este jugo de naranja que se venci\u00f3 hace 5 d\u00edas aber si me muero", "id": "1158362821060681729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158362815201259525"], "created_at": "2019-08-05T13:03:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "author_id": "144894983", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 203, "end": 220, "probability": 0.619, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez-fernadez"}]}, "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\"\n\nSuicida es  votar a los Fernandez-fernadez", "id": "1158362815201259525"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158362796427493379"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:03:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050469870624800769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158362796427493379"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158362725967454209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:02:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849415542763130880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158362725967454209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158362720875491328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:02:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71293854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "id": "1158362720875491328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158362674805301248"], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/zBAny0zLOa", "expanded_url": "https://youtu.be/Y07RU20FhRs", "display_url": "youtu.be/Y07RU20FhRs"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 51, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Cayetano Heredia"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}, {"start": 156, "end": 167, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9ctor Lavoe"}, {"start": 171, "end": 190, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "Efemerides05DeAgosto"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 191, "tag": "Efemerides05DeAgosto"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:02:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "author_id": "55704833", "text": "Un d\u00eda como hoy nace el m\u00e9dico Jos\u00e9 Cayetano Heredia.... Se suicida la actriz Marilyn Monroe... un d\u00eda como hoy se presenta en la recordada Feria del Hogar H\u00e9ctor Lavoe.\n#Efemerides05DeAgosto\nhttps://t.co/zBAny0zLOa", "id": "1158362674805301248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158362515115581441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:01:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329915813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158362515115581441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158362345070047233"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}]}, "in_reply_to_user_id": "109040582", "created_at": "2019-08-05T13:01:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800729010137231360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158326848629215232"}], "text": "@mariuvidal Jajaj Hay que ser suicida", "id": "1158362345070047233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158362343341993985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:01:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149030860454338560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158362343341993985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158362274740035585"], "in_reply_to_user_id": "2473243650", "created_at": "2019-08-05T13:01:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878007040043618304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157838394011111425"}], "text": "@SC_31678 Tipo @anditojjo que pide que la gente suicida lo haga en secreto y al final el \u00fanico que busca atenci\u00f3n desesperadamente es \u00e9l.", "id": "1158362274740035585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158362239470116865"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CathyJuvinao", "id": "53855557"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "SFCsupervisor", "id": "200206843"}]}, "in_reply_to_user_id": "53855557", "created_at": "2019-08-05T13:00:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131577614", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158350494269661185"}], "text": "@CathyJuvinao @SFCsupervisor Suicida en potencia...", "id": "1158362239470116865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158362156863295488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:00:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932356505722122243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158362156863295488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158362038114160644"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:00:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28599232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158362038114160644"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158361903544094721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uricabreera", "id": "1101151926522183680"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:59:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151608312120664065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158317663707377664"}], "text": "RT @uricabreera: Quien se suicida?? Digo asi lo hacemos juntos", "id": "1158361903544094721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158361902403215370"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lordfla92", "id": "1031677047473623040"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "ibercleves", "id": "63218808"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.633, "type": "Place", "normalized_text": "Europeu"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}]}, "in_reply_to_user_id": "1031677047473623040", "created_at": "2019-08-05T12:59:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34699510", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158361414186258434"}], "text": "@Lordfla92 @ibercleves @joaoguilhermfox bem n\u00edvel Europeu, matou quantos em janeiro? Ali\u00e1s, ao inves de pagar 1mi pro Gabigol, paga as fam\u00edlias dos caras que se fuderam", "id": "1158361902403215370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158361891980189697"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "in_reply_to_user_id": "2252923388", "created_at": "2019-08-05T12:59:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728412964009738241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158029696178651137"}], "text": "@elpanfletope .......desde el momento en que Beto Ortiz fue la waripolera del suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez.....", "id": "1158361891980189697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158361799579852801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "feliz_abuela", "id": "851949769"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "YORYUS23", "id": "218992756"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:59:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952061458367565825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158173812917264385"}], "text": "RT @feliz_abuela: @YORYUS23 Suicida ser\u00eda votar a una corrupta y a un mentiroso sin dignidad como vos", "id": "1158361799579852801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158361797222653953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "horacio_arevalo", "id": "171285514"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:59:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943492711616741381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158358991069753344"}], "text": "RT @horacio_arevalo: Esta gente hizo MUCHO para dejar a nuestra Argentina postrada econ\u00f3micamente, con hasta 58% de pobres, el narcotr\u00e1fico\u2026", "id": "1158361797222653953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158361769603149825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "araya77", "id": "90968832"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "GasparRivas", "id": "174043738"}]}, "in_reply_to_user_id": "90968832", "created_at": "2019-08-05T12:59:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581991201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157742224836313093"}], "text": "@araya77 @GasparRivas Mataron a chilenos y extranjeros terroristas, que quer\u00edan tomarse el poder por las armas, como sugiri\u00f3 el beodo suicida...y otro muchos huyeron como ratas...!!!!", "id": "1158361769603149825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158361738435321856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:58:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730178361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158361738435321856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158361525746372613"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/JjohDuCxke", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:58:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174416281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158230820764770309"}], "text": "RT @bacteriofagoX: Suicida es votar por vos o por Macri. https://t.co/JjohDuCxke", "id": "1158361525746372613"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158361174716686342"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 164, "tag": "5S"}, {"start": 165, "end": 168, "tag": "PD"}, {"start": 206, "end": 217, "tag": "Mattarello"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:56:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "963471401847017473", "text": "il problema \u00e8 che @matteosalvinimi continua a dar credito \n1 a chi lo vuole al governo con i Grillini ancora a lungo\n2 a coloro che paventano un governo suicida #5S-#PD(il 5S andrebbe al 5%)con la scusa di #Mattarello che non scioglierebbe le camere\nO si dissocia o \u00e8 consenziente", "id": "1158361174716686342"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158360988619591680"], "created_at": "2019-08-05T12:55:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729809069104627712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158158776983261185"}], "text": "RT @Alex_Keyblader: La gente que justifica el bullying me da: ASCO. \n\nSois penosxs y es que no ten\u00e9is ni puta idea de lo que est\u00e1is habland\u2026", "id": "1158360988619591680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158360983192199168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lauluky999", "id": "2833588451"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERNANDEZ"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.5444, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNER"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5376, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:55:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149502749144485888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158360412527714304"}], "text": "RT @lauluky999: DICE ALBERTO FERNANDEZ DE KIRCHNER QUE EL Q VOTA A MACRI ES UN SUICIDA. Y EL QUE LOS VOTA A UDS ES UN SUICIDADOR DE FISCALE\u2026", "id": "1158360983192199168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158360948832428033"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rominawinner", "id": "786733881122848768"}]}, "in_reply_to_user_id": "786733881122848768", "created_at": "2019-08-05T12:55:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107070981", "text": "@rominawinner me acord\u00e9 de algo algunas personas que saben bien del ingui\u00f1ar cuando no cree se suicida", "id": "1158360948832428033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158360898962100225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:55:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950725136898027522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158360898962100225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158360810126790658"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:55:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091431887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}], "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "id": "1158360810126790658"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158360809900318720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "caioblinder", "id": "522201237"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth Warren"}]}, "in_reply_to_user_id": "522201237", "created_at": "2019-08-05T12:55:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1139922480284479488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158354006500159488"}], "text": "@caioblinder O terrorista que atacou e matou em Ohio se declarou socialista e eleitor de Elizabeth Warren, MAS segundo a extrema-m\u00eddia isso n\u00e3o tem nada a ver com o crime. Pq \u00f1 cabe na narrativa.", "id": "1158360809900318720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158360794477793280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "atajoslargos", "id": "849360336146894851"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:55:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49190580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158359318670073856"}], "text": "RT @atajoslargos: Voces venezolanas en M\u00e1laga: un tipo ( valiente o suicida, no lo s\u00e9) le dice a la mujer: \u00ab\u00a0tas como amotinada, \u00bfno?\u00a0\u00bb.", "id": "1158360794477793280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158360765012860928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T12:55:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3344553029", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "text": "@A24COM Vocaci\u00f3n suicida ser\u00eda votarte a vos y a la chorra.", "id": "1158360765012860928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158360764538900481"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/zbnFn5JXq0", "expanded_url": "https://twitter.com/conexaopolitica/status/1158356014426537986", "display_url": "twitter.com/conexaopolitic\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.926, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:55:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141774192678965248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158356014426537986"}], "text": "Ah, o Pacto Suicida de Migra\u00e7\u00e3o da ONU. https://t.co/zbnFn5JXq0", "id": "1158360764538900481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158360747514191872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "K DEBERIAN"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T12:54:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4716452297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "text": "@A24COM Suicida es votar a los K DEBERIAN ESTAR REEE PRESOS !!!!", "id": "1158360747514191872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158360721257902081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:54:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131429366313959424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "id": "1158360721257902081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158360434870759425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:53:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971218231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "id": "1158360434870759425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158360412527714304"], "created_at": "2019-08-05T12:53:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "2833588451", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERNANDEZ"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5182, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNER"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6445, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}]}, "text": "DICE ALBERTO FERNANDEZ DE KIRCHNER QUE EL Q VOTA A MACRI ES UN SUICIDA. Y EL QUE LOS VOTA A UDS ES UN SUICIDADOR DE FISCALES!!!!!", "id": "1158360412527714304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158360314901094400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sedlr_", "id": "995297070"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta"}]}, "in_reply_to_user_id": "995297070", "created_at": "2019-08-05T12:53:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "914441360282931200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157977215319121920"}], "text": "@sedlr_ Ruta suicida", "id": "1158360314901094400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158360295045259264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "atajoslargos", "id": "849360336146894851"}]}, "in_reply_to_user_id": "849360336146894851", "created_at": "2019-08-05T12:53:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "50350729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158359318670073856"}], "text": "@atajoslargos Suicida, definitivamente \ud83d\ude06", "id": "1158360295045259264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158360177244090368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "created_at": "2019-08-05T12:52:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144189998", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158007516233707520"}], "text": "@jairbolsonaro A vida \u00e9 assim. Aqui se faz aqui se paga. O Estado matou, prendeu, torturou, agora indeniza. \u00c9 a vida, \u00e9 a lei, \u00e9 a justi\u00e7a.", "id": "1158360177244090368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158360044729188353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:52:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192949166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158360044729188353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158359951875727360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edel1992", "id": "2165876184"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 99, "tag": "HabraConsecuencias"}, {"start": 101, "end": 114, "tag": "VotoLista136"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:51:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2689083150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158354137811181568"}], "text": "RT @edel1992: Cuatro a\u00f1os m\u00e1s de esta debacle?\nQu\u00e9 somos, una sociedad suicida?\n#HabraConsecuencias \n#VotoLista136 para decir BASTA !!!\nhtt\u2026", "id": "1158359951875727360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158359935354322945"], "created_at": "2019-08-05T12:51:44.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1019791191200747521", "text": "(3h)\n*c suicida*", "id": "1158359935354322945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158359871210905603"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:51:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072953150619959302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "id": "1158359871210905603"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158359742009491459"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:50:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28596620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158359742009491459"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158359738188476417"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LanaMontalban", "id": "1597451437"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "in_reply_to_user_id": "1597451437", "created_at": "2019-08-05T12:50:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2209309131", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158211246275121152"}], "text": "@LanaMontalban @alferdez Les admiro el optimismo de creer que tienen alguna chance de volver. Luego recuerdo al suicida que dijo \u201cpor ahora vamos bien\u201d, mientras su ca\u00edda iba por el 5to piso...", "id": "1158359738188476417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158359626796154880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "ObservatorioDmc", "id": "18375955"}]}, "in_reply_to_user_id": "1452965868", "created_at": "2019-08-05T12:50:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "381016376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158191177612611584"}], "text": "@FridaSiKahlo @ObservatorioDmc El suicidio es producto de un desorden o enfermedad mental. Los problemas que puedas tener aumentan el desequilibrio, pero nadie en su sano juicio se suicida. Autoeliminarse es borrar de tu disco duro lo esencial que tiene el ser humano y que es el instinto de supervivencia.", "id": "1158359626796154880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158359424282615808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:49:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706786072441782272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158359424282615808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158359366845837314"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}]}, "in_reply_to_user_id": "233033221", "created_at": "2019-08-05T12:49:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2840558865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158202754009128961"}], "text": "@elcomercio_peru @gvillasis Pero sigue confiando en el cobarde suicida.", "id": "1158359366845837314"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158359318670073856"], "created_at": "2019-08-05T12:49:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 14, "like_count": 145, "quote_count": 4}, "author_id": "849360336146894851", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "text": "Voces venezolanas en M\u00e1laga: un tipo ( valiente o suicida, no lo s\u00e9) le dice a la mujer: \u00ab\u00a0tas como amotinada, \u00bfno?\u00a0\u00bb.", "id": "1158359318670073856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158359294477250562"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:49:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047707213010284544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "id": "1158359294477250562"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158359181621125127"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ale_fabbri", "id": "175606747"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "Viale"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Paenza"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9344, "type": "Person", "normalized_text": "Fabbri"}]}, "in_reply_to_user_id": "175606747", "created_at": "2019-08-05T12:48:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195879712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158046013892042752"}], "text": "@ale_fabbri Deja de fabular , sos un excelente periodista deportivo \nNo te quieras parecer a Viale y Paenza \nCon los n\u00fameros del f\u00fatbol argentino sos el mejor , no sea suicida se\u00f1or Fabbri", "id": "1158359181621125127"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158359154328788997"], "in_reply_to_user_id": "194454776", "created_at": "2019-08-05T12:48:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41190860", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 202, "probability": 0.5642, "type": "Place", "normalized_text": "Parque Arauco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157832549097517056"}], "text": "@anditojjo Claro, lo que busca un suicida es atenci\u00f3n. Ahora seguro busca hacerse influencer de redes sociales despu\u00e9s de terminar con su vida. Pobre y triste \"ser humano\". Te recomiendo el Parque Arauco para que no tengas que sufrir tanta empat\u00eda por los pobres compradores", "id": "1158359154328788997"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158358991069753344"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/1VUgPamrAi", "expanded_url": "https://twitter.com/horacio_arevalo/status/1158358991069753344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1VUgPamrAi", "media_key": "3_1158358983150903297"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:47:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "171285514", "text": "Esta gente hizo MUCHO para dejar a nuestra Argentina postrada econ\u00f3micamente, con hasta 58% de pobres, el narcotr\u00e1fico arruinando a nuestros j\u00f3venes y ellos intentando volver para CONSEGUIR INMUNIDAD Y NO IR PRESOS!. VOTARLOS ES SUICIDA nunca les interes\u00f3 el bienestar del pueblo! https://t.co/1VUgPamrAi", "id": "1158358991069753344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158358658046189570"], "created_at": "2019-08-05T12:46:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3318329285", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "tvd"}]}, "text": "n\u00e3o vou mais poder assistir tvd quando chegar do trabalho mais, a adolescente que vive em mim esta se amargurando de tristeza \ud83e\udd7a faculdade pq me matou?", "id": "1158358658046189570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158358558435696641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:46:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79059407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "id": "1158358558435696641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158358134144032772"], "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 153, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 202, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "PedroSanchez"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.437, "type": "Other", "normalized_text": "ppcchat"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 203, "tag": "PedroSanchez"}, {"start": 204, "end": 216, "tag": "investidura"}, {"start": 217, "end": 225, "tag": "ppcchat"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:44:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "249354728", "text": "\"valorar\u00eda\" es como \"podr\u00eda\". Una forma verbal condicional.\n\nSacrificar a un candidato ganador por una hip\u00f3tesis es suicida e idiota. Espero que el @PSOE no d\u00e9 p\u00e1bulo a semejante tonter\u00eda.\n\n#PedroSanchez #investidura #ppcchat", "geo": {"place_id": "1115004c3fafaf8a"}, "id": "1158358134144032772"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158358119094923265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:44:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997470596677152768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158358119094923265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158358107791253504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Shey2403", "id": "2324401394"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "2324401394", "created_at": "2019-08-05T12:44:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158154082525360129"}], "text": "@Shey2403 Como el suicida de Alan ya no esta x cobarde cree que vamos a olvidar lo guarioolera quefue.", "id": "1158358107791253504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158357980645138434"], "created_at": "2019-08-05T12:43:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195200759", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Los \u00c1ngeles"}, {"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Paul Bregman"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Nagasaki"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "text": "1985: en su casa en Los \u00c1ngeles (Estados Unidos) se suicida Paul Bregman, tripulante del bombardero que arroj\u00f3 una bomba at\u00f3mica sobre la poblaci\u00f3n civil de Nagasaki (Jap\u00f3n) el 9 de agosto de 1945", "id": "1158357980645138434"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158357776491515904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.6884, "type": "Other", "normalized_text": "DrMarulanda"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.6594, "type": "Other", "normalized_text": "diabetes"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "21Jul"}, {"start": 22, "end": 34, "tag": "DrMarulanda"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:43:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 415, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126980589645697025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1153093549442785280"}], "text": "RT @ReporteYa: #21Jul #DrMarulanda sufre depresi\u00f3n severa con riesgo suicida, hipoacusia, hipertensi\u00f3n arterial estadio 2, diabetes tipo 2,\u2026", "id": "1158357776491515904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158357728844230658"], "created_at": "2019-08-05T12:42:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040614648670760960", "text": "veo alguien cruzar una general y pienso joe q suicida yo tmb quiero", "id": "1158357728844230658"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158357370747199489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T12:41:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061619698628997121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "text": "@A24COM Prefiero ser suicida antes que corrupta y apoyar a una asociaci\u00f3n il\u00edcita", "id": "1158357370747199489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158356984669921282"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Dmr8SJB2Le", "expanded_url": "https://twitter.com/Hernando_MR/status/1158356984669921282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dmr8SJB2Le", "media_key": "3_1158356972925804545"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "noakeikope", "id": "425964813"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 82, "probability": 0.7039, "type": "Other", "normalized_text": "WaripolerasDeLaMafia"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 83, "tag": "WaripolerasDeLaMafia"}]}, "in_reply_to_user_id": "425964813", "created_at": "2019-08-05T12:40:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "245645102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158054184165564416"}], "text": "@noakeikope El presunto suicida y m\u00e1s de su turbia comparsa .\n#WaripolerasDeLaMafia https://t.co/Dmr8SJB2Le", "id": "1158356984669921282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158356717010374656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ambientecero", "id": "3062295652"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "ardilla37003783", "id": "959594057910583298"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "in_reply_to_user_id": "3062295652", "created_at": "2019-08-05T12:38:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265369874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158304293780410368"}], "text": "@ambientecero @Jaimito15812879 @ardilla37003783 @clarincom Una cosa es ser humanitario y otra suicida. Pod\u00e9s dar visas de refugiados si quer\u00e9s. Pero siempre estudiando cu\u00e1ntos pod\u00e9s recibir, en que ciudades et, a los argentinos les gusta la anarquia", "id": "1158356717010374656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158356649725366274"], "created_at": "2019-08-05T12:38:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105115989090467840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158178526916481024"}], "text": "RT @chadelalora1: Hoy me recib\u00ed de suicida. Paso una perra grandota toda sucia,, la entre y la ba\u00f1e... pens\u00e9 q me morfaba pero no. Amiga bu\u2026", "id": "1158356649725366274"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158356647363919874"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:38:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53640933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "id": "1158356647363919874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158356621124390913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:38:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756451478538158080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "id": "1158356621124390913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158356400902475777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Casti_F", "id": "342366415"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:37:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1222924489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158316587943956481"}], "text": "RT @Casti_F: La Chirico se non ottiene una poltrona entro la fine dell'estate rischia di entrare in una spirale suicida", "id": "1158356400902475777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158356261865476096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:37:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350530119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "id": "1158356261865476096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158356239811850241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:37:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162099154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158356239811850241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158356142432673793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:36:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846015343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "id": "1158356142432673793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158356083091693568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:36:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891401336369143808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "id": "1158356083091693568"}], "includes": {"users": [{"name": "chikorita de troya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 65, "tweet_count": 6446, "listed_count": 0}, "id": "3991696695", "location": "Peru", "username": "desordenarn0s"}, {"name": "Misk'i Marite", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}, "id": "4588673188", "location": "Per\u00fa ", "username": "techima58"}, {"name": "At\u00edpica gra\u00e7as a Deus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 842, "tweet_count": 2595, "listed_count": 0}, "id": "2775954407", "username": "Crhidra"}, {"name": "Sergio Lula Cambar\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1054, "tweet_count": 6960, "listed_count": 6}, "id": "753968101218193408", "username": "CCambara3"}, {"name": "Fernando Galvez M. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1126, "tweet_count": 23823, "listed_count": 3}, "id": "70561232", "username": "casademusica_cl"}, {"name": "Neil deGrasse Tyson", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14865780, "following_count": 29, "tweet_count": 7858, "listed_count": 0}, "id": "19725644", "location": "New York City", "username": "neiltyson"}, {"name": "Danielito Heredia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 82, "tweet_count": 32787, "listed_count": 0}, "id": "940264788848005121", "location": "Medell\u00edn", "username": "MCZ2924"}, {"name": "Estefierrito\ud83c\udff9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59763, "following_count": 244, "tweet_count": 19751, "listed_count": 36}, "id": "620221786", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "Estefayepesc"}, {"name": "Ampheras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 625, "tweet_count": 5265, "listed_count": 1}, "id": "4922233708", "location": "Brasil", "username": "Ampheras"}, {"name": "Gaia \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3852, "following_count": 672, "tweet_count": 74432, "listed_count": 19}, "id": "444825740", "location": "terralimite1@gmail.com", "username": "terralimite"}, {"name": "uno mas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7850, "following_count": 8535, "tweet_count": 211180, "listed_count": 2}, "id": "179652838", "location": "avellaneda", "username": "ale_gordon"}, {"name": "Elsita Delbosco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 1932, "tweet_count": 35614, "listed_count": 1}, "id": "2165876184", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "edel1992"}, {"name": "charlie #BLACKLIVESMATTER", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 212, "tweet_count": 49247, "listed_count": 64}, "id": "763386384807825409", "location": "they/them /  22", "username": "spideyphil"}, {"name": "\u02b3\u1d43\u02b8 \ud83e\udd87", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 194, "tweet_count": 141538, "listed_count": 24}, "id": "1362605148", "location": "pan | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | 21 | INTJ ", "username": "rayraS2"}, {"name": "AnnaB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 539, "tweet_count": 4748, "listed_count": 5}, "id": "255931350", "username": "BACHIBAT"}, {"name": "Esto me suena (RNE)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18414, "following_count": 756, "tweet_count": 16013, "listed_count": 162}, "id": "368411335", "username": "estomesuena"}, {"name": "Alan Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 823, "tweet_count": 432, "listed_count": 5}, "id": "19123304", "location": "Brazil", "username": "alanwikid"}, {"name": "Jo\u00e3o Fellet", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 20448, "following_count": 3185, "tweet_count": 7238, "listed_count": 255}, "id": "18931556", "location": "Brasil", "username": "joaofellet"}, {"name": "Gonzalo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 635, "tweet_count": 130065, "listed_count": 24}, "id": "38750913", "location": "Lima", "username": "gonzalolim"}, {"name": "Jorge Pereyra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952"}, {"name": "Jorge Molina Pelayo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 1295, "tweet_count": 230231, "listed_count": 13}, "id": "64416034", "location": "Santiago, Chile", "username": "JMolinaPelayo"}, {"name": "El Floro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46834, "following_count": 1701, "tweet_count": 59591, "listed_count": 105}, "id": "41685761", "username": "floro_ceballos"}, {"name": "Adela Lale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 399, "tweet_count": 74651, "listed_count": 0}, "id": "37458074", "location": "Jacksonville, Fl", "username": "Adelale"}, {"name": "C\u00e9sar Lievand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "username": "ArgosMozart"}, {"name": "laura hernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 855, "tweet_count": 63181, "listed_count": 2}, "id": "255755167", "username": "lauahernandez"}, {"name": "FichuCuervo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 218, "tweet_count": 19498, "listed_count": 0}, "id": "1031188879", "location": "Belgrano", "username": "alfredo_cogorno"}, {"name": "FernandoCG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 29, "tweet_count": 7416, "listed_count": 0}, "id": "962775367609090048", "location": "Chile", "username": "Fernand04838032"}, {"name": "Groncho Marx \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11905, "following_count": 1112, "tweet_count": 60916, "listed_count": 23}, "id": "747399704992956416", "username": "fantoche_triple"}, {"name": "Tom\u00e1s del 17%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17181, "following_count": 0, "tweet_count": 15057, "listed_count": 28}, "id": "869236921461084161", "username": "Tomy__C"}, {"name": "Francisco Rossi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 1554, "tweet_count": 28623, "listed_count": 6}, "id": "151253257", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "FranciscoRossi_"}, {"name": "No Contactado (pepemacero)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 3230, "tweet_count": 31431, "listed_count": 0}, "id": "3294558029", "location": "Puerto Maldonado, Peru", "username": "pepemacero72"}, {"name": "Edgardo Cuba Alarcon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 66, "tweet_count": 4847, "listed_count": 0}, "id": "1026696703427190784", "location": "Lima, Peru", "username": "EdgcubaX"}, {"name": "Vivian Albano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 2354, "tweet_count": 15751, "listed_count": 0}, "id": "926330207417532417", "location": "Haedo", "username": "AlbanoVivian"}, {"name": "A24.com", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145224, "listed_count": 1719}, "id": "253176236", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "A24COM"}, {"name": "Umbrios \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c \ud83c\udf33 Lula la e Haddad 13!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6884, "following_count": 7562, "tweet_count": 448750, "listed_count": 282}, "id": "126498058", "location": "S\u00e3o Paulo/SP Brasil", "username": "umbrios"}, {"name": "Gily Gonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 72, "tweet_count": 597, "listed_count": 1}, "id": "339842748", "location": "Asunci\u00f3n", "username": "gilyag"}, {"name": "...Svetliza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 524, "tweet_count": 5632, "listed_count": 1}, "id": "228716341", "location": "Asunci\u00f3n-PY", "username": "JborgiS"}, {"name": "Alex Drake \ud83c\udf8f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 2395, "tweet_count": 179534, "listed_count": 49}, "id": "2444552293", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Alex_Drake79"}, {"name": "A D A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 1509, "tweet_count": 109255, "listed_count": 3}, "id": "246781187", "location": "Paraguay", "username": "gambariveros"}, {"name": "DERIN\ud83c\udfb0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 664, "tweet_count": 3658, "listed_count": 0}, "id": "1114205366005448704", "username": "derin_gabrielly"}, {"name": "peppa \ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 562, "tweet_count": 3086, "listed_count": 0}, "id": "1007013178230956039", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "amandinha_c44"}, {"name": "Viviana Correa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 481, "tweet_count": 4727, "listed_count": 0}, "id": "175478534", "username": "viviprensa"}, {"name": "Roy Barreras", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 409825, "following_count": 2101, "tweet_count": 19505, "listed_count": 839}, "id": "62154340", "location": "Bogot\u00e1", "username": "RoyBarreras"}, {"name": "roxana w", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 188, "tweet_count": 333, "listed_count": 0}, "id": "716795729747030016", "username": "roxanawayr"}, {"name": "Guillermo P\u00e9rez Roisinblit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17267, "following_count": 2848, "tweet_count": 63261, "listed_count": 25}, "id": "256065638", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Guillogo_"}, {"name": "Creetino Crf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1041, "tweet_count": 7602, "listed_count": 0}, "id": "1051523986260221953", "location": "Santo Ant\u00f4nio - GO//DF", "username": "O_Camisa03"}, {"name": "Antissociais+", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13809, "following_count": 192, "tweet_count": 611, "listed_count": 6}, "id": "1125391472726093825", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "antissmais"}, {"name": "Para ti mi amor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 1132, "tweet_count": 1596, "listed_count": 2}, "id": "3304189565", "location": "Lima, Peru", "username": "azumery"}, {"name": "Angel I. Britez S.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1047, "tweet_count": 2138, "listed_count": 1}, "id": "382126506", "location": "Fernando de la Mora,Zona Norte", "username": "angelo3683"}, {"name": "Marinah\u2693\ud83d\udc45", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2481, "following_count": 137, "tweet_count": 41201, "listed_count": 0}, "id": "1077401311", "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "1maaariii1"}, {"name": "La Fan de LP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1254, "tweet_count": 134607, "listed_count": 5}, "id": "628902541", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "LafandeLP"}, {"name": "La pepo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1405, "tweet_count": 10198, "listed_count": 0}, "id": "1613499798", "username": "XiiCoca"}, {"name": "esther claver", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 1680, "tweet_count": 13685, "listed_count": 12}, "id": "489294842", "location": "Huesca, Arag\u00f3n", "username": "claverhuesca"}, {"name": "cerrista de nacimiento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 646, "tweet_count": 1209, "listed_count": 0}, "id": "4853907935", "username": "CarlosBez11"}, {"name": "jubs 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2494, "following_count": 2829, "tweet_count": 52065, "listed_count": 24}, "id": "1103010903870619650", "username": "laviedelrey"}, {"name": "Mar i mar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 128, "tweet_count": 2290, "listed_count": 0}, "id": "889614832617627648", "location": "\ud835\udd79\ud835\udd94 \ud835\udd86\ud835\udd9f\ud835\udd9a\ud835\udd91 \ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd6e\ud835\udd8a\u0301\ud835\udd9a ...", "username": "pigaleite"}, {"name": "O Antagonista", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1535923, "following_count": 1294, "tweet_count": 224299, "listed_count": 3396}, "id": "2880932962", "username": "o_antagonista"}, {"name": "elrond y", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3328, "following_count": 2085, "tweet_count": 82832, "listed_count": 38}, "id": "17895558", "username": "rondy_sm"}, {"name": "Paulina Bravo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 281, "tweet_count": 31361, "listed_count": 7}, "id": "546388605", "username": "paulinalety"}, {"name": "Oscarcito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 487, "tweet_count": 102272, "listed_count": 13}, "id": "595214967", "location": " ARGENTINA", "username": "oscarcianci"}, {"name": "nihilistic void", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 1540, "tweet_count": 81107, "listed_count": 26}, "id": "38789623", "username": "Symon_Cp"}, {"name": "OPS/OMS Colombia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 73963, "following_count": 2619, "tweet_count": 20494, "listed_count": 377}, "id": "113739211", "location": "Bogot\u00e1", "username": "OPSOMS_Col"}, {"name": "Mulher Imprensa Livre- Lula presidente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6604, "following_count": 4934, "tweet_count": 1109862, "listed_count": 155}, "id": "406766589", "location": "Brasil", "username": "Mulher_Noticia"}, {"name": "matthew shirts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10046, "following_count": 9291, "tweet_count": 189161, "listed_count": 395}, "id": "132297131", "location": "Brazil", "username": "matthewshirts"}, {"name": "Diego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1700, "tweet_count": 36620, "listed_count": 2}, "id": "79563370", "location": "Santiago, Chile", "username": "Cosmo_nauta_"}, {"name": "J. Lamana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 5001, "tweet_count": 34652, "listed_count": 2}, "id": "222628600", "location": "San Pedro de La Paz, Chile", "username": "gomez_lamana"}, {"name": "Adri\u00e1n de Monforte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3655, "following_count": 4995, "tweet_count": 208121, "listed_count": 5}, "id": "3046539937", "location": "Monforte de Lemos, Espa\u00f1a", "username": "monfortino3"}, {"name": "La Raz\u00f3n", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 583168, "following_count": 2981, "tweet_count": 513071, "listed_count": 7171}, "id": "112694236", "location": "Espa\u00f1a ", "username": "larazon_es"}, {"name": "Venus Fly Trap", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 707, "tweet_count": 112734, "listed_count": 9}, "id": "230015339", "location": "The Valley", "username": "MrGallade"}, {"name": "Tiana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 60, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}, "id": "90534492", "username": "Cathenia95"}, {"name": "Estefan\u00eda Fajardo De la Espriella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6430, "following_count": 1064, "tweet_count": 36252, "listed_count": 49}, "id": "279319323", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "estefaniafd"}, {"name": "Francisco Vigil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 264, "tweet_count": 98288, "listed_count": 0}, "id": "2179739873", "username": "vigilfran"}, {"name": "Kike Bravo Prado\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72103, "following_count": 1768, "tweet_count": 101534, "listed_count": 135}, "id": "55704833", "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "KikeBravoPrado"}, {"name": "OPS/OMS", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 424533, "following_count": 3642, "tweet_count": 56010, "listed_count": 2049}, "id": "22276965", "location": "Am\u00e9ricas", "username": "opsoms"}, {"name": "Paula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 379, "tweet_count": 27918, "listed_count": 8}, "id": "61718445", "location": "Las Condes, Chile", "username": "PauliVillalobos"}, {"name": "Alejandro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 614, "tweet_count": 10726, "listed_count": 7}, "id": "194454776", "location": "chile", "username": "anditjj"}, {"name": "MaxRevEsqBR\u270a\ud83c\udfff\ud83d\ude37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3197, "following_count": 3319, "tweet_count": 16117, "listed_count": 3}, "id": "47475180", "location": "Brasil", "username": "Max_AlfroBR"}, {"name": "Juan Pablo Orrego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1471, "tweet_count": 6315, "listed_count": 2}, "id": "812400908554403840", "username": "ElJotaPablo"}, {"name": "Crist\u00f3bal Millar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 558, "tweet_count": 4942, "listed_count": 1}, "id": "858785033896824832", "username": "cmillarb"}, {"name": "Ju Morgensten", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 559, "tweet_count": 22209, "listed_count": 9}, "id": "17638185", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "jumorgensten"}, {"name": "sabreth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 125, "tweet_count": 4702, "listed_count": 0}, "id": "398175604", "username": "sabsnatt"}, {"name": "Ray milland Cuenca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 591, "tweet_count": 17423, "listed_count": 0}, "id": "400469716", "username": "aboti13"}, {"name": "\ud83d\udc7dFullstack - Macri 2023a31 \ud83e\udd77 Flutter\ud83d\udcf1.xmr \ud83e\udd1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88410, "following_count": 90926, "tweet_count": 91428, "listed_count": 14}, "id": "144894983", "username": "SiemprEmprende"}, {"name": "Daladier Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 4274, "tweet_count": 50441, "listed_count": 3}, "id": "24723498", "location": "Igarassu, Brasil", "username": "daladier"}, {"name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7438648, "following_count": 303, "tweet_count": 492442, "listed_count": 13486}, "id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Estadao"}, {"name": "natalia fernandez b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 937, "tweet_count": 6085, "listed_count": 2}, "id": "114808005", "location": "asuncion paraguay", "username": "natifernandezb"}, {"name": "Rodrigo Melo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 2361, "tweet_count": 43425, "listed_count": 5}, "id": "20602853", "location": "Brazil, Recife, Pernambuco", "username": "rodrigodma"}, {"name": "Alberto Carlos Almeida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44514, "following_count": 935, "tweet_count": 38480, "listed_count": 273}, "id": "832338648234356736", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "albertocalmeida"}, {"name": "@Maria Migone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 1588, "tweet_count": 14167, "listed_count": 0}, "id": "3207564532", "location": "Viedma R\u00edo Negro , Argentina", "username": "1f5e2fec665e45b"}, {"name": "Una tal Gla \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83d\udc27\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8437, "following_count": 5384, "tweet_count": 55663, "listed_count": 9}, "id": "144297646", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "GladysMoix"}, {"name": "anna\ud83c\udf3c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 198, "tweet_count": 84671, "listed_count": 7}, "id": "1253037812", "username": "dandelionsrain"}, {"name": "j loves erwin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13933, "following_count": 213, "tweet_count": 166960, "listed_count": 49}, "id": "1172692412", "location": "25 | minors dnf - dni", "username": "eruwings"}, {"name": "Richard \ud83d\udc9b\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udcaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 426, "tweet_count": 30327, "listed_count": 7}, "id": "289044335", "location": "peru", "username": "RichardZapata1"}, {"name": "Cindy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 245, "tweet_count": 25078, "listed_count": 0}, "id": "1232747402", "location": "Esp\u00edrito Santo", "username": "cindyrochaf"}, {"name": "\u03a0\u03b1\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03af\u03b1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 2250, "tweet_count": 86426, "listed_count": 9}, "id": "954763081", "username": "Pecanizares"}, {"name": "Mar\u00eda Eugenia Vidal", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1695925, "following_count": 723, "tweet_count": 9170, "listed_count": 2177}, "id": "109040582", "username": "mariuvidal"}, {"name": "louise 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 221, "tweet_count": 45378, "listed_count": 1}, "id": "2728138583", "location": "salvador, bahia", "username": "asthwnia"}, {"name": "Caah", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 180, "tweet_count": 4602, "listed_count": 0}, "id": "1006734620", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Caahrads"}, {"name": "mistery", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 282, "tweet_count": 1167, "listed_count": 0}, "id": "874798507487612928", "username": "sis_angels"}, {"name": "amado nervios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 434, "tweet_count": 124509, "listed_count": 9}, "id": "1279751490", "username": "yonlente"}, {"name": "Shinichi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 146, "tweet_count": 14470, "listed_count": 4}, "id": "1029420229208748037", "username": "KudoHxlmes"}, {"name": "Subred Sur - Salud", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11404, "following_count": 1076, "tweet_count": 61566, "listed_count": 32}, "id": "766428967737946112", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "SubRedSur"}, {"name": "Marialena MR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 876, "tweet_count": 31893, "listed_count": 2}, "id": "1443964640", "location": "Ocongate, Cusco - Peru", "username": "Marialenarosas"}, {"name": "sonia kemp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 507, "tweet_count": 11518, "listed_count": 0}, "id": "55565976", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "soniapt13"}, {"name": "La Bestia Rubia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 318, "tweet_count": 32882, "listed_count": 5}, "id": "581410466", "location": "Pl\u00e9yades", "username": "Bestia_Rubia"}, {"name": "Lucha \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 288, "tweet_count": 7501, "listed_count": 0}, "id": "228394464", "location": "Argentina", "username": "luchacullen"}, {"name": "carloscabrejoscarden", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 2}, "id": "4080323818", "username": "cabrejosc1"}, {"name": "a contract", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 117, "tweet_count": 4941, "listed_count": 0}, "id": "960305048168345602", "location": "Somewhere in the Black Hole ", "username": "myknowledge_f"}, {"name": "Senhorita Sieghart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 647, "tweet_count": 40485, "listed_count": 2}, "id": "714982021328715778", "username": "Lesis_Hart"}, {"name": "Ari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 275, "tweet_count": 531, "listed_count": 0}, "id": "1111732271940321280", "username": "idontcareobg"}, {"name": "\u2020 Anjo Suicida \u2020", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3309, "following_count": 885, "tweet_count": 491, "listed_count": 1}, "id": "3161718760", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_AnjoSuicida_"}, {"name": "Agus Bindi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 194, "tweet_count": 8131, "listed_count": 1}, "id": "3067070224", "username": "abindi98"}, {"name": "abril", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1140, "tweet_count": 20512, "listed_count": 4}, "id": "155409356", "username": "abrilparladorio"}, {"name": "Loreta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5378, "following_count": 4817, "tweet_count": 519383, "listed_count": 49}, "id": "119072054", "username": "loretay"}, {"name": "oscar alvarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11087, "following_count": 11838, "tweet_count": 38025, "listed_count": 4}, "id": "999274283661774848", "location": "Melipilla, Chile", "username": "oscaral22060849"}, {"name": "alba lucia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 2252, "tweet_count": 4252, "listed_count": 5}, "id": "115086688", "location": "Bogota-Colombia", "username": "batiscafo74"}, {"name": "Noah Azpiri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 145, "tweet_count": 2417, "listed_count": 4}, "id": "2292911", "location": "Zarautz, Espa\u00f1a", "username": "Huinen"}, {"name": "Juan G\u00f3mez-Jurado", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 325595, "following_count": 2005, "tweet_count": 55170, "listed_count": 2236}, "id": "14092803", "location": "Spain", "username": "JuanGomezJurado"}, {"name": "vipejo...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 3192, "tweet_count": 6199, "listed_count": 0}, "id": "131361364", "location": "PIRQUE, SANTIAGO  CHILE", "username": "VIPEJO"}, {"name": "anes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5656, "following_count": 5733, "tweet_count": 172420, "listed_count": 15}, "id": "1154551500", "location": "\u26d3", "username": "morrisylla"}, {"name": "Lucille\ud83c\udf88 #CIAA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207216, "following_count": 186126, "tweet_count": 289858, "listed_count": 218}, "id": "1678786722", "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "Iammoremylrds"}, {"name": "luiggi bet\u2609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1993, "tweet_count": 62469, "listed_count": 4}, "id": "3214412553", "location": "Santos Lugares, Buenos Aires", "username": "luiggibeto"}, {"name": "Devil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 958, "tweet_count": 6819, "listed_count": 1}, "id": "2853289750", "username": "littlscars"}, {"name": "imaginago", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 143625, "following_count": 429, "tweet_count": 6218, "listed_count": 102}, "id": "376500011", "location": "comercial.imaginago@gmail.com", "username": "imaginago"}, {"name": "Lori \ud83d\udc06", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 645, "tweet_count": 79843, "listed_count": 4}, "id": "111350900", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "username": "Lorycoqui"}, {"name": "galinha pantanizada \ud83d\udc05", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 517, "tweet_count": 40102, "listed_count": 3}, "id": "4330161333", "username": "proscatinikki"}, {"name": "\ud835\ude91\ud835\udff9\ud835\ude8c\ud835\ude9d\ud835\udff6\ud835\ude9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1729, "tweet_count": 5162, "listed_count": 2}, "id": "249459615", "location": "Peru", "username": "Hect0rMayorga"}, {"name": "Eze Gauto\u2122\ud83d\udc99\ud83d\udc0d del 7,5% y del 17%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 1739, "tweet_count": 103568, "listed_count": 34}, "id": "3439490104", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "ezegautoo"}, {"name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56478, "following_count": 2727, "tweet_count": 64003, "listed_count": 87}, "id": "789465914387337216", "location": "CABA", "username": "PeroniaRepublic"}, {"name": "vick vapuinferno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 375, "tweet_count": 52771, "listed_count": 1}, "id": "1000754195572625409", "username": "vick2_0"}, {"name": "Adriano Costa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1600, "tweet_count": 14414, "listed_count": 1}, "id": "1056874757474390017", "location": "Mundo onde n\u00e3o tem bilion\u00e1rios", "username": "tempotempotemp"}, {"name": "\u270c\ud83c\udffcB (rh +)\u270c\ud83c\udffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 2168, "tweet_count": 8279, "listed_count": 3}, "id": "148567344", "location": "Argentina", "username": "YoAbsoluto"}, {"name": "Juan Amor\u00edn", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 330758, "following_count": 1291, "tweet_count": 61203, "listed_count": 607}, "id": "117660336", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "juan_amorin"}, {"name": "Eduardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 2064, "tweet_count": 33003, "listed_count": 0}, "id": "1106681596084666368", "username": "capitanlazo"}, {"name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148626, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896", "username": "odio_nao"}, {"name": "Valentin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}, "id": "274189486", "location": "lima", "username": "mateospot"}, {"name": "Eve Marie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 68, "tweet_count": 30404, "listed_count": 6}, "id": "1146548543404089345", "location": "Edinburgh, Scotland", "username": "SeraphimEden"}, {"name": "\ud835\udc00\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc26 \ud835\udc18\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 284, "tweet_count": 34711, "listed_count": 8}, "id": "949121499356651520", "location": "Edinburgh, Scotland", "username": "akathAntichrist"}, {"name": "Silvia Sacot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1559, "tweet_count": 11256, "listed_count": 7}, "id": "200991296", "location": "Argentina", "username": "SilSacot"}, {"name": "C\u00e9sar Ja\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 502, "tweet_count": 19016, "listed_count": 0}, "id": "316115780", "username": "cessarjau"}, {"name": "Cheitta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 2804, "tweet_count": 123653, "listed_count": 0}, "id": "951684107595075585", "location": "Posadas, Argentina", "username": "Cheitta1"}, {"name": "Juandp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 511, "tweet_count": 1182, "listed_count": 0}, "id": "862324466847821824", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Juandparra9"}, {"name": "\ud83c\udf1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 131, "tweet_count": 1088, "listed_count": 0}, "id": "1137386774035124226", "location": "Mambor\u00ea, Brasil", "username": "yaxmim_m"}, {"name": "Caroline Weiss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 741, "tweet_count": 53571, "listed_count": 8}, "id": "249196639", "location": "Argentina", "username": "carolineweisss"}, {"name": "#LULA13\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 475, "tweet_count": 10928, "listed_count": 1}, "id": "317436935", "location": "TERESINA", "username": "ln_lula2022"}, {"name": "Paulinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 198, "tweet_count": 26832, "listed_count": 0}, "id": "179464000", "location": "Laguna, SC,  Brasil", "username": "boyderline_"}, {"name": "Isabela Yepes V\u00e1squez.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 88, "tweet_count": 6677, "listed_count": 0}, "id": "315438737", "username": "isabelayepes"}, {"name": "Fred Matos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 241, "tweet_count": 19970, "listed_count": 0}, "id": "1126901010050502656", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo Do Ba\u00e7\u00e3o, Itabirit", "username": "FredMatos16"}, {"name": "Nora Schvartz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10190, "following_count": 6762, "tweet_count": 215241, "listed_count": 12}, "id": "3421061763", "username": "schvartz_nora1"}, {"name": "\ud835\udd6e\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd91 \ud835\udd74\ud835\udd93\ud835\udd8b\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 333, "tweet_count": 8410, "listed_count": 0}, "id": "4123527533", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rmlgil_"}, {"name": "Brielle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 731, "tweet_count": 64300, "listed_count": 5}, "id": "697421400353726464", "username": "girlwithamask1"}, {"name": "R\u1d00\u1d22\u026a\u1d07\u029f.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 226, "tweet_count": 68327, "listed_count": 7}, "id": "1012480371143987201", "username": "GuardianRaziel"}, {"name": "tayelchubut", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 1536, "tweet_count": 37994, "listed_count": 0}, "id": "803667752", "location": "chubut", "username": "onicesusy"}, {"name": "LU\ud83c\udd70\ufe0fN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2994, "following_count": 4995, "tweet_count": 147838, "listed_count": 40}, "id": "375686456", "location": "4T\u00c3O - Barreiro - BH", "username": "WeAreLUAN"}, {"name": "Ma.Soledad Lagos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3986, "following_count": 2341, "tweet_count": 25335, "listed_count": 2}, "id": "59976944", "username": "mslagos"}, {"name": "m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 291, "tweet_count": 23860, "listed_count": 2}, "id": "158225938", "location": "Jundia\u00ed - SP", "username": "malusborin"}, {"name": "@miky2019 #TROPA K,cuenta alternativa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 896, "tweet_count": 42144, "listed_count": 2}, "id": "1129908970745995265", "username": "miky20199"}, {"name": "LM \ud83e\udeb8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 565, "tweet_count": 61953, "listed_count": 10}, "id": "522682950", "username": "LinaMontess"}, {"name": "Vitor Evaldt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 774, "tweet_count": 20580, "listed_count": 2}, "id": "80016269", "username": "vitorevaldt"}, {"name": "Hugo Freitas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1244, "tweet_count": 75218, "listed_count": 0}, "id": "1107142942345609216", "location": "Brasil", "username": "hugo_quimica9"}, {"name": "Lisvea Mauricio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 295, "tweet_count": 434, "listed_count": 0}, "id": "446571893", "location": "El Salvador", "username": "LisveaM"}, {"name": "Todo Motor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16246, "following_count": 551, "tweet_count": 35331, "listed_count": 40}, "id": "249067906", "location": "El Salvador", "username": "todomotorsv"}, {"name": "Vinicius 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 1815, "tweet_count": 130458, "listed_count": 6}, "id": "957391704", "location": "Londrina, Brasil", "username": "ViniCroix"}, {"name": "Angela Ravest \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 979, "tweet_count": 133970, "listed_count": 0}, "id": "375381914", "location": "LA SERENA", "username": "ravitopetunia"}, {"name": "ExCapivara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6109, "following_count": 2309, "tweet_count": 159301, "listed_count": 37}, "id": "27957274", "location": "Orphan 55", "username": "_SilenceWllFall"}, {"name": "David Hathaway", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 447, "tweet_count": 20055, "listed_count": 9}, "id": "192931138", "location": "Bras\u00edlia", "username": "DavidLHathaway"}, {"name": "555\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49732, "following_count": 839, "tweet_count": 19630, "listed_count": 20}, "id": "1025404981", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "Gelatinaroyal14"}, {"name": "Emanuele Kent \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 2435, "tweet_count": 153292, "listed_count": 56}, "id": "45470641", "location": "Estados Unidos", "username": "emanuelekent"}, {"name": "ana.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 75, "tweet_count": 89628, "listed_count": 1}, "id": "307629206", "location": "\ud83c\udf08 Oxotocanxox\u00f4 \ud83c\udff9\ud83c\udf42", "username": "asterosdiana"}, {"name": "Laura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 157, "tweet_count": 2560, "listed_count": 3}, "id": "759960570", "location": "Burgos", "username": "trent_la"}, {"name": "Patricia Reyes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20788, "following_count": 1104, "tweet_count": 9991, "listed_count": 185}, "id": "3231722962", "username": "PatriciaReyes_R"}, {"name": "Puelles H.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 711, "tweet_count": 7310, "listed_count": 0}, "id": "1050469870624800769", "location": "Moyobamba, Peru", "username": "npuelles1"}, {"name": "mundinho beyonc\u00e9 itaim bibi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2848, "following_count": 2417, "tweet_count": 95584, "listed_count": 3}, "id": "826983138479968258", "location": "S\u00e3o Paulo/Mato Grosso, Brasil", "username": "barretojoaog"}, {"name": "GRANATE IV REGI\u00d3N \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3058, "following_count": 2058, "tweet_count": 168824, "listed_count": 31}, "id": "178861392", "location": "LA SERENA - CHILE", "username": "granate74"}, {"name": "M5S No Grazie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5126, "following_count": 870, "tweet_count": 116261, "listed_count": 59}, "id": "1299394213", "location": "Milano", "username": "M5S_No_Grazie"}, {"name": "Giornalettismo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 120904, "following_count": 1139, "tweet_count": 160048, "listed_count": 1357}, "id": "53154047", "location": "Roma, Lazio", "username": "giornalettismo"}, {"name": "condesa2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 237, "tweet_count": 2656, "listed_count": 0}, "id": "1338137071", "username": "condesa2condesa"}, {"name": "\ud83d\udc3a Gonzalo \ud83d\udc3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7675, "following_count": 924, "tweet_count": 127207, "listed_count": 62}, "id": "144615294", "location": "Argenzuela", "username": "rukhasgunsalu"}, {"name": "Ettore\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1480, "tweet_count": 89657, "listed_count": 0}, "id": "1087849336241905664", "username": "Ettore79597694"}, {"name": "Adriano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11894, "following_count": 3786, "tweet_count": 604450, "listed_count": 45}, "id": "432637066", "location": "Portogruaro, Veneto", "username": "adrianobusolin"}, {"name": "RICARDO PACHAS L", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1209, "tweet_count": 64235, "listed_count": 0}, "id": "819152934474813440", "location": "Lima, Peru", "username": "Rickie2212"}, {"name": "Juan Calle \ud83c\udf10 (\u208d\u31cf^\u2022\u02cc-\u02cc\u2022^\u30ce\u208e)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 576, "tweet_count": 53036, "listed_count": 12}, "id": "4892013413", "location": "Dover, NJ", "username": "JuanCBQp"}, {"name": "Jack Pether Panduro Vela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 2439, "tweet_count": 30691, "listed_count": 0}, "id": "998321139603689472", "location": "Iquitos, Peru", "username": "pether_jack"}, {"name": "Macq\u24caiavelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1499, "tweet_count": 100743, "listed_count": 9}, "id": "1689955507", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MACqUiavelo"}, {"name": "Jorge Oyola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 713, "tweet_count": 31296, "listed_count": 0}, "id": "4548078376", "username": "jorgeoyolaldana"}, {"name": "Sinmentiras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 566, "tweet_count": 21534, "listed_count": 0}, "id": "962642133407682560", "username": "DianaCa93141858"}, {"name": "{ gab \u30c3 }", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 248, "tweet_count": 41131, "listed_count": 2}, "id": "930591936", "username": "gabloond"}, {"name": "Jorge Reyes N.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1667, "tweet_count": 43250, "listed_count": 1}, "id": "162584515", "location": "Santiago", "username": "jreyesnu"}, {"name": "vick", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 129, "tweet_count": 6755, "listed_count": 0}, "id": "3352128226", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_vequetorea"}, {"name": "lopez romo marco a.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 288, "tweet_count": 1352, "listed_count": 0}, "id": "4040431273", "location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", "username": "184Naco"}, {"name": "Horacio Villalobos", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 376266, "following_count": 1078, "tweet_count": 63631, "listed_count": 753}, "id": "99534984", "username": "Horacitu"}, {"name": "Bela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 809, "tweet_count": 27005, "listed_count": 1}, "id": "2299515664", "username": "belahsampaio"}, {"name": "lauret", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}, "id": "950118742092079105", "username": "tomletgreg"}, {"name": "Luisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 378, "tweet_count": 350, "listed_count": 0}, "id": "1154523195267063808", "username": "loverfurry123"}, {"name": "Arlindo - \ud83e\udd82", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 522, "tweet_count": 21112, "listed_count": 0}, "id": "165939937", "location": "Aqui", "username": "ArlindoBoemer"}, {"name": "gema \ud83c\udf40 #CloversForAssange#FreeAssange", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2962, "following_count": 4978, "tweet_count": 207939, "listed_count": 57}, "id": "246256626", "username": "veranoaz"}, {"name": "Edson Vin\u00edcius", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 864, "tweet_count": 20102, "listed_count": 3}, "id": "15233634", "location": "Pinhal\u00e3o Rock City", "username": "proparoxitono"}, {"name": "Pedro Lupion", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10200, "following_count": 482, "tweet_count": 7917, "listed_count": 160}, "id": "15022409", "location": "Paran\u00e1 - Brasil", "username": "pedro_lupion"}, {"name": "Ricardo Mancini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 635, "tweet_count": 12311, "listed_count": 0}, "id": "138400744", "location": "Sansepolcro, Tuscany", "username": "MrCorwin"}, {"name": "Zoe Keller", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9270, "following_count": 4672, "tweet_count": 204329, "listed_count": 129}, "id": "1142469860", "username": "KellerZoe"}, {"name": "Passarim \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1148, "tweet_count": 123198, "listed_count": 1}, "id": "1135320887987724289", "username": "PassarimAzul"}, {"name": "delia vergara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24149, "following_count": 1291, "tweet_count": 57026, "listed_count": 87}, "id": "1334443873", "location": "Santiago, Chile", "username": "deliaconectada"}, {"name": "Chang \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 459, "tweet_count": 20901, "listed_count": 0}, "id": "74000905", "location": "Barrio Chino", "username": "ipepechang"}, {"name": "Helen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 306, "tweet_count": 8333, "listed_count": 1}, "id": "730143892335697922", "location": "Belo Horizonte", "username": "helenbrusinha"}, {"name": "belarmino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 265, "tweet_count": 49000, "listed_count": 1}, "id": "2680083288", "location": "La Plata, Argentina", "username": "yuribelarmino1"}, {"name": "Henrry Carlos Villarroel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1468, "tweet_count": 102437, "listed_count": 3}, "id": "2338794779", "location": "Lima - Peru", "username": "HenrryVillar"}, {"name": "alberto larico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 208, "tweet_count": 11690, "listed_count": 0}, "id": "64090061", "username": "tauro73"}, {"name": "Furran't", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 825, "tweet_count": 148215, "listed_count": 10}, "id": "2174748590", "location": "Madrid", "username": "Franpok"}, {"name": "very cool online guy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 337, "tweet_count": 24884, "listed_count": 0}, "id": "2400549066", "location": "dentro das tuas paredes", "username": "omalmenor"}, {"name": "LeLoser Viu Brit\u00e2nia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 97, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "id": "4846139097", "location": "Brasil", "username": "LeLoser880"}, {"name": "Saiko\u2666\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861448, "following_count": 593, "tweet_count": 1376, "listed_count": 232}, "id": "1072376233", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "SaikoMene"}, {"name": "ana maria fernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1127, "tweet_count": 328961, "listed_count": 13}, "id": "196837354", "username": "anam_fernandez"}, {"name": "CiudadanoEcologista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 372, "tweet_count": 2000, "listed_count": 0}, "id": "1117831205544779776", "username": "CiudadanoEcolo1"}, {"name": "ajibars", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 4026, "tweet_count": 12601, "listed_count": 7}, "id": "214161166", "location": "Extramurs, Regne de Val\u00e8ncia", "username": "ajibars"}, {"name": "Isidora Elena Leiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1217, "tweet_count": 42342, "listed_count": 8}, "id": "858932094", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "isidoraelena"}, {"name": "nikkiitta54", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 845, "tweet_count": 280550, "listed_count": 10}, "id": "608739382", "username": "aramayorossy"}, {"name": "Clau . \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30225, "following_count": 11800, "tweet_count": 214227, "listed_count": 48}, "id": "224063808", "username": "Clau_sias"}, {"name": "Ana \u2665\ufe0f\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2766, "following_count": 559, "tweet_count": 98541, "listed_count": 1}, "id": "99358218", "username": "__anaps"}, {"name": "Valentin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 564, "tweet_count": 7807, "listed_count": 2}, "id": "222387569", "username": "vlenboy"}, {"name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24681, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}, "id": "1249923061", "username": "MargotRobbieBR"}, {"name": "Magali Paz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 684, "tweet_count": 151987, "listed_count": 27}, "id": "1714264896", "username": "pazmaeli"}, {"name": "Pietro Rami", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5567, "tweet_count": 49151, "listed_count": 3}, "id": "1035560983715110912", "username": "pietrorami1910"}, {"name": "Princesa Leia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 214, "tweet_count": 13941, "listed_count": 0}, "id": "321756084", "location": "Barra do Bugres - MT", "username": "hadjaokde"}, {"name": "Julio Cesar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102420, "listed_count": 2}, "id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "username": "JulioCe59337798"}, {"name": "YONI CASTRO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487370, "listed_count": 229}, "id": "2447373036", "username": "yoni3556_luis"}, {"name": "Xavier Fiestas \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "username": "XavierFiestas"}, {"name": "LUIS RUIZ FERN\u00c1NDEZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 2715, "tweet_count": 9177, "listed_count": 2}, "id": "3199674005", "username": "yoneruizfer"}, {"name": "G\u00fcne\u015f'in Kar\u0131s\u0131", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1179, "tweet_count": 241606, "listed_count": 4}, "id": "2455563199", "username": "PezzParrilla"}, {"name": "Carlos Espinosa D.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 236, "tweet_count": 20441, "listed_count": 0}, "id": "162232041", "location": "Cali, Colombia", "username": "Carlitosdorado"}, {"name": "Karina.\ud83d\udda4\ud83e\udd0e\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 1274, "tweet_count": 655775, "listed_count": 0}, "id": "39867550", "location": "Santiago, Chile", "username": "kmendozahumada"}, {"name": "Alienista \ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 133, "tweet_count": 33370, "listed_count": 3}, "id": "1138458364764196864", "username": "VsHermes"}, {"name": "Rosa Vaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6188, "following_count": 195, "tweet_count": 42303, "listed_count": 17}, "id": "207582243", "location": "Brasil, Uberl\u00e2ndia", "username": "andersonrosavaz"}, {"name": "nana \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 262, "tweet_count": 27050, "listed_count": 0}, "id": "996067447525511177", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "username": "esquizofreninha"}, {"name": "luscas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 498, "tweet_count": 47855, "listed_count": 2}, "id": "139480809", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "OlhaSoOMeuOlho"}, {"name": "\ud835\udd24\ud835\udd32\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2a\ud835\udd22 \ud83e\udd87", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 727, "tweet_count": 79856, "listed_count": 18}, "id": "564156681", "username": "lacrastes"}, {"name": "Jorge Baradit Morales", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 412548, "following_count": 1634, "tweet_count": 126214, "listed_count": 644}, "id": "10908822", "location": "Distrito 10", "username": "baradit"}, {"name": "Sonia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 817, "tweet_count": 6678, "listed_count": 2}, "id": "54388138", "location": "Peru", "username": "SonyLima"}, {"name": "Roberto Rabanal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 756, "tweet_count": 69312, "listed_count": 1}, "id": "2861715868", "location": "CABA", "username": "Elturines"}, {"name": "Yancarlo Nabarrete", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 290, "tweet_count": 91708, "listed_count": 2}, "id": "266212048", "location": "Peru", "username": "luciernago22"}, {"name": "JPS.Miguel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "id": "2782745085", "location": "Peru", "username": "sanmiguel678"}, {"name": "Javier Bautista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 844, "tweet_count": 12520, "listed_count": 7}, "id": "1108214270", "username": "triunfador333"}, {"name": "Juancho Tzo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 164, "tweet_count": 18067, "listed_count": 2}, "id": "265369874", "username": "juanchotzo"}, {"name": "Gabi Rosales \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 163, "tweet_count": 21631, "listed_count": 4}, "id": "3136585764", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "gabirosales93"}, {"name": "roger toma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 67, "tweet_count": 512, "listed_count": 0}, "id": "1310756808", "username": "TomaJessica"}, {"name": "Bertha Barba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1773, "tweet_count": 38105, "listed_count": 3}, "id": "176928333", "location": "Bogota", "username": "BerthaB_"}, {"name": "Davi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 904, "tweet_count": 10079, "listed_count": 1}, "id": "756683851280347136", "location": "Batatais, Brasil", "username": "Davizera_04"}, {"name": "Germ\u00e1n J. Arenas Arias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 887, "tweet_count": 1844, "listed_count": 0}, "id": "790668001909563392", "location": "Madrid", "username": "German_ArenasA"}, {"name": "Emancipado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 439, "tweet_count": 29739, "listed_count": 0}, "id": "972681191097815040", "username": "Dvp27378263"}, {"name": "Se\u00f1orita Gallego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 546, "tweet_count": 11762, "listed_count": 0}, "id": "3040132481", "username": "yula2456"}, {"name": "MAURICE VALERIANO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "id": "1099538612", "location": "PERU", "username": "MAURICEVALERIA1"}, {"name": "Jorge Aspauza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133481, "listed_count": 21}, "id": "127946842", "username": "aspauzarazuri"}, {"name": "\ud83c\udf88\ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 309, "tweet_count": 7587, "listed_count": 3}, "id": "9053432", "username": "annaduzzi"}, {"name": "Chileenserio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 1863, "tweet_count": 1402, "listed_count": 1}, "id": "1085585373517004801", "location": "Santiago de Chile", "username": "Chileenserio1"}, {"name": "\u00c9ris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3353, "following_count": 605, "tweet_count": 90753, "listed_count": 64}, "id": "192248091", "username": "Eris_Lepoil"}, {"name": "Chamatou", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 609, "tweet_count": 84185, "listed_count": 102}, "id": "335860185", "location": "Tours, France", "username": "cha_matou"}, {"name": "Animary\ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 4594, "tweet_count": 7386, "listed_count": 0}, "id": "1101569497381638144", "username": "Animary10"}, {"name": "\ud83d\udc17PorcoNero\ud83d\udc17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5315, "following_count": 5112, "tweet_count": 93245, "listed_count": 2}, "id": "733415158031253504", "location": "Tuska ", "username": "chancho_seis"}, {"name": "Edgar Castro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 618, "tweet_count": 4898, "listed_count": 1}, "id": "1151005980", "location": "Miraflores Lima Per\u00fa", "username": "polux2357"}, {"name": "Marcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 308, "tweet_count": 2645, "listed_count": 0}, "id": "3091652628", "location": "Brasil", "username": "super1fresh2"}, {"name": "ERich", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 523, "tweet_count": 10332, "listed_count": 0}, "id": "465224515", "location": "Cali, Colombia", "username": "EfrainRico"}, {"name": "Juvenal R\u00edos Leal, M.D., Ph.D. \ud83c\udf0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2681, "following_count": 4999, "tweet_count": 17317, "listed_count": 13}, "id": "173267816", "location": "La Reina, Chile", "username": "JuvenalRiosLeal"}, {"name": "Tomas Baader", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 82, "tweet_count": 172, "listed_count": 2}, "id": "423047776", "location": "Puerto Varas, Chile", "username": "tbaader"}, {"name": "Higinio Morales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 541, "tweet_count": 133492, "listed_count": 8}, "id": "278221590", "location": "Regi\u00f3n de Atacama y L. Condes", "username": "Higinio_Morales"}, {"name": "La Tercera", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2095791, "following_count": 217449, "tweet_count": 1085233, "listed_count": 7125}, "id": "3222731", "location": "Santiago, Chile", "username": "latercera"}, {"name": "Hollywood Whore", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 344, "tweet_count": 32171, "listed_count": 2}, "id": "3368297386", "username": "romispk"}, {"name": "Daniel Lira\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab Meeengo! \ud83d\udde3\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1246, "tweet_count": 36956, "listed_count": 1}, "id": "832262568412594177", "location": "Piau\u00ed/Bras\u00edlia", "username": "bliradaniel"}, {"name": "Flamengo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9719807, "following_count": 162, "tweet_count": 267982, "listed_count": 7332}, "id": "59591856", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Flamengo"}, {"name": "Max Azra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 674, "tweet_count": 1020, "listed_count": 0}, "id": "1009563051346055171", "location": "Peru", "username": "AzraMax"}, {"name": "MIKI Torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60193, "following_count": 1322, "tweet_count": 9079, "listed_count": 126}, "id": "2594077129", "location": "Surco, Lima - Per\u00fa", "username": "MIKI_Torres_"}, {"name": "Isabel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16635, "following_count": 700, "tweet_count": 25868, "listed_count": 8}, "id": "1146997514048069632", "location": "Envigado, Colombia", "username": "perreobel"}, {"name": "#VamosConVero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1598, "tweet_count": 16826, "listed_count": 0}, "id": "933826953697734657", "location": "Lima, Peru", "username": "Johanncm25"}, {"name": "Luis Gonzales Posada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "id": "730567425930862593", "location": "Peru", "username": "gonzalesposadal"}, {"name": "Eleonora Mocenigo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 266, "tweet_count": 84714, "listed_count": 53}, "id": "2506777795", "location": "Roma", "username": "FEMsrl"}, {"name": "Caroline", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2799, "following_count": 295, "tweet_count": 61371, "listed_count": 10}, "id": "39292692", "location": "\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83e\udd78", "username": "Karro_Lyne"}, {"name": "Al Whitonespoon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 274, "tweet_count": 9436, "listed_count": 1}, "id": "4244986156", "location": "Marceauville ", "username": "Runningio"}, {"name": "leo \u272e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 172, "tweet_count": 113909, "listed_count": 7}, "id": "3042288579", "username": "chainedkp"}, {"name": "Kenshin Himura\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 4644, "tweet_count": 154541, "listed_count": 20}, "id": "165655969", "location": "Jap\u00e3o Feudal ", "username": "SamuraiAntifa"}, {"name": "Ana Maria Aime", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 2206, "tweet_count": 50638, "listed_count": 0}, "id": "919165865999953921", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "username": "AnaMariaAime1"}, {"name": "Laura Chavez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5814, "following_count": 2200, "tweet_count": 47865, "listed_count": 8}, "id": "2833588451", "username": "lauluky999"}, {"name": "Walter Paredes Loli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 270, "tweet_count": 137304, "listed_count": 6}, "id": "261971977", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Walparlol"}, {"name": "Omar C.Rivas O.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 177, "tweet_count": 73671, "listed_count": 1}, "id": "888764888734150657", "location": "Lima, Peru", "username": "RivasOyola"}, {"name": "Ramon Sanchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 59316, "listed_count": 1}, "id": "2304871790", "username": "Ramon2448"}, {"name": "TNunes014", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 350, "tweet_count": 343, "listed_count": 0}, "id": "1148575500903878657", "location": "Marinha Grande, Portugal", "username": "Nunes014T"}, {"name": "predestinado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 662, "tweet_count": 18064, "listed_count": 0}, "id": "910428092", "location": "New Orleans, LA", "username": "marcosyan85"}, {"name": "James Henry New", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 4988, "tweet_count": 305738, "listed_count": 2}, "id": "161197918", "location": "Enterprise Lane.   ", "username": "jhn1st"}, {"name": "LMiranda\ud83d\udc99 \ud83d\ude3a \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 5000, "tweet_count": 117012, "listed_count": 1}, "id": "700987383089598465", "location": "San Isidro, Argentina", "username": "LMiranda008"}, {"name": "monica roca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 287, "tweet_count": 1185, "listed_count": 0}, "id": "313613343", "location": "en argentina", "username": "rocasalas"}, {"name": "Faro Argentino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74508, "following_count": 60, "tweet_count": 1554, "listed_count": 243}, "id": "1413012800", "location": "Argentina", "username": "FaroArgentino"}, {"name": "Dudu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 533, "tweet_count": 16300, "listed_count": 1}, "id": "44245833", "location": "Porto Alegre/RS", "username": "dudu_farias"}, {"name": "lauresc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 1010, "tweet_count": 109155, "listed_count": 3}, "id": "1042413006", "location": "Canoas/RS", "username": "mozzeli"}, {"name": "LUCAS\ud83c\udfc4\ud83c\udfc7\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea3\ud83e\udd38\u200d\u2642\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1645, "tweet_count": 38253, "listed_count": 3}, "id": "1059858987057930240", "username": "LucasAlba17"}, {"name": "El Pi\u00f1ero| Periodismo y Debate", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42458, "following_count": 627, "tweet_count": 506217, "listed_count": 342}, "id": "76232882", "location": "San Juan Bautista Tuxtepec, Oa", "username": "ELPINERO"}, {"name": "Sole O.o \ud83c\udf3a\ud83c\udf3b\ud83c\udf35\ud83c\udf33\u2600\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf05\ud83c\udfdc\ufe0f\ud83c\udf28\ufe0f\ud83d\udca7\ud83c\udf49\ud83e\udd5d\ud83c\udf47\ud83c\udf53\ud83c\udf52\ud83c\udf3d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3239, "following_count": 3106, "tweet_count": 226247, "listed_count": 38}, "id": "179295048", "location": "Chile", "username": "borgonialover"}, {"name": "Hipokin\u00e9tico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18837, "following_count": 4034, "tweet_count": 149001, "listed_count": 33}, "id": "67354668", "location": "Desubicado", "username": "Hipokinetico"}, {"name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5229, "following_count": 5726, "tweet_count": 619328, "listed_count": 116}, "id": "52076129", "location": "Campeche, Santa Catarina", "username": "carlagastal"}, {"name": "sebastian echeverria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 334, "tweet_count": 8474, "listed_count": 1}, "id": "2310536968", "location": "Rosario santa fe ", "username": "soma1635"}, {"name": "Con La Gente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10789, "following_count": 1209, "tweet_count": 183870, "listed_count": 49}, "id": "939964624711057412", "location": "Rosario, Argentina", "username": "ConLaGenteRos"}, {"name": "\u24e7\u24d8\u24dc\u24d4\u24db\u24d0\u24d3\u24d4\u24db\u24d2\u24d0\u24dc\u24df\u24de", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 2343, "tweet_count": 33062, "listed_count": 1}, "id": "54046991", "location": "Curacav\u00ed, Chile", "username": "xduque"}, {"name": "SusanaVaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 274, "tweet_count": 3086, "listed_count": 0}, "id": "135310726", "username": "SusyAvellaneda"}, {"name": "Carmen Germana #AprueboSinMiedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 171, "tweet_count": 25413, "listed_count": 0}, "id": "52417595", "location": "Chile", "username": "Karmenxa"}, {"name": "Elisa Forever", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41854, "following_count": 1843, "tweet_count": 118191, "listed_count": 73}, "id": "1000517485", "location": "Santiago de Chile", "username": "Nellatronic"}, {"name": "\ud83c\udf10TUTTO QUA NEWS\ud83c\udf10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 209, "tweet_count": 553647, "listed_count": 252}, "id": "3308422191", "location": "Italia", "username": "TuttoQuaNews"}, {"name": "Vrojas12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 360, "tweet_count": 96708, "listed_count": 0}, "id": "47899209", "username": "vrojas12"}, {"name": "Neni's \ud83e\udd21\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 401, "tweet_count": 5183, "listed_count": 0}, "id": "1002389944168525825", "location": "Toledo, Brasil", "username": "ReginaldoTelek1"}, {"name": "Emilly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 313, "tweet_count": 761, "listed_count": 0}, "id": "1024791165609095168", "username": "Emilly_Vturetta"}, {"name": "Vlad Fuentes Calder\u00f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 909, "tweet_count": 47423, "listed_count": 1}, "id": "2717693197", "location": "Arequipa.", "username": "FuentesVlad"}, {"name": "\u2e38 Anderson Lima \u2e38 \ud83e\udd5b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 482, "tweet_count": 41029, "listed_count": 0}, "id": "1149910947504541696", "location": "Luganenhum", "username": "anderdl18"}, {"name": "nataliakreuser \ud83d\udc31 #600k", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 87432, "following_count": 952, "tweet_count": 29306, "listed_count": 255}, "id": "79282891", "location": "SP", "username": "nataliakreuser"}, {"name": "vi.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 462, "tweet_count": 13836, "listed_count": 2}, "id": "453522333", "username": "vicpagliaro"}, {"name": "She's morphine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 204, "tweet_count": 156255, "listed_count": 6}, "id": "25725187", "username": "jesuisavampire"}, {"name": "`", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3004, "following_count": 799, "tweet_count": 91602, "listed_count": 4}, "id": "976922444874375169", "location": "Bahia ", "username": "vishluaanjo"}, {"name": "Ysah \u26a0\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 1728, "tweet_count": 8894, "listed_count": 1}, "id": "1145450081015013376", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil RDA", "username": "damnsunflowerls"}, {"name": "paula scarpin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10627, "following_count": 3198, "tweet_count": 4463, "listed_count": 67}, "id": "84648902", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "paula8scarpin"}, {"name": "Susy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 168, "tweet_count": 583, "listed_count": 0}, "id": "1604407940", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "susyanton"}, {"name": "@normame", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 36, "tweet_count": 1423, "listed_count": 0}, "id": "1570770858", "location": "avellaneda", "username": "normame10468423"}, {"name": "Fernando Pereira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5344, "following_count": 5328, "tweet_count": 88938, "listed_count": 19}, "id": "34707168", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "fernandocruz37"}, {"name": "Ana Paula Vieira \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8126, "following_count": 564, "tweet_count": 119576, "listed_count": 15}, "id": "56240648", "location": "Brasil", "username": "aapaula_"}, {"name": "tato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 997, "tweet_count": 113531, "listed_count": 36}, "id": "747462324953448448", "location": "Argentina", "username": "tatoasecas"}, {"name": "Gabriel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 1103, "tweet_count": 8204, "listed_count": 0}, "id": "874948197399097344", "location": "Belgrano Caba", "username": "GabySimon3"}, {"name": "Roberto C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 744, "tweet_count": 85730, "listed_count": 4}, "id": "142543695", "location": "Lima de todas las sangres.", "username": "Roblos_"}, {"name": "Lucia Balthazar,cat\u00f3lica,anti petista,anti corrupt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 1681, "tweet_count": 74947, "listed_count": 1}, "id": "533124782", "location": "Estados Unidos", "username": "LuciaBalthazar"}, {"name": "Tarciso Morais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313558, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "id": "1388402174", "location": "Brasil", "username": "TarcisoRenova"}, {"name": "Ricardo Reyes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 655, "tweet_count": 159578, "listed_count": 0}, "id": "386181593", "username": "Riki88Reyes"}, {"name": "Jos\u00e9 Y\u00e1\u00f1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 1090, "tweet_count": 9479, "listed_count": 0}, "id": "459939775", "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "joyabo134"}, {"name": "daniela\u2739", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 138, "tweet_count": 2124, "listed_count": 0}, "id": "1145486426227822593", "username": "despilota"}, {"name": "Graciela Zarate", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3286, "following_count": 444, "tweet_count": 396917, "listed_count": 1}, "id": "793973854800584704", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "abigraciela"}, {"name": "\u2693\ufe0f\u2650\ufe0f\ud83d\udea2SuperConde Pilu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11764, "following_count": 10393, "tweet_count": 118738, "listed_count": 0}, "id": "179357793", "location": "El Marquesado MDQ chadelalora", "username": "CondeyManchu"}, {"name": "Funky cat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 2735, "tweet_count": 77839, "listed_count": 0}, "id": "108137926", "username": "funkyc4t"}, {"name": "gab\ud83c\udf53", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 607, "tweet_count": 22683, "listed_count": 1}, "id": "1033490773264818176", "location": " \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "gxb1999"}, {"name": "Deep Shit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 180, "tweet_count": 7049, "listed_count": 0}, "id": "375837740", "username": "pukeonthem"}, {"name": "Jeancarlo Videla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 4100, "tweet_count": 12909, "listed_count": 2}, "id": "536688270", "location": "Huancayo - Per\u00fa", "username": "jeancarlovidela"}, {"name": "Juan Pablo Alvis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1001, "tweet_count": 27183, "listed_count": 6}, "id": "81386393", "location": "Zipaquir\u00e1, Colombia", "username": "juanpabloalvis"}, {"name": "ivy4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 237, "tweet_count": 6380, "listed_count": 0}, "id": "1123276095447601153", "location": "desubicada", "username": "biutiredlips"}, {"name": "Fabiana mello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 28, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "id": "1048614313643200512", "username": "Fabiana68176303"}, {"name": "guillermo stechmann", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 218, "tweet_count": 25480, "listed_count": 0}, "id": "2391540129", "username": "GStechmann"}, {"name": "Gustavo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 92, "tweet_count": 14413, "listed_count": 0}, "id": "244146836", "location": "Lima", "username": "eltavox22"}, {"name": "Sonsoles Rivera \ud83c\udf97\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1086, "tweet_count": 9595, "listed_count": 15}, "id": "538196102", "location": "Valladolid.Espa\u00f1a", "username": "sonriv"}, {"name": "Milena Eldan Ors,Gabriel Boric mi presidente,38 %", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17802, "following_count": 16631, "tweet_count": 280365, "listed_count": 14}, "id": "844610602345615360", "location": "Rancagua, Chile", "username": "milenaeldan"}, {"name": "eva isabel gonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 251, "tweet_count": 81517, "listed_count": 42}, "id": "3051214767", "location": "Mar del Plata", "username": "evaleona22eva1"}, {"name": "RATATOOEy \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 257, "tweet_count": 3404, "listed_count": 0}, "id": "828415393752633345", "location": "Curitiba, Brazil", "username": "RATATOOEEy"}, {"name": "JL \ud83c\udf42", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 487, "tweet_count": 29166, "listed_count": 0}, "id": "142470100", "location": "Trujillo, Per\u00fa", "username": "villareyna11"}, {"name": "\ud83d\udc09\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Rodolfo Xoliz \ud83c\udf04\ud83c\udf39\ud83c\udf83\ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4151, "following_count": 1679, "tweet_count": 1396455, "listed_count": 78}, "id": "2200412632", "location": "Putaendo, Chile", "username": "rodolfoxoliz"}, {"name": "Coke Karamanos\ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 3787, "tweet_count": 122381, "listed_count": 10}, "id": "71917298", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "username": "Coke92"}, {"name": "Analiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 217, "tweet_count": 14913, "listed_count": 0}, "id": "1035316732087422976", "location": "San Miguel, Argentina", "username": "Analiz56424125"}, {"name": "Jon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 363, "tweet_count": 24925, "listed_count": 14}, "id": "2413461013", "username": "JonRUrk"}, {"name": "Fernando Cardenete", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 37264, "following_count": 1482, "tweet_count": 68996, "listed_count": 239}, "id": "343591631", "location": "Barcelona", "username": "fercardenete"}, {"name": "mario zu\u00f1iga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 4081, "tweet_count": 9819, "listed_count": 0}, "id": "1088177315396362240", "username": "mariobono14"}, {"name": "Carla Ar\u00e9stegui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 366, "tweet_count": 50206, "listed_count": 17}, "id": "118913191", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "CarlaaArestegui"}, {"name": "Fernando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 2127, "tweet_count": 42042, "listed_count": 16}, "id": "77502788", "location": "Lima", "username": "fernandommori"}, {"name": "Fabiana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 0, "tweet_count": 11407, "listed_count": 1}, "id": "341072262", "location": "Venezuela", "username": "fabotastic_"}, {"name": "Mar\u00eda Angelica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 236, "tweet_count": 362642, "listed_count": 1}, "id": "900529634416242689", "location": "En Las Ruinas De Mi Palacio", "username": "angiesaavedrag"}, {"name": "Luciano Ozambela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1764, "tweet_count": 23390, "listed_count": 0}, "id": "2531862801", "username": "OzambelaLuciano"}, {"name": "Luis Choy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 62, "tweet_count": 6039, "listed_count": 0}, "id": "914653963068350464", "location": "Lima", "username": "Dekcece75"}, {"name": "Mila C - Motorabbit \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 245, "tweet_count": 1754, "listed_count": 1}, "id": "479984778", "location": "Peru", "username": "unconejomarron"}, {"name": "Hutch Glenn \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14257, "following_count": 12152, "tweet_count": 48187, "listed_count": 3}, "id": "1103686518441414657", "location": "Peru\ud83c\uddf5\ud83c\uddea / USA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "username": "HutchGlenn_1"}, {"name": "\ud83c\udf86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4079, "following_count": 683, "tweet_count": 196537, "listed_count": 43}, "id": "158448866", "location": "Ilha de Santa Catarina, Brasil", "username": "olisassa"}, {"name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7511, "following_count": 1835, "tweet_count": 102478, "listed_count": 93}, "id": "16284408", "location": "rio de janeiro", "username": "beatrizdiniz"}, {"name": "Deni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48440, "following_count": 895, "tweet_count": 32006, "listed_count": 167}, "id": "864924662144401408", "location": "Walden Dos ", "username": "psidenisa"}, {"name": "Ecate\ud83d\udda4the_Strange", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1522, "tweet_count": 129850, "listed_count": 3}, "id": "921565214633578496", "location": "Nel Multiverso della follia!!!", "username": "Ecate31"}, {"name": "oscar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 506, "tweet_count": 32668, "listed_count": 1}, "id": "1131266473408774145", "username": "oscar79522356"}, {"name": "ellie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 175, "tweet_count": 46826, "listed_count": 3}, "id": "588734558", "location": "25 yo, pt-eng", "username": "sanktanina"}, {"name": "#RACING_es_GIGANTE_Militarlo_y_Organizarlo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4999, "tweet_count": 78213, "listed_count": 0}, "id": "892487600363233280", "username": "jorge_racing22"}, {"name": "\u00cdT\u039bLO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 781, "tweet_count": 95356, "listed_count": 8}, "id": "400958528", "location": "Recife, Pernambuco,Brasil", "username": "ItalloReal"}, {"name": "Olga Pessini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 2258, "tweet_count": 2206, "listed_count": 1}, "id": "321599122", "location": "Florian\u00f3polis/ SC", "username": "olpes53"}, {"name": "Q TAL LOKIS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1415, "tweet_count": 43429, "listed_count": 0}, "id": "2269212676", "username": "S0Y_SERGIO"}, {"name": "liam narnia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 793, "tweet_count": 12856, "listed_count": 0}, "id": "910644710473117697", "username": "LiamNarnia"}, {"name": "Carossia Vilma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1403, "tweet_count": 29936, "listed_count": 2}, "id": "757924972237053953", "location": "San Luis, Argentina", "username": "MimCarossia"}, {"name": "C5LED Publicidad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 765, "tweet_count": 62336, "listed_count": 24}, "id": "144015928", "location": "formosa", "username": "rolandoarielv"}, {"name": "Viajero911", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 129, "tweet_count": 5907, "listed_count": 0}, "id": "1082799738955681792", "username": "Viajero9111"}, {"name": "Oso Blanco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1517, "tweet_count": 95205, "listed_count": 12}, "id": "372575778", "location": "Lima", "username": "16091959"}, {"name": "Marcelo Pilon \ud83c\udf3f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 616, "tweet_count": 26668, "listed_count": 8}, "id": "25503223", "location": "Jundia\u00ed", "username": "marcelopilon"}, {"name": "Major Olimpio", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 443148, "following_count": 1, "tweet_count": 5166, "listed_count": 0}, "id": "94451423", "username": "majorolimpio"}, {"name": "Gianmarco Linares Hern\u00e1ndez \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 289, "tweet_count": 3626, "listed_count": 1}, "id": "740029980956983296", "location": "San isidro, Peru", "username": "GianmarcoLHV"}, {"name": "Wendys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 434, "tweet_count": 10780, "listed_count": 4}, "id": "101795853", "location": "Lima, Peru", "username": "gwenlsh"}, {"name": "Crist\u00f3bal Arriagada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1392, "tweet_count": 33851, "listed_count": 5}, "id": "173625418", "location": "Santiago, Chile", "username": "Crisarriagada"}, {"name": "alejandro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1226, "tweet_count": 53352, "listed_count": 6}, "id": "926837563373117440", "username": "alesandrocaba"}, {"name": "Fust\u00e9 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9c\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3914, "following_count": 4995, "tweet_count": 138701, "listed_count": 20}, "id": "218992756", "username": "YORYUS23"}, {"name": "Angelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 292, "tweet_count": 38665, "listed_count": 0}, "id": "1113514284665982977", "username": "Angelo87241952"}, {"name": "Emme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 490, "tweet_count": 12405, "listed_count": 0}, "id": "214108968", "location": "Buenos Aires", "username": "Mishe1975"}, {"name": "Mirta Molina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 988, "tweet_count": 8188, "listed_count": 0}, "id": "1023727813516517376", "location": "San Rafael, Argentina", "username": "miglamo53"}, {"name": "Carol Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1334, "tweet_count": 4187, "listed_count": 0}, "id": "1029029629380706304", "location": "Nova Xavantina, Brasil", "username": "Cacostanx"}, {"name": "AD * SCCP \ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff4 *.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14835, "following_count": 15094, "tweet_count": 16281, "listed_count": 2}, "id": "410311384", "location": "brasil", "username": "adelsonbarbosa2"}, {"name": "Espedito Fonseca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 4919, "tweet_count": 125774, "listed_count": 15}, "id": "156447300", "location": "Juiz de Fora MG Brasil", "username": "EspeditoFonseca"}, {"name": "Rod'S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1457, "tweet_count": 12315, "listed_count": 2}, "id": "48057918", "location": "Onde dorme a CORUJA", "username": "wellrodrigo"}, {"name": "Ana Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 476, "tweet_count": 4731, "listed_count": 2}, "id": "2565342403", "location": "Jujuy", "username": "AnaRodriguezpsi"}, {"name": "Goulart \ud83d\udca5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 281, "tweet_count": 10226, "listed_count": 0}, "id": "1025871977649721344", "location": "Porto Alegre", "username": "qvsgoulart_"}, {"name": "Caro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3991, "following_count": 3575, "tweet_count": 73945, "listed_count": 2}, "id": "1032299589490155520", "location": "Chile", "username": "ArishkkaCaro"}, {"name": "\ud83c\udf27", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 541, "tweet_count": 2949, "listed_count": 0}, "id": "1145795607350644737", "location": "\ud83d\udccdBg/Stg ", "username": "RailanSodre"}, {"name": "Lu\u00eds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 107, "tweet_count": 772, "listed_count": 0}, "id": "1079047706092466183", "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o", "username": "lgsturza"}, {"name": "dora riestra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1024, "tweet_count": 67748, "listed_count": 38}, "id": "1065481304", "location": "San Carlos de Bariloche", "username": "dorariestra"}, {"name": "\u1d04\u029c\u1d00\u1d18\u026a \ud83c\udf19\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 174, "tweet_count": 12522, "listed_count": 0}, "id": "1094094167368744960", "location": "Salta la Linda", "username": "flor_guevara27"}, {"name": "\u273f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 990, "tweet_count": 9173, "listed_count": 1}, "id": "938827842", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "NazaRomeo98"}, {"name": "antonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1196, "tweet_count": 28838, "listed_count": 0}, "id": "946403289658281984", "location": "Italia", "username": "antonio32114296"}, {"name": "???", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 541, "tweet_count": 15062, "listed_count": 0}, "id": "303987936", "username": "gabrielita30000"}, {"name": "Aldo Chimal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 174, "tweet_count": 112999, "listed_count": 27}, "id": "74561794", "location": "Zbrush, MODO, Keyshot.", "username": "aldochimal"}, {"name": "Chin \ud83e\udeb9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 4965, "tweet_count": 30704, "listed_count": 0}, "id": "978097089203900417", "username": "NawillaTaq"}, {"name": "yams \ud83d\udc1d\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 401, "tweet_count": 12196, "listed_count": 0}, "id": "814366460", "username": "darthyams"}, {"name": "Melissa Mac Dermott", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 142, "tweet_count": 48249, "listed_count": 0}, "id": "217269675", "location": "Carmen de Areco", "username": "MelMacDermott"}, {"name": "Cazador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 1604, "tweet_count": 139047, "listed_count": 8}, "id": "2264605605", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "oscarcapellini"}, {"name": "Horacio Arevalo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 2471, "tweet_count": 54798, "listed_count": 7}, "id": "171285514", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "horacio_arevalo"}, {"name": "FckTai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 62, "tweet_count": 7540, "listed_count": 1}, "id": "442441936", "location": "Banfield", "username": "F_ckingTai"}, {"name": "\u30ab\u30eb\u30e9 \ud83c\udf44", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 918, "tweet_count": 19585, "listed_count": 2}, "id": "149573193", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Carluuh"}, {"name": "Erick Miguel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 67, "tweet_count": 56494, "listed_count": 0}, "id": "234851836", "location": "Lima, Peru", "username": "Erickrevilla"}, {"name": "Cassandra Seldon \ud83d\ude37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 215, "tweet_count": 61286, "listed_count": 31}, "id": "302766936", "location": "\u041c\u043e\u043d\u0442\u0435\u043a\u0430\u0442\u0456\u043d\u0456 \u0422\u0435\u0440\u043c\u0435 \u30e2\u30f3\u30c6\u30ab\u30c6\u30a3\u30fc\u30cb", "username": "Godai71"}, {"name": "El Observador Comprometido \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udfc9\u26bd\ufe0f\u2693\ufe0f\u270b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5209, "following_count": 1869, "tweet_count": 382422, "listed_count": 72}, "id": "180793651", "location": "Argentina, Pale Blue Dot \ud83c\udf0e", "username": "ObsComprometido"}, {"name": "Primo Louis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5962, "following_count": 1320, "tweet_count": 233517, "listed_count": 62}, "id": "57745162", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "primolouis"}, {"name": "\ud83c\udf77\ud83d\ude97\ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf40\ud83c\udf3f\ud83c\udf31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 606, "tweet_count": 36714, "listed_count": 0}, "id": "2959439573", "location": "zgz", "username": "GloriaZbezda"}, {"name": "RichardSincer0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 493, "tweet_count": 20505, "listed_count": 0}, "id": "943889291599630337", "username": "RichardSincer01"}, {"name": "Maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 1224, "tweet_count": 363084, "listed_count": 5}, "id": "877671279968518145", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Maria_e_pt"}, {"name": "Byron", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 474, "tweet_count": 18862, "listed_count": 2}, "id": "3376594241", "location": "C\u00f3rdoba, Capital", "username": "Byron_Dot"}, {"name": "\u00a1FUJIMORI GENOCIDA NUNCA M\u00c1S!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 623, "tweet_count": 106286, "listed_count": 0}, "id": "231780163", "username": "Inka_rri"}, {"name": "ORO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 2755, "tweet_count": 47477, "listed_count": 1}, "id": "127244939", "location": "Lima - Peru", "username": "OresteRains"}, {"name": "Pomodoro Verde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 13, "tweet_count": 392, "listed_count": 9}, "id": "2936997023", "username": "Bandiconcorso"}, {"name": "...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 381, "tweet_count": 10466, "listed_count": 0}, "id": "1016148888338694147", "location": "Irati, Brasil", "username": "Metheuxx"}, {"name": "O TUBAR\u00c3O CHEGOOU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 515, "tweet_count": 4111, "listed_count": 0}, "id": "756470428332331008", "location": "SJP", "username": "fexxrx"}, {"name": "~ Sebasti\u00e1n ~", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 1780, "tweet_count": 30860, "listed_count": 1}, "id": "2485330168", "location": "Chile", "username": "god_seba"}, {"name": "Espada Neves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 182, "tweet_count": 682, "listed_count": 0}, "id": "1151243366547492865", "location": "Brasil", "username": "LetciaRamosRod2"}, {"name": "Getulio Depois de Vargas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 33, "tweet_count": 539, "listed_count": 0}, "id": "915347316722356224", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "MarcoAn70846907"}, {"name": "Arturo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 93, "tweet_count": 532, "listed_count": 0}, "id": "985989635548393472", "username": "Arturo79502670"}, {"name": "J\u00falio, O caminhante sedent\u00e1rio.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 153, "tweet_count": 8802, "listed_count": 0}, "id": "28594506", "location": "Canoas, Brasil", "username": "julioralves"}, {"name": "O Globo Pol\u00edtica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 663676, "following_count": 189, "tweet_count": 109902, "listed_count": 3158}, "id": "156719729", "location": "Brasil", "username": "OGloboPolitica"}, {"name": "* Lilito \ud83d\udc37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1268, "tweet_count": 23009, "listed_count": 0}, "id": "489924702", "location": "ARGENTINA", "username": "loronchi"}, {"name": "RafadeBA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 592, "tweet_count": 84349, "listed_count": 3}, "id": "3385074101", "username": "RafadeBA"}, {"name": "Omar Alercia\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 33, "tweet_count": 1011, "listed_count": 0}, "id": "1133884495936086029", "location": "Granada 2383", "username": "OmarAlercia"}, {"name": "Vale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 424, "tweet_count": 4751, "listed_count": 0}, "id": "42595293", "username": "gabysimpson"}, {"name": "f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 2576, "tweet_count": 84885, "listed_count": 9}, "id": "594225122", "location": "Santiago, Chile", "username": "ForeverAlone094"}, {"name": "Weslei Lucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 707, "tweet_count": 27962, "listed_count": 0}, "id": "46638367", "location": "Brasil", "username": "wesleilucas"}, {"name": "Ana Paula Henkel", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1527421, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}, "id": "84076180", "location": "Los Angeles, CA", "username": "AnaPaulaVolei"}, {"name": "WagnerGomes191", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 4467, "tweet_count": 99319, "listed_count": 11}, "id": "4311652649", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "WGomes191"}, {"name": "Lola Aronovich", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 195546, "following_count": 13677, "tweet_count": 299476, "listed_count": 704}, "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "username": "lolaescreva"}, {"name": "BabyLoverrr\ud83d\udc45", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 480, "tweet_count": 8599, "listed_count": 1}, "id": "1342266355", "location": "Espanya", "username": "ainaoliva9"}, {"name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66074, "listed_count": 3}, "id": "913866515971297280", "location": "Catacaos, Peru", "username": "PedroHSaavedra1"}, {"name": "Alena\ud83d\udc51 \ud83c\udf80\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3154, "following_count": 3494, "tweet_count": 152291, "listed_count": 10}, "id": "715780902417252352", "username": "Alena28502007"}, {"name": "JMPrieto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3502, "following_count": 4092, "tweet_count": 75832, "listed_count": 5}, "id": "1001213722654859265", "location": " 3ee ", "username": "JuanMPrieto3"}, {"name": "Jotapez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1927, "tweet_count": 82588, "listed_count": 2}, "id": "80719503", "location": "Chile", "username": "JotaPez87"}, {"name": "denise souki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 2027, "tweet_count": 549664, "listed_count": 29}, "id": "134507318", "username": "DeniseS29"}, {"name": "Rodrigo Blanco Calder\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16560, "following_count": 370, "tweet_count": 30211, "listed_count": 0}, "id": "849360336146894851", "username": "atajoslargos"}, {"name": "joc!!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67502, "listed_count": 6}, "id": "939294554", "username": "JoseEstrellajos"}, {"name": "WILBER MEDINA B", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4840, "following_count": 2397, "tweet_count": 1624, "listed_count": 11}, "id": "2427957338", "username": "wilbermedinab"}, {"name": "Patricia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 528, "tweet_count": 6002, "listed_count": 2}, "id": "147714533", "username": "patyfloresdm"}, {"name": "bruna bottin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 422, "tweet_count": 27313, "listed_count": 8}, "id": "70171261", "location": "Porto", "username": "brunabottin"}, {"name": "Alexi Ram\u00edrez D\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaC \ud83d\ude37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1712, "tweet_count": 57457, "listed_count": 0}, "id": "2175083178", "location": "Palacio de Gobierno", "username": "alexiplusmetal"}, {"name": "Jo\u00e3o pestana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 209, "tweet_count": 1969, "listed_count": 0}, "id": "882017834343292928", "location": "hell", "username": "JooDavizi"}, {"name": "chainsaw o gajo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 592, "tweet_count": 12287, "listed_count": 4}, "id": "893792693263970304", "username": "exlvate"}, {"name": "\u2022 delospital, f\u00e3 da fresno e mae da helena \u2665\ufe0f\ud83e\udd79", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 1162, "tweet_count": 86940, "listed_count": 4}, "id": "182613298", "username": "delospital"}, {"name": "Gustavo Bertoni", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 24136, "following_count": 301, "tweet_count": 12153, "listed_count": 26}, "id": "97422337", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "gusbertoni"}, {"name": "\ud835\udc49\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7569, "following_count": 1187, "tweet_count": 38821, "listed_count": 1}, "id": "720831309224873984", "username": "valmonsalve_"}, {"name": "Javier Augusto Sedini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2882, "following_count": 4987, "tweet_count": 145272, "listed_count": 14}, "id": "279296220", "location": "C\u00f3rdoba- Argentina", "username": "javierasedini"}, {"name": "Neo_Dimio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 1549, "tweet_count": 104759, "listed_count": 27}, "id": "36860086", "location": "The matrix", "username": "NeoDimi0"}, {"name": "Fernando \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1045, "tweet_count": 177114, "listed_count": 54}, "id": "147724414", "location": "Santiago, Chile", "username": "fer_h_gar"}, {"name": "MariaBitt Feminista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3437, "following_count": 2740, "tweet_count": 24685, "listed_count": 26}, "id": "480685618", "username": "mariabitt"}, {"name": "Erick Ariel #\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 565, "tweet_count": 56733, "listed_count": 0}, "id": "820538976", "location": "Tocumen, Panam\u00e1", "username": "C_Pagesxd"}, {"name": "Georgios Moschos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3085, "following_count": 3331, "tweet_count": 150848, "listed_count": 20}, "id": "388618787", "location": "Panama", "username": "g_moschos"}, {"name": "silvia crosta#NSB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 416, "tweet_count": 147034, "listed_count": 0}, "id": "156347825", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "silviacrosta"}, {"name": "Ma. Cristina Aguilar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1493, "tweet_count": 45845, "listed_count": 0}, "id": "851949769", "username": "feliz_abuela"}, {"name": "manuel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 513, "tweet_count": 23640, "listed_count": 0}, "id": "944012569223852043", "username": "manuelF1935"}, {"name": "Laura\ud83d\udd49\ufe0f\ud83c\udf37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8907, "following_count": 6205, "tweet_count": 232500, "listed_count": 0}, "id": "2249028528", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "lauravelez2013"}, {"name": "San Valent\u00edn\u26fe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1062, "tweet_count": 8152, "listed_count": 0}, "id": "739219115613786113", "location": "Uva Uva Guata", "username": "farafafafai"}, {"name": "Africano Bianco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 2126, "tweet_count": 67401, "listed_count": 31}, "id": "386685841", "location": "Italia", "username": "madliber"}, {"name": "plaulina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 414, "tweet_count": 6344, "listed_count": 0}, "id": "2999072931", "username": "mpaulinap08"}, {"name": "Clau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 2198, "tweet_count": 208468, "listed_count": 8}, "id": "721053432321327105", "username": "clau4037"}, {"name": "Noticias de", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "id": "1086254727686443008", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Noticiasde_"}, {"name": "\u22c6\u2735Brenda is a mirrorball\u2735\u22c6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 946, "tweet_count": 38207, "listed_count": 2}, "id": "2541628288", "location": "ubercity", "username": "cataxtrophical"}, {"name": "Dua Lipa comunista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9730, "following_count": 5413, "tweet_count": 125304, "listed_count": 41}, "id": "838214360", "location": "Princess Park ", "username": "1dlipa"}, {"name": "Luis Jorge Pastor D.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 254, "tweet_count": 649, "listed_count": 0}, "id": "3306148707", "username": "lpastorsmg"}, {"name": "\u25b2 Monstruo!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 780, "tweet_count": 8314, "listed_count": 6}, "id": "162480515", "location": "Cali - Colombia", "username": "monstruo88"}, {"name": "Oronzo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1583, "tweet_count": 28881, "listed_count": 2}, "id": "3882971183", "location": "Moon", "username": "MrRuggeri0"}, {"name": "Larissa Aynara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 968, "tweet_count": 121882, "listed_count": 13}, "id": "81211630", "location": "Ipatinga, Brasil", "username": "maspoxalariis"}, {"name": "L ucas Barozzi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 1237, "tweet_count": 10610, "listed_count": 0}, "id": "1015255350986108942", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lucasbarozzi1"}, {"name": "Gabriel Esp\u00edndola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 923, "tweet_count": 25740, "listed_count": 0}, "id": "122131896", "username": "gespindola12"}, {"name": "Nora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 157, "tweet_count": 186710, "listed_count": 0}, "id": "938071725794840576", "username": "NoraRS06"}, {"name": "Josmar8025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 460, "tweet_count": 5330, "listed_count": 0}, "id": "320444568", "location": "Trujillo", "username": "josmar8025"}, {"name": "lamedelsogan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 1941, "tweet_count": 575420, "listed_count": 0}, "id": "805521127124729857", "username": "nabochot"}, {"name": "Pablo Paz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 2143, "tweet_count": 15015, "listed_count": 0}, "id": "758323188", "location": "Lima, Peru", "username": "juanpablo_paz"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 497, "tweet_count": 34751, "listed_count": 1}, "id": "2743007708", "location": "Nikiti", "username": "meduza7_"}, {"name": "lz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 143, "tweet_count": 46866, "listed_count": 0}, "id": "1039346125994708993", "username": "lztrembalinha"}, {"name": "RODRIGO ESPINOSA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1165, "tweet_count": 56792, "listed_count": 10}, "id": "1128872154", "location": "TUNJA, BOYACA COLOMBIA", "username": "roespa1969"}, {"name": "fernando chirinos ar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193149, "listed_count": 88}, "id": "1007628890", "location": "Lima,Peru.", "username": "miracomome"}, {"name": "Billie Parker Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16562, "following_count": 1044, "tweet_count": 417110, "listed_count": 191}, "id": "115460880", "location": "Mexico", "username": "billieparkernot"}, {"name": "FridaS\u00edKahlo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75337, "following_count": 57005, "tweet_count": 857152, "listed_count": 155}, "id": "1452965868", "location": " Otra parte. En la oposici\u00f3n", "username": "FridaSiKahlo"}, {"name": "BOTICARIO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 1682, "tweet_count": 18657, "listed_count": 8}, "id": "381016376", "location": "Los \u00c1ngeles, Chile", "username": "El_Farmaceuta"}, {"name": "An\u00f3nimo\ud83c\udf15............", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 5003, "tweet_count": 123919, "listed_count": 14}, "id": "316946162", "username": "Esparappkausas"}, {"name": "ana fra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4021, "following_count": 4975, "tweet_count": 123252, "listed_count": 0}, "id": "818473236", "username": "anamirtafra"}, {"name": "Intersection", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 2399, "tweet_count": 20117, "listed_count": 1}, "id": "344278946", "location": "Peru/USA", "username": "JulioRobertoRi1"}, {"name": "Sandra Valdes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1534, "tweet_count": 10104, "listed_count": 0}, "id": "951105015837536256", "location": "Costa pobre", "username": "SandraValdesOK"}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u24caGestorD'Proyectos\u24ca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 2568, "tweet_count": 101319, "listed_count": 1}, "id": "310339730", "location": "Lima,Peru", "username": "ElCheDeivid"}, {"name": "Eugenio D'Medina Lora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49976, "following_count": 1265, "tweet_count": 99996, "listed_count": 119}, "id": "129305935", "username": "eudmed"}, {"name": "Lil\u2019Papi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7788, "following_count": 991, "tweet_count": 21219, "listed_count": 0}, "id": "764499770337529856", "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "tropicaltrashhh"}, {"name": "\ud835\ude59\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude56", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 281, "tweet_count": 7062, "listed_count": 0}, "id": "758687902431899648", "username": "sobusa14_15"}, {"name": "M.Marisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6416, "following_count": 6475, "tweet_count": 67772, "listed_count": 6}, "id": "849415542763130880", "location": "Latinoamerica unida.", "username": "Ernestafidelina"}, {"name": "Miguel Palacios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 696, "tweet_count": 87583, "listed_count": 0}, "id": "71293854", "location": "Santiago, Chile", "username": "MiguelinPalacio"}, {"name": "Jose Carlos Espinoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 946, "tweet_count": 8544, "listed_count": 1}, "id": "329915813", "location": "AQP, ahora LIM", "username": "JoseCarlosEspi2"}, {"name": "CCCMaquiavelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 450, "tweet_count": 3101, "listed_count": 0}, "id": "800729010137231360", "location": "Planeta tierra", "username": "NMachiavelo"}, {"name": "Pablo Rey.. El Flaco \ud83d\udc27\ud83d\udc93\u270c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 2797, "tweet_count": 103195, "listed_count": 8}, "id": "1149030860454338560", "username": "soypablitorey"}, {"name": "Javiera \ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 385, "tweet_count": 655, "listed_count": 0}, "id": "878007040043618304", "username": "RJavieraGA"}, {"name": "Frank Austin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28530, "following_count": 23610, "tweet_count": 179081, "listed_count": 3}, "id": "2473243650", "username": "Tocomples316"}, {"name": "C@Ro_L!N@", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 758, "tweet_count": 4379, "listed_count": 0}, "id": "131577614", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "CaroPerevell"}, {"name": "Cathy Juvinao \ud83c\udfdb\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 373919, "following_count": 4125, "tweet_count": 92912, "listed_count": 590}, "id": "53855557", "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "username": "CathyJuvinao"}, {"name": "Marce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 787, "tweet_count": 42741, "listed_count": 0}, "id": "932356505722122243", "username": "BaigorriMarce"}, {"name": "Filosofia Canadiense", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 939, "tweet_count": 24578, "listed_count": 9}, "id": "28599232", "location": "Peru - Tacna - Arequipa - Lima", "username": "betoralbec"}, {"name": "m\u00aai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 116, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "id": "1151608312120664065", "username": "maidominguuez"}, {"name": "udiel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 440, "tweet_count": 10141, "listed_count": 0}, "id": "1101151926522183680", "username": "uricabreera"}, {"name": "Fialho Ricardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 84, "tweet_count": 960, "listed_count": 0}, "id": "34699510", "location": "Osasco, S\u00e3o Paulo", "username": "Fialho27"}, {"name": "Jorge Luis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 656, "tweet_count": 62196, "listed_count": 2}, "id": "728412964009738241", "username": "JorgeLu13131864"}, {"name": "Gustavo Adolfo Susbielles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6878, "following_count": 7135, "tweet_count": 263596, "listed_count": 5}, "id": "952061458367565825", "username": "Gustavo46027887"}, {"name": "Raul carlo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5779, "following_count": 6306, "tweet_count": 160264, "listed_count": 2}, "id": "943492711616741381", "location": "C.a.b.a", "username": "Raulcarlo8"}, {"name": "Gabriel AOG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3546, "following_count": 4992, "tweet_count": 11014, "listed_count": 0}, "id": "581991201", "username": "gabrielortega_g"}, {"name": "Araya 77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1606, "tweet_count": 4607, "listed_count": 1}, "id": "90968832", "location": "Chile", "username": "araya77"}, {"name": "CLD AF CFK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 3351, "tweet_count": 22622, "listed_count": 0}, "id": "2730178361", "username": "jnseptiembre_26"}, {"name": "Fabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1122, "tweet_count": 32228, "listed_count": 0}, "id": "174416281", "username": "FSV14_"}, {"name": "Libertido\ud83d\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 86, "tweet_count": 2606, "listed_count": 1}, "id": "1127646396990070784", "location": "Peronistan", "username": "libertido_2"}, {"name": "@VoceNelDeserto\ud83d\udce3\ud83c\udf0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 446, "tweet_count": 61890, "listed_count": 1}, "id": "963471401847017473", "location": "Italia", "username": "EVDeMat"}, {"name": "Marta \ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 288, "tweet_count": 75903, "listed_count": 11}, "id": "729809069104627712", "username": "MartaFeliz77"}, {"name": "Alex Salvatore \ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 3752, "tweet_count": 554780, "listed_count": 99}, "id": "546295792", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Alexromval"}, {"name": "Alejandra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 297, "tweet_count": 3757, "listed_count": 0}, "id": "1149502749144485888", "username": "Alejand47915594"}, {"name": "Mauricio Klaus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 4973, "tweet_count": 8827, "listed_count": 0}, "id": "107070981", "location": "Zarate, Ituzaing\u00f3 1075", "username": "mauricio_moro"}, {"name": "Romina Winner", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14894, "following_count": 9593, "tweet_count": 53234, "listed_count": 175}, "id": "786733881122848768", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "rominawinner"}, {"name": "Gerardo RCF.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 256, "tweet_count": 5654, "listed_count": 0}, "id": "950725136898027522", "location": "Chiclayo, Peru", "username": "CabrejosFlores"}, {"name": "Telha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1280, "tweet_count": 136596, "listed_count": 15}, "id": "3091431887", "username": "TeixeiraThereza"}, {"name": "Kennia Wiswesser \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4326, "following_count": 1390, "tweet_count": 5994, "listed_count": 6}, "id": "1139922480284479488", "username": "KWiswesser"}, {"name": "Caio Blinder", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 243799, "following_count": 657, "tweet_count": 42242, "listed_count": 685}, "id": "522201237", "location": "New Jersey", "username": "caioblinder"}, {"name": "Victor Maldonado C. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134079, "following_count": 37169, "tweet_count": 207433, "listed_count": 643}, "id": "49190580", "location": "Venezuela", "username": "vjmc"}, {"name": "Osvaldo Arias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 174, "tweet_count": 14740, "listed_count": 1}, "id": "3344553029", "username": "osvaldorubenar1"}, {"name": "mGr19 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \"Ditadura Do STF\"", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 104, "tweet_count": 3083, "listed_count": 0}, "id": "1141774192678965248", "username": "R4PH43L1922"}, {"name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 698815, "following_count": 222, "tweet_count": 32262, "listed_count": 1185}, "id": "1523748277", "location": "Brasil", "username": "conexaopolitica"}, {"name": "Sandra misionera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 667, "tweet_count": 11527, "listed_count": 0}, "id": "4716452297", "location": "Puerto Alegre, Brasil", "username": "sangredorada27"}, {"name": "Eduardo Alarc\u00f3n Valenzuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1831, "tweet_count": 48840, "listed_count": 0}, "id": "1131429366313959424", "location": "Osorno, Chile", "username": "Laloalarcon1944"}, {"name": "Omar Arias Linares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1537, "tweet_count": 54965, "listed_count": 0}, "id": "971218231", "location": "Lima, Peru", "username": "Darkminho"}, {"name": "El dolor de mam\u00e0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 0, "tweet_count": 2437, "listed_count": 0}, "id": "914441360282931200", "username": "dolor_mama"}, {"name": "Rac\u00f3 de Pensar \ud83d\udca1\ud83e\udde0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25136, "following_count": 17468, "tweet_count": 91370, "listed_count": 70}, "id": "995297070", "username": "sedlr_"}, {"name": "kmerino75", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 609, "tweet_count": 5720, "listed_count": 5}, "id": "50350729", "location": "Madrid, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "kmerino75"}, {"name": "Oper\u00e1ria diplomada Je pr\u00e9f\u00e8re Lula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1027, "tweet_count": 9911, "listed_count": 1}, "id": "144189998", "location": "Brasil", "username": "eneidafdacosta"}, {"name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9423389, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "jairbolsonaro"}, {"name": "Roberto Nu\u00f1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1729, "tweet_count": 113583, "listed_count": 33}, "id": "1192949166", "location": "Tucuman Argentina", "username": "rmnunez2012"}, {"name": "Vicky Mahiet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 858, "tweet_count": 89849, "listed_count": 1}, "id": "2689083150", "location": "Los Cocos C\u00f3rdoba", "username": "VickyMahiet"}, {"name": "\ud835\udc33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 268, "tweet_count": 21265, "listed_count": 3}, "id": "1019791191200747521", "location": "con tu mam\u00e1", "username": "chikrainvow"}, {"name": "\u272a angela \ud83d\udcd6: o rei perverso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 726, "tweet_count": 39132, "listed_count": 11}, "id": "1072953150619959302", "username": "twpepperony"}, {"name": "fui pra @elliexromania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18863, "following_count": 1440, "tweet_count": 45862, "listed_count": 53}, "id": "3983469917", "location": "n\u00e1rnia", "username": "shawmarvels"}, {"name": "Gabriel Floyd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11078, "following_count": 1683, "tweet_count": 269297, "listed_count": 92}, "id": "28596620", "location": "Plaza Sesamo (Lima) \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Gabriel_Floyd"}, {"name": "El Gato con botas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1249, "tweet_count": 26275, "listed_count": 0}, "id": "2209309131", "username": "h06458"}, {"name": "Lana Montalban", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63443, "following_count": 1014, "tweet_count": 73741, "listed_count": 157}, "id": "1597451437", "location": "Florida. USA", "username": "LanaMontalban"}, {"name": "fabricio damian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 4871, "tweet_count": 36551, "listed_count": 3}, "id": "706786072441782272", "username": "fabriciomarcopp"}, {"name": "Solo los lornas hacen tesis,", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 20, "tweet_count": 27595, "listed_count": 2}, "id": "2840558865", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "ConsejosEsquina"}, {"name": "El Comercio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026295, "following_count": 418, "tweet_count": 317712, "listed_count": 1426}, "id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "elcomercio_peru"}, {"name": "Everejes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1349, "tweet_count": 45531, "listed_count": 0}, "id": "1047707213010284544", "username": "everejes"}, {"name": "Jorge Oscar Chaves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 866, "tweet_count": 1605, "listed_count": 0}, "id": "195879712", "location": "Bahia Blanca", "username": "jorgechaves72"}, {"name": "Alejandro Fabbri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413185, "following_count": 1260, "tweet_count": 52580, "listed_count": 1602}, "id": "175606747", "location": "Buenos Aires", "username": "ale_fabbri"}, {"name": "Cansado de ser feliz (Inglich Tisher) \u16a0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 2058, "tweet_count": 35757, "listed_count": 10}, "id": "41190860", "location": "Gondor", "username": "nickorodriguez"}, {"name": "ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 400, "tweet_count": 19060, "listed_count": 0}, "id": "3318329285", "username": "anacwstro"}, {"name": "ottomorales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 285, "tweet_count": 8285, "listed_count": 1}, "id": "79059407", "location": "lima", "username": "OttoMorales"}, {"name": "Fran M. Hidalgo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 1124, "tweet_count": 70189, "listed_count": 46}, "id": "249354728", "location": "Santiago de Compostela, Galiza", "username": "frmartinezh"}, {"name": "valelatanaceron", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 515, "tweet_count": 11309, "listed_count": 0}, "id": "997470596677152768", "username": "valelatanaceron"}, {"name": "CL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67502, "listed_count": 4}, "id": "3345037991", "location": "Lima, Peru", "username": "Carloslamalope1"}, {"name": "\u2661S\u029c\u135d\u059f\u135d\u059f\u1d07\u028f\u029f\u1d00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 41, "tweet_count": 62355, "listed_count": 17}, "id": "2324401394", "location": "Iquitos, Peru", "username": "Shey2403"}, {"name": "Francisco Esparza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6722, "following_count": 1405, "tweet_count": 24764, "listed_count": 21}, "id": "195200759", "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "username": "esparza1959"}, {"name": "GARVenezuelaLibre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 75, "tweet_count": 9150, "listed_count": 0}, "id": "1126980589645697025", "username": "GAR30394561"}, {"name": "Reporte Ya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017907, "following_count": 88763, "tweet_count": 858945, "listed_count": 2772}, "id": "221378668", "location": "Venezuela", "username": "ReporteYa"}, {"name": "tostusmuertos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 427, "tweet_count": 13765, "listed_count": 0}, "id": "1040614648670760960", "username": "tostanlamente"}, {"name": "Graciela Ram\u00edrez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 60, "tweet_count": 766, "listed_count": 0}, "id": "1061619698628997121", "username": "Graciel96344539"}, {"name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31758, "listed_count": 6}, "id": "245645102", "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "Hernando_MR"}, {"name": "No a Keiko", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81527, "following_count": 1465, "tweet_count": 108166, "listed_count": 146}, "id": "425964813", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "noakeikope"}, {"name": "//| David |\\\\ \u26af\u035b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 220, "tweet_count": 34885, "listed_count": 0}, "id": "3062295652", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "ambientecero"}, {"name": "Marita Resca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 597, "tweet_count": 13581, "listed_count": 0}, "id": "1105115989090467840", "location": "Villa Gesell, Argentina", "username": "MaritaResca2"}, {"name": "Jaime Del Castillo Jaramillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 274, "tweet_count": 193242, "listed_count": 121}, "id": "53640933", "location": "Per\u00fa", "username": "jaimedelcastill"}, {"name": "Quique Sagaguien", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 4987, "tweet_count": 116316, "listed_count": 6}, "id": "756451478538158080", "location": "Chile", "username": "firinfunflay"}, {"name": "Alessandro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 723, "tweet_count": 30938, "listed_count": 17}, "id": "1222924489", "location": "Genova", "username": "Malaussene81"}, {"name": "Federico Castiglioni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 943, "tweet_count": 112742, "listed_count": 48}, "id": "342366415", "location": "Ala sinistra su", "username": "Casti_F"}, {"name": "Valdiviano Federal3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3011, "following_count": 3138, "tweet_count": 87001, "listed_count": 11}, "id": "350530119", "location": "Noble y Leal Valdivia-Chile", "username": "Wbrokering"}, {"name": "Silvina Batakis", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 95664, "following_count": 3399, "tweet_count": 47274, "listed_count": 306}, "id": "162099154", "location": "Provincia de Buenos Aires", "username": "sbatakis"}, {"name": "jose leonardo jaimes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 168, "tweet_count": 48347, "listed_count": 1}, "id": "846015343", "username": "Le0Jose"}, {"name": "\ud835\udc34\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc65 \ud835\udc43. \ud835\udc3e\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5b \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 476, "tweet_count": 58575, "listed_count": 0}, "id": "891401336369143808", "location": "Lima, Peru", "username": "AlexPeKeaton"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1157988825316114433"], "created_at": "2019-08-04T12:17:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 31, "like_count": 653, "quote_count": 12}, "author_id": "4588673188", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Thal\u00eda"}]}, "text": "\u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas hechas al suicida AG+selfie en las que Ortiz fue una b\u00fafala complaciente.\nEl feminicidio de Ruth Thal\u00eda.\nLa extracci\u00f3n de la laptop de su amigo gay asesinado.", "id": "1157988825316114433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158302065288011776"], "created_at": "2019-08-05T09:01:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 44, "like_count": 807, "quote_count": 12}, "author_id": "753968101218193408", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 156, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonazismo"}]}, "text": "Tem uma parte da esquerda que custa a enxergar os fatos. Acreditar que o bolsonarismo se limita aos brancos de classe m\u00e9dia \u00e9 negar a realidade. Bolsonazismo se espalhou no lumpesinato. Maior cabo eleitoral do mito s\u00e3o as igrejas evang\u00e9licas.", "id": "1158302065288011776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158074774297468928"], "created_at": "2019-08-04T17:58:36.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 68115, "reply_count": 68774, "like_count": 264798, "quote_count": 44702}, "author_id": "19725644", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9673, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "text": "In the past 48hrs, the USA horrifically lost 34 people to mass shootings.\n\nOn average, across any 48hrs, we also lose\u2026\n\n500 to Medical errors\n300 to the Flu\n250 to Suicide\n200 to Car Accidents\n40 to Homicide via Handgun\n\nOften our emotions respond more to spectacle than to data.", "id": "1158074774297468928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158338927947857920"], "created_at": "2019-08-05T11:28:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 1, "like_count": 196, "quote_count": 2}, "author_id": "620221786", "text": "Madrugar me genera pensamientos suicida", "id": "1158338927947857920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157993954610221056"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/fSDgG2CCqk", "expanded_url": "https://twitter.com/terralimite/status/1157993954610221056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fSDgG2CCqk", "media_key": "3_1157993947525984257"}]}, "in_reply_to_user_id": "444825740", "created_at": "2019-08-04T12:37:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "author_id": "444825740", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157973127277744128"}], "text": "Esse engra\u00e7adinho por exemplo, furto tentado (Art. 155 \u00a7 4\u00ba, I c/c Art. 14, p. \u00fanico), homic\u00eddio qualificado (Art. 121 \u00a7 2\u00b0) e denuncia\u00e7\u00e3o caluniosa (Art. 339, caput).\n\n15 a 40 anos de cadeia dependendo da boa vontade do juiz, eu jogava em 32 anos pra ser comedido https://t.co/fSDgG2CCqk", "id": "1157993954610221056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158354137811181568"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/a9IWE8TCv8", "expanded_url": "http://www.latecla.info/5/102964-inflacin-del-40-y-dlar-en-50-las-previsiones-del-mercado-para-lo-que-resta-del-2019", "display_url": "latecla.info/5/102964-infla\u2026"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 85, "tag": "HabraConsecuencias"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "VotoLista136"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:28:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2165876184", "text": "Cuatro a\u00f1os m\u00e1s de esta debacle?\nQu\u00e9 somos, una sociedad suicida?\n#HabraConsecuencias \n#VotoLista136 para decir BASTA !!!\nhttps://t.co/a9IWE8TCv8", "id": "1158354137811181568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158396460066648065"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "spideyphil", "id": "763386384807825409"}]}, "in_reply_to_user_id": "763386384807825409", "created_at": "2019-08-05T15:16:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1362605148", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158396116699926528"}], "text": "@spideyphil INFERNOOOOO N\u00c3O SOU", "id": "1158396460066648065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158370577792548865"], "created_at": "2019-08-05T13:34:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 3, "like_count": 294, "quote_count": 4}, "author_id": "18931556", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9292, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "text": "O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u00f3ria, saberia que menos de 200 anos atr\u00e1s ele \u00e9 que seria visto como invasor pelos comanches, que dominavam as pradarias texanas. Conto aqui uma historinha:", "id": "1158370577792548865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158068073594642432"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KzXDLiz5ma", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158068073594642432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzXDLiz5ma", "media_key": "3_1158068065222840320"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Ratal\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-04T17:31:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 40, "like_count": 691, "quote_count": 12}, "author_id": "105492444", "text": "LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que era un gay \"pasivo\" y que los menores denunciantes no ten\u00edan padres ni abogado. \nY no hubo jam\u00e1s ning\u00fan incondicional medi\u00e1tico de Ratal\u00e1n que est\u00e1 b\u00fafala viuda https://t.co/KzXDLiz5ma", "id": "1158068073594642432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158345511738519553"], "created_at": "2019-08-05T11:54:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 61, "like_count": 313, "quote_count": 12}, "author_id": "41685761", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8652, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "text": "Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3 d\u00e9cadas, me parece un principismo absurdo y bastante suicida.", "id": "1158345511738519553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158087303144923136"], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/1Jzbm0RzEo", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1158023861553680384", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 146, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 147, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-04T18:48:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 7, "like_count": 144, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158023861553680384"}], "text": "la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el gallinero del suicida #AlanGarc\u00eda, sus VIUDAS no quieren aceptar. https://t.co/1Jzbm0RzEo", "id": "1158087303144923136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158189990364495872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.4507, "type": "Person", "normalized_text": "Chirolita"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7072, "type": "Person", "normalized_text": "Massa"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.8544, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T01:36:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1031188879", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "text": "@A24COM Chirolita ya somos un pa\u00eds suicida por el solo echo de que vos, Massa y la jefa de la banda tengan una chance de llegar a ganar. por suerte la mayor\u00eda no queremos volver atr\u00e1s por eso MM2019", "id": "1158189990364495872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158140365670682624"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/YIrHhrg74G", "expanded_url": "https://twitter.com/fantoche_triple/status/1158140365670682624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YIrHhrg74G", "media_key": "16_1158140067795427328"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.6004, "type": "Person", "normalized_text": "ConchitaFernandez"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 205, "tag": "ConchitaFernandez"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-04T22:19:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 14, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "author_id": "747399704992956416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "text": "@A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\"\n#ConchitaFernandez https://t.co/YIrHhrg74G", "id": "1158140365670682624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158216052519710720"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/gjtBNEaM27", "expanded_url": "https://twitter.com/FranciscoRossi_/status/1158216052519710720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gjtBNEaM27", "media_key": "3_1158216049776631808"}]}, "created_at": "2019-08-05T03:20:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "151253257", "text": "La superioridad moral de Alexis Mac Allister es indiscutible. https://t.co/gjtBNEaM27", "id": "1158216052519710720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158376899183177728"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/wBgUw7UfaV", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158376899183177728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBgUw7UfaV", "media_key": "3_1158376888571613184"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/wBgUw7UfaV", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158376899183177728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBgUw7UfaV", "media_key": "3_1158376897165717504"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 120, "probability": 0.6227, "type": "Other", "normalized_text": "MalditaTernura"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 121, "tag": "MalditaTernura"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:59:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 12, "like_count": 123, "quote_count": 5}, "author_id": "105492444", "text": "LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura https://t.co/wBgUw7UfaV", "id": "1158376899183177728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158134627959234563"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-04T21:56:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 360, "like_count": 148, "quote_count": 39}, "author_id": "253176236", "text": "\"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "id": "1158134627959234563"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158388174965694465"], "created_at": "2019-08-05T14:43:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 3, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "author_id": "228716341", "text": "m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable ante la sociedad e irresponsable ante su familia", "id": "1158388174965694465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157351291640791040"], "created_at": "2019-08-02T18:03:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1007013178230956039", "text": "eu dei corda, se enforcou porque quis", "id": "1157351291640791040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158016818763751424"], "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 67, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 71, "end": 80, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.7333, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-08-04T14:08:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 19, "like_count": 511, "quote_count": 9}, "author_id": "62154340", "text": "Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su sesgo es evidente. Redactan as\u00ed al referirse a las objeciones derrotadas en el Congreso: \u201cEn esta derrota, que solamente se dio POR UN VOTO (sic)...\u201d", "id": "1158016818763751424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158128511456043008"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/GWh2sb7seD", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1158053541950439424", "display_url": "twitter.com/mauriciomacri/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T21:32:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 21, "like_count": 237, "quote_count": 3}, "author_id": "256065638", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158053541950439424"}], "text": "Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una secta suicida le pone m\u00e1s onda para convencer a sus fan\u00e1ticos que este presidente... https://t.co/GWh2sb7seD", "id": "1158128511456043008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158394049004548097"], "created_at": "2019-08-05T15:07:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "1125391472726093825", "text": "\"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\" \nAvisa sim!\n Em forma de meme. Letras de m\u00fasicas. Sumi\u00e7os. Avisa em forma de brincadeira. avisa com text\u00e3o. \nCom queixas ignoradas. \nO que o suicida mais faz \u00e9 avisar. Pedir socorro. Implorar ajuda. N\u00e3o ignorem os sinais.", "id": "1158394049004548097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158331627627569154"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElisaCarrioArg", "id": "1617578467"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.5436, "type": "Place", "normalized_text": "Florencio varela"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Pereyra"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "watson"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Varela"}]}, "in_reply_to_user_id": "1617578467", "created_at": "2019-08-05T10:59:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1613499798", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158193703372120064"}], "text": "@ElisaCarrioArg Ac\u00e1 en Florencio varela estamos igual o peor. Q investiguen y hagan un informe igual a Pereyra y watson, ac\u00e1 votan hasta los muertos, Varela se suicida hace m\u00e1s de 28 a\u00f1os.", "id": "1158331627627569154"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158390688419078144"], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/Efo395FQ6b", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/bolsonaro-sobre-morte-de-cacique-no-amapa-ele-ja-estava-enterrado-quando-explodiu-o-negocio/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/bolsona\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/bolsonaro-sobre-morte-de-cacique-no-amapa-ele-ja-estava-enterrado-quando-explodiu-o-negocio/"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "LedaNagle", "id": "84758606"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.888, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 130, "end": 141, "probability": 0.5047, "type": "Person", "normalized_text": "Emyra Waj\u00e3pi"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:53:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 12, "like_count": 187, "quote_count": 2}, "author_id": "2880932962", "text": ".@jairbolsonaro, em entrevista a @LedaNagle, voltou a defender a legaliza\u00e7\u00e3o do garimpo no Brasil e a comentar a morte do cacique Emyra Waj\u00e3pi. https://t.co/Efo395FQ6b", "id": "1158390688419078144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}, "author_id": "253176236", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "id": "1158132277387227137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158390588154220544"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/2e2aaTbkPN", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1158390588154220544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2e2aaTbkPN", "media_key": "3_1158390582009573378"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:53:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "author_id": "113739211", "text": "El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que viven con trastornos mentales no son afectadas por el comportamiento suicida, y no todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. https://t.co/2e2aaTbkPN", "id": "1158390588154220544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158290294544224256"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/qtoqaIgqkF", "expanded_url": "http://lrzn.es/oget62", "display_url": "lrzn.es/oget62"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/DiWbCEOcXV", "expanded_url": "https://twitter.com/larazon_es/status/1158290294544224256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DiWbCEOcXV", "media_key": "3_1158289301630791680"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Sociedad"}]}, "created_at": "2019-08-05T08:15:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "112694236", "text": "#Sociedad | Perfil del maltratador: espa\u00f1ol de 31 a 40 a\u00f1os, vive en pareja y el 20% se suicida \u27a1 Verano sangriento. Desde 2003, 104 mujeres han sido asesinadas por sus parejas en el mes de julio. Solo en 2019 han muerto nueve.  https://t.co/qtoqaIgqkF https://t.co/DiWbCEOcXV", "id": "1158290294544224256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158362674805301248"], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/zBAny0zLOa", "expanded_url": "https://youtu.be/Y07RU20FhRs", "display_url": "youtu.be/Y07RU20FhRs"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 51, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Cayetano Heredia"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}, {"start": 156, "end": 167, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9ctor Lavoe"}, {"start": 171, "end": 190, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "Efemerides05DeAgosto"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 191, "tag": "Efemerides05DeAgosto"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:02:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "author_id": "55704833", "text": "Un d\u00eda como hoy nace el m\u00e9dico Jos\u00e9 Cayetano Heredia.... Se suicida la actriz Marilyn Monroe... un d\u00eda como hoy se presenta en la recordada Feria del Hogar H\u00e9ctor Lavoe.\n#Efemerides05DeAgosto\nhttps://t.co/zBAny0zLOa", "id": "1158362674805301248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157834589399900171"], "in_reply_to_user_id": "1861778816", "created_at": "2019-08-04T02:04:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 97, "like_count": 18, "quote_count": 43}, "author_id": "194454776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157833490903252992"}], "text": "@Marcelagaete_ Soy bastante emp\u00e1tico para entender que era un narcisa maligna y poliencef\u00e1lica \ud83d\udc4c los suicidas con depresiones de verdad  no hacen publico su suicidio", "id": "1157834589399900171"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158393265030356992"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "KatiaCr40250303", "id": "1113106426078117889"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "paulololol", "id": "353290472"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "superhenrique", "id": "49147744"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "FelipeL91585589", "id": "1149041945110597635"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "EdirleiSilva", "id": "385973920"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "fernandaimamura", "id": "106100084"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 146, "probability": 0.9868, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "in_reply_to_user_id": "47475180", "created_at": "2019-08-05T15:04:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "47475180", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158393264023711744"}], "text": "@leefrancalf @KatiaCr40250303 @paulololol @superhenrique @FelipeL91585589 @EdirleiSilva @fernandaimamura Como est\u00e1 HJ com outro governo? \n \n O Lula N\u00c3O enfrentou uma reforma estrutural que realmente mudariam o pa\u00eds, n\u00e3o promoveu as reformas tribut\u00e1ria, previdenci\u00e1ria, pol\u00edtica e judici\u00e1ria, n\u00e3o promoveu a reindustrializa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds... \n \n ...ao contr\u00e1rio, deu prosseguimento ao\u2026", "id": "1158393265030356992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158392651202420737"], "created_at": "2019-08-05T15:01:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "398175604", "text": "eu sinto como se eu estivesse fora do meu corpo", "id": "1158392651202420737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158362815201259525"], "created_at": "2019-08-05T13:03:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "author_id": "144894983", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 203, "end": 220, "probability": 0.619, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez-fernadez"}]}, "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\"\n\nSuicida es  votar a los Fernandez-fernadez", "id": "1158362815201259525"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158369666240307200"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/kyAUCYIUMW", "expanded_url": "http://bit.ly/2KfRRFU", "display_url": "bit.ly/2KfRRFU", "unwound_url": "http://bit.ly/2KfRRFU"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Rasmussen"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:30:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 206, "like_count": 1233, "quote_count": 128}, "author_id": "9317502", "text": "Nomeado embaixador do turismo, Richard Rasmussen acumula multas ambientais https://t.co/kyAUCYIUMW", "id": "1158369666240307200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158145585809186816"], "created_at": "2019-08-04T22:39:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 234, "quote_count": 2}, "author_id": "832338648234356736", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Berlusconi"}]}, "text": "AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Jato (LJ) prejudica a economia. A quest\u00e3o agora \u00e9 saber se Bolsonaro ir\u00e1 agir como fez Berlusconi, que matou a opera\u00e7\u00e3o m\u00e3os limpas. A princ\u00edpio, nosso presidente", "id": "1158145585809186816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158390650292846592"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/lQbJBHhhMO", "expanded_url": "https://twitter.com/luiggibeto/status/1158364461239013377", "display_url": "twitter.com/luiggibeto/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.4869, "type": "Person", "normalized_text": "MM"}, {"start": 24, "end": 46, "probability": 0.6662, "type": "Person", "normalized_text": "YoVotoAlbertoPresidente"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.3947, "type": "Person", "normalized_text": "VotoLista136"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 47, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}, {"start": 48, "end": 61, "tag": "VotoLista136"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:53:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "144297646", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158364461239013377"}], "text": "Votar a MM es suicida! #YoVotoAlbertoPresidente #VotoLista136 https://t.co/lQbJBHhhMO", "id": "1158390650292846592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["860979671839768576"], "in_reply_to_user_id": "1172692412", "created_at": "2017-05-06T22:08:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 73, "quote_count": 802}, "author_id": "1172692412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "860979553191243776"}], "text": "28- _______ esconde los cuchillos y las tijeras de _______", "id": "860979671839768576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158385159319818240"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/evr2FNwzJy", "expanded_url": "https://twitter.com/mariuvidal/status/1158385159319818240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/evr2FNwzJy", "media_key": "7_1158385055934353410"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:31:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3847, "reply_count": 2114, "like_count": 11470, "quote_count": 451}, "author_id": "109040582", "text": "Este domingo defendamos todo lo que logramos juntos. Por favor, te pido que nos acompa\u00f1es con tu voto. https://t.co/evr2FNwzJy", "id": "1158385159319818240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158386259687084033"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ElViejoBluess", "id": "1936793443"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 157, "tag": "medialunadegrasanoesmedialuna"}]}, "in_reply_to_user_id": "1936793443", "created_at": "2019-08-05T14:36:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "228394464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158379731567501312"}], "text": "@ElViejoBluess \u00bfPero qui\u00e9n mierda pide medialunas de grasa? Las medialunas son de manteca. La grasa es para las tortas fritas. #medialunadegrasanoesmedialuna", "id": "1158386259687084033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158170140476919808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "MFWThe", "id": "309318649"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "in_reply_to_user_id": "309318649", "created_at": "2019-08-05T00:17:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714982021328715778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158165615577915397"}], "text": "@MFWThe \u00c9 mais sobre a l\u00f3gica do Thanos.\n\u00d1 faz sentido o Thanos de 2014 ir pro futuro derrotar os Vingadores, sendo que ele pode derrotar os Vingadores de 2014, o q seria mais f\u00e1cil.\nE msm q ele derrotasse os do futuro, ainda existiria Vingadores da linha temporal dele.", "id": "1158170140476919808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1123986546284216323"], "created_at": "2019-05-02T16:24:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "author_id": "3161718760", "text": "\"Mas ela n\u00e3o se suicidou, foram as vozes na cabe\u00e7a dela que a mataram.  \n\nPS: Uma delas era a sua.\"", "id": "1123986546284216323"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158387532297637889"], "created_at": "2019-08-05T14:41:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155409356", "text": "Bueno los tiempos que se avecinan lo amerita\n.\n.\n.\nA quien van a votar el domingo?", "id": "1158387532297637889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158388071114649600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mslagos", "id": "59976944"}]}, "in_reply_to_user_id": "59976944", "created_at": "2019-08-05T14:43:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "999274283661774848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158095151409049600"}], "text": "@mslagos Y que maldad infinita la de aquellas personas que filman o fotograf\u00edan al ser humano que se suicida. Eso es repugnante, maldad pura. Vanalizar una tragedia as\u00ed revuelve el est\u00f3mago.", "id": "1158388071114649600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157977006161747968"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/9pN95yL0UZ", "expanded_url": "https://twitter.com/HockeyCrazed11/status/1155211414895771649/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9pN95yL0UZ", "media_key": "7_1155211397019688960"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:30:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 827, "like_count": 824, "quote_count": 134}, "author_id": "14092803", "text": "Titula este v\u00eddeo.\nhttps://t.co/9pN95yL0UZ", "id": "1157977006161747968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158386429866708994"], "in_reply_to_user_id": "1678786722", "created_at": "2019-08-05T14:37:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1678786722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158385811664097286"}], "text": "em ambos pessoas morreram cara, ambos s\u00e3o criminosos, um n\u00e3o encobre o outro, ambos foram desumanos, foda-se se um matou mais q o outro, isso n\u00e3o \u00e9 licen\u00e7a po\u00e9tica pra justificar morte em outro \"sistema\", qualquer sistema q envolva morte \u00e9 podre, desumano", "id": "1158386429866708994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158364461239013377"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/F4fq3XmNSA", "expanded_url": "https://twitter.com/luiggibeto/status/1158364461239013377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F4fq3XmNSA", "media_key": "3_1158364458672173056"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 37, "probability": 0.4697, "type": "Person", "normalized_text": "YoVotoAlbertoPresidente"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "VotoLista136"}, {"start": 14, "end": 38, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:09:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 64, "like_count": 336, "quote_count": 16}, "author_id": "3214412553", "text": "#VotoLista136 #YoVotoAlbertoPresidente \nVotar a Macri siendo laburante es pegarse un tiro en el pi\u00e9, tiene q estar m\u00e1s q claro a esta altura https://t.co/F4fq3XmNSA", "id": "1158364461239013377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158145331604983813"], "created_at": "2019-08-04T22:38:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 357, "reply_count": 47, "like_count": 1629, "quote_count": 9}, "author_id": "789465914387337216", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9509, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "Argentina no se va a suicidar. \nVa a ganar Cambiemos.\n                     \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1158145331604983813"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158147763642798081"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/vELD61utkW", "expanded_url": "https://twitter.com/juan_amorin/status/1158147763642798081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vELD61utkW", "media_key": "3_1158147753765199872"}]}, "created_at": "2019-08-04T22:48:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 772, "reply_count": 304, "like_count": 3028, "quote_count": 85}, "author_id": "117660336", "text": "\u00bfNo se necesitan argumentos para votar por alguien, Presidente? \ud83d\ude33 https://t.co/vELD61utkW", "id": "1158147763642798081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158388979840028673"], "created_at": "2019-08-05T14:47:09.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "949121499356651520", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "Adam"}, {"start": 25, "end": 27, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "Eve"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5644, "type": "Person", "normalized_text": "Adam"}]}, "text": "Adam: te voy a proteger, Eve\n\nAlso Adam: (se suicida)", "id": "1158388979840028673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158387965321601024"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/AvHnjJZGFG", "expanded_url": "https://twitter.com/GuardianRaziel/status/1158387259210686466", "display_url": "twitter.com/GuardianRaziel\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:43:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1146548543404089345", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158387259210686466"}], "text": "-EL DRAMA PORQUE ADAM SE SUICIDO. CON LA ESPADA QUE TIENE SE SUICIDA CUAM ROMEO.- https://t.co/AvHnjJZGFG", "id": "1158387965321601024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158387259210686466"], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/9sRARpVChB", "expanded_url": "https://twitter.com/InefableLara/status/1158387259210686466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9sRARpVChB", "media_key": "3_1158387252403277824"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/9sRARpVChB", "expanded_url": "https://twitter.com/InefableLara/status/1158387259210686466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9sRARpVChB", "media_key": "3_1158387252470456321"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/9sRARpVChB", "expanded_url": "https://twitter.com/InefableLara/status/1158387259210686466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9sRARpVChB", "media_key": "3_1158387252613013505"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/9sRARpVChB", "expanded_url": "https://twitter.com/InefableLara/status/1158387259210686466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9sRARpVChB", "media_key": "3_1158387252831182848"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4878, "type": "Person", "normalized_text": "ADAM"}, {"start": 6, "end": 9, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "LUCI"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "ZADKIEL"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.3496, "type": "Person", "normalized_text": "ROW"}]}, "in_reply_to_user_id": "1012480371143987201", "created_at": "2019-08-05T14:40:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 6}, "author_id": "1012480371143987201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158386791201878017"}], "text": "ADAM, LUCI, LAS PLANTICAS Y ZADKIEL HAN SIDO LOS M\u00c1S LISTOS Y SE HAN QUITADO DEL MEDIO.\n\nROW TIENE LOS COJONAZOS DE ROBARLE UNA MAZA A MIGUEL https://t.co/9sRARpVChB", "id": "1158387259210686466"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158043372386488322"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/BtPTWdEeSA", "expanded_url": "https://twitter.com/todomotorsv/status/1158043372386488322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BtPTWdEeSA", "media_key": "3_1158043361644879874"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6291, "type": "Other", "normalized_text": "ElSalvador"}, {"start": 208, "end": 223, "probability": 0.7265, "type": "Place", "normalized_text": "Terminal del Sur"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.5296, "type": "Place", "normalized_text": "de"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.6463, "type": "Place", "normalized_text": "Comalapa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ElSalvador"}]}, "created_at": "2019-08-04T15:53:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 10, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "249067906", "text": "#ElSalvador | Este conductor tom\u00f3 a pesar de todo, una sabia decisi\u00f3n, vencido por el sue\u00f1o prefiri\u00f3 detener su veh\u00edculo y dormir en la acera antes de continuar y tener un accidente.\n\nSucedi\u00f3 anoche cerca de Terminal del Sur, carretera de Comalapa a la capital.\n\n\u00bfQu\u00e9 opinan? https://t.co/BtPTWdEeSA", "id": "1158043372386488322"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156560661117394944"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Etz7nthVkK", "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/espana/sociedad/asesina-a-su-pareja-en-burgos-hiere-hijo-y-se-suicida/10004-4034486", "display_url": "efe.com/efe/espana/soc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}]}, "created_at": "2019-07-31T13:42:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 47, "like_count": 108, "quote_count": 5}, "author_id": "3231722962", "text": "Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Etz7nthVkK", "id": "1156560661117394944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158364130274959360"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/xaybR0y1Bk", "expanded_url": "https://www.giornalettismo.com/villapizzone-salvini-gogna-suicida/", "display_url": "giornalettismo.com/villapizzone-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.giornalettismo.com/villapizzone-salvini-gogna-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 62, "tag": "Villapizzone"}, {"start": 131, "end": 139, "tag": "Salvini"}, {"start": 163, "end": 183, "tag": "DecretoSicurezzabis"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:08:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "author_id": "53154047", "text": "Un uomo ha tentato il suicidio nella stazione di #Villapizzone. Questa storia, ricca di \"omissis\", finisce sulla bacheca social di #Salvini per \"pubblicizzare\" il #DecretoSicurezzabis.\n\nE la storia si ripete: la gogna mediatica contro l'uomo \u00e8 servita\n\nhttps://t.co/xaybR0y1Bk", "id": "1158364130274959360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158168081094598657"], "created_at": "2019-08-05T00:09:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 308, "quote_count": 2}, "author_id": "144615294", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "text": "\"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo, ya estamos en la etapa de zombies, cumpa.", "id": "1158168081094598657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158324959380422656"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/VCQNTJDkpk", "expanded_url": "https://vk.com/wall541016762_4080", "display_url": "vk.com/wall541016762_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "ministri"}, {"start": 29, "end": 38, "tag": "sinistra"}, {"start": 91, "end": 96, "tag": "LGBT"}, {"start": 154, "end": 160, "tag": "merda"}, {"start": 173, "end": 178, "tag": "cane"}, {"start": 182, "end": 191, "tag": "pubblico"}, {"start": 201, "end": 209, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:32:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "432637066", "text": "Abbiamo avuto #ministri - di #sinistra - che quando erano in carica andavano ad un circolo #LGBT dedicato ad  che propagandava la pedofilia e mangiava la #merda del proprio #cane in #pubblico...e mor\u00ec #suicida.\n\nE mi vengono a parlare del  va va va.... https://t.co/VCQNTJDkpk", "id": "1158324959380422656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157829463054475265"], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/2y1LTILLB9", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCBQp/status/1157829463054475265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2y1LTILLB9", "media_key": "7_1157829394536247296"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.2688, "type": "Other", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 82, "end": 96, "tag": "Guaripoleando"}, {"start": 144, "end": 170, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 171, "end": 194, "tag": "GuaripoleraDeCorruptos"}]}, "created_at": "2019-08-04T01:43:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 47, "like_count": 640, "quote_count": 26}, "author_id": "4892013413", "text": "Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u00eda.\n\nBeto Ortiz es #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n\n#GuaripoleraDeCorruptos https://t.co/2y1LTILLB9", "id": "1157829463054475265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158385811664097286"], "created_at": "2019-08-05T14:34:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1678786722", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8284, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.5058, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "text": "o prof rebatendo o cara q falou q \"ah mas o comunismo matou mais q o nazismo\" e o prof falando q ss, matou mas n\u00e3o \u00e9 pra usar isso pra justificar nazismo, ambos mataram e ponto", "id": "1158385811664097286"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158370812811980802"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jorgeoyolaldana", "id": "4548078376"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}]}, "in_reply_to_user_id": "4548078376", "created_at": "2019-08-05T13:34:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962642133407682560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158339278369447939"}], "text": "@jorgeoyolaldana @WRadioColombia Mintiendo? Es obvio que lo mat\u00f3, existen gases lacrim\u00f3genos, o las pistolas el\u00e9ctricas. Debe pagar porque cometi\u00f3 un crimen. Esperemos que sus hijos jam\u00e1s se hallan robado una galleta en su casa... o nos tocar\u00e1 ir a hacer excavaci\u00f3n a su casa porque lo mat\u00f3?", "id": "1158370812811980802"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158384756222058497"], "created_at": "2019-08-05T14:30:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930591936", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6236, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}]}, "text": "\"precisamos falar sobre 13 reasons why\"\n\nbeleza mas ser\u00e1 que a gente precisa MESMO?", "id": "1158384756222058497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157873507763728384"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/nIJhxF0lKw", "expanded_url": "https://twitter.com/Horacitu/status/1157873507763728384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nIJhxF0lKw", "media_key": "3_1157873489300336640"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 45, "username": "farandula40", "id": "1221960016967565312"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.6139, "type": "Other", "normalized_text": "HT"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 32, "tag": "MiNombreDeLuchadorEs"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:38:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 40, "like_count": 84, "quote_count": 12}, "author_id": "99534984", "text": "Usen el HT #MiNombreDeLuchadorEs @Farandula40 https://t.co/nIJhxF0lKw", "id": "1157873507763728384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "author_id": "950118742092079105", "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "id": "1156952124292513793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158384209351852032"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/UipbGJcs63", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=231629", "display_url": "oantagonista.com/?p=231629"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:28:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165939937", "text": "Rosa d\u00e1 15 dias para Bolsonaro explicar declara\u00e7\u00e3o sobre Dilma https://t.co/UipbGJcs63", "id": "1158384209351852032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158384902443798528"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/3ebIXFxUoH", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=bQU7XoEgLmc", "display_url": "youtube.com/watch?v=bQU7Xo\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:30:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246256626", "text": "Jugando con el extremo e imprescindible de visionar.\n\"Estamos en manos de gente que nos lleva hacia la destrucci\u00f3n del planeta\".\nhttps://t.co/3ebIXFxUoH", "id": "1158384902443798528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158380872124514308"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/y2XIr7yuJD", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=o0g3MhWooKw", "display_url": "youtube.com/watch?v=o0g3Mh\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=o0g3MhWooKw"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 243, "probability": 0.4924, "type": "Other", "normalized_text": "morningshow"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.4171, "type": "Other", "normalized_text": "PEC100"}], "hashtags": [{"start": 215, "end": 231, "tag": "OpineSobreArmas"}, {"start": 232, "end": 244, "tag": "morningshow"}, {"start": 245, "end": 252, "tag": "PEC100"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:14:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 91, "like_count": 759, "quote_count": 13}, "author_id": "15022409", "text": "Sempre defendi porte e posse de arma com devidos procedimentos de obten\u00e7\u00e3o e licen\u00e7a, para que o cidad\u00e3o de bem tenha o direito de defender, legitimamente, a sua fam\u00edlia e a sua propriedade.\n\nQual \u00e9 a sua opini\u00e3o?\n\n#OpineSobreArmas #morningshow #PEC100\n\nhttps://t.co/y2XIr7yuJD", "id": "1158380872124514308"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158299718780444673"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/soswmTTI5E", "expanded_url": "https://twitter.com/CottarelliCPI/status/1157997071607259141", "display_url": "twitter.com/CottarelliCPI/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T08:52:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1142469860", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157997071607259141"}], "text": "Altro tweet suicida: gente che vuole l'italia serva dei mercati e che vuole cedere sovranit\u00e0 a entit\u00e0 ostili dominate da tedeschi e francesi... si permette di invocare i grandi del risorgimento italiano ! https://t.co/soswmTTI5E", "id": "1158299718780444673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158381916623712258"], "created_at": "2019-08-05T14:19:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 594, "like_count": 4883, "quote_count": 35}, "author_id": "1072376233", "text": "sil\u00eancio, o jovem descobriu (insira algo aqui)\n\n- jovem", "id": "1158381916623712258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158372917580902402"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/1XGmWOCChu", "expanded_url": "https://youtu.be/va4cnkiHh0U", "display_url": "youtu.be/va4cnkiHh0U", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=va4cnkiHh0U&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarrilBiciToday", "id": "729385929991958537"}]}, "in_reply_to_user_id": "729385929991958537", "created_at": "2019-08-05T13:43:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "214161166", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158371963687120896"}], "text": "@CarrilBiciToday Los carriles bici hechos por pol\u00edticos que no quieren enfrentarse al coche suelen ser una basura, los hechos por t\u00e9cnicos que se atreven a transformar las ciudades suelen ser m\u00e1s as\u00ed: https://t.co/1XGmWOCChu", "id": "1158372917580902402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158179698729521152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 115, "end": 124, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T00:55:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 7, "like_count": 225, "quote_count": 5}, "author_id": "224063808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "text": "@A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez no vuelven mas ...nadie quiere volver atras ,queremos que vayan presos y adem\u00e1s que devuelvan lo robado. \u270c", "id": "1158179698729521152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158374805957218304"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/dbrg1MdHJO", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1158374805957218304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dbrg1MdHJO", "media_key": "16_1158374550092111873"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9432, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:50:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 4}, "author_id": "1249923061", "text": "Come\u00e7amos a semana celebrando os tr\u00eas anos de Esquadr\u00e3o Suicida! Voc\u00eas t\u00eam alguma cena favorita ou algum momento favorito da divulga\u00e7\u00e3o do filme!? https://t.co/dbrg1MdHJO", "id": "1158374805957218304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158218050287656960"], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/RiKlHyVHuu", "expanded_url": "https://twitter.com/Graciel69626787/status/1158216739827671041", "display_url": "twitter.com/Graciel6962678\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 21, "probability": 0.5091, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4664, "type": "Person", "normalized_text": "Chacra"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.3935, "type": "Person", "normalized_text": "Quesoken"}]}, "created_at": "2019-08-05T03:27:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "1035560983715110912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158216739827671041"}], "text": "Hasta Haya de la Torre estaban bien. La cagaron, el Panz\u00f3n suicida, Perro de Chacra, Quesoken y t\u00fa. Hay gente buena en el Apra a\u00fan? Si, ustedes no. Ret\u00edrense ! https://t.co/RiKlHyVHuu", "id": "1158218050287656960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158258380424863748"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/80ezGoGkme", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1158225482892087297", "display_url": "twitter.com/Angelpaezs/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T06:08:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1025580083036205058", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158225482892087297"}], "text": "ESTO ES LO Q LOS APROFUJIKONGRESISTAS Y TOPOS DE LAS ORGANIZACIONES  KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K Y LA DEL SUICIDA AG Y SUS DESCEREBRADOS TROLLES NO RECONOCEN Y SE NIEGAN A VER. EL PUEBLO PERUANO QUIERE Q SE VAYAN TODOS. SIN INMUNIDAD PAGARAN CON CARCEL SUS DELITOS https://t.co/80ezGoGkme", "id": "1158258380424863748"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157740514680213504"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0QTVQRfl4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740514680213504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QTVQRfl4Z", "media_key": "3_1157740506811682823"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0QTVQRfl4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740514680213504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QTVQRfl4Z", "media_key": "3_1157740511849078785"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "in_reply_to_user_id": "4194945503", "created_at": "2019-08-03T19:50:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 8, "like_count": 131, "quote_count": 1}, "author_id": "3171735557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "text": "@EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable. https://t.co/0QTVQRfl4Z", "id": "1157740514680213504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158346811985317888"], "created_at": "2019-08-05T11:59:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 73, "like_count": 202, "quote_count": 24}, "author_id": "207582243", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5181, "type": "Organization", "normalized_text": "UNE"}, {"start": 6, "end": 8, "probability": 0.3358, "type": "Organization", "normalized_text": "CUT"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.5216, "type": "Other", "normalized_text": "Tsunami13A"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.4732, "type": "Other", "normalized_text": "TsunamiDaEducacao"}, {"start": 266, "end": 274, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 91, "tag": "Tsunami13A"}, {"start": 94, "end": 112, "tag": "TsunamiDaEducacao"}]}, "text": "UNE e CUT convocam atos em defesa da educa\u00e7\u00e3o para dia 13 de agosto com as tags #Tsunami13A e #TsunamiDaEducacao \n\n13?\n\n\u00c9 um ato pela educa\u00e7\u00e3o ou em defesa de um partido e um l\u00edder pol\u00edtico?\n\nMovimentos assim esfor\u00e7am a polariza\u00e7\u00e3o e fortalece o que dizem combater: Bolsonaro.", "id": "1158346811985317888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158060824478593024"], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/qV56pf8sHe", "expanded_url": "https://twitter.com/CHANELPOIS0N/status/1157108386061832192", "display_url": "twitter.com/CHANELPOIS0N/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6636, "type": "Person", "normalized_text": "lady gaga"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "kerli"}]}, "created_at": "2019-08-04T17:03:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "564156681", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157108386061832192"}], "text": "tinha tudo pra uma carreira promissora mas desde o come\u00e7o foi sabotada pela m\u00eddia que tentou colocar ela num patamar de \"nova lady gaga\" assim como a kerli https://t.co/qV56pf8sHe", "id": "1158060824478593024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158254446763098114"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/aJQ86PjQw3", "expanded_url": "https://twitter.com/sanmiguel678/status/1158254446763098114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aJQ86PjQw3", "media_key": "3_1158254439897030657"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "La_Beggs", "id": "15438301"}]}, "in_reply_to_user_id": "15438301", "created_at": "2019-08-05T05:52:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2782745085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158052422796922880"}], "text": "@La_Beggs La guaripolera del suicida AG\ud83d\udc47 https://t.co/aJQ86PjQw3", "id": "1158254446763098114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158381695504211968"], "in_reply_to_user_id": "756683851280347136", "created_at": "2019-08-05T14:18:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756683851280347136", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.619, "type": "Person", "normalized_text": "tch\u00ea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158243159509557251"}], "text": "meu irm\u00e3o de outra m\u00e3e, agr t\u00e1 tudo legalizado! tu \u00e9 muito firmeza amo tch\u00ea, obrigado por tudo e tomara que nossa amzd dure pra caralho!!!!", "id": "1158381695504211968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158122778794569728"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/vZtqVZDbkl", "expanded_url": "https://twitter.com/romerocaroperu/status/1157743617252966401", "display_url": "twitter.com/romerocaroperu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T21:09:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 13, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "author_id": "127946842", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157743617252966401"}], "text": "Una waripolera alanista. \ud83d\udc47 https://t.co/vZtqVZDbkl", "id": "1158122778794569728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158380837450244097"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/WtQUPP0QOF", "expanded_url": "https://twitter.com/cha_matou/status/1158380837450244097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WtQUPP0QOF", "media_key": "16_1158380824124940288"}]}, "in_reply_to_user_id": "134421492", "created_at": "2019-08-05T14:14:47.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "335860185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158353473286692864"}], "text": "@marionMBDT Je sors d'un entretien avec un journaliste qui en est \u00e0 utiliser DeepL de temps en temps parce les traducteurs avec qui il travaille (mais qu'il n'a jamais pens\u00e9 \u00e0 remplacer) sont trop mauvais. https://t.co/WtQUPP0QOF", "id": "1158380837450244097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158067611403476992"], "created_at": "2019-08-04T17:30:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 402, "reply_count": 35, "like_count": 1465, "quote_count": 14}, "author_id": "733415158031253504", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.6843, "type": "Place", "normalized_text": "Cancun"}]}, "text": "estos csm creen que la depresi\u00f3n es una ma\u00f1a qli\u00e1 que se pasa viajando a Cancun y poniendose imanes en la raja", "id": "1158067611403476992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158199489741631488"], "created_at": "2019-08-05T02:14:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "423047776", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 103, "probability": 0.9334, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad De O Higgins"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}]}, "text": "Pr\u00f3ximo jueves 8 y viernes 9 de  Agosto estaremos como equipo capacitando en la Universidad De O Higgins en Rancagua , sobre detecci\u00f3n e intervenci\u00f3n en crisis en conducta suicida , desarrollando estrategias intrauniversitarias de prevenci\u00f3n y protocolos de acogida", "id": "1158199489741631488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158356583769870336"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/ODUNhr1vIr", "expanded_url": "http://bit.ly/2Zxl8kX", "display_url": "bit.ly/2Zxl8kX"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/QY6DV1P9oy", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1158356583769870336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QY6DV1P9oy", "media_key": "3_1158356473157754881"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 11, "username": "pulso_tw", "id": "420592061"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:38:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "3222731", "text": "\ud83d\udcc8 @pulso_tw | \ud83d\udd34 Imacec: econom\u00eda chilena creci\u00f3 menos de lo esperado en junio y pone cuesta arriba la meta del gobierno. La actividad creci\u00f3 a un ritmo de 1,3 en el sexto mes del a\u00f1o https://t.co/ODUNhr1vIr https://t.co/QY6DV1P9oy", "id": "1158356583769870336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158380708458618881"], "created_at": "2019-08-05T14:14:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1189, "reply_count": 176, "like_count": 14403, "quote_count": 35}, "author_id": "59591856", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.506, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 50, "end": 71, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Soares Cal\u00e7ada"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9188, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "text": "O Clube de Regatas do Flamengo lamenta a morte de Ant\u00f4nio Soares Cal\u00e7ada, ex-presidente do Vasco, e se solidariza com os familiares e amigos.", "id": "1158380708458618881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158207041913151489"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/f2FWwmTXJ3", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/opinion/columnistas/vizcarra-martin-congreso-elecciones-2020-presidente-constituyente-federico-salazar-noticia-ecpm-661743", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/column\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:44:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 35, "like_count": 142, "quote_count": 3}, "author_id": "2594077129", "text": "Algunas cosas que deber\u00edamos meditar:\n1. No estamos en el mismo escenario del 2000\n2. Discrepar es parte de la pol\u00edtica\n3. Si se piensa q las normas deben salir como \u201cyo\u201c pienso, nos hemos equivocado de sistema\n4. Hay quienes a\u00fan luchamos x agenda t\u00e9cnica https://t.co/f2FWwmTXJ3", "id": "1158207041913151489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158378461104357376"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/evElqrI1K5", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1158378461104357376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/evElqrI1K5", "media_key": "3_1158378452652830726"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9393, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.4935, "type": "Organization", "normalized_text": "CAF"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 223, "end": 225, "probability": 0.5736, "type": "Organization", "normalized_text": "BID"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:05:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 14, "like_count": 98, "quote_count": 3}, "author_id": "730567425930862593", "text": "Ma\u00f1ana se re\u00fanen en Lima 62 delegaciones para analizar crisis venezolana.Lo q ah\u00ed ocurre es una cat\u00e1strofe humanitaria, solo comparable con Siria.Buen momento para q la CAF reconozca al delegado de Guaid\u00f3, como ha hecho el BID y para denunciar a Rusia y Cuba por complicidad. https://t.co/evElqrI1K5", "id": "1158378461104357376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158379759316938752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Karro_Lyne", "id": "39292692"}]}, "in_reply_to_user_id": "39292692", "created_at": "2019-08-05T14:10:30.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4244986156", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158379649128378368"}], "text": "@Karro_Lyne C'est un minou de location?", "id": "1158379759316938752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158360412527714304"], "created_at": "2019-08-05T12:53:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "2833588451", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERNANDEZ"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5182, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNER"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6445, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}]}, "text": "DICE ALBERTO FERNANDEZ DE KIRCHNER QUE EL Q VOTA A MACRI ES UN SUICIDA. Y EL QUE LOS VOTA A UDS ES UN SUICIDADOR DE FISCALES!!!!!", "id": "1158360412527714304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158079309157994502"], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/62syYINALm", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzeli/status/1158079309157994502/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62syYINALm", "media_key": "3_1158079291197919234"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/62syYINALm", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzeli/status/1158079309157994502/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62syYINALm", "media_key": "3_1158079291193774082"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/62syYINALm", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzeli/status/1158079309157994502/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62syYINALm", "media_key": "3_1158079291197988864"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9498, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "created_at": "2019-08-04T18:16:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 84, "like_count": 1806, "quote_count": 317}, "author_id": "1042413006", "text": "Meu namorado \u00e9 colorado e fizemos uma festa surpresa do Gr\u00eamio pra ele foda-se KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK te amo @WhoIsLuskas https://t.co/62syYINALm", "id": "1158079309157994502"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158360650491539456"], "created_at": "2019-08-05T12:54:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 10, "like_count": 131, "quote_count": 0}, "author_id": "67354668", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.491, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera"}]}, "text": "A los ego\u00edstas de mierda que dicen que no es responsabilidad del Costanera evitar los suicidios en el mall, los invito a pensar por \u00faltimo en que alg\u00fan d\u00eda alguien podr\u00eda caer sobre un visitante; un ni\u00f1o, quiz\u00e1s. Eso. Piensen en ello mientras compran.", "id": "1158360650491539456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158325146404511749"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/ibqmHUwHpr", "expanded_url": "https://conlagentenoticias.com/alberto-fernandez-si-gana-macri-tendriamos-una-vocacion-suicida/", "display_url": "conlagentenoticias.com/alberto-fernan\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.5616, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones2019"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Todos"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 18, "tag": "Elecciones2019"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:33:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "939964624711057412", "text": "\ud83d\udde8\ufe0f #Elecciones2019 I El precandidato presidencial del Frente de Todos, Alberto Fern\u00e1ndez, advirti\u00f3 que si los argentinos votan a Mauricio Macri tendr\u00edan \u201cuna vocaci\u00f3n suicida\u201d\n\nhttps://t.co/ibqmHUwHpr", "id": "1158325146404511749"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158005626582249472"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/uk1yZ6tnaP", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1158005626582249472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uk1yZ6tnaP", "media_key": "3_1158005618915102721"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/uk1yZ6tnaP", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1158005626582249472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uk1yZ6tnaP", "media_key": "3_1158005618910928897"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/uk1yZ6tnaP", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1158005626582249472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uk1yZ6tnaP", "media_key": "3_1158005618915074049"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/uk1yZ6tnaP", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1158005626582249472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uk1yZ6tnaP", "media_key": "3_1158005618915127296"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.5971, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "Paulmann"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:23:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 996, "reply_count": 149, "like_count": 1731, "quote_count": 98}, "author_id": "1000517485", "text": "En junio, estuve en un centro comercial en Berl\u00edn, de menor altura que el #CostaneraCenter, y ten\u00edan instaladas estas mallas met\u00e1licas entre cada piso. Entend\u00edan  que la seguridad y prevenir hechos tr\u00e1gicos era importante, pero Paulmann y su edificio macabro parece que no: https://t.co/uk1yZ6tnaP", "id": "1158005626582249472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158358458493734913"], "created_at": "2019-08-05T12:45:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1024791165609095168", "text": "Eu to toda boba com a minha alian\u00e7a", "id": "1158358458493734913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158169905327431682"], "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/jdVif1vjjL", "expanded_url": "https://twitter.com/javierocamponce/status/1157808746703310848", "display_url": "twitter.com/javierocamponc\u2026"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 141, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 17, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.6908, "type": "Organization", "normalized_text": "FS"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.4615, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 50, "tag": "FS"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:16:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157808746703310848"}], "text": "a Federico Salazar ... disculpa, me equivoqu\u00e9, #FS es una de las VIUDAS del suicida delincuente #AG y cabaretera de la reclusa @keikoFujimori ... https://t.co/jdVif1vjjL", "id": "1158169905327431682"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158196077054611456"], "in_reply_to_user_id": "79282891", "created_at": "2019-08-05T02:00:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "79282891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158195796648562688"}], "text": "Existe a mesma proje\u00e7\u00e3o para coisas ruins, j\u00e1 foi feito um estudo de como as pessoas s\u00e3o afetadas quando algu\u00e9m pr\u00f3ximo se suicida, tem um ind\u00edcio alto de outras pessoas cometerem.", "id": "1158196077054611456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158375239144878082"], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/FeSlpKSIV9", "expanded_url": "https://twitter.com/vishluaanjo/status/1158149829576527873", "display_url": "twitter.com/vishluaanjo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8585, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.6873, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantana"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "Luanetes"}, {"start": 141, "end": 155, "probability": 0.5051, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantanaShow"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 116, "tag": "MPN"}, {"start": 117, "end": 129, "tag": "LuanSantana"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "Luanetes"}, {"start": 140, "end": 156, "tag": "LuanSantanaShow"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:52:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145450081015013376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158149829576527873"}], "text": "Esse foi o dia q o Luan quase me matou do cora\u00e7\u00e3o, e o medo de ser vdd, se fosse vdd acho q a\u00ed eu morria de vez #MPN #LuanSantana #Luanetes #LuanSantanaShow https://t.co/FeSlpKSIV9", "id": "1158375239144878082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158376884088037376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fernandocruz37", "id": "34707168"}]}, "in_reply_to_user_id": "34707168", "created_at": "2019-08-05T13:59:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "56240648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158375992278364160"}], "text": "@fernandocruz37 O outro n\u00e3o foi por crack?", "id": "1158376884088037376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158376690227318784"], "in_reply_to_user_id": "747462324953448448", "created_at": "2019-08-05T13:58:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "874948197399097344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158375781686501377"}], "text": "@crioshito uy.. y ahora como la van a bajar?ya con tasas del 60%..", "id": "1158376690227318784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158373358968459264"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/H3yjNB3Mje", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/zambelli-busca-expulsao-de-frota-do-psl/", "display_url": "renovamidia.com.br/zambelli-busca\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/zambelli-busca-expulsao-de-frota-do-psl/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Zambelli"}, {"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Frota"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:45:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1062, "reply_count": 497, "like_count": 6733, "quote_count": 106}, "author_id": "1388402174", "text": "Carla Zambelli falou sobre Alexandre Frota:\n\n\u201cEle ataca o presidente Jair Bolsonaro sem apresentar nenhum argumento concreto e ainda se pronuncia por diversas vezes em nome do partido, dando a entender que seria a opini\u00e3o da maioria.\u201d\n\nhttps://t.co/H3yjNB3Mje", "id": "1158373358968459264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157825585420427264"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/xxAT9VgX1j", "expanded_url": "https://twitter.com/joyabo134/status/1157825585420427264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xxAT9VgX1j", "media_key": "3_1157825580781453312"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 40, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8602, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 41, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-04T01:28:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "author_id": "459939775", "text": "Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue del suicida, pero se quem\u00f3 cuando su Keiko perdi\u00f3 el 2016. Ac\u00e1  otras guaripoleras asalariadas de la corrupci\u00f3n. https://t.co/xxAT9VgX1j", "id": "1157825585420427264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158178526916481024"], "created_at": "2019-08-05T00:50:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 22, "like_count": 147, "quote_count": 2}, "author_id": "179357793", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Manchu"}]}, "text": "Hoy me recib\u00ed de suicida. Paso una perra grandota toda sucia,, la entre y la ba\u00f1e... pens\u00e9 q me morfaba pero no. Amiga buena para Manchu result\u00f3 .\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a", "id": "1158178526916481024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158374380361199616"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/mGmnCQ2EG1", "expanded_url": "http://uvadoc.uva.es/bitstream/handle/10324/31344/Tesis1407-180903.pdf?sequence=1&isAllowed=y", "display_url": "uvadoc.uva.es/bitstream/hand\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/LIcoIOzxPc", "expanded_url": "https://twitter.com/sonriv/status/1158374380361199616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LIcoIOzxPc", "media_key": "3_1158374367266529281"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 46, "username": "BURSofia", "id": "93735450"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5163, "type": "Other", "normalized_text": "TesisDoctoral"}, {"start": 15, "end": 32, "probability": 0.636, "type": "Other", "normalized_text": "Teresa Ca\u00f1as Ca\u00f1as"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.4674, "type": "Other", "normalized_text": "FiodorDostoievski"}, {"start": 163, "end": 178, "probability": 0.5929, "type": "Other", "normalized_text": "PedroG\u00f3mezBosque"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TesisDoctoral"}, {"start": 118, "end": 136, "tag": "FiodorDostoievski"}, {"start": 137, "end": 149, "tag": "Rese\u00f1aTesis"}, {"start": 150, "end": 161, "tag": "Literatura"}, {"start": 162, "end": 179, "tag": "PedroG\u00f3mezBosque"}, {"start": 180, "end": 192, "tag": "Psiquiatr\u00eda"}, {"start": 193, "end": 204, "tag": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 205, "end": 216, "tag": "Sociolog\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:49:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "538196102", "text": "#TesisDoctoral Teresa Ca\u00f1as Ca\u00f1as en @BURSofia.  \nAlusiones, directas o indirectas, sobre el suicidio en las obras de #FiodorDostoievski\n#Rese\u00f1aTesis\n#Literatura\n#PedroG\u00f3mezBosque\n#Psiquiatr\u00eda\n#Psicolog\u00eda\n#Sociolog\u00eda\nhttps://t.co/mGmnCQ2EG1 https://t.co/LIcoIOzxPc", "id": "1158374380361199616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158149829576527873"], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/HSTCf9gTjI", "expanded_url": "https://twitter.com/vishluaanjo/status/1158149829576527873/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSTCf9gTjI", "media_key": "7_1158149782134763520"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 95, "probability": 0.4065, "type": "Organization", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantana"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.5563, "type": "Other", "normalized_text": "Luanetes"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantanaShow"}, {"start": 139, "end": 141, "probability": 0.9721, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 96, "tag": "MPN"}, {"start": 97, "end": 109, "tag": "LuanSantana"}, {"start": 110, "end": 119, "tag": "Luanetes"}, {"start": 120, "end": 136, "tag": "LuanSantanaShow"}, {"start": 138, "end": 142, "tag": "BTS"}, {"start": 143, "end": 154, "tag": "BoyWhitLuv"}]}, "created_at": "2019-08-04T22:56:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 16, "like_count": 79, "quote_count": 18}, "author_id": "976922444874375169", "text": "A TROLLAGEM QUE FEZ GENTE SAIR DO FANDOM KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK #MPN #LuanSantana #Luanetes #LuanSantanaShow  #BTS #BoyWhitLuv https://t.co/HSTCf9gTjI", "id": "1158149829576527873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158372519868604416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Bearegatea_", "id": "1593539994"}]}, "in_reply_to_user_id": "1593539994", "created_at": "2019-08-05T13:41:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343591631", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158372293376192513"}], "text": "@Bearegatea_ @JonRuizUrkidi No me parece la causa principal, no.", "id": "1158372519868604416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158372714761134080"], "created_at": "2019-08-05T13:42:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "author_id": "864924662144401408", "text": "No se me dio el consentimiento informado de este experimento psicol\u00f3gico perverso consistente en: vivir.", "id": "1158372714761134080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158372618489274368"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/IjDhOvmMSO", "expanded_url": "https://twitter.com/vidavaimelhorar/status/1157695594581958662", "display_url": "twitter.com/vidavaimelhora\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:42:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "588734558", "text": "puts parece meu pai https://t.co/IjDhOvmMSO", "id": "1158372618489274368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158078747360333831"], "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 61, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 208, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Chavarry"}, {"start": 230, "end": 238, "probability": 0.8376, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 267, "end": 273, "probability": 0.2907, "type": "Organization", "normalized_text": "Peruano"}]}, "created_at": "2019-08-04T18:14:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 25, "like_count": 266, "quote_count": 8}, "author_id": "372575778", "text": "Cuantos millones de p\u00e9rdida a causado el actual @congresoperu , que reformas urgentes a paralizado ? Cual es el inmenso da\u00f1o irreparable al desarrollo del pa\u00eds? Que da\u00f1o catastr\u00f3fico a originado Pedro Chavarry?  No es la farsa de Odebrecht la verdadera causa? Piensa Peruano !", "id": "1158078747360333831"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158105458458144775"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/uaTvSSG0BC", "expanded_url": "https://twitter.com/majorolimpio/status/1158105458458144775/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uaTvSSG0BC", "media_key": "7_1158105201750003712"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.2882, "type": "Other", "normalized_text": "BOLSODORIA"}]}, "created_at": "2019-08-04T20:00:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1493, "reply_count": 951, "like_count": 7165, "quote_count": 189}, "author_id": "94451423", "text": "LEMBRAM-SE DO BOLSODORIA? D\u00d3RIA USANDO A TV CULTURA PARA ATACAR BOLSONARO.\nMUI AMIGO... https://t.co/uaTvSSG0BC", "id": "1158105458458144775"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158158823212933121"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/JmXOk1eLEm", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:32:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 27, "like_count": 87, "quote_count": 6}, "author_id": "218992756", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "Vocaci\u00f3n? al afano tenes vos mafioso !!! Si el pa\u00eds decide votar por la decencia no queda un k en pol\u00edtica!!! Otros mueren en el estado porque son tan in\u00fatiles que no van a conseguir m\u00e1s que un plan!!! Es m\u00e1s los suicidas son los que los votan a ustedes!!! https://t.co/JmXOk1eLEm", "id": "1158158823212933121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158357741691428864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "robertinhatreta", "id": "1059572493571252224"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 113, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Santa Cruz"}]}, "in_reply_to_user_id": "1059572493571252224", "created_at": "2019-08-05T12:43:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "410311384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158348156398125057"}], "text": "@robertinhatreta Duas vitimas fatais, e n\u00e3o vi em qualquer documento oficial que tenham citado Fernando Santa Cruz como um dos autores! Ali\u00e1s algumas das pessoas acusadas e sem provas cabais, foram torturadas e executadas pelo regime tempos depois!  Postura lament\u00e1vel a sua!", "id": "1158357741691428864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158365952125407232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "smoking_4i20", "id": "743591509916778497"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "RailanSodre", "id": "1145795607350644737"}]}, "in_reply_to_user_id": "743591509916778497", "created_at": "2019-08-05T13:15:39.000Z", "lang": "qam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1079047706092466183", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158184449198231552"}], "text": "@smoking_4i20 @RailanSodre", "id": "1158365952125407232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158343410723565568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "flor_guevara27", "id": "1094094167368744960"}]}, "in_reply_to_user_id": "1094094167368744960", "created_at": "2019-08-05T11:46:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "938827842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158331954779054082"}], "text": "@flor_guevara27 Yo volv\u00ed hace dos semanas y te juro que sigo con ganas del suicidio \ud83e\udd26", "id": "1158343410723565568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158368817397084160"], "in_reply_to_user_id": "74561794", "created_at": "2019-08-05T13:27:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "74561794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158367808926998528"}], "text": "Desde mediados del siglo pasado, se les ha gestando un problema de nacionalismo blanco, que poco a poco se ir\u00e1 manifestando con mayor apertura y violencia. Todav\u00eda se sorprenden \ud83d\ude44", "id": "1158368817397084160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158358991069753344"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/1VUgPamrAi", "expanded_url": "https://twitter.com/horacio_arevalo/status/1158358991069753344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1VUgPamrAi", "media_key": "3_1158358983150903297"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:47:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "171285514", "text": "Esta gente hizo MUCHO para dejar a nuestra Argentina postrada econ\u00f3micamente, con hasta 58% de pobres, el narcotr\u00e1fico arruinando a nuestros j\u00f3venes y ellos intentando volver para CONSEGUIR INMUNIDAD Y NO IR PRESOS!. VOTARLOS ES SUICIDA nunca les interes\u00f3 el bienestar del pueblo! https://t.co/1VUgPamrAi", "id": "1158358991069753344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158363261202513920"], "created_at": "2019-08-05T13:04:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "149573193", "text": "Los lunes me encanta jugar este jueguito en el que no tengo ni idea cu\u00e1nto saldo tengo en la sube, y no enterarme si voy a poder viajar hasta que la apoyo en el lector del 130", "id": "1158363261202513920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157999145464057856"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/4kKN8c1Squ", "expanded_url": "https://t.co/4kKN8c1Squ", "display_url": "t.co/4kKN8c1Squ"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.627, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:58:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3171735557", "text": "Excelente dato. Todo esto fue archivado gracias a su servilismo con el suicida cobarde, por su amistad con Carla, su hija. https://t.co/4kKN8c1Squ", "id": "1157999145464057856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158347703300120577"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ObsComprometido", "id": "180793651"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "monteraux", "id": "4860570892"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 228, "probability": 0.3203, "type": "Person", "normalized_text": "Clarin"}]}, "in_reply_to_user_id": "180793651", "created_at": "2019-08-05T12:03:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "57745162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158346651280531456"}], "text": "@ObsComprometido @monteraux @alferdez Si creo que les gusta la idea, como usted dice, de que el ejecutivo es responsable de que haya gente encarcelada, a la que previamente se\u00f1al\u00f3 como corrupta por los 360 medios del grupo Clarin. Su mismo tweet reconoce la falta de rep\u00fablica como una promesa cumplida.", "id": "1158347703300120577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158045899987329027"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/O3B34RvwcM", "expanded_url": "https://twitter.com/Manifiesto_Peru/status/1157762176834310145", "display_url": "twitter.com/Manifiesto_Per\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7682, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "created_at": "2019-08-04T16:03:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "127946842", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157762176834310145"}], "text": "Odebrecht, la empresa engre\u00edda del suicida, la que ocult\u00f3 informaci\u00f3n para protegerlo hasta el fin de sus d\u00edas.\nEste troll fujialanista pretende que creamos que est\u00e1n indignados, cuando lo que buscan es que se mantenga en secreto las coimas. https://t.co/O3B34RvwcM", "id": "1158045899987329027"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158342050758221827"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LetciaRamosRod2", "id": "1151243366547492865"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9878, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "in_reply_to_user_id": "1151243366547492865", "created_at": "2019-08-05T11:40:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915347316722356224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158341487777734656"}], "text": "@LetciaRamosRod2 @MidiaNINJA @jeanwyllys_real Bom foi o Lula que transformou seu filho que era zelador em bilion\u00e1rio em menos de dez anos...", "id": "1158342050758221827"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157969028893290496"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/bcLzjDe5RM", "expanded_url": "https://glo.bo/2OAJVDx", "display_url": "glo.bo/2OAJVDx", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/2019/07/28/3046-em-28-anos-cla-bolsonaro-nomeou-102-pessoas-com-lacos-familiares-23837445"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-04T10:58:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3403, "reply_count": 704, "like_count": 11812, "quote_count": 1096}, "author_id": "156719729", "text": "Em 28 anos, cl\u00e3 Bolsonaro nomeou 102 pessoas com la\u00e7os familiares. https://t.co/bcLzjDe5RM", "id": "1157969028893290496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158302874901680128"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/ZJr0HZqB17", "expanded_url": "https://twitter.com/barragan_ok/status/1157992588391137280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZJr0HZqB17", "media_key": "7_1157992378910814209"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 232, "username": "futurockOk", "id": "1250577332"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra Pitta"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.6033, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 200, "end": 215, "probability": 0.7177, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 216, "tag": "CronicaAnunciada"}]}, "created_at": "2019-08-05T09:05:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 405, "reply_count": 714, "like_count": 1068, "quote_count": 127}, "author_id": "117660336", "text": "MEDIOS | Sandra Pitta: \"Yo deber\u00eda votar a los Fern\u00e1ndez si fuera por el sector de Ciencia y T\u00e9cnica, el sector est\u00e1 muy muy mal, pero voy a votar a Macri\".\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s? Desde las 6.30 te leemos en #CronicaAnunciada por @futurockOk.\n\nhttps://t.co/ZJr0HZqB17", "id": "1158302874901680128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"], "created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}, "author_id": "84076180", "text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39", "id": "1156417316407562240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158004112136515584"], "created_at": "2019-08-04T13:17:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 11, "like_count": 376, "quote_count": 3}, "author_id": "182573469", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9394, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.3742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolso"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ataque em 24h. Mas pra Trump e outros da extrema direita isso n\u00e3o \u00e9 terrorismo. Se depender de Bolso, Brasil ter\u00e1 v\u00e1rios ataques deste tipo.", "id": "1158004112136515584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158363067333468163"], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/yBs5YIO1gq", "expanded_url": "https://twitter.com/FuensantaLM/status/1157737501366337537", "display_url": "twitter.com/FuensantaLM/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:04:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001213722654859265", "text": "Si queremos acabar con este insulto, a los ciudadanos, deberemos ser los ciudadanos los que nos organicemos.\n\nLa mayor\u00eda de partidos est\u00e1n con la globalizaci\u00f3n criminal y suicida. https://t.co/yBs5YIO1gq", "id": "1158363067333468163"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158359318670073856"], "created_at": "2019-08-05T12:49:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 14, "like_count": 145, "quote_count": 4}, "author_id": "849360336146894851", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "text": "Voces venezolanas en M\u00e1laga: un tipo ( valiente o suicida, no lo s\u00e9) le dice a la mujer: \u00ab\u00a0tas como amotinada, \u00bfno?\u00a0\u00bb.", "id": "1158359318670073856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158215497957068800"], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/37UJ1tH0T2", "expanded_url": "https://twitter.com/wilbermedinab/status/1158215497957068800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/37UJ1tH0T2", "media_key": "3_1158215489778151424"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.5236, "type": "Other", "normalized_text": "Galaxy S10"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-05T03:17:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 42, "like_count": 199, "quote_count": 3}, "author_id": "2427957338", "text": "Yo regalo un Galaxy S10 a quien me diga una obra hecha x el incompetente e inepto presidente Vizcarra en sus m\u00e1s de 17 meses (aprox..) de gobierno. https://t.co/37UJ1tH0T2", "id": "1158215497957068800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158214712611540994"], "created_at": "2019-08-05T03:14:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "70171261", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7123, "type": "Organization", "normalized_text": "primark"}]}, "text": "A saia jeans da primark custa 5\u20ac pq em 5 requebradas no funk ela j\u00e1 se rasga inteirinha. True story.", "id": "1158214712611540994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158100818186440705"], "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/pLNTTb3fTt", "expanded_url": "https://twitter.com/eujafizaquiloou/status/1158014253971968000", "display_url": "twitter.com/eujafizaquiloo\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T19:42:06.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893792693263970304", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158014253971968000"}], "text": "KKKKKKKKK https://t.co/pLNTTb3fTt", "id": "1158100818186440705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158014769808515077"], "created_at": "2019-08-04T14:00:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "388618787", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 187, "probability": 0.9213, "type": "Organization", "normalized_text": "NRA"}]}, "text": "Dos tiroteos en menos de 24 hrs y que van a decir las autoridades? Que las v\u00edctimas y sus familias est\u00e1n en sus pensamientos y oraciones. Que con estos locos no se puede hacer nada. La NRA dir\u00e1 q las armas no matan sino las personas. Si fuera un musulman suicida ya habr\u00eda guerra.", "id": "1158014769808515077"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158173812917264385"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "YORYUS23", "id": "218992756"}]}, "in_reply_to_user_id": "218992756", "created_at": "2019-08-05T00:32:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "851949769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158158823212933121"}], "text": "@YORYUS23 Suicida ser\u00eda votar a una corrupta y a un mentiroso sin dignidad como vos", "id": "1158173812917264385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157837472568619008"], "created_at": "2019-08-04T02:15:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "944012569223852043", "text": "DEL CASTILLO ES UN LADRON LO SABE TODO EL MUNDO IGUAL QUE EL DIFUNTO SUICIDA POR LAS HUEVAS.....TIENE CASA HASTA EN MIAMI \u00bfCON QUE ? SU FAMILIA PROPIEDADES ...LUJOS YA ESTAS VIEJO, YA HICISTE MUCHO DA\u00d1O POR FAVOR MUERETE DESGRACIADO", "id": "1157837472568619008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158114661184749569"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/wpZx9MbrrJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PAC1NOS/status/1157578155525324800", "display_url": "twitter.com/PAC1NOS/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "Thor\nThor"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.7984, "type": "Person", "normalized_text": "Natasha"}]}, "created_at": "2019-08-04T20:37:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "838214360", "text": "Bruce tentou suic\u00eddio \nBruce sempre foi mais pr\u00f3ximo do Thor\nThor s\u00f3 voltou gra\u00e7as ao Bruce\n\nPARA DE FALAR BOSTA \n\nE outra infelizmente todos os vingadores ja tiveram seu psicol\u00f3gico cagado. Natasha se suicidou e as pessoas chamam de sacrif\u00edcio. Menos gente, bem menos https://t.co/wpZx9MbrrJ", "id": "1158114661184749569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158233501587648512"], "created_at": "2019-08-05T04:29:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1015255350986108942", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Chico Lang"}, {"start": 258, "end": 262, "probability": 0.5013, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}]}, "text": "Chico Lang perdeu um filho por causa do crack. O segundo em 9 meses. O outro pelo que entendi se suicidou. Nossa sociedade est\u00e1 ficando doente em n\u00edveis estratosf\u00e9ricos e drogas e depress\u00e3o s\u00e3o coisas cada vez mais agressivas. Alerta vermelho total.\n\nFor\u00e7a, Chico! \u2764\ufe0f", "id": "1158233501587648512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158362186781270017"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/X3odMO6e2R", "expanded_url": "https://twitter.com/miracomome/status/1158361453386260480", "display_url": "twitter.com/miracomome/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 182, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 185, "end": 198, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 201, "end": 214, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Chavarry"}, {"start": 216, "end": 231, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Hinostroza"}, {"start": 234, "end": 246, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "Edwin Donayre"}, {"start": 248, "end": 259, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Benicio R\u00edos"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:00:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1007628890", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158361453386260480"}], "text": "Nunca represent\u00f3 ning\u00fan inter\u00e9s pol\u00edtico del Estado,es decir,los ciudadanos.\nAl contrario,se sirvieron de esa instituci\u00f3n, para cubrir de mantos de impunidad pol\u00edtica para Alan Garc\u00eda, Keiko Fujimori, Pedro Chavarry,C\u00e9sar Hinostroza, Edwin Donayre,Benicio R\u00edos, todos delincuentes https://t.co/X3odMO6e2R", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "id": "1158362186781270017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158359626796154880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "ObservatorioDmc", "id": "18375955"}]}, "in_reply_to_user_id": "1452965868", "created_at": "2019-08-05T12:50:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "381016376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158191177612611584"}], "text": "@FridaSiKahlo @ObservatorioDmc El suicidio es producto de un desorden o enfermedad mental. Los problemas que puedas tener aumentan el desequilibrio, pero nadie en su sano juicio se suicida. Autoeliminarse es borrar de tu disco duro lo esencial que tiene el ser humano y que es el instinto de supervivencia.", "id": "1158359626796154880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158171298830274561"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "E_FLEISCHMAN", "id": "119837523"}]}, "in_reply_to_user_id": "119837523", "created_at": "2019-08-05T00:22:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 36, "like_count": 204, "quote_count": 4}, "author_id": "129305935", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158168619047694336"}], "text": "@E_FLEISCHMAN El \u00e9xito deportivo es indudable. El \u00e9xito como proyecto de inversi\u00f3n muy discutible (\u00bfcu\u00e1nto costar\u00e1 conservar nuevas instalaciones?). \u00bfY como bien social? sigue pareci\u00e9ndome que mejor invert\u00edamos en 10 grandes hospitales de 1er nivel o en resolver todo el d\u00e9ficit de agua potable", "id": "1158171298830274561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158111316135030784"], "created_at": "2019-08-04T20:23:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "758687902431899648", "text": "yo: ya no soy tan suicida\ntambi\u00e9n yo: me voy a tomar este jugo de naranja que se venci\u00f3 hace 5 d\u00edas aber si me muero", "id": "1158111316135030784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158326848629215232"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/zLFVLwrL6b", "expanded_url": "https://twitter.com/mariuvidal/status/1158326848629215232/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zLFVLwrL6b", "media_key": "13_1158325856172945408"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:40:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 48, "like_count": 316, "quote_count": 15}, "author_id": "109040582", "text": "ESTE DOMINGO DEFENDAMOS TODO LO QUE LOGRAMOS JUNTOS. TE PIDO QUE, POR FAVOR, NOS ACOMPA\u00d1ES CON TU VOTO. https://t.co/zLFVLwrL6b", "id": "1158326848629215232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157838394011111425"], "created_at": "2019-08-04T02:19:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 145, "like_count": 267, "quote_count": 45}, "author_id": "2473243650", "text": "Que tipos de tuiteros les caen mal? \n\nYo odio a esos ctm que se las dan de sabelotodos, que weones mas insoportables", "id": "1157838394011111425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158350494269661185"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/Jz5FzKBob6", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPazColombiani/status/1158125283297439759/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jz5FzKBob6", "media_key": "7_1158125119979642880"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "SFCsupervisor", "id": "200206843"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 149, "probability": 0.7474, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto Mart\u00ednez"}, {"start": 181, "end": 201, "probability": 0.71, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Carlos Sarmiento"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:14:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1136, "reply_count": 35, "like_count": 1458, "quote_count": 29}, "author_id": "53855557", "text": "Funcionario de @SFCsupervisor amenazado de muerte a qui\u00e9n le advirtieron \u2018lo vamos a picar a usted y a sus hijas\u2019, afirma que N\u00e9stor Humberto Mart\u00ednez siempre ha sido el lobista de Luis Carlos Sarmiento. \n\n\u00a1Ojo con la vida de este se\u00f1or!\n\nhttps://t.co/Jz5FzKBob6", "id": "1158350494269661185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158317663707377664"], "created_at": "2019-08-05T10:03:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1101151926522183680", "text": "Quien se suicida?? Digo asi lo hacemos juntos", "id": "1158317663707377664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157742224836313093"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GasparRivas", "id": "174043738"}]}, "in_reply_to_user_id": "174043738", "created_at": "2019-08-03T19:57:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "90968832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157740638328315905"}], "text": "@GasparRivas Que guerra wn?..si solo han matado chilenos y campesinos peruanos y bolivianos...", "id": "1157742224836313093"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158230820764770309"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/JjohDuCxke", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T04:18:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127646396990070784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}], "text": "Suicida es votar por vos o por Macri. https://t.co/JjohDuCxke", "id": "1158230820764770309"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158158776983261185"], "created_at": "2019-08-04T23:32:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "546295792", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5064, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "text": "La gente que justifica el bullying me da: ASCO. \n\nSois penosxs y es que no ten\u00e9is ni puta idea de lo que est\u00e1is hablando ni de lo que os est\u00e1is riendo. \n\nQue por lo que a vosotros os hace gracia todos los d\u00edas hay gente QUE SE SUICIDA, QUE SE QUITA LA VIDA, gilipollas.", "id": "1158158776983261185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158354006500159488"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/XLME82xBtI", "expanded_url": "https://t.co/XLME82xBtI", "display_url": "t.co/XLME82xBtI"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:28:10.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "522201237", "text": "Aprenda o que \u00e9 hate crime:\nThe term \"hate\" can be misleading. When used in a hate crime law, the word \"hate\" does not mean rage or anger or general dislike. It means bias against persons with specific characteristics that are defined by the relevant law.\n(Justice Department) https://t.co/XLME82xBtI", "id": "1158354006500159488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158356014426537986"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/tnGrzYU2KA", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9hq91", "display_url": "dlvr.it/R9hq91"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9272, "type": "Place", "normalized_text": "Dinamarca"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:36:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 16, "like_count": 406, "quote_count": 9}, "author_id": "1523748277", "text": "Homem de apar\u00eancia africana decepa orelha de turista americano na Dinamarca https://t.co/tnGrzYU2KA", "id": "1158356014426537986"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157977215319121920"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/nD9T0eFtiC", "expanded_url": "https://twitter.com/sedlr_/status/1157977215319121920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nD9T0eFtiC", "media_key": "3_1157977195102576641"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/nD9T0eFtiC", "expanded_url": "https://twitter.com/sedlr_/status/1157977215319121920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nD9T0eFtiC", "media_key": "3_1157977201926688768"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/nD9T0eFtiC", "expanded_url": "https://twitter.com/sedlr_/status/1157977215319121920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nD9T0eFtiC", "media_key": "3_1157977208775938049"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/nD9T0eFtiC", "expanded_url": "https://twitter.com/sedlr_/status/1157977215319121920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nD9T0eFtiC", "media_key": "3_1157977210743066625"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:30:56.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 222, "like_count": 145, "quote_count": 11}, "author_id": "995297070", "text": "Montserrat, Lleida, Zaragoza, Toledo.\n\nNombre de la Ruta?  \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/nD9T0eFtiC", "id": "1157977215319121920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158007516233707520"], "created_at": "2019-08-04T13:31:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8585, "reply_count": 6154, "like_count": 58473, "quote_count": 1003}, "author_id": "128372940", "text": "- At\u00e9 hoje, a Uni\u00e3o gastou R$ 9,9 bilh\u00f5es com indeniza\u00e7\u00f5es e pens\u00f5es pagas a anistiados \"pol\u00edticos.\" Dinheiro suado, do povo ordeiro e trabalhador, pago a 39.370 pessoas ditas perseguidas e autointituladas defensoras da democracia.", "id": "1158007516233707520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158123754314223616"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-04T21:13:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "author_id": "3983469917", "text": "esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "id": "1158123754314223616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158211246275121152"], "entities": {"mentions": [{"start": 168, "end": 177, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 161, "probability": 0.6811, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 162, "tag": "CFK"}]}, "created_at": "2019-08-05T03:00:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 495, "reply_count": 2160, "like_count": 846, "quote_count": 205}, "author_id": "1597451437", "text": "S\u00e9 que les pido demasiado familia tuitera. Pero sin insultar ni decir malas palabras, usando sesos e imaginaci\u00f3n, quiero que me digan una cosa que admiran de #CFK y de @alferdez \nSi no se les ocurre nada, pongan CERO. Y compartan porfi. Algo debe haber.", "id": "1158211246275121152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158191177612611584"], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/qAB8db6X7H", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeFerTal/status/1157834238923816966?s=20", "display_url": "twitter.com/JorgeFerTal/st\u2026"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/I1YStg0Z5D", "expanded_url": "https://pijamasurf.com/2018/07/estos_son_los_paises_donde_mas_personas_se_suicidan_mapa/", "display_url": "pijamasurf.com/2018/07/estos_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://pijamasurf.com/2018/07/estos_son_los_paises_donde_mas_personas_se_suicidan_mapa/"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:41:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "1452965868", "text": "Informaci\u00f3n para el caballero que asocia suicidio con mala situaci\u00f3n econ\u00f3mica. Los pa\u00edses m\u00e1s pobres tienen niveles baj\u00edsimos de suicidio.\nDe nada\nhttps://t.co/qAB8db6X7H\nhttps://t.co/I1YStg0Z5D", "id": "1158191177612611584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158202754009128961"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Jt9SagjVJt", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/mercedes-araoz-me-dificil-volver-confianza-presidente-noticia-661970", "display_url": "elcomercio.pe/politica/merce\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/mercedes-araoz-me-dificil-volver-confianza-presidente-noticia-661970-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7821, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Araoz"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:27:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 183, "like_count": 226, "quote_count": 46}, "author_id": "233033221", "text": "Mercedes Araoz: \u201cMe es dif\u00edcil volver a tener confianza\u201d en el presidente\n https://t.co/Jt9SagjVJt", "id": "1158202754009128961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158046013892042752"], "created_at": "2019-08-04T16:04:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 927, "reply_count": 1858, "like_count": 4686, "quote_count": 206}, "author_id": "175606747", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5805, "type": "Person", "normalized_text": "Scioli"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.6026, "type": "Place", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 265, "end": 276, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fdez"}]}, "text": "Conozco a tres personas que votaron a Scioli en 2015 y ahora votar\u00e1n a Lavagna. En cambio, superan las dos docenas los que votaron a  Macri y se sintieron humillados por las mentiras de campa\u00f1a y la crisis econ\u00f3mica que ataca a la clase media/baja. Ahora votar\u00e1n a Alberto Fdez.", "id": "1158046013892042752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158154082525360129"], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/KWnxsSR6GM", "expanded_url": "https://twitter.com/Shey2403/status/1158154082525360129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KWnxsSR6GM", "media_key": "3_1158154069107544064"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ort\u00edz"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:13:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 17, "like_count": 318, "quote_count": 6}, "author_id": "2324401394", "text": "Beto Ort\u00edz, otro caradura que, se llena la boca tildando a sus colegas de \"ayayeros\" , cuando \u00e9l, fue el AYAYERO n\u00famero uno del ladr\u00f3n de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez. https://t.co/KWnxsSR6GM", "id": "1158154082525360129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1153093549442785280"], "entities": {"mentions": [{"start": 268, "end": 278, "username": "ForoPenal", "id": "2361800418"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.6985, "type": "Other", "normalized_text": "DrMarulanda"}, {"start": 219, "end": 229, "probability": 0.6713, "type": "Other", "normalized_text": "DrMarulanda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "21Jul"}, {"start": 7, "end": 19, "tag": "DrMarulanda"}, {"start": 218, "end": 230, "tag": "DrMarulanda"}, {"start": 246, "end": 264, "tag": "QueSeHagaJusticia"}]}, "created_at": "2019-07-22T00:05:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 415, "reply_count": 6, "like_count": 86, "quote_count": 10}, "author_id": "221378668", "text": "#21Jul #DrMarulanda sufre depresi\u00f3n severa con riesgo suicida, hipoacusia, hipertensi\u00f3n arterial estadio 2, diabetes tipo 2, luxaci\u00f3n en la mano ,radio cubital distal bilateral y s\u00edndrome lumbar grado 4 ...la vida del #DrMarulanda est\u00e1 en riesgo #QueSeHagaJusticia  - @ForoPenal", "id": "1153093549442785280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158054184165564416"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/hPSDa0MFdN", "expanded_url": "https://twitter.com/Pilysays/status/1158025524444368898", "display_url": "twitter.com/Pilysays/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6471, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-08-04T16:36:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 414, "reply_count": 79, "like_count": 1641, "quote_count": 19}, "author_id": "425964813", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158025524444368898"}], "text": "La waripolera de Alan https://t.co/hPSDa0MFdN", "id": "1158054184165564416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158304293780410368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juanchotzo", "id": "265369874"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "ardilla37003783", "id": "959594057910583298"}, {"start": 46, "end": 56, "username": "clarincom", "id": "8105922"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 231, "end": 239, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 275, "end": 280, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "in_reply_to_user_id": "265369874", "created_at": "2019-08-05T09:10:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3062295652", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158209146157764609"}], "text": "@juanchotzo @Jaimito15812879 @ardilla37003783 @clarincom Si, pero en el caso de Venezuela, es un caso de ser humanitario. No podes hacer caso omiso a un pueblo que escapa de un dictador. Como en su momento los espa\u00f1oles vinieron a Argentina corridos por Franco. Hoy mismo en Espa\u00f1a reciben mucha migraci\u00f3n. Es ser humanitario.", "id": "1158304293780410368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158316587943956481"], "created_at": "2019-08-05T09:59:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "342366415", "text": "La Chirico se non ottiene una poltrona entro la fine dell'estate rischia di entrare in una spirale suicida", "id": "1158316587943956481"}], "places": [{"full_name": "General Pedernera, Argentina", "id": "01b90c376479a920"}, {"full_name": "Teresina, Brasil", "id": "8bc4eeacf63235f9"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}, {"full_name": "Barra do Bugres, Brasil", "id": "d181ba902d0b7632"}, {"full_name": "Santiago, Chile", "id": "0010b4cb51ca93d8"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "S\u00e3o Sim\u00e3o, Brasil", "id": "f3f4878831b52cbb"}, {"full_name": "Magdalena del Mar, Peru", "id": "003aa1d3152e364a"}, {"full_name": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a", "id": "1115004c3fafaf8a"}]}, "errors": [{"value": "4459251381", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4459251381].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4459251381", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158394544724987904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158394544724987904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158394544724987904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158110259560558593", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158110259560558593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158110259560558593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "914777940608548864", "value": "914777940608548864", "detail": "User has been suspended: [914777940608548864].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158326184607965185", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158326184607965185", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158326184607965185].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158379193455038464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158379193455038464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158379193455038464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1099358613964029953", "value": "1099358613964029953", "detail": "User has been suspended: [1099358613964029953].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158381953026056192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158381953026056192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158381953026056192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "869361772964216834", "value": "869361772964216834", "detail": "User has been suspended: [869361772964216834].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158373865862696960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158373865862696960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158373865862696960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "167093752", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [167093752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "167093752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158381784838627328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158381784838627328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158381784838627328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158095151409049600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158095151409049600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158095151409049600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1100019448373829632", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1100019448373829632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1100019448373829632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158383536455467008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158383536455467008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158383536455467008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "568492265", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [568492265].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "568492265", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158383886059130880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158383886059130880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158383886059130880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1606221152", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1606221152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1606221152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158381993945702400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158381993945702400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158381993945702400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158380546789183489", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158380546789183489", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158380546789183489].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "75964448", "value": "75964448", "detail": "User has been suspended: [75964448].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158054869946830850", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158054869946830850", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158054869946830850].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1606221152", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1606221152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1606221152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158372692090925061", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158372692090925061].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158372692090925061", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158133032429244417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158133032429244417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158133032429244417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "298810100", "value": "298810100", "detail": "User has been suspended: [298810100].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158325596432343043", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158325596432343043", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158325596432343043].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1147978969700032512", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1147978969700032512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147978969700032512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158040064829591552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158040064829591552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158040064829591552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158368070966087680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158368070966087680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158368070966087680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1147978969700032512", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1147978969700032512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147978969700032512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158040064829591552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158040064829591552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158040064829591552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158213781379571713", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158213781379571713", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158213781379571713].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1031677047473623040", "value": "1031677047473623040", "detail": "User has been suspended: [1031677047473623040].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158361414186258434", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158361414186258434", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158361414186258434].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2252923388", "value": "2252923388", "detail": "User has been suspended: [2252923388].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158029696178651137", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158029696178651137", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158029696178651137].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157832549097517056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157832549097517056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157832549097517056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1158397782195134470", "oldest_id": "1158356083091693568", "result_count": 462, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm026boxau2cvtbudmw0zcgxfaqnx"}}