{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203623608641368064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203411520094375937"}], "id": "1203623608641368064", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MauroTinoco", "id": "1430970369356169217"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "EdwinSanchez_18", "id": "150430685"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "JuMaJaRa", "id": "99845052"}]}, "created_at": "2019-12-08T10:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurotinoco: @EdwinSanchez_18 @JuMaJaRa Ser polic\u00eda en Colombia es un acto suicida, se carga un arma de dotaci\u00f3n que nunca se puede usar", "author_id": "122493244"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203623454567804929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203623454567804929", "created_at": "2019-12-08T10:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "131197124"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203623394689847296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203623394689847296", "created_at": "2019-12-08T10:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "59105411"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203623363652018176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203623363652018176", "created_at": "2019-12-08T10:32:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "1213069699"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/oUoYeS2hHm", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BraisCedeira", "id": "264463185"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203623305200181249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203588353309982720"}], "id": "1203623305200181249", "created_at": "2019-12-08T10:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BraisCedeira: A veces, el amor se puede encontrar incluso en una cr\u00f3nica period\u00edstica. https://t.co/oUoYeS2hHm", "author_id": "268892456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203622944607485952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "id": "1203622944607485952", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "created_at": "2019-12-08T10:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "528795531"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203622712985489408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203622712985489408", "created_at": "2019-12-08T10:29:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "3723691095"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203622650561650688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203622650561650688", "created_at": "2019-12-08T10:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "104576191"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203622629342687232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203622629342687232", "created_at": "2019-12-08T10:29:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "227800383"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203622580562931712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203622580562931712", "created_at": "2019-12-08T10:29:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "2804050337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/zQeFya1mCT", "expanded_url": "https://twitter.com/afamosadani/status/1203620977751531521", "display_url": "twitter.com/afamosadani/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203622414158114817"], "id": "1203622414158114817", "created_at": "2019-12-08T10:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/zQeFya1mCT", "author_id": "1317250388"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203622235593986048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203622235593986048", "created_at": "2019-12-08T10:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "400625736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203622204862275585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203622204862275585", "created_at": "2019-12-08T10:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "119485672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203621942797963264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "id": "1203621942797963264", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "created_at": "2019-12-08T10:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "702252158062882816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/bHHG4B7WZp", "expanded_url": "https://twitter.com/afamosadani/status/1203620977751531521", "display_url": "twitter.com/afamosadani/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203621678170939392"], "id": "1203621678170939392", "created_at": "2019-12-08T10:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/bHHG4B7WZp", "author_id": "1002107670"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203621641852530688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203621641852530688", "created_at": "2019-12-08T10:25:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "1188151499521695746"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203621629944848384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203621629944848384", "created_at": "2019-12-08T10:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "875504317"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203621195750490112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203621195750490112", "created_at": "2019-12-08T10:23:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1190064562550296582"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203621106445430784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203621106445430784", "created_at": "2019-12-08T10:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "237219319"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203621007950581760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203621007950581760", "created_at": "2019-12-08T10:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "1093929047892074496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/BuIeYICsmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/shudaflare/status/1203620803973136389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BuIeYICsmJ", "media_key": "3_1203620731743064064"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/BuIeYICsmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/shudaflare/status/1203620803973136389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BuIeYICsmJ", "media_key": "3_1203620749489127424"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/BuIeYICsmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/shudaflare/status/1203620803973136389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BuIeYICsmJ", "media_key": "3_1203620768862613504"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/BuIeYICsmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/shudaflare/status/1203620803973136389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BuIeYICsmJ", "media_key": "3_1203620787191734273"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4889, "type": "Person", "normalized_text": "King"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9014, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.47, "type": "Person", "normalized_text": "Bane"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "Catwoman"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203620803973136389"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203618658288898048"}], "id": "1203620803973136389", "created_at": "2019-12-08T10:22:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Yo Soy Suicida.\nQu\u00e9 cabr\u00f3n eres King. C\u00f3mo te lo curras cuando quieres.\n\nEmpezamos con Batman formando su propio Escuadr\u00f3n Suicida para infiltrarse en la prisi\u00f3n que domina Bane y terminamos con unos cap\u00edtulos muy especiales sobre la relaci\u00f3n con Catwoman. Cojonudo. https://t.co/BuIeYICsmJ", "in_reply_to_user_id": "824354663101321217", "author_id": "824354663101321217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/qoVKlTQNeY", "expanded_url": "https://twitter.com/warnettesoul/status/1203619671309725697", "display_url": "twitter.com/warnettesoul/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203620666446139398"], "id": "1203620666446139398", "created_at": "2019-12-08T10:21:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/qoVKlTQNeY", "author_id": "3030764818"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203620602701123586"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203620602701123586", "created_at": "2019-12-08T10:21:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1002566895894171648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203620548116393984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203620548116393984", "created_at": "2019-12-08T10:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "1060323510395068417"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203620521889456128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203620521889456128", "created_at": "2019-12-08T10:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "3930154666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203620518232051712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203620518232051712", "created_at": "2019-12-08T10:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "780756926"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203620383024406528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203620383024406528", "created_at": "2019-12-08T10:20:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "177638579"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203619709696069633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203619709696069633", "created_at": "2019-12-08T10:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "556953150"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203619543467212800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203415413784268802"}], "id": "1203619543467212800", "created_at": "2019-12-08T10:17:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tiziana_DR: \u201cNessuno \u00e8 in grado di capire un suicidio. Per lo pi\u00f9 non lo capisce nemmeno il suicida\u201d Primo Levi nel libro #svegliamiame\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tiziana_DR", "id": "1336807165"}]}, "author_id": "1188020948198404097"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203619499435581441"], "id": "1203619499435581441", "entities": {"annotations": [{"start": 263, "end": 266, "probability": 0.8105, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-12-08T10:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Descobri que o \"era uma velha-lha-lha, matou um ga-to-to com a ponta-ta-ta do seu sapato-to-to\" \u00e9 internacional. J\u00e1 n\u00e3o consigo com os pr\u00e9-puberes espanh\u00f3is que seguem comigo no comboio a cantar isto. \u00c9 gira a etnografia contempor\u00e2nea que daqui se pode tirar mas Deus me ajude!", "author_id": "55693619"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203619495396495360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203619495396495360", "created_at": "2019-12-08T10:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "901192429205946368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203619494566014976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203619494566014976", "created_at": "2019-12-08T10:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "1546781209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/jpgrx88md2", "expanded_url": "https://twitter.com/RaulAlcmun/status/1203619016226541568", "display_url": "twitter.com/RaulAlcmun/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203619398893940736"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203619016226541568"}], "id": "1203619398893940736", "created_at": "2019-12-08T10:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Obra de gobierno del corrupto suicida. Y otras m\u00e1s ir\u00e1n colapsando https://t.co/jpgrx88md2", "author_id": "1432084152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203619202755649537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203619202755649537", "created_at": "2019-12-08T10:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1072680835206270977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203619140864552960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203619140864552960", "created_at": "2019-12-08T10:15:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "1682574678"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203619023516323840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203619023516323840", "created_at": "2019-12-08T10:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "920024246679752705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203618751813423105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203618751813423105", "created_at": "2019-12-08T10:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "911587033373691905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203618571290578944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203618571290578944", "created_at": "2019-12-08T10:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "1155185123089928192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203618408924942341"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203618408924942341", "created_at": "2019-12-08T10:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1157833523459497984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203618389396246528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "id": "1203618389396246528", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}]}, "created_at": "2019-12-08T10:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "author_id": "2984872055"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203618357712424965"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203618357712424965", "created_at": "2019-12-08T10:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "891092155925659648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203618357565677569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "id": "1203618357565677569", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}]}, "created_at": "2019-12-08T10:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "author_id": "309848690"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203618278658183168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203618278658183168", "created_at": "2019-12-08T10:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "710111491505131520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203618235758915585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203618235758915585", "created_at": "2019-12-08T10:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "959777020191428608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203618150123802624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203618150123802624", "created_at": "2019-12-08T10:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "311705872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203618033060786177"], "id": "1203618033060786177", "created_at": "2019-12-08T10:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: sei la (?)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "author_id": "2843964663"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203617688712560640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203617688712560640", "created_at": "2019-12-08T10:09:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "1704455076"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203617661478932480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203617661478932480", "created_at": "2019-12-08T10:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "930375434038120448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203617616516059136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203617616516059136", "created_at": "2019-12-08T10:09:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "263276288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203617266639785984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203617266639785984", "created_at": "2019-12-08T10:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "912023038195060736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/TkmVg3YOXX", "expanded_url": "https://twitter.com/ratachann/status/1203491942111358977", "display_url": "twitter.com/ratachann/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203616958396153856"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203491942111358977"}], "id": "1203616958396153856", "created_at": "2019-12-08T10:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: ?\nse popularizou: \u2705 um rapido lampejo\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/TkmVg3YOXX", "author_id": "2888789333"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203616763553943552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203616763553943552", "created_at": "2019-12-08T10:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "546796617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203616569726849025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203616569726849025", "created_at": "2019-12-08T10:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "1213820918"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203616536839311360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203615653149782016"}], "id": "1203616536839311360", "created_at": "2019-12-08T10:05:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luca_Giag: @Rick1Hunter @todonoticias MAN SOS TERRAPLANISTA, cada vez que escrib\u00eds una palabra se suicida un libro de f\u00edsica", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "Rick1Hunter", "id": "976638449452240896"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "author_id": "3826802302"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/pkSxkad9du", "expanded_url": "https://twitter.com/Stray_Kids/status/1203596392754606080", "display_url": "twitter.com/Stray_Kids/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203616379938705408"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203596392754606080"}], "id": "1203616379938705408", "created_at": "2019-12-08T10:04:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "son el escuadr\u00f3n suicida https://t.co/pkSxkad9du", "author_id": "559843300"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203616359311118336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203616359311118336", "created_at": "2019-12-08T10:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "1509760753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/lV2idAcu08", "expanded_url": "https://blogmiyares.blogspot.com/2019/12/un-matrimonio-se-suicida-despues-de-que.html?spref=tw", "display_url": "blogmiyares.blogspot.com/2019/12/un-mat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203616174086533120"], "id": "1203616174086533120", "created_at": "2019-12-08T10:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "artistamiyares: UN MATRIMONIO SE SUICIDA DESPU\u00c9S DE QUE AL MARIDO ... https://t.co/lV2idAcu08", "author_id": "279123934"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203615889507201024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201578934808272896"}], "id": "1203615889507201024", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.6667, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MujeresContraLG", "id": "3299635594"}]}, "created_at": "2019-12-08T10:02:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MujeresContraLG: Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre\u2026", "author_id": "1198336393556176898"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203615653149782016"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203614444468756480"}], "id": "1203615653149782016", "created_at": "2019-12-08T10:01:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Rick1Hunter @todonoticias MAN SOS TERRAPLANISTA, cada vez que escrib\u00eds una palabra se suicida un libro de f\u00edsica", "in_reply_to_user_id": "976638449452240896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Rick1Hunter", "id": "976638449452240896"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "author_id": "848260255549149185"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203615647139274753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203615647139274753", "created_at": "2019-12-08T10:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "455271894"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203615503681490949"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203615503681490949", "created_at": "2019-12-08T10:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1582060267"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203615477949501441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203615477949501441", "created_at": "2019-12-08T10:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1006330829684035590"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203615354938773504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203615354938773504", "created_at": "2019-12-08T10:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "876494736948957186"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203615218678616064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203110821183836164"}], "id": "1203615218678616064", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.738, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.7999, "type": "Person", "normalized_text": "Angelica"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "Top\u00edssima144"}]}, "created_at": "2019-12-08T10:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @novleira: Acho que quem matou Lara foi Angelica. Ela tem q ser presa por algo. N pode se sair assim.\n#Top\u00edssima144", "author_id": "1135753225951481856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203615153360650245"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203615153360650245", "created_at": "2019-12-08T09:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "12730032"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203615086767673344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203467218434043905"}], "id": "1203615086767673344", "created_at": "2019-12-08T09:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AlexGorrieri @LisadaCa @vilma95823176 @matteosalvinimi Perch\u00e9 sto governo non si suicida in massa ci sarebbe meno inquinamento", "in_reply_to_user_id": "1179930854337994756", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 38, "username": "vilma95823176", "id": "995238744436477952"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "1176916063885365248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203614408896925698"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203614408896925698", "created_at": "2019-12-08T09:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "1044884904750862338"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203614176616337411"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203614176616337411", "created_at": "2019-12-08T09:55:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "2219580699"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203614056256606209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203614056256606209", "created_at": "2019-12-08T09:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "376973850"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203614018629488641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203614018629488641", "created_at": "2019-12-08T09:55:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "989559101855358976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203613741398609920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203117733350723584"}], "id": "1203613741398609920", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.4433, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gomes_biel2020", "id": "1106226579208880128"}]}, "created_at": "2019-12-08T09:54:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gomes_biel2020: J\u00e1 nem sei mais se Lara t\u00e1 viva ou morta, e desisti de apostar quem Matou Lara, J\u00e1 desconfiei do elenco inteiro kkkkk,\u2026", "author_id": "1135753225951481856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203613491975933952"], "id": "1203613491975933952", "created_at": "2019-12-08T09:53:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 8, "like_count": 291, "quote_count": 5}, "text": "\u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no es que la ignorancia/estulticia suicida lleve a la casta al caos, es que nos arrastra a todos", "author_id": "46065971"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203613063062142976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203415413784268802"}], "id": "1203613063062142976", "created_at": "2019-12-08T09:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tiziana_DR: \u201cNessuno \u00e8 in grado di capire un suicidio. Per lo pi\u00f9 non lo capisce nemmeno il suicida\u201d Primo Levi nel libro #svegliamiame\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tiziana_DR", "id": "1336807165"}]}, "author_id": "327319065"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203612793452322816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203331408737030144"}], "id": "1203612793452322816", "created_at": "2019-12-08T09:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Llega_Ixtab: Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}]}, "author_id": "2971537043"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203612372142673920"], "id": "1203612372142673920", "created_at": "2019-12-08T09:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No soy un suicida, pero si lo fuera, ser\u00eda hasta po\u00e9tico hacerlo hoy.", "author_id": "86675779"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203612362416087040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203612362416087040", "created_at": "2019-12-08T09:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "1929168206"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203612285413056512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203612285413056512", "created_at": "2019-12-08T09:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "920987251311546368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203612216685146112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203612216685146112", "created_at": "2019-12-08T09:48:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "51891325"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1203612147063967744"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202400064003608576"}], "id": "1203612147063967744", "created_at": "2019-12-08T09:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@fyfoxu @alankusterkkk Ele se matou?", "in_reply_to_user_id": "1077195054387789825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Fyfoxu", "id": "1077195054387789825"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "alankusterkkk", "id": "1139238377692291072"}]}, "author_id": "1127387481618432001"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1203612116776824833"], "id": "1203612116776824833", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7454, "type": "Person", "normalized_text": "Summer Rae"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Mandy Rose"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ECW arena"}]}, "created_at": "2019-12-08T09:47:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Summer Rae won a battle royal by eliminating Mandy Rose with a tope suicida atop the ECW arena", "author_id": "830847114976571392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203611870621507584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203611870621507584", "created_at": "2019-12-08T09:46:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "1001637494109212673"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203611869640048640"], "id": "1203611869640048640", "created_at": "2019-12-08T09:46:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha cachorra apareceu em cima da minha cama com um passarinho morta na boca, agora n\u00e3o sei se foi ela que matou ou se ela j\u00e1 pegou morto no quintal", "author_id": "912357845492027405"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/SXpynxlFKL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203610813879267328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203569901040001026"}], "id": "1203610813879267328", "created_at": "2019-12-08T09:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @publico_es: La pareja se despidi\u00f3 de sus amigos y les dijo que se iba de viaje. https://t.co/SXpynxlFKL", "author_id": "1055476667219668993"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203610717548625920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "id": "1203610717548625920", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}]}, "created_at": "2019-12-08T09:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "author_id": "1149682164595920896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/SXpynxlFKL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203610654650880000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203569901040001026"}], "id": "1203610654650880000", "created_at": "2019-12-08T09:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @publico_es: La pareja se despidi\u00f3 de sus amigos y les dijo que se iba de viaje. https://t.co/SXpynxlFKL", "author_id": "251622915"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203610123811393536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203582000331939842"}], "id": "1203610123811393536", "created_at": "2019-12-08T09:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@hudsonbonatto @folha_poder governo suicida", "in_reply_to_user_id": "96909103", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hudsonbonatto", "id": "96909103"}]}, "author_id": "4210961003"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203610091192291329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203610091192291329", "created_at": "2019-12-08T09:39:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1483456962"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/SXpynxlFKL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203609865928806401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203569901040001026"}], "id": "1203609865928806401", "created_at": "2019-12-08T09:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @publico_es: La pareja se despidi\u00f3 de sus amigos y les dijo que se iba de viaje. https://t.co/SXpynxlFKL", "author_id": "3387499252"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203609799981772800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203609799981772800", "created_at": "2019-12-08T09:38:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1258646971"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203609682306306050"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203608197287821312"}], "id": "1203609682306306050", "created_at": "2019-12-08T09:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @StellaC39664453: Resti orfana perch\u00e9 tuo padre ammazza tua madre e si suicida.. Dopo anni l'INPS ti chiede un mare di soldi perch\u00e9 prim\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "StellaC39664453", "id": "1145595561569071104"}]}, "author_id": "3217372921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/SMKHwIQuCA", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5zoDQ6Cn09/?igshid=581d5vtrryl4", "display_url": "instagram.com/p/B5zoDQ6Cn09/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "permagel"}, {"start": 102, "end": 114, "tag": "evabaltasar"}, {"start": 128, "end": 135, "tag": "llibre"}, {"start": 136, "end": 141, "tag": "book"}, {"start": 142, "end": 150, "tag": "lectura"}, {"start": 151, "end": 159, "tag": "reading"}, {"start": 160, "end": 173, "tag": "finishedbook"}, {"start": 174, "end": 192, "tag": "elsmeusllibresijo"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1203609429226209282"], "id": "1203609429226209282", "created_at": "2019-12-08T09:37:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Permagel, una hist\u00f2ria plena de poesia, lesbianisme, humanitat i qualque tend\u00e8ncia su\u00efcida \ud83d\udcda#permagel #evabaltasar elclubeditor #llibre #book #lectura #reading #finishedbook #elsmeusllibresijo https://t.co/SMKHwIQuCA", "author_id": "246001601"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203609044994478080"], "id": "1203609044994478080", "created_at": "2019-12-08T09:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soy una potencial suicida", "author_id": "1163127578862981120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Ou5whren63", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Facebook&fbclid=IwAR2zSs_aZN92DcdCN7FjuGrR6utSbNKGs9uXERydhSNYy5R1Iu-vuKTJ91Q#Echobox=1575748113", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Dianne"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.713, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 137, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203608827884687360"], "id": "1203608827884687360", "created_at": "2019-12-08T09:34:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dianne y Jaime, juntos hasta en la muerte: ella se suicida con su marido, muy enfermo de c\u00e1ncer https://t.co/Ou5whren63 v\u00eda @elespanolcom", "author_id": "318300110"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/oUoYeS2hHm", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BraisCedeira", "id": "264463185"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203608781931925504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203588353309982720"}], "id": "1203608781931925504", "created_at": "2019-12-08T09:34:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BraisCedeira: A veces, el amor se puede encontrar incluso en una cr\u00f3nica period\u00edstica. https://t.co/oUoYeS2hHm", "author_id": "134833660"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203608510484951041"], "id": "1203608510484951041", "created_at": "2019-12-08T09:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Aquelas m\u00fasicas em ingl\u00eas de adolescente suicida", "author_id": "4078384696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203608326329774082"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203400132408020992"}], "id": "1203608326329774082", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "Almirante"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.3921, "type": "Person", "normalized_text": "Blas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "go440", "id": "12634562"}]}, "created_at": "2019-12-08T09:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @go440: @Olavarrietaalm1 @miguelmontejo74 @ppmadrid Enhorabuena, Almirante. Gran hilo. Los padres del Blas estamos convencidos de que te\u2026", "author_id": "987648875057045504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203608247200026624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203608247200026624", "created_at": "2019-12-08T09:32:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "51918233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/A0K3JASS1G", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/toscana/massa-carrara-uccise-la-moglie-e-si-suicid-linps-chiede-i-soldi-alle-figlie_12097057-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/toscan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 217, "tag": "femminicidio"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203608197287821312"], "id": "1203608197287821312", "created_at": "2019-12-08T09:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Resti orfana perch\u00e9 tuo padre ammazza tua madre e si suicida.. Dopo anni l'INPS ti chiede un mare di soldi perch\u00e9 prima di ammazzare tua madre lui ha pure ferito un'altra persona..\nL'aiuto agli orfani di #femminicidio \ud83d\ude48\ud83e\udd22\n\nhttps://t.co/A0K3JASS1G", "author_id": "1145595561569071104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203607790247391234"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203607790247391234", "created_at": "2019-12-08T09:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1185554116061356035"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/3WzmL5IboG", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jovenandaluz", "id": "1342908914"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203606770016538625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203579351494791168"}], "id": "1203606770016538625", "created_at": "2019-12-08T09:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jovenandaluz: Un matrimonio se suicida en C\u00f3rdoba tras detectarle un c\u00e1ncer terminal al marido https://t.co/3WzmL5IboG", "author_id": "405869093"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203606744271859712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203606744271859712", "created_at": "2019-12-08T09:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1295427314"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203606335906033664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365151711338498"}], "id": "1203606335906033664", "created_at": "2019-12-08T09:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CanariasH50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CanariasH50", "id": "1150524117646479361"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 134, "tag": "Vigo"}]}, "author_id": "1052430883"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/aZaHp7DdnW", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/os-presentamos-a-thunderbolts-el-escuadron-suicida-de-marvel/", "display_url": "bolsamania.com/cine/os-presen\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/op16esejPO", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1203605617899913216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/op16esejPO", "media_key": "3_1203605615618252800"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9264, "type": "Other", "normalized_text": "Thunderbolts"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.3702, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203605940831956993"], "id": "1203605940831956993", "created_at": "2019-12-08T09:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Os presentamos a \u201cThunderbolts\u201d, el \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d de Marvel:  https://t.co/aZaHp7DdnW https://t.co/op16esejPO", "author_id": "1022279635508371456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/2MnRvwWiOn", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/os-presentamos-a-thunderbolts-el-escuadron-suicida-de-marvel/", "display_url": "bolsamania.com/cine/os-presen\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/hROHN5Gljp", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1203605617899913216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hROHN5Gljp", "media_key": "3_1203605615618252800"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9264, "type": "Other", "normalized_text": "Thunderbolts"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.3702, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203605617899913216"], "id": "1203605617899913216", "created_at": "2019-12-08T09:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Os presentamos a \u201cThunderbolts\u201d, el \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d de Marvel:  https://t.co/2MnRvwWiOn https://t.co/hROHN5Gljp", "author_id": "1159921734"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203605594210521088"], "id": "1203605594210521088", "created_at": "2019-12-08T09:21:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La cima de un beso en un brinco suicida", "author_id": "102776402"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/oUoYeS2hHm", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BraisCedeira", "id": "264463185"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203605571565260800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203588353309982720"}], "id": "1203605571565260800", "created_at": "2019-12-08T09:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BraisCedeira: A veces, el amor se puede encontrar incluso en una cr\u00f3nica period\u00edstica. https://t.co/oUoYeS2hHm", "author_id": "224259308"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/q5KnoRg94d", "expanded_url": "https://twitter.com/eumechamoigor/status/1203341697675124736", "display_url": "twitter.com/eumechamoigor/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203605351754608640"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203341697675124736"}], "id": "1203605351754608640", "created_at": "2019-12-08T09:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\nETA disgraca https://t.co/q5KnoRg94d", "author_id": "3646371076"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203604976997687302"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203400132408020992"}], "id": "1203604976997687302", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "Almirante"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.3921, "type": "Person", "normalized_text": "Blas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "go440", "id": "12634562"}]}, "created_at": "2019-12-08T09:19:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @go440: @Olavarrietaalm1 @miguelmontejo74 @ppmadrid Enhorabuena, Almirante. Gran hilo. Los padres del Blas estamos convencidos de que te\u2026", "author_id": "1139588940120412162"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Ig8bbeLDqY", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203604699246682112"], "id": "1203604699246682112", "created_at": "2019-12-08T09:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ufff...\nUn matrimonio se suicida en C\u00f3rdoba tras detectarle un c\u00e1ncer terminal al marido https://t.co/Ig8bbeLDqY", "author_id": "2711145990"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203604593395019776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203604593395019776", "created_at": "2019-12-08T09:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "3435896139"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203604199797379072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "id": "1203604199797379072", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}]}, "created_at": "2019-12-08T09:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "author_id": "461406960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203604100249722880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203604100249722880", "created_at": "2019-12-08T09:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "1000484136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203604099368833026"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203353314693398529"}], "id": "1203604099368833026", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "peruana"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.4551, "type": "Other", "normalized_text": "humala"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-12-08T09:15:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AndresZFK @esquinabaja claro, si hay gente que dice haber comprado los libros del gran ladron de la politica peruana y cobarde suicida, porque no iban a comprar un posible libro escrito por humala,que hasta donde sepa solo se le acusa de recibir plata para campa\u00f1a.", "in_reply_to_user_id": "585076536", "author_id": "1185284008990478337"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203603908142206976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203603908142206976", "created_at": "2019-12-08T09:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "357881506"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203603882267381761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203603882267381761", "created_at": "2019-12-08T09:15:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2798533159"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/lbgkhwVzUe", "expanded_url": "http://bit.ly/2DXOy2u", "display_url": "bit.ly/2DXOy2u", "status": 200, "unwound_url": "http://laindustria.pe/nota/12262-policia-asesina-a-pareja-y-luego-se-suicida"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9158, "type": "Place", "normalized_text": "Pacasmayo"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.4653, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "weblaindustria", "id": "190017511"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "Trujillo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203603700498853889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365960629063680"}], "id": "1203603700498853889", "created_at": "2019-12-08T09:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @weblaindustria: #Trujillo Un nuevo caso de feminicidio en Pacasmayo, La Libertad.\nhttps://t.co/lbgkhwVzUe", "author_id": "727709374081335297"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/7xOI3bA1c1", "expanded_url": "https://youtu.be/XUHdqXqd2BE", "display_url": "youtu.be/XUHdqXqd2BE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Liza1927", "id": "781293090"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203603429467316224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203340164371828736"}], "id": "1203603429467316224", "created_at": "2019-12-08T09:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Liza1927 Se justifica si eres ama de casa suicida. \u00c9sta ser\u00eda la banda sonora: https://t.co/7xOI3bA1c1", "in_reply_to_user_id": "781293090", "author_id": "14573832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wXHXX45YC0", "expanded_url": "https://bigportal.ba/veza-izmedju-potresa-mozga-i-pokusaja-suicida-dvostruko-je-izrazenija-kod-djecaka/", "display_url": "bigportal.ba/veza-izmedju-p\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1203603121538240514"], "id": "1203603121538240514", "created_at": "2019-12-08T09:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/wXHXX45YC0", "author_id": "370619950"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203602842180898816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "id": "1203602842180898816", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "created_at": "2019-12-08T09:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "866574001"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203601883291631618"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "id": "1203601883291631618", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "created_at": "2019-12-08T09:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "3300371140"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203601853948289024"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203441076696158209"}], "id": "1203601853948289024", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.4703, "type": "Organization", "normalized_text": "vox"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9466, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.6371, "type": "Person", "normalized_text": "Perdonad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MultaniLuis", "id": "2755279044"}]}, "created_at": "2019-12-08T09:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MultaniLuis Estoooo, va un nazi de vox homosexual y se suicida. El resto de vox se cree que se ha ido a Suecia, y lo celebran haci\u00e9ndose los suecos. Perdonad, lo improvis\u00e9, hasta me dorm\u00ed en medio y ahora lo he acabdo.", "in_reply_to_user_id": "2755279044", "author_id": "813435251292774400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203601801519550465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203601801519550465", "created_at": "2019-12-08T09:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "2960972699"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203601790538788864"], "id": "1203601790538788864", "created_at": "2019-12-08T09:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "hoje foi um dos dias mais intensos da minha vida. tudo mudou. as coisas fazem mais sentido do que antes. parece que Elas entenderam que estava pesando demais se comunicar daquela forma, acreditaram que essa seria a melhor. bom, melhorou, mas ainda assim foi dolorosa e suicida", "author_id": "531352316"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203601143240298496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203601143240298496", "created_at": "2019-12-08T09:04:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "45680120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/R1S0fVafh2", "expanded_url": "https://twitter.com/calabrone37/status/1203599730170839040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R1S0fVafh2", "media_key": "3_1203599720842702848"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/R1S0fVafh2", "expanded_url": "https://twitter.com/calabrone37/status/1203599730170839040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R1S0fVafh2", "media_key": "3_1203599720838512640"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/R1S0fVafh2", "expanded_url": "https://twitter.com/calabrone37/status/1203599730170839040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R1S0fVafh2", "media_key": "3_1203599720859525126"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "lUltimoUomo", "id": "1558244557"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203599730170839040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203360239371857920"}], "id": "1203599730170839040", "created_at": "2019-12-08T08:58:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VostroZio @lUltimoUomo Milan, il dramma contro il Liverpool. La storia di quel tifoso suicida troppo presto. Quella data triste per tutti i tifosi del Milan,che non potranno mai dimenticare quando and\u00f2 in scena quella che probabilmente \u00e8 la finale di Champions League pi\u00f9 drammatica della storia. https://t.co/R1S0fVafh2", "in_reply_to_user_id": "1112129455600910336", "author_id": "264577586"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203599258223558656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203599258223558656", "created_at": "2019-12-08T08:56:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1189707614894149637"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203599130666438658"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203599130666438658", "created_at": "2019-12-08T08:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "272699714"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203598737597255680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203598737597255680", "created_at": "2019-12-08T08:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "732673311046524932"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203598672153497602"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203415413784268802"}], "id": "1203598672153497602", "created_at": "2019-12-08T08:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tiziana_DR: \u201cNessuno \u00e8 in grado di capire un suicidio. Per lo pi\u00f9 non lo capisce nemmeno il suicida\u201d Primo Levi nel libro #svegliamiame\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tiziana_DR", "id": "1336807165"}]}, "author_id": "256891601"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203598212755599360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203598212755599360", "created_at": "2019-12-08T08:52:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "75346366"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/1X1nruOkf5", "expanded_url": "https://estoriasdahistoria12.blogspot.com/2019/12/08-de-dezembro-de-1930-suicida-se.html?spref=fb", "display_url": "estoriasdahistoria12.blogspot.com/2019/12/08-de-\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 71, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "Florbela Espanca"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203597988695814149"], "id": "1203597988695814149", "created_at": "2019-12-08T08:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "08 de Dezembro de 1930: Suicida-se a poetisa portuguesa Florbela Espanca, no dia em que completava 36 anos https://t.co/1X1nruOkf5", "author_id": "45864814"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203597615813804034"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203275696329646082"}], "id": "1203597615813804034", "created_at": "2019-12-08T08:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@inticitaojeda Ver este tipo de cosas 10 para las 6 de la ma\u00f1ana es casi suicida jaja se ve muy rico!", "in_reply_to_user_id": "186087783", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "inticitaojeda", "id": "186087783"}]}, "author_id": "1933457864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203597364549820416"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203435544954462214"}], "id": "1203597364549820416", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EnricJuliana", "id": "319086427"}]}, "created_at": "2019-12-08T08:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@EnricJuliana 30 de abril de 1945. Hitler se suicida. Stalin se acerca al bunker del dictador alem\u00e1n. Se arrodilla y deja un ramo de flores.", "in_reply_to_user_id": "319086427", "author_id": "294316522"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203597286632280064"], "id": "1203597286632280064", "created_at": "2019-12-08T08:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Acojonante el hilo del chaval contando la historia de su hermana trans. Acojonante porque cuenta que se suicida porque nadie aceptaba su identidad y a\u00fan as\u00ed el t\u00edo le trata en masculino xddd sin sentido", "author_id": "1119626097447055360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203596837996945408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203596837996945408", "created_at": "2019-12-08T08:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "3100689743"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203596709219180544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "id": "1203596709219180544", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "created_at": "2019-12-08T08:46:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "301587746"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203596440037208064"], "id": "1203596440037208064", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Paco L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-12-08T08:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A Paco L\u00f3pez alguien tendr\u00eda que decirle que ser valiente no tiene que ir unido a ser suicida. \u00bfQuieres atacar? Muy bien, trabaja las transiciones defensivas, pero claro, cuando no tienes idea, piensas que por acumular gente arriba, vas a meter m\u00e1s goles", "author_id": "100175108"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203595740200742912"], "id": "1203595740200742912", "created_at": "2019-12-08T08:42:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Per ottantamila ce se po pure suicida", "author_id": "2867963191"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/O7mCakg9kt", "expanded_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "sevilla.abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203595096232476672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203401992858750976"}], "id": "1203595096232476672", "created_at": "2019-12-08T08:40:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aspo_sevilla: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/O7mCakg9kt", "author_id": "1127639548878569472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/SXpynxlFKL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203594655121711104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203569901040001026"}], "id": "1203594655121711104", "created_at": "2019-12-08T08:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @publico_es: La pareja se despidi\u00f3 de sus amigos y les dijo que se iba de viaje. https://t.co/SXpynxlFKL", "author_id": "205784842"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203593371664683008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203478106318749697"}], "id": "1203593371664683008", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.2765, "type": "Person", "normalized_text": "Molon"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9025, "type": "Place", "normalized_text": "Metr\u00f3pole"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alessandromolon", "id": "45953391"}]}, "created_at": "2019-12-08T08:33:16.000Z", "geo": {"place_id": "91642dc58bca5c5e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@alessandromolon Foi o Bolsonaro que matou os \u00edndios! Dif\u00edcil n\u00e9 Molon! Se a popula\u00e7\u00e3o na Metr\u00f3pole morre por viol\u00eancia urbana como n\u00e3o haveria tamb\u00e9m na rural. Mas se vcs n\u00e3o tivessem tanto dinheiro do pa\u00eds ( fundo Partid\u00e1rio, aux\u00edlios no contracheque e etc) derrepente teria mais dinheiro.", "in_reply_to_user_id": "45953391", "author_id": "1463260147"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203593352882593797"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203513827754532864"}], "id": "1203593352882593797", "created_at": "2019-12-08T08:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rojasdiegoS Usted est\u00e1 todo suicida jajajajajaj gas", "in_reply_to_user_id": "183412253", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rojasdiegos", "id": "1356702559352848384"}]}, "author_id": "908884464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/SXpynxlFKL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203593315754622976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203547251420913664"}], "id": "1203593315754622976", "created_at": "2019-12-08T08:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @publico_es: La pareja se despidi\u00f3 de sus amigos, a quienes dijo que se iba de viaje. https://t.co/SXpynxlFKL", "author_id": "1066713171262615553"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203593167276331009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203331408737030144"}], "id": "1203593167276331009", "created_at": "2019-12-08T08:32:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Llega_Ixtab: Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}]}, "author_id": "488303583"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203592852707643392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203459656871530497"}], "id": "1203592852707643392", "created_at": "2019-12-08T08:31:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SergioAG_: ASESINO. Ha dicho cosas tr\u00e1nsfobas (no lo s\u00e9, eso dec\u00eds), se suicida su hermana trans y le llam\u00e1is ASESINO. Es que hay gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SergioAG_", "id": "171458438"}]}, "author_id": "2284083098"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/IeB3iMRPjQ", "expanded_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto", "display_url": "abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lancelot_xbal", "id": "214593619"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203592662806388736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203384153699475461"}], "id": "1203592662806388736", "created_at": "2019-12-08T08:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lancelot_xbal: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal. https://t.co/IeB3iMRPjQ La pareja canad\u2026", "author_id": "2324234704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/6TQVGkRUIL", "expanded_url": "https://twitter.com/calabrone37/status/1203592150551867398/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6TQVGkRUIL", "media_key": "3_1203592143287259137"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/6TQVGkRUIL", "expanded_url": "https://twitter.com/calabrone37/status/1203592150551867398/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6TQVGkRUIL", "media_key": "3_1203592143287332864"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Sergio37075361", "id": "919239149600862209"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "lUltimoUomo", "id": "1558244557"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203592150551867398"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203392793000984577"}], "id": "1203592150551867398", "created_at": "2019-12-08T08:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Sergio37075361 @lUltimoUomo Questa sarebbe roba da \"idioti\". \nSe non ci fossero i  \"milanisti\". \nPurtroppo per gli idioti, al peggio non c'e' mai fine.\n\"milanisti\", basta la parola.\n \nMilan, il dramma contro il Liverpool.\nLa storia di quel tifoso suicida troppo presto https://t.co/6TQVGkRUIL", "in_reply_to_user_id": "919239149600862209", "author_id": "264577586"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203592092607496192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "id": "1203592092607496192", "created_at": "2019-12-08T08:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "author_id": "302491761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Ljk6oh3M0G", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alopezmarin", "id": "144805958"}, {"start": 86, "end": 99, "username": "BraisCedeira", "id": "264463185"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203591404854726656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203405064808910848"}], "id": "1203591404854726656", "created_at": "2019-12-08T08:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alopezmarin: Me dejo alguna m\u00e1s pero hoy, un d\u00eda cualquiera, leo esta historia de @BraisCedeira  https://t.co/Ljk6oh3M0G o esta columna\u2026", "author_id": "774041204690386944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203591385510748161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203117976645459969"}], "id": "1203591385510748161", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nando_duuarte", "id": "1166123189874974720"}]}, "created_at": "2019-12-08T08:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nando_duuarte: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "author_id": "1162151531266945024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203590799172263936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203590799172263936", "created_at": "2019-12-08T08:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "800681683301253121"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203590796739522562"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "id": "1203590796739522562", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "created_at": "2019-12-08T08:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "418173846"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203590534482341888"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203524600497364994"}], "id": "1203590534482341888", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Solano Lopez"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.7685, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguai"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.8219, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguai"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Ernan0", "id": "1271541757"}]}, "created_at": "2019-12-08T08:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Ernan0 Essa guerra foi realmente terr\u00edvel e um desastre para o continente. Mas n\u00e3o esque\u00e7a que foi culpa totalmente do ego de Solano Lopez. O cara fez do Paraguai \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe algo de suicida contra duas pot\u00eancias fortes achando que estava ajudando o Uruguai e a sua sa\u00edda para o mar.", "in_reply_to_user_id": "1271541757", "author_id": "15404225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/akdiqM6Q8g", "expanded_url": "https://twitter.com/____GOMES____/status/1203365762586554374", "display_url": "twitter.com/____GOMES____/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203590429402443776"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203365762586554374"}], "id": "1203590429402443776", "created_at": "2019-12-08T08:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se n\u00e3o matou t\u00e1 fudida no hospital pprt https://t.co/akdiqM6Q8g", "author_id": "986743490783711234"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/SXpynxlFKL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203590329926111233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203569901040001026"}], "id": "1203590329926111233", "created_at": "2019-12-08T08:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @publico_es: La pareja se despidi\u00f3 de sus amigos y les dijo que se iba de viaje. https://t.co/SXpynxlFKL", "author_id": "255989017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/SXpynxlFKL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203590293792206848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203547251420913664"}], "id": "1203590293792206848", "created_at": "2019-12-08T08:21:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @publico_es: La pareja se despidi\u00f3 de sus amigos, a quienes dijo que se iba de viaje. https://t.co/SXpynxlFKL", "author_id": "922357287481757697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/dZe6klaeJd", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroDelgadoR7/status/1203590213030891525/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dZe6klaeJd", "media_key": "3_1203590190247358464"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203590213030891525"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203241109536813057"}], "id": "1203590213030891525", "created_at": "2019-12-08T08:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "244. Escuadr\u00f3n Suicida (revisionado): Mucha forma y poco fondo. El guion es un sin sentido lleno de di\u00e1logos escritos por un chaval de doce a\u00f1os. Todos lo malditos personajes est\u00e1n mal escritos, no se salva ni uno. 1/10. https://t.co/dZe6klaeJd", "in_reply_to_user_id": "821456771243982849", "author_id": "821456771243982849"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203589177578840065"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203588488270098432"}], "id": "1203589177578840065", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.854, "type": "Person", "normalized_text": "Sybill"}, {"start": 118, "end": 133, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Sybill Trelawney"}, {"start": 234, "end": 243, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "Hufflepuff"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "halfbloodsybill", "id": "1143228827923025920"}]}, "created_at": "2019-12-08T08:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@halfbloodsybill esperaba a Sybill apoyada contra el pasamanos de la escalera. Esta, apareci\u00f3 puntual como siempre.- \u00a1Sybill Trelawney, luciendo palmito! -Exclam\u00f3 en medio del hall, que ya estaba lleno de estudiantes.  No estaban los Hufflepuff a la vista, que tampoco es una suicida.-\u00bfNo tendr\u00e1s+", "in_reply_to_user_id": "1151590563256393734", "author_id": "1151590563256393734"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/SXpynx44mb", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203589027028447233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203483078716354560"}], "id": "1203589027028447233", "created_at": "2019-12-08T08:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @publico_es: La pareja se hab\u00eda despedido de sus amigos, a quienes dijo que se iba de viaje. https://t.co/SXpynx44mb", "author_id": "824906665"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203588854931951616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203588854931951616", "created_at": "2019-12-08T08:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1108198825129324545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203588642465288192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203588642465288192", "created_at": "2019-12-08T08:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "3097326047"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203588500681101313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "id": "1203588500681101313", "created_at": "2019-12-08T08:13:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "author_id": "3015764254"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/oUoYeS2hHm", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203588353309982720"], "id": "1203588353309982720", "created_at": "2019-12-08T08:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 4}, "text": "A veces, el amor se puede encontrar incluso en una cr\u00f3nica period\u00edstica. https://t.co/oUoYeS2hHm", "author_id": "264463185"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203588074074263553"], "id": "1203588074074263553", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 40, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "Tan Bionica del boliche"}]}, "created_at": "2019-12-08T08:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Volver escuchando Tan Bionica del boliche es tan hermoso como suicida...", "author_id": "325258305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203587746595573760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "id": "1203587746595573760", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "created_at": "2019-12-08T08:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "937766023"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203587679486693377"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203501176018354176"}], "id": "1203587679486693377", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LSatan", "id": "22553949"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "leleninist", "id": "1045339297258369024"}]}, "created_at": "2019-12-08T08:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lsatan @leleninist Mas o assassino St\u00e1lin traiu a revolu\u00e7\u00e3o e quis implantar o socialismo em um s\u00f3 pa\u00eds. Uma pol\u00edtica suicida.", "in_reply_to_user_id": "22553949", "author_id": "765210599261343744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203587477820321793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203587477820321793", "created_at": "2019-12-08T08:09:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "273385355"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/g5w1i3gK9d", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/KunIwN3vRQ", "expanded_url": "http://tweetedtimes.com/jensendougi69?s=tnp", "display_url": "tweetedtimes.com/jensendougi69?\u2026", "status": 200, "title": "The Tweeted Times - personal newspaper generated from your Twitter account", "unwound_url": "https://tweetedtimes.com/jensendougi69"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203587270042935296"], "id": "1203587270042935296", "created_at": "2019-12-08T08:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Top story: Suicidio: Un matrimonio se suicida en C\u00f3rdoba tras detectarle un c\u00e1ncer terminal al marido | P\u00fablico https://t.co/g5w1i3gK9d, see more https://t.co/KunIwN3vRQ", "author_id": "1283734194"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/IeB3iMRPjQ", "expanded_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto", "display_url": "abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lancelot_xbal", "id": "214593619"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203586985027354624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203384153699475461"}], "id": "1203586985027354624", "created_at": "2019-12-08T08:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lancelot_xbal: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal. https://t.co/IeB3iMRPjQ La pareja canad\u2026", "author_id": "1065321476419661830"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203586771033964544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "id": "1203586771033964544", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "created_at": "2019-12-08T08:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "1065321476419661830"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203586577970221056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203586431765164032"}], "id": "1203586577970221056", "created_at": "2019-12-08T08:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vilarass: se eu morrer foi o furbino q me matou", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "vilarass", "id": "311127841"}]}, "author_id": "2361360691"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203586431765164032"], "id": "1203586431765164032", "created_at": "2019-12-08T08:05:41.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "se eu morrer foi o furbino q me matou", "author_id": "311127841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/VMRYJdVqUX", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203586242832732160"], "id": "1203586242832732160", "created_at": "2019-12-08T08:04:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  nop\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nmeudeus https://t.co/VMRYJdVqUX", "author_id": "805112276625870848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203586061907189760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365201762017281"}], "id": "1203586061907189760", "created_at": "2019-12-08T08:04:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @policiah50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Vigo"}]}, "author_id": "49276342"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203585762815545346"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203585762815545346", "created_at": "2019-12-08T08:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "2767099096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203584213401899008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203584213401899008", "created_at": "2019-12-08T07:56:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "59023117"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203583321697116161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "id": "1203583321697116161", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "created_at": "2019-12-08T07:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "1113527104807870465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/SXpynxlFKL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203581785453539333"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203569901040001026"}], "id": "1203581785453539333", "created_at": "2019-12-08T07:47:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @publico_es: La pareja se despidi\u00f3 de sus amigos y les dijo que se iba de viaje. https://t.co/SXpynxlFKL", "author_id": "998263912402440193"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203581255960399872"], "id": "1203581255960399872", "created_at": "2019-12-08T07:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\n\nMuitas hist\u00f3rias pra contar", "author_id": "4869400601"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203580523249127426"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203459425878642690"}], "id": "1203580523249127426", "created_at": "2019-12-08T07:42:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Alexdelpuerto A mi no me ha parecido aburrida. Lo que s\u00ed me decepciona es que no llegue a ninguna conclusi\u00f3n. Le sobra tanta psicolog\u00eda, y ese padre que se suicida sin sentido y sin dar explicaciones.", "in_reply_to_user_id": "371212458", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Alexdelpuerto", "id": "371212458"}]}, "author_id": "301121772"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1203579957529776129"], "id": "1203579957529776129", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "KC48\u796d"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6747, "type": "Person", "normalized_text": "\u938c\u7530\u771f\u543e"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.4565, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7"}]}, "created_at": "2019-12-08T07:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u3010\u3044\u3088\u3044\u3088\u672c\u65e5\u3001\u7686\u69d8\u306e\u304a\u8d8a\u3057\u3092\u305c\u3072\u3011\n12/8\uff08\u65e5\uff09\n\u300cKC48\u796d\u300d\nopen 18:00 start 18:30\n\uffe52.000\uff082D\uff09\n\u51fa\u6f14\uff1aTOPE SUICIDA\uff0f\u7537\u938c\u7530\u771f\u543e\uff0f\u30da\u30e9\u30d7\u30ea\u30f3\uff0f\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7\uff0f\u5fa1\u66fc\u3051\u3091\u5fd7", "author_id": "140496624"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1203579886784434176"], "id": "1203579886784434176", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "KC48\u796d"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6747, "type": "Person", "normalized_text": "\u938c\u7530\u771f\u543e"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.4565, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7"}]}, "created_at": "2019-12-08T07:39:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u3010\u3044\u3088\u3044\u3088\u672c\u65e5\u3001\u7686\u69d8\u306e\u304a\u8d8a\u3057\u3092\u305c\u3072\u3011\n12/8\uff08\u65e5\uff09\n\u300cKC48\u796d\u300d\nopen 18:00 start 18:30\n\uffe52.000\uff082D\uff09\n\u51fa\u6f14\uff1aTOPE SUICIDA\uff0f\u7537\u938c\u7530\u771f\u543e\uff0f\u30da\u30e9\u30d7\u30ea\u30f3\uff0f\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7\uff0f\u5fa1\u66fc\u3051\u3091\u5fd7", "author_id": "1284721819"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/YVoieDypuQ", "expanded_url": "https://twitter.com/riaclarama/status/1203367997928284160", "display_url": "twitter.com/riaclarama/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203579663571927040"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203367997928284160"}], "id": "1203579663571927040", "created_at": "2019-12-08T07:38:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: sim \nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim \ndepend\u00eancia: n\u00e3o tem\nrecupera\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nmatou aula: sim\nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: ?\nse popularizou: de certa forma\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: ? https://t.co/YVoieDypuQ", "author_id": "2163200372"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203579647000293376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203377798854918145"}], "id": "1203579647000293376", "created_at": "2019-12-08T07:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_roots @Rafael_alvsan Foi combinado", "in_reply_to_user_id": "373708174", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}, "author_id": "998694671303041025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/zPu0gMqqDO", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_roots/status/1203377798854918145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zPu0gMqqDO", "media_key": "3_1203377792898998272"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203579565140041728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203377798854918145"}], "id": "1203579565140041728", "created_at": "2019-12-08T07:38:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @suicida_roots: @Rafael_alvsan Acho q n\u00e3o... https://t.co/zPu0gMqqDO", "author_id": "998694671303041025"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203579552079007744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203579552079007744", "created_at": "2019-12-08T07:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1097730563736248321"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/3WzmL5IboG", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203579351494791168"], "id": "1203579351494791168", "created_at": "2019-12-08T07:37:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un matrimonio se suicida en C\u00f3rdoba tras detectarle un c\u00e1ncer terminal al marido https://t.co/3WzmL5IboG", "author_id": "1342908914"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203578602660540416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203578602660540416", "created_at": "2019-12-08T07:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "4711092142"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203578206961512448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203578206961512448", "created_at": "2019-12-08T07:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "311705961"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203578076388610048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203423255014584326"}], "id": "1203578076388610048", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.7449, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Feige"}]}, "created_at": "2019-12-08T07:32:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @waititijenn: O povo se matou para conseguir uma vaga no painel da marvel e o fanfiqueiro do Kevin Feige n\u00e3o mostrou nada wow. Grandes s\u2026", "author_id": "330703664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203577940954550272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203577940954550272", "created_at": "2019-12-08T07:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "293687051"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/QnLm908l8W", "expanded_url": "https://twitter.com/lvkasPS/status/1203519033708036097", "display_url": "twitter.com/lvkasPS/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.3788, "type": "Place", "normalized_text": "Sarapiqu\u00ed"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203577757105631232"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203519033708036097"}], "id": "1203577757105631232", "created_at": "2019-12-08T07:31:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Por mucho, nunca hab\u00eda sentido la ruta 32 tan suicida como en esta pasada -y eso que soy de Sarapiqu\u00ed y \u201ctengo experiencia\u201d-. https://t.co/QnLm908l8W", "author_id": "18889319"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203577125187526657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365201762017281"}], "id": "1203577125187526657", "created_at": "2019-12-08T07:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @policiah50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Vigo"}]}, "author_id": "157027142"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203576508826243072"], "id": "1203576508826243072", "created_at": "2019-12-08T07:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Los d\u00edas domingos a las 4am, haciendo maquetas y con el cutter en la mano es cuando empiezan mis delirios de suicida", "author_id": "1117943110506569728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203576227514204160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "id": "1203576227514204160", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "created_at": "2019-12-08T07:25:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "1167395647395422208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203576181347340289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "id": "1203576181347340289", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "created_at": "2019-12-08T07:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "286153796"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203576148657090560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203576148657090560", "created_at": "2019-12-08T07:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1458100460"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203575829759954945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203506452062777345"}], "id": "1203575829759954945", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9229, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "created_at": "2019-12-08T07:23:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dcucomics: Que filme maravilhoso que \u00e9 Knives Out, aqui no Brasil \u201cEntre facas e segredos\u201d e t\u00e1 nos cinemas. Pra quem gosta de suspense\u2026", "author_id": "769967696964362241"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203575511303233536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203310100460515328"}], "id": "1203575511303233536", "created_at": "2019-12-08T07:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mov5Stelle @RaphaelRaduzzi Hahahahaha hahahahaha VOI NON SAPETE UNA BEATA: stavate per approvare una legge suicida senza neppure farla passare dal parlamento, ma vi rendete conto oppure siete a questo punto di incompetenza?", "in_reply_to_user_id": "289400495", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "RaphaelRaduzzi", "id": "292474458"}]}, "author_id": "443821474"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203574355625758721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203574355625758721", "created_at": "2019-12-08T07:17:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "760670475001458689"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203574341327347713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203411906318491648"}], "id": "1203574341327347713", "created_at": "2019-12-08T07:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MaggieMiau1: Est\u00e1is haciendo viral el hilo de un chico al que se le suicida una hermana xq la familia no le considera mujer. Pero el mi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaggieMiau1", "id": "1054761163530080258"}]}, "author_id": "1005880118429003776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203574278563794945"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202056274713677826"}], "id": "1203574278563794945", "created_at": "2019-12-08T07:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Y a todo esto....una pregunta para los cat\u00f3licos: un suicida entra en los reinos del se\u00f1or? Respuesta seria por favor, quiero saber a donde se encuentra nuestro \"ilustre\" suicida.", "in_reply_to_user_id": "283279534", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "556207845"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203574003467800576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203544884210216961"}], "id": "1203574003467800576", "entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 270, "probability": 0.7523, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "DbStorm", "id": "1478792601767596034"}]}, "created_at": "2019-12-08T07:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Golfines1 @dbstorm Hay un problema de paquetizaci\u00f3n, o en otras palabras: se contabilizan como cr\u00edmenes machistas homicidios que tienen componentes muy distintas. Cada a\u00f1o hay 4-6 jubilados contabilizados en escenarios de: hombre de 90 a\u00f1os mata a su mujer con Alzheimer y se suicida", "in_reply_to_user_id": "1137871961030299648", "author_id": "1473137317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/zU8Mi0y13w", "expanded_url": "https://estoriasdahistoria12.blogspot.com/2019/12/08-de-dezembro-de-1930-suicida-se.html?spref=fb", "display_url": "estoriasdahistoria12.blogspot.com/2019/12/08-de-\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 71, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "Florbela Espanca"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203573990159257600"], "id": "1203573990159257600", "created_at": "2019-12-08T07:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "08 de Dezembro de 1930: Suicida-se a poetisa portuguesa Florbela Espanca, no dia em que completava 36 anos https://t.co/zU8Mi0y13w", "author_id": "51691926"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203573482535170048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203573482535170048", "created_at": "2019-12-08T07:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1188561469320957952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203572820103573505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203572820103573505", "created_at": "2019-12-08T07:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "270365520"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203572769268674561"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203571479704670209"}], "id": "1203572769268674561", "created_at": "2019-12-08T07:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Hiquejapa @VictorFang7 nao \u00e9 raiva, unica coisa q digitei pra vc foi \"?\" na hora que tu se matou mid igual um bot, dps fui jogar na moral e tentei pegar vantagem no bot msm vc jogando todo errado tentando campar seu duo e givando tudo os drake, e vc se acha no direito de vir pagar de babaca? kk flws", "in_reply_to_user_id": "577672934", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Hiquejapa", "id": "577672934"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "VictorFang7", "id": "1069418765102784512"}]}, "author_id": "62907188"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203572595586732032"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203571705022685184"}], "id": "1203572595586732032", "created_at": "2019-12-08T07:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "@Suarlangaxxx @OsogordoIntenso Lo conveniente hubiera sido un pacto suicida", "in_reply_to_user_id": "1191542431256199169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suarlangaxxx", "id": "1191542431256199169"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "OsogordoIntenso", "id": "477307574"}]}, "author_id": "1193567955801559040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203572271325097984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203310793338417153"}], "id": "1203572271325097984", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4616, "type": "Person", "normalized_text": "Kash"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.5707, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "created_at": "2019-12-08T07:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rocio_soldado: Pocos c\u00f3mplices le van quedando a la se\u00f1ora Kash @KeikoFujimori \nNunca pudo emular al suicida AG, pero vaya que lo ha in\u2026", "author_id": "529127693"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203572016525262848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203572016525262848", "created_at": "2019-12-08T07:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "15114286"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203571304391163906"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203340094394028033"}], "id": "1203571304391163906", "created_at": "2019-12-08T07:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DazaConZeta: Muerto el perro, muerta la rabia. \u00bfNo ser\u00eda mejor as\u00ed?\n\n4. Eso hacen las personas de tu especie, @KarlaCalle: infectan lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DazaConZeta", "id": "400493360"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "author_id": "991429580337463296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203570867097210881"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203570503451127808"}], "id": "1203570867097210881", "created_at": "2019-12-08T07:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@WV1ni Nao lembro nao irmao, mas deve ter sido culpa do @kNgted certeza kkkkkkkkk se matou nois 4 deve ter jogado muito", "in_reply_to_user_id": "1061675226952581127", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "WV1ni", "id": "1061675226952581127"}, {"start": 56, "end": 63, "username": "kNgted", "id": "1128905116281655296"}]}, "author_id": "858076638696923136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203570704404353024"], "id": "1203570704404353024", "created_at": "2019-12-08T07:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se a dor n\u00e3o me matou, me fez ficar mais forte!", "author_id": "2757719308"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203570544471420929"], "id": "1203570544471420929", "created_at": "2019-12-08T07:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Kjjj esta tarde estaba full on suicida y ahora a mi cerebro le pinto generar endorfinas i guess? y estoy atr invitenme a un after", "author_id": "64300481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/SXpynxlFKL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203570151557419008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203569901040001026"}], "id": "1203570151557419008", "created_at": "2019-12-08T07:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @publico_es: La pareja se despidi\u00f3 de sus amigos y les dijo que se iba de viaje. https://t.co/SXpynxlFKL", "author_id": "2615039000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/qVcoKx01ZD", "expanded_url": "https://twitter.com/juhwgl/status/1203351406956228608", "display_url": "twitter.com/juhwgl/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203570104019116033"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203351406956228608"}], "id": "1203570104019116033", "created_at": "2019-12-08T07:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c?\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula:\u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nno col\u00e9gio eu apenas existo https://t.co/qVcoKx01ZD", "author_id": "4054320737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/SXpynxlFKL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203570061832859648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203569901040001026"}], "id": "1203570061832859648", "created_at": "2019-12-08T07:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @publico_es: La pareja se despidi\u00f3 de sus amigos y les dijo que se iba de viaje. https://t.co/SXpynxlFKL", "author_id": "1596340993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/SXpynxlFKL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203569901040001026"], "id": "1203569901040001026", "created_at": "2019-12-08T07:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "text": "La pareja se despidi\u00f3 de sus amigos y les dijo que se iba de viaje. https://t.co/SXpynxlFKL", "author_id": "17676713"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203569035432136704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203569035432136704", "created_at": "2019-12-08T06:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "332359124"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203568110961381376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203568110961381376", "created_at": "2019-12-08T06:52:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2398293498"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203567796472426496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203567796472426496", "created_at": "2019-12-08T06:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "1075166591753568256"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203567748988776449"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203468512515231745"}], "id": "1203567748988776449", "created_at": "2019-12-08T06:51:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@uesusj Corno suicida", "in_reply_to_user_id": "956228997519683585", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "uesusj", "id": "1347457447716384770"}]}, "author_id": "752687308365705216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203567366300471297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203567366300471297", "created_at": "2019-12-08T06:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "3082717990"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/PEPYh6Vf56", "expanded_url": "https://twitter.com/TRDKE/status/1203566791160729601", "display_url": "twitter.com/TRDKE/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203567269374238720"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203566791160729601"}], "id": "1203567269374238720", "created_at": "2019-12-08T06:49:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "...El asceta odia el placer y ama el sufrimiento, porque le permite negar la voluntad de vivir; pero el suicida odia el sufrimiento. El suicida quiere la vida, pero est\u00e1 insatisfecho con las condiciones en que se le presenta... https://t.co/PEPYh6Vf56", "author_id": "139284385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/I2RSRMPU3m", "expanded_url": "https://twitter.com/alfag1rls/status/1203556418202329088", "display_url": "twitter.com/alfag1rls/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.4895, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203567008991895553"], "id": "1203567008991895553", "created_at": "2019-12-08T06:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o jovem suicida est\u00e1 cada vez mais frequente, podemos ver nessas imagens algu\u00e9m que n\u00e3o tem medo da morte https://t.co/I2RSRMPU3m", "author_id": "2825474883"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203567002574630913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "id": "1203567002574630913", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "created_at": "2019-12-08T06:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "3311022149"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203566971238932480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202976670044610561"}], "id": "1203566971238932480", "created_at": "2019-12-08T06:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraRdondo: Pues bien estudios como Ibrahim&amp;cols(2016) encuentran no aceptaci\u00f3n social y familiar con autoagresiones e ideaci\u00f3n suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LauraRdondo", "id": "726103075988066304"}]}, "author_id": "309612124"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203566926112448512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203545104428027906"}], "id": "1203566926112448512", "created_at": "2019-12-08T06:48:11.000Z", "geo": {"place_id": "7dde0febc9ef245b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@__7016__ @naosalvo Muito pelo contr\u00e1rio\nSe pensa muito nos outros\nS\u00f3 que o suicida n\u00e3o pensa que far\u00e1 tanta falta justamente por n\u00e3o se achar importante, por achar que os outros v\u00e3o viver melhor sem ele ou qualquer outra mentira que a cabe\u00e7a dele criar para justificar o que ele sente sobre si", "in_reply_to_user_id": "1195920657567158273", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "naosalvo", "id": "20166847"}]}, "author_id": "57776799"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203566407788703744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203566407788703744", "created_at": "2019-12-08T06:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "106171244"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203565799111380992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203565799111380992", "created_at": "2019-12-08T06:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "190076219"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203565339461730305"], "id": "1203565339461730305", "created_at": "2019-12-08T06:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse argumento s\u00f3 se vive uma vez quase me matou", "author_id": "1055459212510314496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/SXpynxlFKL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203564468611014657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203547251420913664"}], "id": "1203564468611014657", "created_at": "2019-12-08T06:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @publico_es: La pareja se despidi\u00f3 de sus amigos, a quienes dijo que se iba de viaje. https://t.co/SXpynxlFKL", "author_id": "2615039000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/Jn7VK6r9ji", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203564073331445761"], "id": "1203564073331445761", "created_at": "2019-12-08T06:36:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lealtad. https://t.co/Jn7VK6r9ji", "author_id": "217335588"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203563975927091200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203563975927091200", "created_at": "2019-12-08T06:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1213585748"}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/urbicMU0xa", "expanded_url": "https://twitter.com/berrywster/status/1203346216190435336", "display_url": "twitter.com/berrywster/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203563105915146240"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203346216190435336"}], "id": "1203563105915146240", "created_at": "2019-12-08T06:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\nQUASE TUDO OBRIGADA 15 ANOS DE ESCOLA https://t.co/urbicMU0xa", "author_id": "875690924"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203562887136059393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203562887136059393", "created_at": "2019-12-08T06:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "970724968177831936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203562726150283264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203562726150283264", "created_at": "2019-12-08T06:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1185656963117600768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203562672874110976"], "id": "1203562672874110976", "created_at": "2019-12-08T06:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Iba a hablar sobre cuanto me cabrea la gente que se suicida en el metro. Pero en fin, lo dejo a vuestra imaginaci\u00f3n xd", "author_id": "264251556"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203562564191444992"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203468512515231745"}], "id": "1203562564191444992", "created_at": "2019-12-08T06:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@uesusj Corno Suicida rsrs", "in_reply_to_user_id": "956228997519683585", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "uesusj", "id": "1347457447716384770"}]}, "author_id": "1263115938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203562314521366529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "id": "1203562314521366529", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "created_at": "2019-12-08T06:29:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "1463078707"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1203561961159569408"], "id": "1203561961159569408", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7736, "type": "Person", "normalized_text": "Sawyer Fulton"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Byron Saxton"}]}, "created_at": "2019-12-08T06:28:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Sawyer Fulton won the universal title from Byron Saxton with a tope suicida at fall brawl", "author_id": "830847114976571392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203561708066951169"], "id": "1203561708066951169", "created_at": "2019-12-08T06:27:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 legal saber que voc\u00ea se matou por algo o ano todo e dps te esquecem num piscar de olhos", "author_id": "1147206335538323457"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203561457667002368"], "id": "1203561457667002368", "created_at": "2019-12-08T06:26:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c quasekk\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c na escola sim", "author_id": "1002319819436421121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/JtlZzzmKx8", "expanded_url": "https://twitter.com/kalynk_/status/1203503594479198208", "display_url": "twitter.com/kalynk_/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203560880509718528"], "id": "1203560880509718528", "created_at": "2019-12-08T06:24:09.000Z", "geo": {"place_id": "23299615a880d29d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "uais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/JtlZzzmKx8", "author_id": "437412949"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203560803774935043"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203560803774935043", "created_at": "2019-12-08T06:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "51141993"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203560697822662657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203560697822662657", "created_at": "2019-12-08T06:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "799053552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/tr8JFkCNOh", "expanded_url": "https://twitter.com/yaleite1/status/1203507245583089664", "display_url": "twitter.com/yaleite1/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203560583121055744"], "id": "1203560583121055744", "created_at": "2019-12-08T06:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/tr8JFkCNOh", "author_id": "1002355321321476096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203560582441570308"], "id": "1203560582441570308", "created_at": "2019-12-08T06:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La gente que se agachaba a buscar las cosas que se le ca\u00edan en pleno pogo \u00bf? Nunca vi un suicida tan de cerca", "author_id": "1022637051542421505"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203560556692684800"], "id": "1203560556692684800", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6799, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9636, "type": "Other", "normalized_text": "Amor de M\u00e3e"}]}, "created_at": "2019-12-08T06:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 pensou se quem o Magno \"matou\" no primeiro cap\u00edtulo de \"Amor de M\u00e3e\" fosse o verdadeiro Dom\u00eanico?", "author_id": "18525273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MHL6PYHSmr", "expanded_url": "http://papageno.es/acabar-con-el-estigma-alrededor-de-la-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/acabar-con-el-\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "stopsuicidiospain"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 113, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "stopsuicidiospain"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203559988997902336"], "id": "1203559988997902336", "created_at": "2019-12-08T06:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#stopsuicidiospain Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida https://t.co/MHL6PYHSmr v\u00eda @EsPapageno", "author_id": "96225807"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203559952725532673"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203559952725532673", "created_at": "2019-12-08T06:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "200940371"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203559927022858240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203411520094375937"}], "id": "1203559927022858240", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MauroTinoco", "id": "1430970369356169217"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "EdwinSanchez_18", "id": "150430685"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "JuMaJaRa", "id": "99845052"}]}, "created_at": "2019-12-08T06:20:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurotinoco: @EdwinSanchez_18 @JuMaJaRa Ser polic\u00eda en Colombia es un acto suicida, se carga un arma de dotaci\u00f3n que nunca se puede usar", "author_id": "1063818568423358465"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203559236573241344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203559236573241344", "created_at": "2019-12-08T06:17:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "701551816685838340"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203559034584010754"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203559034584010754", "created_at": "2019-12-08T06:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "4370247615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/W6mESIWi1R", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/12\u2026"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 35, "username": "BrunaHusky", "id": "92415862"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203558996570968065"], "id": "1203558996570968065", "created_at": "2019-12-08T06:16:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/W6mESIWi1R @BrunaHusky: \"A la calle\"\n\nReivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico tan acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos antes el sobrepeso que el cambio clim\u00e1tico.", "author_id": "132625777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/9dgFtCCY0l", "expanded_url": "https://twitter.com/mavizikka/status/1203376212418146304", "display_url": "twitter.com/mavizikka/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203558977549803521"], "id": "1203558977549803521", "created_at": "2019-12-08T06:16:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705 \nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\n\niboa https://t.co/9dgFtCCY0l", "author_id": "870048080120381443"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203558956385341441"], "id": "1203558956385341441", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.7969, "type": "Other", "normalized_text": "Tha"}]}, "created_at": "2019-12-08T06:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pq o novo namo da Tha tem q ser namo dela. \u00c9 pq ele da \u00f3timos conselhos ele falando \u201c fica com uma mina e fecha com ela s\u00f3 com ela \u201c e ele falando \u201c se vc tivesse minha idade c\u00ea j\u00e1 faria morta fazendo suas loucuras \u201c me matou de rir e disse a vdd. Apoio", "author_id": "1075392568702189568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203558650171871233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203558650171871233", "created_at": "2019-12-08T06:15:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2448403663"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203558399172120576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365201762017281"}], "id": "1203558399172120576", "created_at": "2019-12-08T06:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @policiah50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Vigo"}]}, "author_id": "902171087181664256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203558175447953409"], "id": "1203558175447953409", "created_at": "2019-12-08T06:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alguma vez vcs j\u00e1 leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro ? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor  n\u00e3o saber! Ai vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura !!\u00a1", "author_id": "1203048444132241409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/WEa8cbcJRg", "expanded_url": "https://twitter.com/videosPVchapado/status/1203025795175854080", "display_url": "twitter.com/videosPVchapad\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203557992655982593"], "id": "1203557992655982593", "created_at": "2019-12-08T06:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quem j\u00e1 assistiu o filme dessa musica se matou rindo, assim como eu. AAHhaHahHahahhahhahaaaaa https://t.co/WEa8cbcJRg", "author_id": "4843483733"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203557723767529472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201810562293882880"}], "id": "1203557723767529472", "created_at": "2019-12-08T06:11:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_s0yningun0_ @FizMen @plo_garcia @JoaquimBoschGra Supongo que la gente se suicida por casualidad, y no porque viva situaciones de abuso, de maltrato u otro tipo de sufrimiento en su vida.", "in_reply_to_user_id": "3297631174", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_s0yningun0_", "id": "3297631174"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "FizMen", "id": "294616752"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "plo_garcia", "id": "971399389746024448"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "JoaquimBoschGra", "id": "337016752"}]}, "author_id": "3176779215"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/nkLkEBT3rY", "expanded_url": "https://twitter.com/xkaralho/status/1203499958864949249", "display_url": "twitter.com/xkaralho/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203557643027128321"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203499958864949249"}], "id": "1203557643027128321", "created_at": "2019-12-08T06:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea ja fez: ESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u274c\nfoi expulso da sala\u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\nnamorou \u2705\nbeijou \u2705\nfoi pego beijando \u274c https://t.co/nkLkEBT3rY", "author_id": "819482751841796097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/1LzzinVjLJ", "expanded_url": "https://twitter.com/camiIagurgel/status/1203327553634816007", "display_url": "twitter.com/camiIagurgel/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203557326009126913"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203327553634816007"}], "id": "1203557326009126913", "created_at": "2019-12-08T06:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: n\u00e3o \ndiretoria: n\u00e3o \nchorou na sala: Sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/1LzzinVjLJ", "author_id": "431327224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/7hdAN4NyH3", "expanded_url": "https://twitter.com/mwriliacevans/status/1203440150610665474", "display_url": "twitter.com/mwriliacevans/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203557114637148160"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203440150610665474"}], "id": "1203557114637148160", "created_at": "2019-12-08T06:09:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/7hdAN4NyH3", "author_id": "1039838822501109761"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203556753453002752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203555732492357634"}], "id": "1203556753453002752", "created_at": "2019-12-08T06:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@adriensmile @ArttsKatty Todo el mundo se suicida quedando as\u00ed en un planeta en donde solo conviven los animales menos los humanos", "in_reply_to_user_id": "981317800139608066", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adriensmile", "id": "1216256913832390656"}]}, "author_id": "981317800139608066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203556447164018688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203556447164018688", "created_at": "2019-12-08T06:06:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "3403010758"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203556356973678593"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203555732492357634"}], "id": "1203556356973678593", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.3939, "type": "Other", "normalized_text": "alya"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "Marinette"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adriensmile", "id": "1216256913832390656"}]}, "created_at": "2019-12-08T06:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@adriensmile @ArttsKatty Al ver qu\u00e9 5 alumnos se suicidaron, alya se suicida porque Marinette se suicidio y como 6 alumnos en ese momento se suicidaron, todos los de la escuela se suicidan porque quer\u00edan saber que pasa, se suicidan los padres de los alumnos", "in_reply_to_user_id": "981317800139608066", "author_id": "981317800139608066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203556312531001345"], "id": "1203556312531001345", "created_at": "2019-12-08T06:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En cual intento uno se suicida?\n\nYa me estoy cansando hasta de intentarlo.", "author_id": "426743516"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203556206968741888"], "id": "1203556206968741888", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "created_at": "2019-12-08T06:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o gostei de quem matou o Bryce mas me contento com esse final se vcs acabarem a s\u00e9rie a\u00ed", "author_id": "906681587022090241"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203555982527418369"], "id": "1203555982527418369", "created_at": "2019-12-08T06:04:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: n tem isso\nse popularizou: que\ndiretoria: \u274c s\u00f3 coordena\u00e7\u00e3o ax\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "author_id": "959064839711870976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203555732492357634"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203555285513752577"}], "id": "1203555732492357634", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Marinette"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "Luka"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Luka"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Marinette"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Juleka"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.8357, "type": "Person", "normalized_text": "Luka"}, {"start": 277, "end": 280, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Rose"}, {"start": 284, "end": 289, "probability": 0.7631, "type": "Person", "normalized_text": "Anarka"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adriensmile", "id": "1216256913832390656"}]}, "created_at": "2019-12-08T06:03:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@adriensmile @ArttsKatty Marinette se suicida por adrien porque Luka le chupa un tremendo huevo, aunque Luka cuando se enter\u00f3 se suicidio, los padres de Marinette se suicidaron porque dah, su hija se mato y no sab\u00edan que corcho hacer, Juleka se entera lo de Luka y se suicida, Rose y Anarka tambi\u00e9n", "in_reply_to_user_id": "981317800139608066", "author_id": "981317800139608066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203555674652921856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203555674652921856", "created_at": "2019-12-08T06:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "106742892"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203555285513752577"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203554765319393285"}], "id": "1203555285513752577", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6114, "type": "Person", "normalized_text": "Nino"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.5445, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adriensmile", "id": "1216256913832390656"}]}, "created_at": "2019-12-08T06:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@adriensmile @ArttsKatty Se muere otra vez sabiendo de Nino no es feliz porque se muri\u00f3, entonces al morir el sabe que van a estar juntos, adrien se suicida, la madre al saber de qu\u00e9 su hijo se suicidio, se suicida, Gabriel al ver de qu\u00e9 su hijo y su esposa se suicidaron, el se suicida", "in_reply_to_user_id": "981317800139608066", "author_id": "981317800139608066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203555180853301249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203340094394028033"}], "id": "1203555180853301249", "created_at": "2019-12-08T06:01:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DazaConZeta: Muerto el perro, muerta la rabia. \u00bfNo ser\u00eda mejor as\u00ed?\n\n4. Eso hacen las personas de tu especie, @KarlaCalle: infectan lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DazaConZeta", "id": "400493360"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "author_id": "2978455996"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203555116663656449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203555116663656449", "created_at": "2019-12-08T06:01:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "32846769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203555017497726976"], "id": "1203555017497726976", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Bovero"}]}, "created_at": "2019-12-08T06:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Bovero hace alusi\u00f3n a que los derechos fundamentales son mecanismos contra el poder pol\u00edtico que en cierto punto est\u00e1n contra la democracia, pero su fin no es obstruirla sino evitar que la democracia se interne a una \u00e1rea suicida.", "author_id": "290784058"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203554737200750594"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203554737200750594", "created_at": "2019-12-08T05:59:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "167523096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203554462952042496"], "id": "1203554462952042496", "created_at": "2019-12-08T05:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El qu3 se rie de un muertto siempre se suicida", "author_id": "485702151"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203554300603125762"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203554300603125762", "created_at": "2019-12-08T05:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1470782252"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/zeDL56I91i", "expanded_url": "https://twitter.com/lauugalvao/status/1203551323221843968", "display_url": "twitter.com/lauugalvao/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203554277542809600"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203551323221843968"}], "id": "1203554277542809600", "created_at": "2019-12-08T05:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: como assim \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/zeDL56I91i", "author_id": "830932525841256448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203554028413767681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203554028413767681", "created_at": "2019-12-08T05:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "232061126"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/nCNFxP5jqj", "expanded_url": "https://twitter.com/t0onana/status/1203455723558121472", "display_url": "twitter.com/t0onana/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203553652209856512"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203455723558121472"}], "id": "1203553652209856512", "created_at": "2019-12-08T05:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u274c\u274c \ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/nCNFxP5jqj", "author_id": "1137421152056467457"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203553514821165057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203553514821165057", "created_at": "2019-12-08T05:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1056609224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203553350924619776"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203553055653937154"}], "id": "1203553350924619776", "created_at": "2019-12-08T05:54:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hyunxho @Stray_Kids noo re suicida amiga", "in_reply_to_user_id": "1070807077717753861", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hyunxho", "id": "1918134871"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "Stray_Kids", "id": "859297966581891072"}]}, "author_id": "1034268116451176449"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203553022355398656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203551741884747777"}], "id": "1203553022355398656", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.575, "type": "Other", "normalized_text": "minecraft steve"}]}, "created_at": "2019-12-08T05:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lui__zy daria um lindo filme de minecraft steve mata a vaca e suicida pois a dor era inevit\u00e1vel", "in_reply_to_user_id": "1178874715454283776", "author_id": "963216546226204672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203552610437017600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203340094394028033"}], "id": "1203552610437017600", "created_at": "2019-12-08T05:51:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DazaConZeta: Muerto el perro, muerta la rabia. \u00bfNo ser\u00eda mejor as\u00ed?\n\n4. Eso hacen las personas de tu especie, @KarlaCalle: infectan lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DazaConZeta", "id": "400493360"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "author_id": "893577084416774144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203552368324993024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203552368324993024", "created_at": "2019-12-08T05:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "271957775"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203552217271328768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365201762017281"}], "id": "1203552217271328768", "created_at": "2019-12-08T05:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @policiah50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Vigo"}]}, "author_id": "2195686464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/VeoVtMV4Wj", "expanded_url": "https://twitter.com/nAlmeida11/status/1203486993956659201", "display_url": "twitter.com/nAlmeida11/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203552148266659840"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203486993956659201"}], "id": "1203552148266659840", "created_at": "2019-12-08T05:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/VeoVtMV4Wj", "author_id": "804838049121259520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/UWn3gKsvJn", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html?fbclid=IwAR0RLhIkG2RHbuUulJsc9yguqtLnn-N92Yj86S_qjkNRqLwypWua07cUDNY", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203552002443292672"], "id": "1203552002443292672", "created_at": "2019-12-08T05:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Muerte para este pendejo \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20 https://t.co/UWn3gKsvJn", "author_id": "770153946"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203551790148603905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203506452062777345"}], "id": "1203551790148603905", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9229, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "created_at": "2019-12-08T05:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dcucomics: Que filme maravilhoso que \u00e9 Knives Out, aqui no Brasil \u201cEntre facas e segredos\u201d e t\u00e1 nos cinemas. Pra quem gosta de suspense\u2026", "author_id": "2206113400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203551323221843968"], "id": "1203551323221843968", "created_at": "2019-12-08T05:46:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "author_id": "1117829209748070400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203551280649711616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203551280649711616", "created_at": "2019-12-08T05:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "979222867220066304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203551006480621568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203551006480621568", "created_at": "2019-12-08T05:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1167336854"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203550472185008128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1073038713075187712"}], "id": "1203550472185008128", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Jikook"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.4157, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Park J"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "97busanb", "id": "1445779882298855426"}]}, "created_at": "2019-12-08T05:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @97BusanB: Famous - Jikook AU\n\nOnde Jeon Jungkook tem depress\u00e3o, \u00e9 suicida e ainda tenta viver por conta do seu idolo.\n\nOu \n\nOnde Park J\u2026", "author_id": "930883320480661506"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203550048346411008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203549667780448257"}], "id": "1203550048346411008", "created_at": "2019-12-08T05:41:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "sabe o incr\u00edvel? a minha m\u00e3e TODA VEZ chegava em mim e falava \u201cBia seu amigo n\u00e3o se matou\u201d e ela manteve essas palavras e essa certeza at\u00e9 o fim! No come\u00e7o eu at\u00e9 criei esperan\u00e7as nisso, mas com tempo eu perdi ela..enfim gente eu s\u00f3 queria desabafar +", "in_reply_to_user_id": "986014184960856064", "author_id": "986014184960856064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203549501925015552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "id": "1203549501925015552", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}]}, "created_at": "2019-12-08T05:38:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "author_id": "976293014"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203549495310606337"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203549204121038855"}], "id": "1203549495310606337", "created_at": "2019-12-08T05:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@spunkytheozinho E novamente\n\nComo tu n se matou ainda,com sono pra agravar", "in_reply_to_user_id": "730132895050940417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "spunkytheozinho", "id": "730132895050940417"}]}, "author_id": "2389408338"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203549120625094662"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203549120625094662", "created_at": "2019-12-08T05:37:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1409132221"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203548940911685633"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203548841368264704"}], "id": "1203548940911685633", "created_at": "2019-12-08T05:36:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@spunkytheozinho Como tu n se matou ainda brother eu tenho box de vidro", "in_reply_to_user_id": "730132895050940417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "spunkytheozinho", "id": "730132895050940417"}]}, "author_id": "2389408338"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203548841162747905"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203495055073435648"}], "id": "1203548841162747905", "created_at": "2019-12-08T05:36:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rodriggobreda @maurocezar Hip\u00f3crita \u00e9 aquele time que matou crian\u00e7as e se nega a pelo menos tentar diminuir a dor das fam\u00edlias que perderam seus filhos. O pior que a torcida \u00e9 merecedora do time . Imundos .", "in_reply_to_user_id": "784031804953092096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rodriggobreda", "id": "784031804953092096"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1057228783424602114"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203548796971601920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203548796971601920", "created_at": "2019-12-08T05:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "203743611"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203548788792659970"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202292854162362369"}], "id": "1203548788792659970", "created_at": "2019-12-08T05:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MariaFdaCabal Sraaaaa y que hace ese imbecil tratando de pasar a trav\u00e9s de los manifestantes...es un suicida o que que cree que le iban a poner una alfombra roja.H\u00e1gale pues proponga prohibir los paros y el derecho a manifestarse que es lo que su cuerpo le pide", "in_reply_to_user_id": "350862112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}]}, "author_id": "389676954"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203548723193798657"], "id": "1203548723193798657", "created_at": "2019-12-08T05:35:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "author_id": "764217598028443649"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203548483275427840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203400132408020992"}], "id": "1203548483275427840", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "Almirante"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.3921, "type": "Person", "normalized_text": "Blas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "go440", "id": "12634562"}]}, "created_at": "2019-12-08T05:34:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @go440: @Olavarrietaalm1 @miguelmontejo74 @ppmadrid Enhorabuena, Almirante. Gran hilo. Los padres del Blas estamos convencidos de que te\u2026", "author_id": "240435181"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203548478900703232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203548478900703232", "created_at": "2019-12-08T05:34:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1178379977596788736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203548451721625600"], "id": "1203548451721625600", "created_at": "2019-12-08T05:34:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "los compas que me rescataron de las primeras semanas de la u y yo nos estamos desintegrando, me wa suicida:(", "author_id": "2285341118"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203547956252725249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203507036618665985"}], "id": "1203547956252725249", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4391, "type": "Other", "normalized_text": "Roja"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Obregon"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.5886, "type": "Person", "normalized_text": "gral Obregon"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4365, "type": "Place", "normalized_text": "Colima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "barcenairene", "id": "3234350233"}]}, "created_at": "2019-12-08T05:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @barcenairene: La Nota Roja.\nEl capit\u00e1n Jes\u00fas Obregon sobrino del gral Obregon se suicida en su casa de las calles de Colima n\u00b0302 despu\u2026", "author_id": "1114299682937659394"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203547605306880001"], "id": "1203547605306880001", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.434, "type": "Other", "normalized_text": "jirafa"}]}, "created_at": "2019-12-08T05:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Casi medio a\u00f1o sin meter jirafa y encima vengo a hacerlo en el oeste jjjjjj modo suicida", "author_id": "479994681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/xDW8WfxaGz", "expanded_url": "https://t.co/xDW8WfxaGz", "display_url": "t.co/xDW8WfxaGz"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203547461987553280"], "id": "1203547461987553280", "created_at": "2019-12-08T05:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/xDW8WfxaGz", "author_id": "1120258580"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/SXpynxlFKL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203547251420913664"], "id": "1203547251420913664", "created_at": "2019-12-08T05:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "La pareja se despidi\u00f3 de sus amigos, a quienes dijo que se iba de viaje. https://t.co/SXpynxlFKL", "author_id": "17676713"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/uiuqx27UMm", "expanded_url": "https://twitter.com/coguja_/status/1203485687607111683", "display_url": "twitter.com/coguja_/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203546754689519617"], "id": "1203546754689519617", "created_at": "2019-12-08T05:28:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \ud83d\udc4d\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\nmatou aula: \ud83d\udc4d\nexpulso de sala: \ud83d\udc4d\naluno destaque: \ud83d\udc4d\nse popularizou: \ud83d\udc4d\ndiretoria: \ud83d\udc4d\nchorou na sala:\ud83d\udc4d\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/uiuqx27UMm", "author_id": "739895305366327296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203546690051031040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203546690051031040", "created_at": "2019-12-08T05:27:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "472175811"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203546265935601667"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203546265935601667", "created_at": "2019-12-08T05:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "385247322"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203546198323482624"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203350131753574400"}], "id": "1203546198323482624", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.3787, "type": "Person", "normalized_text": "Frota"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-12-08T05:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Biakicis @LulaOficial Aqui na minha cidade (t\u00e3o pacata) em um s\u00f3 dia foi roubado 8 celulares. Esse Sr. Lula faz apologia a viol\u00eancia e n\u00e3o \u00e9 processado, \u00e9 como o Sr. Frota que fez a enquete sobre o quase assassino de Bolsonaro, questionando se esse bandido n\u00e3o matou JMB por tipo incomp.", "in_reply_to_user_id": "357030742", "author_id": "1141420411927838720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203545670013136897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203545670013136897", "created_at": "2019-12-08T05:23:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "2292042106"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203545630716547072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203038357821042693"}], "id": "1203545630716547072", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5829, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.4296, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "LaIBI", "id": "55369017"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "PastorMNunez", "id": "344090207"}]}, "created_at": "2019-12-08T05:23:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LaIBI @PastorMNunez Este tweet es muy bueno para todos aquellos que ense\u00f1an erroneamente que el \"cristiano\" que se suicida se va al cielo, ya que Dios no permite una tentacion que no podamos resistir, dandonos tambien igualmente la salida.\nSaludos!", "in_reply_to_user_id": "55369017", "author_id": "1171181091308232705"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203545573883875328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203463184897716224"}], "id": "1203545573883875328", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.5042, "type": "Other", "normalized_text": "Ministerio de la Mujer"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6104, "type": "Other", "normalized_text": "Vulnerables"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.3746, "type": "Place", "normalized_text": "MIMP"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.5912, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional del Pe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "AltoALaViolencia"}]}, "created_at": "2019-12-08T05:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ExpresoPeru: #AltoALaViolencia| El Ministerio de la Mujer y Poblaciones Vulnerables (MIMP) hizo un llamado a la Polic\u00eda Nacional del Pe\u2026", "author_id": "1016708308621721601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/3jh8A5SwUh", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13131", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13131"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1203545226637242368"], "id": "1203545226637242368", "created_at": "2019-12-08T05:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u5f15\u9000\u3092\u899a\u609f\u3057\u3066\u3044\u305f\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u3002\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u306e\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b\u306b\u6025\u6d6e\u4e0a\uff01 https://t.co/3jh8A5SwUh", "author_id": "707136262155608064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203545122610262016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203482648817098754"}], "id": "1203545122610262016", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4776, "type": "Other", "normalized_text": "Lara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaacqueBeelo", "id": "1666390344"}]}, "created_at": "2019-12-08T05:21:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JaacqueBeelo: Re suicida al subirme con Lara a la moto jajajajaja", "author_id": "1740233336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203544505615552512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203544505615552512", "created_at": "2019-12-08T05:19:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "14518107"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1203544465077465088"], "id": "1203544465077465088", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Titus O'Neil"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6801, "type": "Person", "normalized_text": "Emma"}]}, "created_at": "2019-12-08T05:18:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Titus O'Neil won the universal title from Emma with a tope suicida at the royal rumble", "author_id": "830847114976571392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203544277697093639"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203544277697093639", "created_at": "2019-12-08T05:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1163206294054084608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203544085686104064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203544085686104064", "created_at": "2019-12-08T05:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "104045161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203544083534245891"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203544083534245891", "created_at": "2019-12-08T05:17:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "104045161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203543917670461441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203543917670461441", "created_at": "2019-12-08T05:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "977661832071733248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203543911194447877"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203543911194447877", "created_at": "2019-12-08T05:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "161338768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203543742319169536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203543742319169536", "created_at": "2019-12-08T05:16:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "3406534377"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203542809707368450"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203542809707368450", "created_at": "2019-12-08T05:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2843802677"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/8B3jHgXbSH", "expanded_url": "https://twitter.com/fezani/status/1203059011974770688", "display_url": "twitter.com/fezani/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203542781060210688"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203059011974770688"}], "id": "1203542781060210688", "created_at": "2019-12-08T05:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que tipo de suicida vai num brinquedo desse https://t.co/8B3jHgXbSH", "author_id": "1032780228219883520"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203542056741658625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203542056741658625", "created_at": "2019-12-08T05:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "239957730"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203541640083673088"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203380062466256896"}], "id": "1203541640083673088", "created_at": "2019-12-08T05:07:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@RodrigoMaia Ficar contra  o governo, eleito pela maioria do povo, \u00e9 ficar contra o pr\u00f3prio povo.\nE o povo est\u00e1 de olhos abertos.\nEu, no seu lugar, pensaria numa estrat\u00e9gia menos suicida.\nIsso se quiser continuar a carreira pol\u00edtica.\nCaso contr\u00e1rio, ter\u00e1 grande chance de sair fora em 2022.", "in_reply_to_user_id": "35260027", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "author_id": "629930025"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203541399955656710"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203346314186153985"}], "id": "1203541399955656710", "created_at": "2019-12-08T05:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TReporta Que manera de alertar a la gente, m\u00e1s bien parece un suicida que no logro su cometido", "in_reply_to_user_id": "326849708", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TReporta", "id": "326849708"}]}, "author_id": "990100094098771969"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203541286088667136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203534691506278400"}], "id": "1203541286088667136", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "SEOKJIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vigssi", "id": "1197506158103289856"}]}, "created_at": "2019-12-08T05:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vigssi: PERO SEOKJIN BRO TE FUISTE A LA MIERDA QUE TE PASA NONONONO, NO ES QUE NO TENGAS RAZ\u00d3N PERO UN POQUITO DE TACTO MI AMOR POR FAV\u2026", "author_id": "1149878641398095872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203541215515250689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203541215515250689", "created_at": "2019-12-08T05:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1185925839692685313"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203541125492903936"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203142586845847552"}], "id": "1203541125492903936", "created_at": "2019-12-08T05:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@patriciagamarra Se lanz\u00f3 del 3er piso de la casa y muri\u00f3, directo a la olla mientras yo lloraba x mi pollo suicida (ten\u00eda 9 a\u00f1os) \ud83d\udc23", "in_reply_to_user_id": "87264094", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "author_id": "87504965"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/x2iONmIktJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ale_cabral1/status/1203539718916280320", "display_url": "twitter.com/ale_cabral1/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203541037202853891"], "id": "1203541037202853891", "created_at": "2019-12-08T05:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\ndepend\u00eancia: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nmatou aula: sim\nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: nao https://t.co/x2iONmIktJ", "author_id": "735953500652310530"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203540419595751426"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203540419595751426", "created_at": "2019-12-08T05:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "719250468"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203540056926875648"], "id": "1203540056926875648", "created_at": "2019-12-08T05:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Yo creo que el fracaso constante puede llevar a la ideaci\u00f3n suicida...", "author_id": "479011000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ASVks7pUlK", "expanded_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=mod-lo-mas-p5&vmc=leido&vso=abc-es&vli=portada.portada&vtm_loMas=si", "display_url": "abc.es/sociedad/abci-\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203539827301339136"], "id": "1203539827301339136", "created_at": "2019-12-08T05:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/ASVks7pUlK", "author_id": "4228308581"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/oCUJfk2Ge6", "expanded_url": "https://twitter.com/Tlapaalminuto/status/1203539448639569920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oCUJfk2Ge6", "media_key": "3_1203539432541802502"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.8024, "type": "Place", "normalized_text": "Tlapa"}, {"start": 144, "end": 155, "probability": 0.4146, "type": "Place", "normalized_text": "Renacimiento"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 55, "tag": "Tlapa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203539448639569920"], "id": "1203539448639569920", "created_at": "2019-12-08T04:58:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombres se suicida en la colonia Renacimiento de #Tlapa\n\nDentro la vivienda marcada con el numero 43 de la Calle 16 de septiembre en la colonia Renacimiento reportaron a una persona del sexo masculino si vida. https://t.co/oCUJfk2Ge6", "author_id": "1203212850216333319"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203539406029590529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203539406029590529", "created_at": "2019-12-08T04:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "586735293"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203539393186656257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203539393186656257", "created_at": "2019-12-08T04:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "138921630"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203539320478433280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203539320478433280", "created_at": "2019-12-08T04:58:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "507572477"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203539157944922112"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203442792632074243"}], "id": "1203539157944922112", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.3752, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "denifranzon", "id": "242881692"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "a_alinediniz", "id": "17428480"}]}, "created_at": "2019-12-08T04:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@denifranzon @a_alinediniz Isso mano concordo teve porra nenhuma de novidade , novidade mesmo \u00e9 esquadr\u00e3o suicida e the batman", "in_reply_to_user_id": "242881692", "author_id": "3423341842"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203538841354657794"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203538841354657794", "created_at": "2019-12-08T04:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "2292042106"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/AFs8vbkxDj", "expanded_url": "https://twitter.com/painkillwrs/status/1203538337765527552", "display_url": "twitter.com/painkillwrs/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203538738015375360"], "id": "1203538738015375360", "created_at": "2019-12-08T04:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/AFs8vbkxDj", "author_id": "906935316258451456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203538537448034304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203538537448034304", "created_at": "2019-12-08T04:55:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2620466231"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203537971028193280"], "id": "1203537971028193280", "created_at": "2019-12-08T04:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"A veces quema, el aire que respiras. Quema la saliva, el tacto y las palabras. Quema la voz con la que te hablas a ti mismo y vivir se vuelve un acto suicida. Luego piensas que estas exagerando, luego que tal vez te subestimas. Despiertas cansada, pensando si este ser\u00e1 un d\u00eda +", "author_id": "2873190347"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203537662927347712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203310793338417153"}], "id": "1203537662927347712", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4616, "type": "Person", "normalized_text": "Kash"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.5707, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "created_at": "2019-12-08T04:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rocio_soldado: Pocos c\u00f3mplices le van quedando a la se\u00f1ora Kash @KeikoFujimori \nNunca pudo emular al suicida AG, pero vaya que lo ha in\u2026", "author_id": "428996382"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203537658007322626"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203537658007322626", "created_at": "2019-12-08T04:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "163676058"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/thhMRylCdJ", "expanded_url": "https://t.co/thhMRylCdJ", "display_url": "t.co/thhMRylCdJ"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203537398719819776"], "id": "1203537398719819776", "created_at": "2019-12-08T04:50:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\nfoi pra diretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/thhMRylCdJ", "author_id": "832028161965715456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203537340045484034"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "id": "1203537340045484034", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}]}, "created_at": "2019-12-08T04:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "author_id": "4156943789"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203537315139739649"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203537123711815680"}], "id": "1203537315139739649", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "Marco"}]}, "created_at": "2019-12-08T04:50:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JeAGAJeA Vai se fuder o cara matou o Marco", "in_reply_to_user_id": "3100691002", "author_id": "1159401704443514881"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203537257778434048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203537257778434048", "created_at": "2019-12-08T04:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "70887911"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/fTeLmjJ0kE", "expanded_url": "https://twitter.com/KuniLSD/status/1203477819298394113", "display_url": "twitter.com/KuniLSD/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203537173284347904"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203477819298394113"}], "id": "1203537173284347904", "created_at": "2019-12-08T04:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Por cosas como esta la gente se suicida https://t.co/fTeLmjJ0kE", "author_id": "732261189707829248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203536902042853377"], "id": "1203536902042853377", "created_at": "2019-12-08T04:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Enquanto ela se insinuava, enquanto ele a observava\n\u00c9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava", "author_id": "2315764436"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203536676804595712"], "id": "1203536676804595712", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "toa"}]}, "created_at": "2019-12-08T04:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a veces toa esta mierda me da instinto suicida", "author_id": "433721109"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203536633196371968"], "id": "1203536633196371968", "created_at": "2019-12-08T04:47:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Enquanto ela se insinuava, enquanto ele a observava\n\u00c9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava", "author_id": "2315764436"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203536585440059393"], "id": "1203536585440059393", "created_at": "2019-12-08T04:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Enquanto ela se insinuava, enquanto ele a observava\n\u00c9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava", "author_id": "2315764436"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203536566532087808"], "id": "1203536566532087808", "created_at": "2019-12-08T04:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Enquanto ela se insinuava, enquanto ele a observava\n\u00c9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava", "author_id": "2315764436"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203536561406717952"], "id": "1203536561406717952", "created_at": "2019-12-08T04:47:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Enquanto ela se insinuava, enquanto ele a observava\n\u00c9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava", "author_id": "2315764436"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203536552376320002"], "id": "1203536552376320002", "created_at": "2019-12-08T04:47:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Enquanto ela se insinuava, enquanto ele a observava\n\u00c9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava", "author_id": "2315764436"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203536440006729728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203536440006729728", "created_at": "2019-12-08T04:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1103122185814769665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/bgS8VvNLt8", "expanded_url": "https://twitter.com/yfuckoff/status/1203534618596651008", "display_url": "twitter.com/yfuckoff/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203536430493888512"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203534618596651008"}], "id": "1203536430493888512", "created_at": "2019-12-08T04:47:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/bgS8VvNLt8", "author_id": "2986183587"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203536230425780224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "id": "1203536230425780224", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}]}, "created_at": "2019-12-08T04:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "author_id": "104025664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203536198968496128"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203506431389044736"}], "id": "1203536198968496128", "created_at": "2019-12-08T04:46:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@eilishstraus \u00c9 uma coisa que vc tem a foto e que sabe que ningu\u00e9m vai descobrir, s\u00f3 pra tentar rir da nossa cara, pq t\u00e1 se matando p descobrir???? KKKKKKMKKKKK ( estou com medo de ir na dm e vc falar, \"curiosidade matou o gato ot\u00e1rio\")", "in_reply_to_user_id": "1004220778164957184", "author_id": "991001412283912192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/zINQ59CqBN", "expanded_url": "https://t.co/zINQ59CqBN", "display_url": "t.co/zINQ59CqBN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203536117355753472"], "id": "1203536117355753472", "created_at": "2019-12-08T04:45:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705(se for abaixo da m\u00e9dia)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/zINQ59CqBN", "author_id": "1176305906558152704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203535962451709955"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "id": "1203535962451709955", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "created_at": "2019-12-08T04:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "985915151558856706"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203535862228770816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203535862228770816", "created_at": "2019-12-08T04:44:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "64885167"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/j26lFZKSyJ", "expanded_url": "https://twitter.com/emmasoffice/status/1203436950021128197", "display_url": "twitter.com/emmasoffice/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203535750777712642"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203436950021128197"}], "id": "1203535750777712642", "created_at": "2019-12-08T04:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nCARALHO https://t.co/j26lFZKSyJ", "author_id": "775189046901501952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/j26lFZKSyJ", "expanded_url": "https://twitter.com/emmasoffice/status/1203436950021128197", "display_url": "twitter.com/emmasoffice/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203535708666912768"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203436950021128197"}], "id": "1203535708666912768", "created_at": "2019-12-08T04:44:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nCARALHO EU SOU UMA VERGONHA https://t.co/j26lFZKSyJ", "author_id": "775189046901501952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/j26lFZKSyJ", "expanded_url": "https://twitter.com/emmasoffice/status/1203436950021128197", "display_url": "twitter.com/emmasoffice/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203535646024970240"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203436950021128197"}], "id": "1203535646024970240", "created_at": "2019-12-08T04:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nCARALHO EU SOU UMA VERGONHA https://t.co/j26lFZKSyJ", "author_id": "775189046901501952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/RPbMc45jIw", "expanded_url": "https://twitter.com/videosPVchapado/status/1203353610542833664", "display_url": "twitter.com/videosPVchapad\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203535569663463424"], "id": "1203535569663463424", "created_at": "2019-12-08T04:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse mlq tem tend\u00eancias suicida https://t.co/RPbMc45jIw", "author_id": "3065820682"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/RPbMc45jIw", "expanded_url": "https://twitter.com/videosPVchapado/status/1203353610542833664", "display_url": "twitter.com/videosPVchapad\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203535567792812032"], "id": "1203535567792812032", "created_at": "2019-12-08T04:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse mlq tem tend\u00eancias suicida https://t.co/RPbMc45jIw", "author_id": "3065820682"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/RPbMc45jIw", "expanded_url": "https://twitter.com/videosPVchapado/status/1203353610542833664", "display_url": "twitter.com/videosPVchapad\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203535561727922176"], "id": "1203535561727922176", "created_at": "2019-12-08T04:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse mlq tem tend\u00eancias suicida https://t.co/RPbMc45jIw", "author_id": "3065820682"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/RPbMc45jIw", "expanded_url": "https://twitter.com/videosPVchapado/status/1203353610542833664", "display_url": "twitter.com/videosPVchapad\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203535560377348098"], "id": "1203535560377348098", "created_at": "2019-12-08T04:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse mlq tem tend\u00eancias suicida https://t.co/RPbMc45jIw", "author_id": "3065820682"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/j26lFZKSyJ", "expanded_url": "https://twitter.com/emmasoffice/status/1203436950021128197", "display_url": "twitter.com/emmasoffice/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203535517872201728"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203436950021128197"}], "id": "1203535517872201728", "created_at": "2019-12-08T04:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nCARALHO EU SOU UMA VERGONHA https://t.co/j26lFZKSyJ", "author_id": "775189046901501952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203535166993584128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "id": "1203535166993584128", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}]}, "created_at": "2019-12-08T04:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "author_id": "892937692178198529"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203535145246101505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203535145246101505", "created_at": "2019-12-08T04:41:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "963591301982769152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203535092343361536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203535092343361536", "created_at": "2019-12-08T04:41:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2486931646"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203535072504229889"], "id": "1203535072504229889", "created_at": "2019-12-08T04:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "author_id": "728384645495148544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203535015377866757"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203527952337719296"}], "id": "1203535015377866757", "created_at": "2019-12-08T04:41:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SelenaS2019 @esquinabaja Se un poco m\u00e1s inteligente y capta su intenci\u00f3n, si la hija del suicida, fuese objetiva, no har\u00eda hincapi\u00e9 en eso.", "in_reply_to_user_id": "484215751", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "1118523966879145984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203534939268026368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203534939268026368", "created_at": "2019-12-08T04:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "1096193922081177605"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203534740269289472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203534740269289472", "created_at": "2019-12-08T04:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1150219936557621248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/Bmunr9bfEC", "expanded_url": "https://twitter.com/voidagust/status/1203530118280429568", "display_url": "twitter.com/voidagust/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "SEOKJIN"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6288, "type": "Person", "normalized_text": "TACTO"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "JEON"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203534691506278400"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203530118280429568"}], "id": "1203534691506278400", "created_at": "2019-12-08T04:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "PERO SEOKJIN BRO TE FUISTE A LA MIERDA QUE TE PASA NONONONO, NO ES QUE NO TENGAS RAZ\u00d3N PERO UN POQUITO DE TACTO MI AMOR POR FAVOR, SE ME SUICIDA EL JEON Y AH\u00cd SI NO LA CUENTO https://t.co/Bmunr9bfEC", "author_id": "1197506158103289856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203534656064442368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203534656064442368", "created_at": "2019-12-08T04:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "800749127466237953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/rGR3uKH3oZ", "expanded_url": "https://twitter.com/xxschlibeans/status/1203443926918684678", "display_url": "twitter.com/xxschlibeans/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203534618596651008"], "id": "1203534618596651008", "created_at": "2019-12-08T04:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/rGR3uKH3oZ", "author_id": "714975218515722247"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203534383531151361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203534383531151361", "created_at": "2019-12-08T04:38:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "201963974"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203534262575751168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203534262575751168", "created_at": "2019-12-08T04:38:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "3045316759"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203534255533559808"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203532433032908800"}], "id": "1203534255533559808", "created_at": "2019-12-08T04:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@milahearting siim, acho q o objetivo foi fazer a gnt se convencer de somente um lado da hist\u00f3ria, msm com ele claramente  \"louco\"  a maioria ficou com pena achando q ele realmente estava certo apesar de ser problem\u00e1tico, mas no final ele matou msm a pr\u00f3pria familia, bem louco.", "in_reply_to_user_id": "3207576783", "author_id": "1444328088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203533942495813632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203533706432045056"}], "id": "1203533942495813632", "created_at": "2019-12-08T04:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@thankuartpop @Leomagatti1 e ainda n\u00e3o virei suicida", "in_reply_to_user_id": "1065953735036334080", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "Leomagatti1", "id": "1164135451311128576"}]}, "author_id": "1065953735036334080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203533908882731008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203533908882731008", "created_at": "2019-12-08T04:36:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "31589274"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203533654041014272"], "id": "1203533654041014272", "created_at": "2019-12-08T04:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Estou a deitar me as 4:30 da manh\u00e3 sabendo que vou acordar \u00e0s 10h30, trabalhar at\u00e9 as 16h num lado e das 16h30 as 23h30 noutro LKKKKKKKKKKKKKK devo ser suicida", "author_id": "1664890015"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203533651759321088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203533651759321088", "created_at": "2019-12-08T04:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1187195272151142400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6GRvnlIJ23", "expanded_url": "https://twitter.com/Kellosa/status/1203423166867165184", "display_url": "twitter.com/Kellosa/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203533636714319873"], "id": "1203533636714319873", "created_at": "2019-12-08T04:35:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula:\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u274e https://t.co/6GRvnlIJ23", "author_id": "968672799127756800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203533536424271872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203508603514236929"}], "id": "1203533536424271872", "created_at": "2019-12-08T04:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@baby_gata22 esses cachorros tudo suicida po kkkk", "in_reply_to_user_id": "1097958312677703680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "baby_gata22", "id": "1097958312677703680"}]}, "author_id": "961024068635021312"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203533389648801792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203533389648801792", "created_at": "2019-12-08T04:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "83846070"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203533086279032833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203533086279032833", "created_at": "2019-12-08T04:33:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1163879120847233024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203533075646431232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203532771311980544"}], "id": "1203533075646431232", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.823, "type": "Person", "normalized_text": "SULLI"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "jongsuk"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "louberniz", "id": "1274746686531911680"}]}, "created_at": "2019-12-08T04:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@louberniz MANO SIM. ELA MESMA FALANDO DISSO QUANDO A SULLI SE SUICIDOU\n\nMore???? N\u00e3o era vc que taca rebaixado o jongsuk por causa da sua opini\u00e3o????", "in_reply_to_user_id": "916083006846259200", "author_id": "3397901284"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203533005828108288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203533005828108288", "created_at": "2019-12-08T04:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1142649874699173888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/LnFUflRELp", "expanded_url": "https://twitter.com/juliaa_0712/status/1203479244195663873", "display_url": "twitter.com/juliaa_0712/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203532928036286464"], "id": "1203532928036286464", "created_at": "2019-12-08T04:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: : \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/LnFUflRELp", "author_id": "1112422482575806464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203532795282382849"], "id": "1203532795282382849", "created_at": "2019-12-08T04:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Resolu\u00e7\u00e3o do caso 1.\n\nNa noite do suic\u00eddio,apenas a menina se suicidou.\nDepois disso,o rapaz voltou para casa dela,(com o corpo da mesma segurando uma pistola)onde seu pai estava,o obrigou a deixar uma heran\u00e7a para ele,atirou e fugiu.\nNa semana seguinte da apresenta\u00e7\u00e3o do caso", "author_id": "1197351411815763968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6gUyHAdxwz", "expanded_url": "https://twitter.com/KaioMiguel78/status/1203484536929161216", "display_url": "twitter.com/KaioMiguel78/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203532644509720583"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203484536929161216"}], "id": "1203532644509720583", "created_at": "2019-12-08T04:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/6gUyHAdxwz", "author_id": "732679076759113728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203532607042007040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203532607042007040", "created_at": "2019-12-08T04:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "711153780"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203532474380369920"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203302743127007233"}], "id": "1203532474380369920", "created_at": "2019-12-08T04:31:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Hail_Gu Ley muy suicida.", "in_reply_to_user_id": "875422601925058561", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Hail_Gu", "id": "875422601925058561"}]}, "author_id": "1174182835"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/96zCnKhyjp", "expanded_url": "https://twitter.com/geysaalv/status/1203501165020930048", "display_url": "twitter.com/geysaalv/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203532427395784704"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203501165020930048"}], "id": "1203532427395784704", "created_at": "2019-12-08T04:31:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 (s\u00f3 por causa do teatro)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/96zCnKhyjp", "author_id": "109711939"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203532351327916033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203532351327916033", "created_at": "2019-12-08T04:30:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "110260624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203532331946000386"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "id": "1203532331946000386", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}]}, "created_at": "2019-12-08T04:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "author_id": "1071080282927833093"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/XkeeMyDNF7", "expanded_url": "https://twitter.com/biagibin/status/1203530077310459904", "display_url": "twitter.com/biagibin/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203532238081712133"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203530077310459904"}], "id": "1203532238081712133", "created_at": "2019-12-08T04:30:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2753\nse popularizou:\u2753\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/XkeeMyDNF7", "author_id": "1141852279840157696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203532177377579008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203528866620420096"}], "id": "1203532177377579008", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.7567, "type": "Other", "normalized_text": "rest in peace"}]}, "created_at": "2019-12-08T04:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MelinaDLDY dejalos, son unos hipocritas de mierda, despues son los primeros en decir rest in peace cuando alguien se suicida por depresi\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "820020390051323905", "author_id": "3236245438"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/le7cIHbpgo", "expanded_url": "https://t.co/le7cIHbpgo", "display_url": "t.co/le7cIHbpgo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203532168984715266"], "id": "1203532168984715266", "created_at": "2019-12-08T04:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: por coisa q eu fiz nunca\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/le7cIHbpgo", "author_id": "3723788296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203532164475871232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203531997521600512"}], "id": "1203532164475871232", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.3947, "type": "Organization", "normalized_text": "sa\u00fade"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jnscsouza", "id": "1003350911572471810"}]}, "created_at": "2019-12-08T04:30:03.000Z", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@jnscsouza Minist\u00e9rio da sa\u00fade adverte: em caso de penis suicida n\u00e3o ou\u00e7a playlist de sexo", "in_reply_to_user_id": "1003350911572471810", "author_id": "1104192239566274560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/Qk68nkkCFC", "expanded_url": "http://www.heraldo.mx/cada-vez-mas-personas-en-crisis-piden-ayuda/", "display_url": "heraldo.mx/cada-vez-mas-p\u2026"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/r3udQ6DPum", "expanded_url": "https://twitter.com/heraldoags/status/1203532151880331264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r3udQ6DPum", "media_key": "3_1203448971714281474"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 36, "probability": 0.5167, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Salud Mental"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.3577, "type": "Other", "normalized_text": "Adicciones"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203532151880331264"], "id": "1203532151880331264", "created_at": "2019-12-08T04:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El titular del Centro de Salud Mental y Adicciones, explic\u00f3 que por medio de la l\u00ednea telef\u00f3nica de atenci\u00f3n especializada, se atienen a diario hasta 100 personas con ideaci\u00f3n suicida https://t.co/Qk68nkkCFC https://t.co/r3udQ6DPum", "author_id": "65233839"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203531991183974401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203531991183974401", "created_at": "2019-12-08T04:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "106821449"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203531905674678272"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203313127611412480"}], "id": "1203531905674678272", "created_at": "2019-12-08T04:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaCalle @MidisPeru La sirvienta del suicida sigue jodiendo a cualquiera que no sea tan delincuente como su patr\u00f3n muerto.", "in_reply_to_user_id": "97840455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "MidisPeru", "id": "1848663270"}]}, "author_id": "1080262798104502272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203531845490618368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203531845490618368", "created_at": "2019-12-08T04:28:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1190997020225482752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203531748811792384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203531748811792384", "created_at": "2019-12-08T04:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "932820392019939328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203531612195115009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203531612195115009", "created_at": "2019-12-08T04:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "105654627"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203531485690703874"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203531485690703874", "created_at": "2019-12-08T04:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "118819648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203531459077824513"], "id": "1203531459077824513", "created_at": "2019-12-08T04:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "author_id": "874765372788027392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203531357021978624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203506452062777345"}], "id": "1203531357021978624", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9229, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "created_at": "2019-12-08T04:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dcucomics: Que filme maravilhoso que \u00e9 Knives Out, aqui no Brasil \u201cEntre facas e segredos\u201d e t\u00e1 nos cinemas. Pra quem gosta de suspense\u2026", "author_id": "553040463"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203531241561186305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203506452062777345"}], "id": "1203531241561186305", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9229, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "created_at": "2019-12-08T04:26:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dcucomics: Que filme maravilhoso que \u00e9 Knives Out, aqui no Brasil \u201cEntre facas e segredos\u201d e t\u00e1 nos cinemas. Pra quem gosta de suspense\u2026", "author_id": "139137752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203531170576846848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203531170576846848", "created_at": "2019-12-08T04:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "789454349038653441"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203531146316931072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203531146316931072", "created_at": "2019-12-08T04:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "239584232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203530976632229888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203530976632229888", "created_at": "2019-12-08T04:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "868868370879438848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203530876635746309"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203516475354599431"}], "id": "1203530876635746309", "created_at": "2019-12-08T04:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gabiansbachh quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "in_reply_to_user_id": "1098517255669854208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabiansbachh", "id": "1098517255669854208"}]}, "author_id": "1029509355220226048"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203530673929236480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "id": "1203530673929236480", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}]}, "created_at": "2019-12-08T04:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "author_id": "988877664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203530523236347904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203530523236347904", "created_at": "2019-12-08T04:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "219277303"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203530124412493835"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203506452062777345"}], "id": "1203530124412493835", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9229, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "created_at": "2019-12-08T04:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dcucomics: Que filme maravilhoso que \u00e9 Knives Out, aqui no Brasil \u201cEntre facas e segredos\u201d e t\u00e1 nos cinemas. Pra quem gosta de suspense\u2026", "author_id": "175222015"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/dwcC8FUJ1z", "expanded_url": "https://twitter.com/luiza_canossa/status/1203527843981991939", "display_url": "twitter.com/luiza_canossa/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203530077310459904"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203527843981991939"}], "id": "1203530077310459904", "created_at": "2019-12-08T04:21:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2753\nse popularizou:\u2753\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274cputs https://t.co/dwcC8FUJ1z", "author_id": "854764792166461440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/757LMPIyYW", "expanded_url": "https://twitter.com/declanrjao/status/1203438724291420169", "display_url": "twitter.com/declanrjao/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203530033630994432"], "id": "1203530033630994432", "created_at": "2019-12-08T04:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nputs kkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/757LMPIyYW", "author_id": "766771626713182208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203529989959884800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203529989959884800", "created_at": "2019-12-08T04:21:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "746533737509195776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203529631762137088"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202056274713677826"}], "id": "1203529631762137088", "created_at": "2019-12-08T04:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Que tal mierda puede ser este tipo. Entonces siguiendo su l\u00f3gica, el investigado suicida y cobarde de @AlanGarciaPeru la pago caro tambi\u00e9n?", "in_reply_to_user_id": "283279534", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 135, "end": 150, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "57503009"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203529597314387968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203529597314387968", "created_at": "2019-12-08T04:19:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "163861961"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203529491894743045"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203529491894743045", "created_at": "2019-12-08T04:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "72208965"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203529241310183425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203529241310183425", "created_at": "2019-12-08T04:18:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "968780864149688320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203528952020647936"], "id": "1203528952020647936", "created_at": "2019-12-08T04:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Veamos de que se suicida alberto?", "author_id": "1198845468928815104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203528905942032384"], "id": "1203528905942032384", "created_at": "2019-12-08T04:17:06.000Z", "geo": {"place_id": "4ebe32c7ad1032ae"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "me sentindo super super super suicida", "author_id": "3370147954"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203528721535246337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203528721535246337", "created_at": "2019-12-08T04:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1187780281706729472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203528694251315200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203528694251315200", "created_at": "2019-12-08T04:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2422853258"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203528687313801216"], "id": "1203528687313801216", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 193, "probability": 0.8369, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria Trevi"}, {"start": 198, "end": 213, "probability": 0.7369, "type": "Other", "normalized_text": "Mujeres Asesinas"}]}, "created_at": "2019-12-08T04:16:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nunca ser\u00eda capaz de matarme por alguien. Creo que primero me convierto en homicida que en suicida, y es que tengo tan poco ego, que no dejar\u00eda que nadie lo pise.\n\n*Suena el tema de Gloria Trevi de Mujeres Asesinas*", "author_id": "190913099"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203528564399890435"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203528564399890435", "created_at": "2019-12-08T04:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "753616288837169152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203528503066603520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203528503066603520", "created_at": "2019-12-08T04:15:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1192595216345247745"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203528341678182400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203528341678182400", "created_at": "2019-12-08T04:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "104054760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203528278159634432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203341820878561280"}], "id": "1203528278159634432", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00e1n Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-12-08T04:14:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja Ojal\u00e1 digan en el libro cuanto robo y cobro el cobarde suicida de Al\u00e1n Garc\u00eda...", "in_reply_to_user_id": "19729967", "author_id": "1093845251096231937"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203528217275092992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203528217275092992", "created_at": "2019-12-08T04:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1190698728212049921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/cMHDzQHLml", "expanded_url": "https://twitter.com/AlonCRC/status/1203528161201405952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cMHDzQHLml", "media_key": "3_1203528147838345218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7722, "type": "Other", "normalized_text": "Dora"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203528161201405952"], "id": "1203528161201405952", "created_at": "2019-12-08T04:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "UH: se suicida Dora la Exploradora. https://t.co/cMHDzQHLml", "author_id": "153985519"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203527856497790979"], "id": "1203527856497790979", "created_at": "2019-12-08T04:12:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Grasias a los q me contestan mis historias cuando subo algo chistoso me hacen sentir menos suicida u.u", "author_id": "498078674"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Vs1oDHssfQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LSicilianoo/status/1203493369651060736", "display_url": "twitter.com/LSicilianoo/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203527843981991939"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203493369651060736"}], "id": "1203527843981991939", "created_at": "2019-12-08T04:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2753\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Vs1oDHssfQ", "author_id": "1163552533132054533"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203527813824962561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203527813824962561", "created_at": "2019-12-08T04:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "634229843"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203527769633767425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203527769633767425", "created_at": "2019-12-08T04:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "291784394"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203527621570703363"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203527621570703363", "created_at": "2019-12-08T04:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "497500951"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203527395908739072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203527395908739072", "created_at": "2019-12-08T04:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "20521735"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203527250982920192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203526921327382528"}], "id": "1203527250982920192", "created_at": "2019-12-08T04:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gilmoreggrls Parece q ele se matou dps", "in_reply_to_user_id": "762320816025571330", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmoreggrls", "id": "1430984601091067904"}]}, "author_id": "2584894196"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1203527169420517376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203524405802020866"}], "id": "1203527169420517376", "created_at": "2019-12-08T04:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@marbayy Albe muere y natali se suicida. De nada, Mar bfksbdjdb", "in_reply_to_user_id": "713580490897293312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "marbayy", "id": "713580490897293312"}]}, "author_id": "897336271575666689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/bq2yLQOItv", "expanded_url": "https://t.co/bq2yLQOItv", "display_url": "t.co/bq2yLQOItv"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203527160419508225"], "id": "1203527160419508225", "created_at": "2019-12-08T04:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\n(quase tudo KKKKKK) https://t.co/bq2yLQOItv", "author_id": "1065055367745413123"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203527109458714624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203527109458714624", "created_at": "2019-12-08T04:09:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "3399488224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203527011194544129"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203526098681843712"}], "id": "1203527011194544129", "created_at": "2019-12-08T04:09:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LissbethOrtega Y el a\u00f1o que viene estar\u00e9 m\u00e1s suicida y me llevar\u00e1s a la casa tambi\u00e9n", "in_reply_to_user_id": "2737360396", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LissbethOrtega", "id": "2737360396"}]}, "author_id": "466123893"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203526967070535682"], "id": "1203526967070535682", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "Lit"}]}, "created_at": "2019-12-08T04:09:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Lit estoy a nada de aventarme al vac\u00edo de la lloradera.\nEstado: suicida chillona asf", "author_id": "820663594513793024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203526748698292224"], "id": "1203526748698292224", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9812, "type": "Organization", "normalized_text": "madrid"}]}, "created_at": "2019-12-08T04:08:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No despierto de esta pesadilla, olvidarte es misi\u00f3n suicida, siento que madrid se viene abajo. A quien regalas tus abrazos esta vez?", "author_id": "213483627"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/l0iE1SrcHt", "expanded_url": "https://t.co/l0iE1SrcHt", "display_url": "t.co/l0iE1SrcHt"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203526723360501760"], "id": "1203526723360501760", "created_at": "2019-12-08T04:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/l0iE1SrcHt", "author_id": "881935057375682560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203526685217492993"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203525069680590848"}], "id": "1203526685217492993", "created_at": "2019-12-08T04:08:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@m0nch0PR Vampira Suicida, quiere morirse en mi daga", "in_reply_to_user_id": "97391936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "m0nch0PR", "id": "97391936"}]}, "author_id": "135014608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203526654884270080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203526654884270080", "created_at": "2019-12-08T04:08:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "413306438"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203526613704548352"], "id": "1203526613704548352", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 150, "probability": 0.6424, "type": "Other", "normalized_text": "TOPISSIMA"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 151, "tag": "TOPISSIMA"}]}, "created_at": "2019-12-08T04:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "PQP TO T\u00c3O ANSIOSA PRO \u00daLTIMO CAP\u00cdTULO SEGUNDA PRA SABER QUEM MATOU LARA E SE ELA TA MESMO MORTA (pq eu n\u00e3o to acreditando muito nisso n\u00e3o)  #TOPISSIMA", "author_id": "134973610"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203526554971770882"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203526554971770882", "created_at": "2019-12-08T04:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1189677159536828416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203526444456071169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203506452062777345"}], "id": "1203526444456071169", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9229, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "created_at": "2019-12-08T04:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dcucomics: Que filme maravilhoso que \u00e9 Knives Out, aqui no Brasil \u201cEntre facas e segredos\u201d e t\u00e1 nos cinemas. Pra quem gosta de suspense\u2026", "author_id": "1200980561898147840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203526175198531586"], "id": "1203526175198531586", "created_at": "2019-12-08T04:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "chocada que o diretor se matou, cada vez mais o dorama fica confuso, adorooo", "author_id": "103117136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203526058227781633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203526058227781633", "created_at": "2019-12-08T04:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "192256934"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/tIgvQAWn4J", "expanded_url": "https://twitter.com/juliacastro_m/status/1203510650078736384", "display_url": "twitter.com/juliacastro_m/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203525762353111040"], "id": "1203525762353111040", "created_at": "2019-12-08T04:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/tIgvQAWn4J", "author_id": "1154804695526977537"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203525724663095298"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203525724663095298", "created_at": "2019-12-08T04:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "61801654"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203525716224200704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203525716224200704", "created_at": "2019-12-08T04:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "273757068"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203525482005876736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203525482005876736", "created_at": "2019-12-08T04:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "107723165"}], "includes": {"users": [{"username": "AliRestrepo", "name": "ALICIA RESTREPO G.", "id": "122493244", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 20675, "following_count": 15251, "tweet_count": 474751, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "mauro_draco", "name": "mauro", "id": "61598926", "location": "Eje Cafetero", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1407, "tweet_count": 4630, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guidorezende", "name": "Guido Rezende", "id": "131197124", "location": "Itaja\u00ed, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 13336, "following_count": 10124, "tweet_count": 259840, "listed_count": 65}, "verified": false}, {"username": "tarsogenro", "name": "Tarso Genro", "id": "135269423", "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 150011, "following_count": 463, "tweet_count": 11266, "listed_count": 963}, "verified": false}, {"username": "jorfigor", "name": "unJordi+", "id": "59105411", "location": "Republica del Poble", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 4998, "tweet_count": 50771, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "JoanQueralt", "name": "Joan Queralt", "id": "46065971", "location": "Barcelona, UE", "public_metrics": {"followers_count": 90504, "following_count": 476, "tweet_count": 105149, "listed_count": 561}, "verified": true}, {"username": "Joanamartinm", "name": "Joana Mart\u00edn", "id": "1213069699", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 413, "tweet_count": 68057, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariagsn", "name": "Mar\u00eda G. San Narciso", "id": "268892456", "location": "Mieres-Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1012, "tweet_count": 8320, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "BraisCedeira", "name": "Brais Cedeira", "id": "264463185", "location": "Baiona - Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3927, "following_count": 2289, "tweet_count": 24519, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "Jesuspd65", "name": "Jesus", "id": "528795531", "location": "Navas del Rey, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 256, "tweet_count": 5103, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FuerzasDelOrden", "name": "Antidisturbios \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2325467407", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "public_metrics": {"followers_count": 80553, "following_count": 592, "tweet_count": 26391, "listed_count": 254}, "verified": false}, {"username": "ChicoDiaz3", "name": "Chico Diaz", "id": "3723691095", "public_metrics": {"followers_count": 2978, "following_count": 828, "tweet_count": 8801, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "amulherqueanda", "name": "Erica Caminha", "id": "104576191", "location": "Rosenheim, Alemanha", "public_metrics": {"followers_count": 6504, "following_count": 4787, "tweet_count": 130708, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "guedesmaayara", "name": "may", "id": "227800383", "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 2467, "tweet_count": 245746, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "mistergarcia_", "name": "S. Garcia", "id": "2804050337", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 5890, "following_count": 2198, "tweet_count": 83239, "listed_count": 352}, "verified": false}, {"username": "lyandrag_", "name": "lya\u2728", "id": "1317250388", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 1010, "tweet_count": 107123, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "benfuster", "name": "Benjam\u00ed Fuster A.", "id": "400625736", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1096, "tweet_count": 25067, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jorgebahia13", "name": "jorge", "id": "119485672", "location": "Iti\u00faba-BA", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 762, "tweet_count": 77676, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cylufp", "name": "UFP CASTILLA Y LEON", "id": "702252158062882816", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 116, "tweet_count": 14193, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Joe_Joe2105", "name": "Joa Left Eye", "id": "1002107670", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1080, "tweet_count": 12047, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "milin71564329", "name": "milin", "id": "1188151499521695746", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 444, "tweet_count": 6004, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "natalia_caba", "name": "Nat\u00e0lia Caba", "id": "875504317", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 117, "tweet_count": 1182, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "christi12188964", "name": "christian della maggiora", "id": "1190064562550296582", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 427, "tweet_count": 3252, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "frednietzs", "name": "Fred Nietz", "id": "1185446319772569600", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miquel_tb", "name": "Miquel Tubau", "id": "237219319", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 503, "tweet_count": 101691, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Anna77548272", "name": "Anna", "id": "1093929047892074496", "location": "Girona. Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 4408, "following_count": 4997, "tweet_count": 100094, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "shudaflare", "name": "Alejandro", "id": "824354663101321217", "location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 312, "tweet_count": 22314, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "beajramos", "name": "Baiana Afrodis\u00edaca", "id": "3030764818", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 615, "tweet_count": 27119, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SolHu1986", "name": "Sol", "id": "1002566895894171648", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 510, "tweet_count": 2178, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giap_no", "name": "V\u00f5 Nguy\u00ean Gi\u00e1p", "id": "1060323510395068417", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 2084, "tweet_count": 10773, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Ineche2", "name": "Ineche", "id": "3930154666", "location": "Fukuoka City Chuo Ward", "public_metrics": {"followers_count": 3959, "following_count": 4056, "tweet_count": 146083, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carnedecapital", "name": "Carnedecapital", "id": "780756926", "location": "Toledo, Espa\u00f1a.Pedanias...", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1956, "tweet_count": 483721, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Edercast", "name": "\u00c9der Castilho", "id": "177638579", "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 4892, "tweet_count": 118767, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "valdes1970", "name": "Juan Vald\u00e9s Cornejo", "id": "556953150", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 2365, "tweet_count": 8111, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fbaldini978", "name": "Federico Baldini", "id": "1188020948198404097", "location": "Ravenna", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 618, "tweet_count": 1367, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Tiziana_DR", "name": "Tiziana Della Rocca", "id": "1336807165", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 5289, "following_count": 2485, "tweet_count": 10232, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "DFCastro", "name": "St In\u00e1cio de Boyola", "id": "55693619", "location": "Ins\u00f3nias e desconforto", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 4967, "tweet_count": 20847, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "naldete6", "name": "naldete", "id": "901192429205946368", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1184, "tweet_count": 19274, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "5joansa", "name": "Joan Sarr\u00f3", "id": "1546781209", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 563, "tweet_count": 19812, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RaulAlcmun", "name": "raul alcantara", "id": "1432084152", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 75, "tweet_count": 132539, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "JavierA41955072", "name": "Jorge_Vergara\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1072680835206270977", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 51, "tweet_count": 1381, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anfuli", "name": "Antoni Fuentes R27O", "id": "1682574678", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 497, "tweet_count": 9709, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "JhonJai66247105", "name": "Jhon Jairo S\u00e1nchez", "id": "920024246679752705", "public_metrics": {"followers_count": 3801, "following_count": 4812, "tweet_count": 251385, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ModestAlbert", "name": "Modest Albert", "id": "911587033373691905", "location": "Rep\u00fablica Independent CATALANA", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 989, "tweet_count": 99162, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ConGarcia5", "name": "Con Garcia", "id": "1155185123089928192", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 116, "tweet_count": 6026, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TaniaPeaRomero3", "name": "Tania Pe\u00f1a Romero", "id": "1157833523459497984", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 467, "tweet_count": 4212, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giordanobrunocb", "name": "Ge\u00f3grafo Perdido", "id": "2984872055", "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 996, "tweet_count": 9418, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Dc_da_depressao", "name": "DC da Depress\u00e3o", "id": "1076671335953297408", "public_metrics": {"followers_count": 288957, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "verified": false}, {"username": "Roberto41131016", "name": "Roberto Azevedo", "id": "891092155925659648", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 233, "tweet_count": 291, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hsodakw", "name": "Kadosh", "id": "309848690", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 63833, "following_count": 39653, "tweet_count": 182537, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "josep_gros", "name": "Josep Ortiz Gros", "id": "710111491505131520", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 2070, "tweet_count": 54807, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "XavierCasals7", "name": "Xavier Casals", "id": "959777020191428608", "location": "Catalonia ", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 4986, "tweet_count": 82918, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Jauber27", "name": "Jaume Bernades", "id": "311705872", "location": "Lleida, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 471, "tweet_count": 35999, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "biaguerra7", "name": "bia", "id": "2843964663", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 54, "tweet_count": 18272, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CollectiuPraga", "name": "Col\u00b7lectiu Praga", "id": "1704455076", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 31397, "following_count": 482, "tweet_count": 3568, "listed_count": 142}, "verified": false}, {"username": "EstiradoLeonor", "name": "Leonor Estirado Rodr\u00edguez", "id": "930375434038120448", "location": "Catalunha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1806, "tweet_count": 300145, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Klamm74", "name": "David Pardo||\u2605||", "id": "263276288", "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 2482, "tweet_count": 95065, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "trm1511", "name": "Democr\u00e0cia", "id": "912023038195060736", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 807, "tweet_count": 71524, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LanguorousRiot", "name": "pure lavish", "id": "2888789333", "location": "BR", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 239, "tweet_count": 87238, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ratachann", "name": "asuma sarutobi fumando as cinzas de armin", "id": "1008782966955413504", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 690, "tweet_count": 46429, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jmaltayo", "name": "Joan M. Altay\u00f3\ud83c\udf97\ud83d\uddf3#CatalanRepublic -\ud83c\udde6\ud83c\udde9 IND i CAT", "id": "546796617", "location": "Catalunya. UE ", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1498, "tweet_count": 134169, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Alixigo", "name": "alicia jimenez", "id": "1213820918", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 2024, "tweet_count": 51959, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "emipenalozaejk", "name": "satch1961", "id": "3826802302", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 28, "tweet_count": 372694, "listed_count": 89}, "verified": false}, {"username": "Pon_LaCarney", "name": "Pon LaCarney", "id": "848260255549149185", "location": "Casilda, Alcorta, Centenario", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 655, "tweet_count": 10827, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "keygyeom", "name": "mj ~ saw mgk & dom perform together\ud83c\udf38", "id": "559843300", "location": "gotham", "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 724, "tweet_count": 130305, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "Stray_Kids", "name": "Stray Kids", "id": "859297966581891072", "public_metrics": {"followers_count": 8587716, "following_count": 18, "tweet_count": 12116, "listed_count": 20106}, "verified": true}, {"username": "merce_clara", "name": "merc\u00e8 clara NI OBLIT NI PERD\u00d3\ud83c\udf97", "id": "1509760753", "location": "Catalunya, Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 4421, "following_count": 5002, "tweet_count": 115487, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "zamozu", "name": "Jose Angel", "id": "279123934", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 3035, "tweet_count": 194404, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "africa_cuevas", "name": "\u00c1frica", "id": "1198336393556176898", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 245, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MujeresContraLG", "name": "Mujeres Contra LIVG", "id": "3299635594", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 459, "tweet_count": 2182, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RosaMariaS1", "name": "Rosa Maria S \ud83c\udf97\ud83d\udc9b", "id": "455271894", "location": "Alabama, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2865, "following_count": 3872, "tweet_count": 93000, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "GmMyritanav", "name": "Myriam Navarrete", "id": "1582060267", "location": "Punta Arenas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 417, "tweet_count": 1702, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aseinco1", "name": "FUNDACI\u00d3N PARA LA INFANCIA", "id": "1006330829684035590", "location": "Coquimbo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 255, "tweet_count": 40716, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "DiasPersio", "name": "P\u00e9rsio Dias de Medei", "id": "876494736948957186", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 88, "tweet_count": 26014, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vanessatopsouza", "name": "Vanessa", "id": "1135753225951481856", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 143, "tweet_count": 36988, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "starfavss", "name": "Daiane \ud83c\udfa8", "id": "501463167", "location": "Fl\u00e1via|Malvino|Lau|Leticia", "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 523, "tweet_count": 94897, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "busom_femenia", "name": "Llu\u00eds Busom -luBus-\ud83c\udf97\ufe0f", "id": "12730032", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 2276, "tweet_count": 28296, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "nando88030658", "name": "nando\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1176916063885365248", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 116, "tweet_count": 2492, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BnDomenec", "name": "DOMENEC BN", "id": "1044884904750862338", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 297, "tweet_count": 8101, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MonclausFerrer", "name": "montse ferrer", "id": "2219580699", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 899, "tweet_count": 79218, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "miquelet_sb", "name": "miquel carrasco", "id": "376973850", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 269, "tweet_count": 59443, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rosamirob", "name": "Rosa Mir\u00f3", "id": "989559101855358976", "location": "Hamburg, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 2214, "tweet_count": 210150, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "gomes_biel2020", "name": "Gabriel", "id": "1106226579208880128", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 270, "tweet_count": 844, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ubikfoggia", "name": "ubikfoggia", "id": "327319065", "location": "Foggia, Puglia", "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 1748, "tweet_count": 19692, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "ClassVsClass", "name": "Susana/Assigned Capitalism@birth #NoVotoMisoginia", "id": "2971537043", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1283, "tweet_count": 18723, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Llega_Ixtab", "name": "Carmen", "id": "1133367760673824768", "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 2417, "tweet_count": 37965, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "xochiipa", "name": "Oto\u00f1o \ud83c\udf42", "id": "86675779", "location": "Puebla, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 171, "tweet_count": 5795, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JosBruni", "name": "jos bruni", "id": "1929168206", "public_metrics": {"followers_count": 13037, "following_count": 13051, "tweet_count": 41582, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ViviPatriota04", "name": "Vivi Patriota \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Republicana", "id": "920987251311546368", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10671, "following_count": 11449, "tweet_count": 38888, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "PAVALOSE", "name": "Mayor Tom", "id": "51891325", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1120, "tweet_count": 13567, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thanoskuster", "name": "\ud83d\udc7d?????\ud83d\udc7d", "id": "1127387481618432001", "location": "..", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 2, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fyfoxu", "name": "Paula Reis", "id": "1077195054387789825", "location": "Capital das nota de 100", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 424, "tweet_count": 11374, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "1000leninha", "name": "padawan", "id": "1001637494109212673", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1578, "tweet_count": 59454, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Eitah_Tata", "name": "Tatazitaa", "id": "912357845492027405", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 463, "tweet_count": 12259, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EsmaelLagrima", "name": "Sal\u00ed en Drafteados hace 87 a\u00f1os.", "id": "1055476667219668993", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 457, "tweet_count": 10634, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "publico_es", "name": "P\u00fablico", "id": "17676713", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1148948, "following_count": 1582, "tweet_count": 549102, "listed_count": 15487}, "verified": true}, {"username": "lesbianyy", "name": "thais.", "id": "1149682164595920896", "location": "17y ", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 2045, "tweet_count": 30370, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "MencitaClic", "name": "Lady Cal\u00edope ( Carme)\ud83d\udd3b\ud83e\udd17\u270a\ud83d\udcaa", "id": "251622915", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 3116, "tweet_count": 87352, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "antonioben21", "name": "antonioben", "id": "4210961003", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 233, "tweet_count": 4958, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hudsonbonatto", "name": "Hud 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "96909103", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9789, "following_count": 7290, "tweet_count": 31582, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cristiangaticay", "name": "Cristian Gatica", "id": "1483456962", "public_metrics": {"followers_count": 9676, "following_count": 10141, "tweet_count": 17522, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "RosaKempin", "name": "Amaya51", "id": "3387499252", "location": "D\u00e8nia - Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 10404, "following_count": 10044, "tweet_count": 383126, "listed_count": 70}, "verified": false}, {"username": "melijosemeli", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Morales", "id": "1258646971", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4172, "following_count": 2019, "tweet_count": 68955, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "camilladezorzi", "name": "Camilla de Zorzi", "id": "3217372921", "location": "Veneza, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 385, "tweet_count": 17956, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "StellaC39664453", "name": "Stella Cadente", "id": "1145595561569071104", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 843, "tweet_count": 15700, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joanmut", "name": "Joan Mut", "id": "246001601", "location": "Costitx (Mallorca)", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 142, "tweet_count": 909, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "parawacha", "name": "NN", "id": "1163127578862981120", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 112, "tweet_count": 3329, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "XOSERAGARPE", "name": "XOSERA", "id": "318300110", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 982, "tweet_count": 11711, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fisionines", "name": "Angeles Mu\u00f1oz", "id": "134833660", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1504, "tweet_count": 66776, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "miguseu", "name": "Miguel", "id": "4078384696", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 297, "tweet_count": 46698, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MiguelA85499571", "name": "Miguel Angel", "id": "987648875057045504", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 122, "tweet_count": 1401, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "go440", "name": "Pablo Gozalo", "id": "12634562", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 277, "tweet_count": 2811, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tomaslovera", "name": "Tom\u00e1s Lovera", "id": "51918233", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 1206, "tweet_count": 51892, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "oscarmcabezas", "name": "CHILENO", "id": "1185554116061356035", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 369, "tweet_count": 2487, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "melva45", "name": "Melva Victorina \ud83d\udd3b", "id": "405869093", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1384, "tweet_count": 62535, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jovenandaluz", "name": "Andaluz", "id": "1342908914", "public_metrics": {"followers_count": 9647, "following_count": 8761, "tweet_count": 165514, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "felipe77geo", "name": "Felipe", "id": "1295427314", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 4307, "tweet_count": 16041, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "evebruler", "name": "Evelyn Alonso \ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "id": "1052430883", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 1302, "tweet_count": 10823, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "CanariasH50", "name": "h50Canarias\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "1150524117646479361", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 480, "tweet_count": 1045, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MoralesNavarre3", "name": "@MoralesNavarrete", "id": "1022279635508371456", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 87, "tweet_count": 27083, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alucine_es", "name": "Blog de Cine", "id": "1159921734", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 102553, "following_count": 199, "tweet_count": 77246, "listed_count": 355}, "verified": false}, {"username": "AdrianDopazo", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd55\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f \ud835\udd39\ud835\udd52\ud835\udd52\ud835\udd64", "id": "102776402", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 420, "tweet_count": 7846, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MARCOMESAA", "name": "mares", "id": "224259308", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 160, "tweet_count": 640, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Xilleubaan", "name": "\u00d7\u00a1\u0c79\u0c79\u0c7f\u0c6e\u2668\ufe0f", "id": "3646371076", "location": "Outro plano Astral/Anos Luzes.", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 68, "tweet_count": 2142, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eumechamoigor", "name": "ig.", "id": "1045272500895186950", "location": "Cariacica, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1056, "tweet_count": 18947, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EleVanVan", "name": "\u2764\ufe0f JER (\ud83c\udfe1)", "id": "1139588940120412162", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 515, "tweet_count": 42647, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Pepalun", "name": "Pepa\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "id": "2711145990", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 1481, "tweet_count": 25216, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BetoPereira19", "name": "Beto Pereira\u2606", "id": "3435896139", "public_metrics": {"followers_count": 2881, "following_count": 2723, "tweet_count": 283704, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "gutdemi", "name": "isa \ud83e\uddc7", "id": "461406960", "location": "Mystic Falls \u2020 Idris", "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 2281, "tweet_count": 63959, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "augustus_fe", "name": "Lula da Silva", "id": "1000484136", "location": "Sampa na Boca do Rio", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 266, "tweet_count": 39126, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "prodas1974", "name": "percy", "id": "1185284008990478337", "location": "Chiclayo", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 155, "tweet_count": 14776, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MikahEduarda", "name": "Duh", "id": "357881506", "public_metrics": {"followers_count": 21010, "following_count": 18574, "tweet_count": 145045, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jimenafrederick", "name": "jimena frederick", "id": "2798533159", "location": "California.", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 2499, "tweet_count": 98698, "listed_count": 445}, "verified": false}, {"username": "ClaudiaChavez_", "name": "Claudia Ch\u00e1vez", "id": "727709374081335297", "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 2106, "tweet_count": 5572, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "weblaindustria", "name": "Diario La Industria", "id": "190017511", "location": "Trujillo, La Libertad, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 22446, "following_count": 435, "tweet_count": 96803, "listed_count": 199}, "verified": false}, {"username": "hiperterminal", "name": "David", "id": "14573832", "location": "Internet", "public_metrics": {"followers_count": 6452, "following_count": 7072, "tweet_count": 29234, "listed_count": 231}, "verified": false}, {"username": "Liza1927", "name": "Iza Restrepo", "id": "781293090", "location": "Bogot\u00e1, Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 3399, "following_count": 162, "tweet_count": 18157, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "BiGRadioBL", "name": "bigportal.ba", "id": "370619950", "location": "Banja Luka", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 579, "tweet_count": 87023, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "JuanZafraPerez", "name": "Juan Zafra Perez", "id": "866574001", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 118, "tweet_count": 1638, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BARELOCH8", "name": "BAR EL OCHO", "id": "3300371140", "location": "Camas, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 196, "tweet_count": 20183, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "catiusca30", "name": "catiusca gomez", "id": "813435251292774400", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 2176, "tweet_count": 22689, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MultaniLuis", "name": "L\u03c5c\u043d\u03c3 M\u03b1\u044f\u03c7\u03b9\u03b1\u0438\u03c3 \u262d", "id": "2755279044", "location": "caminando hacia el ocaso ", "public_metrics": {"followers_count": 20550, "following_count": 14354, "tweet_count": 34719, "listed_count": 68}, "verified": false}, {"username": "LaSavane_", "name": "Ane", "id": "2960972699", "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 3310, "tweet_count": 270989, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "acciorobsten", "name": "renascido", "id": "531352316", "public_metrics": {"followers_count": 3084, "following_count": 3280, "tweet_count": 52033, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "RodrigoVieiraBR", "name": "Rodrigo Vieira", "id": "45680120", "location": "Para\u00edba", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 770, "tweet_count": 22990, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "calabrone37", "name": "Juventus - Compagna di Viaggio", "id": "264577586", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 2367, "tweet_count": 19565, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Claudio57738972", "name": "Claudio Sandoval", "id": "1189707614894149637", "public_metrics": {"followers_count": 3065, "following_count": 3332, "tweet_count": 32068, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "geraldoazevedof", "name": "\ud83d\udea9 Geraldo Azevedo \ud83d\udc89\ud83d\udc0a #LulaPresidente", "id": "272699714", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16309, "following_count": 14303, "tweet_count": 329461, "listed_count": 67}, "verified": false}, {"username": "marceloteo67", "name": "Marcelo Queiroz", "id": "732673311046524932", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 310, "tweet_count": 7799, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nicvaccani", "name": "Nicola Vaccani", "id": "256891601", "location": "Lecco", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 1991, "tweet_count": 80056, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "santannarogerio", "name": "Rogerio Santanna", "id": "75346366", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1897, "tweet_count": 100638, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "solfigueiredo", "name": "Comendadora e Condessa Sol Figueiredo", "id": "45864814", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 277, "tweet_count": 55674, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DKSexperience", "name": "DkingP", "id": "1933457864", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 548, "tweet_count": 3622, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "inticitaojeda", "name": "Juani ,Visitadora \ud83d\udc57\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "186087783", "location": "Scl,  Chile Corregidor Za\u00f1artu", "public_metrics": {"followers_count": 2922, "following_count": 4995, "tweet_count": 51607, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jazemabo", "name": "Jazzbo", "id": "294316522", "location": "Barcelona, Catalonia Andorra", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 181, "tweet_count": 18651, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "EnricJuliana", "name": "Enric Juliana Ricart", "id": "319086427", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 176598, "following_count": 2320, "tweet_count": 29102, "listed_count": 1973}, "verified": false}, {"username": "perritocheddar", "name": "Nahia \u06de", "id": "1119626097447055360", "location": "Andalu\u00e7\u00eda libre \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 448, "tweet_count": 27766, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Varoz03", "name": "Alvaro Yousef", "id": "3100689743", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 145, "tweet_count": 2253, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Castor_Max0", "name": "castor", "id": "301587746", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 391, "tweet_count": 194254, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Kikozarzo", "name": "Francisco Zarzo", "id": "100175108", "location": "Manises (Valencia)", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 795, "tweet_count": 13119, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "seicesso", "name": "Vit\u00e8l Tonn\u00e9", "id": "2867963191", "location": "Eretta", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 649, "tweet_count": 7571, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guridi_julia", "name": "Julia Guridi", "id": "1127639548878569472", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 866, "tweet_count": 69599, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "aspo_sevilla", "name": "Aspose", "id": "1335436776", "location": "Sevilla ", "public_metrics": {"followers_count": 48934, "following_count": 45445, "tweet_count": 89491, "listed_count": 175}, "verified": false}, {"username": "juanrardguez", "name": "Rubio \ud83d\udc63\u2622\ufe0f", "id": "205784842", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 723, "tweet_count": 119889, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "sbano_ro", "name": "Marcelo Sbano", "id": "1463260147", "location": "Sana, Maca\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 145, "tweet_count": 17641, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "alessandromolon", "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "45953391", "location": "Rio de Janeiro - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 432501, "following_count": 1070, "tweet_count": 18405, "listed_count": 1079}, "verified": true}, {"username": "Cqv_0624", "name": "Claudia V. Quintero \ud83e\udec0", "id": "908884464", "location": "Pereira ", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 395, "tweet_count": 14152, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Salazar98_", "name": "\ud83d\udd25", "id": "183412253", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 72, "tweet_count": 3120, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "monet183", "name": "liber\u2077", "id": "1066713171262615553", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 157, "tweet_count": 61014, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "marquesanonima", "name": "Marquesa Indignada \u2640\ufe0f#Abolici\u00f3nOBarbarie", "id": "488303583", "location": "Cintur\u00f3n Rojo ", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 774, "tweet_count": 45074, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "_Lunarc_", "name": "Lun\u00e1tica \ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83c\udf83", "id": "2284083098", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 416, "tweet_count": 40456, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "SergioAG_", "name": "Sergio", "id": "171458438", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 598, "tweet_count": 129339, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "DelMely08", "name": "maria del carmnen", "id": "2324234704", "public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 4729, "tweet_count": 88032, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "lancelot_xbal", "name": "Lobo \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "214593619", "location": "Andaluc\u00eda~Canarias   \u2605Espa\u00f1a\u2605", "public_metrics": {"followers_count": 10475, "following_count": 83, "tweet_count": 121786, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "Sergio37075361", "name": "SerPell", "id": "919239149600862209", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1260, "tweet_count": 48659, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "lesdara", "name": "\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b \u00c1ngeles", "id": "302491761", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 717, "tweet_count": 33622, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "52municipios", "name": "ALFONSO", "id": "524589593", "location": "MD, no, gracias.", "public_metrics": {"followers_count": 36178, "following_count": 10421, "tweet_count": 140433, "listed_count": 138}, "verified": false}, {"username": "Hirschbpaulina4", "name": "Emma Paulina Baez", "id": "774041204690386944", "location": "Mexico ", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 658, "tweet_count": 8039, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "alopezmarin", "name": "Alberto L\u00f3pez Mar\u00edn", "id": "144805958", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 556, "tweet_count": 16415, "listed_count": 80}, "verified": false}, {"username": "gordomarcos14", "name": "Marcos\ud83d\ude08\ud83d\ude80", "id": "1162151531266945024", "location": "Campo Bom, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 358, "tweet_count": 5289, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nando_duuarte", "name": "nando_duarte", "id": "1166123189874974720", "location": "Campo Bom, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 215, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "losandesonline1", "name": "losandesonline1", "id": "800681683301253121", "location": "Los Andes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4822, "following_count": 151, "tweet_count": 91029, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "marartebb", "name": "Mar\u00eda del Mar", "id": "418173846", "location": "Guadalajara", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1364, "tweet_count": 57894, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "clebs", "name": "clebs \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "15404225", "location": "Ferrara, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 213, "tweet_count": 82442, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Ernan0", "name": "Ernano", "id": "1271541757", "location": "Ratanab\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 700, "tweet_count": 58535, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AlvesCaio91", "name": "KR DALLAS", "id": "986743490783711234", "location": "Curicica, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 132, "tweet_count": 233, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "____GOMES____", "name": "G0M\u00a3$", "id": "1931428357", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 609, "tweet_count": 14357, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rosarobco", "name": "\ud83d\udd3b Rosa \ud83d\udd34\ud83d\udfe1\ud83d\udfe3", "id": "255989017", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 21321, "following_count": 21369, "tweet_count": 716709, "listed_count": 126}, "verified": false}, {"username": "IgnotoLugar", "name": "Ignoto Lugar", "id": "922357287481757697", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1467, "tweet_count": 571253, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Pikcalito1", "name": "Pedr\u00f8", "id": "821456771243982849", "location": "In a galaxy far, far away...", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 98, "tweet_count": 8243, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "witchwannabee", "name": "Meena Leveret", "id": "1151590563256393734", "location": "Sirius el que lo lea", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 166, "tweet_count": 5171, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PulidRebeca", "name": "Antifascista \u270a y defiendo los DERECHOS HUMANOS", "id": "824906665", "location": "Girona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 1485, "tweet_count": 141064, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "zorropirata83", "name": "Zorro Pirata", "id": "1108198825129324545", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 268, "tweet_count": 1031, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PABLOWOLFXD", "name": "WOLF.HUNTER", "id": "3097326047", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 3534, "tweet_count": 15759, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "5aa7a19fab754af", "name": "Orqu\u00eddea\ud83d\udc9c\u2665\ufe0f", "id": "3015764254", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1301, "tweet_count": 21665, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FerminCaq12", "name": "FG", "id": "325258305", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 853, "tweet_count": 41223, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GoizaldeGomez", "name": "Goizalde", "id": "937766023", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 628, "tweet_count": 139649, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ValderCorrea", "name": "Valder Olmo Corr\u00eaa \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "765210599261343744", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 705, "tweet_count": 15395, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LSatan", "name": "LS - #ForaBolsonaro #ForaTarc\u00edsio", "id": "22553949", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3715, "following_count": 4984, "tweet_count": 100424, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "loyola_olga", "name": "Olga", "id": "273385355", "location": "-23.555283,-46.766332", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 471, "tweet_count": 14933, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jensendougi69", "name": "Jensen Dougi", "id": "1283734194", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 35, "tweet_count": 11281, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Pacorrote1", "name": "Pacorrote", "id": "1065321476419661830", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 410, "tweet_count": 155446, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "matheus_furbino", "name": "furbino", "id": "2361360691", "location": "bh", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 542, "tweet_count": 26517, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "vilarass", "name": "vilaras", "id": "311127841", "location": "jara", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 380, "tweet_count": 18659, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "rebeca_pron", "name": "beca que estar completamente apaixonada pelo joey", "id": "805112276625870848", "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 0, "tweet_count": 6492, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NoSinMiTortuga", "name": "\u2655SorPresa\u00ae \u271e\ud83c\udf1e\ud83c\udf40\ud83d\udc22\ud83d\udc3e\ud83d\udc12\ud83c\udfb6\ud83c\udf1d", "id": "49276342", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 511, "tweet_count": 57852, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "h50digital", "name": "h50.es", "id": "1015715521961103360", "public_metrics": {"followers_count": 20401, "following_count": 2795, "tweet_count": 13820, "listed_count": 79}, "verified": false}, {"username": "FerLassance", "name": "Fernanda lassance", "id": "2767099096", "location": "Londrina Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 269, "tweet_count": 20860, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ELPROFE1313", "name": "JAVIER ARAYA BIOTT", "id": "59023117", "location": "QUILPUE, CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 2489, "following_count": 3939, "tweet_count": 25949, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Grace51160615", "name": "GRACE. \u2728", "id": "1113527104807870465", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5976, "following_count": 6354, "tweet_count": 115937, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "_Natygm78", "name": "Natalia Garc\u00eda\ud83c\udf40", "id": "998263912402440193", "location": "De Basauri, Vizcaya./ Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 612, "tweet_count": 25221, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isa_garciafz", "name": "Mamacita", "id": "4869400601", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 331, "tweet_count": 8555, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nitronux", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd63. \u2115\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd63\ud835\udd60 \ud83c\udf83", "id": "301121772", "location": "Almer\u00eda, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 736, "tweet_count": 96932, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Alexdelpuerto", "name": "Alextein\ud83d\udc27", "id": "371212458", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 184, "tweet_count": 11488, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "morimotei_161", "name": "\u30e2\u30ea\u30e2\u4ead@161\u5009\u5eab", "id": "140496624", "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u6771\u533a\u531716\u6761\u67711\u4e01\u76ee\u897f\u6ca2\u30d3\u30eb\u5730\u4e0b\u3000161\u5009\u5eab\u30fb\u30e2\u30ea\u30e2\u4ead", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 1759, "tweet_count": 13379, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "161souko", "name": "\uff11\uff16\uff11\u5009\u5eab", "id": "1284721819", "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u6771\u533a\u531716\u6761\u67711\u4e01\u76ee2-10\u3000\u897f\u6ca2\u30d3\u30eb\u5730\u4e0b", "public_metrics": {"followers_count": 2595, "following_count": 1374, "tweet_count": 6501, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "itsluisamuller", "name": "luisa \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "id": "2163200372", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 765, "tweet_count": 37623, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "riaclarama", "name": "maria clara LULA 13 \u2b50\ufe0f", "id": "889725239759970304", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 139, "tweet_count": 16777, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Murilo66075583", "name": "murilu", "id": "998694671303041025", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 319, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "suicida_roots", "name": "Luis Felipe Oliveira", "id": "373708174", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jordan97211705", "name": "Jordan", "id": "1097730563736248321", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 23, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "olave_araya", "name": "maryellow\ud83d\ude37\ud83e\uddd0\ud83d\udc79", "id": "4711092142", "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1624, "tweet_count": 76662, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "sougremiomais", "name": "Movimento Gr\u00eamio Mais com o Guerra", "id": "311705961", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4052, "following_count": 4081, "tweet_count": 142234, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "ligomes15", "name": "line 41/45", "id": "330703664", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 1637, "tweet_count": 59517, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "itjenn_", "name": "jenn", "id": "3079084279", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 589, "tweet_count": 86692, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "hincha_pc", "name": "Hincha Precolombino", "id": "293687051", "location": "Peru profundo", "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 1956, "tweet_count": 45036, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "JulioCordoba", "name": "Julio C\u00f3rdoba \ud83d\udde1", "id": "18889319", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 8420, "following_count": 4347, "tweet_count": 32224, "listed_count": 100}, "verified": false}, {"username": "lvkasPS", "name": "Lucas", "id": "108260843", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 771, "tweet_count": 9683, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "belesp73", "name": "Belesp", "id": "157027142", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 986, "tweet_count": 34509, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Rodriescobar98", "name": "\u00d1ire", "id": "1117943110506569728", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 56, "tweet_count": 1605, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "amanecer_poder", "name": "Susana", "id": "1167395647395422208", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 180, "tweet_count": 1095, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "backmix", "name": "Eva CT", "id": "286153796", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 179, "tweet_count": 7150, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "NavarretePet", "name": "solo pedro", "id": "1458100460", "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 4536, "tweet_count": 9165, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lele_britoo_", "name": "leh", "id": "769967696964362241", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 2438, "tweet_count": 192748, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo", "id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122425, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "verified": false}, {"username": "MaxMiglietta2", "name": "Max Miglietta\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "443821474", "location": "Sotto il Monte (BG) Italy", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1293, "tweet_count": 56677, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Mov5Stelle", "name": "MoVimento 5 Stelle", "id": "289400495", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 744832, "following_count": 318, "tweet_count": 36739, "listed_count": 2152}, "verified": true}, {"username": "grant_vicencii", "name": "Grant Vicencii", "id": "760670475001458689", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 98, "tweet_count": 9895, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AmaliaTesoro2", "name": "Amalia Tesoro Amate \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "id": "1005880118429003776", "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1016, "tweet_count": 15001, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "MaggieMiau1", "name": "Dra. Maggie (Miau/Guau) Reina Biol\u00f3gica Maligna \u2640\ufe0f", "id": "1054761163530080258", "location": "Terf  Island", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 931, "tweet_count": 70783, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Jupao3116", "name": "Jupao \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "556207845", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 531, "tweet_count": 20033, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RenattoBautista", "name": "Renatto Bautista", "id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "JordiLlatzer", "name": "Jordi Ll\u00e1tzer", "id": "1473137317", "public_metrics": {"followers_count": 16869, "following_count": 8051, "tweet_count": 12612, "listed_count": 140}, "verified": false}, {"username": "casadoscaes", "name": "Gon\u00e7alo gra\u00e7a Moura", "id": "51691926", "location": "Porto", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 65, "tweet_count": 60246, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "VoltaAmbrosio", "name": "Chileno Com\u00fan", "id": "1188561469320957952", "public_metrics": {"followers_count": 3374, "following_count": 4999, "tweet_count": 8542, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alv_Farias", "name": "AlvFar", "id": "270365520", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 924, "tweet_count": 3270, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tediveiga", "name": "\ufe0e", "id": "62907188", "location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3266, "following_count": 390, "tweet_count": 46025, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Hiquejapa", "name": "Hiquejapa", "id": "577672934", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 301, "tweet_count": 233, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ositacordobesa", "name": "osa cordobesa", "id": "1193567955801559040", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 372, "tweet_count": 567, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "McMichirro", "name": "MiXTirRo", "id": "529127693", "location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 3347, "tweet_count": 42039, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "rocio_soldado", "name": "Rocio Soldado", "id": "1080527243754000385", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37548, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "tiaraju", "name": "Sep\u00e9 Tiaraju - O esp\u00edrito ga\u00facho da liberdade!", "id": "15114286", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1592, "tweet_count": 8089, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GendeProgreso", "name": "GendeProgreso", "id": "991429580337463296", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1289, "tweet_count": 20792, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DazaConZeta", "name": "Diego. \ud83d\udd17", "id": "400493360", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 990, "tweet_count": 32818, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "1markesp", "name": "markesp.", "id": "858076638696923136", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 275, "tweet_count": 2870, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "WV1ni", "name": "vini", "id": "1061675226952581127", "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 803, "tweet_count": 24, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "millecampox", "name": "millena", "id": "2757719308", "location": "santa crime", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 185, "tweet_count": 47517, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vvinito", "name": "Colorad\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd60", "id": "64300481", "location": "me aporte\u00f1e", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 327, "tweet_count": 114271, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "DuroBelinda", "name": "Belinda Duro", "id": "2615039000", "location": "Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5018, "tweet_count": 1642249, "listed_count": 250}, "verified": false}, {"username": "giiihkathleen", "name": "\ud835\udcf9\ud835\udcfe\ud835\udcfd\ud835\udcea \ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcee", "id": "4054320737", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 44, "tweet_count": 2621, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juhwgl", "name": "gasp", "id": "713107705523777536", "location": "Londrina", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 876, "tweet_count": 13932, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "roirsilva", "name": "Roi Rodr\u00edguez Silva", "id": "1596340993", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 572, "tweet_count": 127868, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Mariamirai", "name": "Moro & gangue conspiraram p/ derrubar Dilma e Lula", "id": "332359124", "location": "Guarapari - ES", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 3141, "tweet_count": 33272, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fvacaflores", "name": "Fernando Vacaflores - Street Photographer \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "2398293498", "location": "Morocco, France & Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 637, "tweet_count": 18210, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Michell69330944", "name": "Michelle", "id": "1075166591753568256", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1275, "tweet_count": 137449, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tonylins_", "name": "king tony\ud83d\udc51", "id": "752687308365705216", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1150, "tweet_count": 13183, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alexanderihlt", "name": "Alexander ihl tessmann", "id": "3082717990", "public_metrics": {"followers_count": 5334, "following_count": 5052, "tweet_count": 73229, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "TRDKE", "name": "DUKE", "id": "139284385", "location": "BAIRES sensible \ud83c\udf99\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 76, "tweet_count": 51696, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "morxmordree", "name": "juju \u00e9 13 \u2b50", "id": "2825474883", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 874, "tweet_count": 80706, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PandoMutante", "name": "Hispania", "id": "3311022149", "location": "El Puerto de Santa Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 804, "tweet_count": 108860, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "D_ArraZ", "name": "David AB", "id": "309612124", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 4111, "tweet_count": 200398, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "LauraRdondo", "name": "Laura Redondo", "id": "726103075988066304", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 44062, "following_count": 2790, "tweet_count": 49228, "listed_count": 241}, "verified": false}, {"username": "omaldogustavo", "name": "Gustavo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "57776799", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 156, "tweet_count": 26558, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NANCYKRISTAL", "name": "NANCYKRISTAL", "id": "106171244", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 1147, "tweet_count": 85848, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AnyClavijo", "name": "Anabell Clavijo", "id": "190076219", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 176, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DutraGomes_", "name": "Dutra", "id": "1055459212510314496", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 633, "tweet_count": 4528, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jrivascuellar", "name": "Javier Rivas", "id": "217335588", "location": "Alpedrete", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 963, "tweet_count": 61533, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "pamemarieta", "name": "Marieta", "id": "1213585748", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 137, "tweet_count": 5883, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "leticiabalfe", "name": "lele", "id": "875690924", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 358, "tweet_count": 12215, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "berrywster", "name": "madalena", "id": "1096467805644484608", "location": "cornelia street", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1345, "tweet_count": 52238, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chile_patriota", "name": "Chile_patriota", "id": "970724968177831936", "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 4011, "tweet_count": 46115, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LaMonitaConi", "name": "La Coni", "id": "1185656963117600768", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 615, "tweet_count": 2256, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gaara_Kakumei", "name": "Gaara \u9769\u547d", "id": "264251556", "location": "Osaka City, Osaka", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 118, "tweet_count": 18160, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "RomsFigueiro", "name": "Romeu Figueir\u00f3 Jr", "id": "1263115938", "location": "Bragan\u00e7a/Pa", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1033, "tweet_count": 7741, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "delafuente55", "name": "de la Fuente", "id": "1463078707", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 813, "tweet_count": 12538, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dieguitto013", "name": "Diego", "id": "1147206335538323457", "location": "Br", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 62, "tweet_count": 1976, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MlDNlGHTSS", "name": "lucas \ud83d\udd70\ufe0f", "id": "1002319819436421121", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 1360, "tweet_count": 27135, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "w_iltonjunior", "name": "Will do 13 \u2b50\ufe0f", "id": "437412949", "location": "S\u00e3o Luis-MA", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 329, "tweet_count": 18336, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jaimegjunior", "name": "Jaime Guimar\u00e3es Junior \ud83d\udc09", "id": "51141993", "location": "Camaragibe | PE | Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3097, "following_count": 4998, "tweet_count": 83167, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "mannifiesto", "name": "Queen \u2728", "id": "799053552", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 481, "tweet_count": 20950, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "lauracaraujo", "name": "lau", "id": "1002355321321476096", "location": "macei\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 63, "tweet_count": 7435, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Luchinavarro_", "name": "usi", "id": "1022637051542421505", "location": "Luj\u00e1n de Cuyo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 247, "tweet_count": 7324, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arthurfarrot", "name": "Arthur", "id": "18525273", "location": "Salvador, BA", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 286, "tweet_count": 25189, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "pacomailkickfre", "name": "FJCC\ud83c\udf97\ufe0f", "id": "96225807", "location": "Toledo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1210, "tweet_count": 15114, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "fatimaleaum", "name": "\ud83d\udea9F\u00e1tima Le\u00e3o Lula PETISTA\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83", "id": "200940371", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 6721, "following_count": 4136, "tweet_count": 218730, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "CorpsmanDs", "name": "DS Corpsman \ud83e\ude96", "id": "1063818568423358465", "location": "Philadelphia, PA", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 807, "tweet_count": 13260, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joaoclcosta", "name": "Jo\u00e3o Carlos", "id": "701551816685838340", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 2860, "tweet_count": 28798, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "9deazevedo", "name": "Gioconda de Azevedo", "id": "4370247615", "location": "Ouro Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 452, "tweet_count": 235239, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Conquinceletras", "name": "Conquinceletras", "id": "132625777", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 83, "tweet_count": 73370, "listed_count": 75}, "verified": false}, {"username": "rhodebuzz", "name": "vivi", "id": "870048080120381443", "location": "JWT", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 3134, "tweet_count": 28475, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "mbeoliveira", "name": "maria beatriz", "id": "1075392568702189568", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 457, "tweet_count": 7813, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lagollanquihue1", "name": "P Vidal", "id": "2448403663", "location": "Puerto Varas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 308, "tweet_count": 1423, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Pecastola", "name": "Bolsillo tembloroso", "id": "902171087181664256", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1356, "tweet_count": 45041, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MariaDe08592223", "name": "Maria Desouza", "id": "1203048444132241409", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 17, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thainamarquesz", "name": "Thain\u00e1 Marques", "id": "4843483733", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3599, "following_count": 23, "tweet_count": 24858, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MntlRCabeza", "name": "El Sucio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc0d", "id": "3176779215", "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 332, "tweet_count": 24889, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "thayssw", "name": "thay", "id": "819482751841796097", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 167, "tweet_count": 8665, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xkaralho", "name": "Ka \u2b50\u2764\ufe0f", "id": "835501597232857088", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 99, "tweet_count": 33533, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "joaozitochagas", "name": "Jo\u00e3o Victor", "id": "431327224", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 164, "tweet_count": 3713, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camiIagurgel", "name": "Camila", "id": "990761168112406529", "location": "Animes/Comics/S\u00e9ries/Games", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 357, "tweet_count": 13787, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ourspooh", "name": "\u2113\u0454\u03b1\u2113 :)", "id": "1039838822501109761", "location": "\u25cf", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 164, "tweet_count": 14530, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mwriliacevans", "name": "mari \u2b50\ufe0f", "id": "840782680857989120", "public_metrics": {"followers_count": 10362, "following_count": 10605, "tweet_count": 59367, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "Coral_2iq", "name": "Papi \u00bfAcaso t\u00fa me amas\u203d", "id": "981317800139608066", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 721, "tweet_count": 29091, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "dmc0707", "name": "Chileno", "id": "3403010758", "location": "Coronel, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1383, "tweet_count": 19346, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "getsmedown", "name": "Juan", "id": "426743516", "location": "Bogota Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 55, "tweet_count": 2984, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "savaslarih", "name": "larih\ud83d\udcab", "id": "906681587022090241", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 495, "tweet_count": 19925, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giovannanfariaa", "name": "giovanna", "id": "959064839711870976", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 280, "tweet_count": 25984, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Carlitos_U_1981", "name": "Carloncho 81 \u271d\ufe0f", "id": "106742892", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 552, "tweet_count": 9785, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "luisfranco_2014", "name": "Luis Rodriguez", "id": "2978455996", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2250, "tweet_count": 353331, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "vania37", "name": "Documentlng Bitocin \ud83d\udcc4\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u0f1d\u0f1d\u1160\u0f1d\u1160\u0f1d\u1160\u0f1d\u1160\u0f1d\u1160\u1160\u1160", "id": "32846769", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3591, "following_count": 0, "tweet_count": 80181, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Maxsanch", "name": "Maximiliano Ru\u00edz S\u00e1nchez", "id": "290784058", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 1577, "tweet_count": 31919, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "BIQC", "name": "BIQC", "id": "167523096", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1048, "tweet_count": 29441, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FakkuMonasterio", "name": "Facuu\ud83c\udf40", "id": "485702151", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 372, "tweet_count": 31901, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "promeroovalle", "name": "PRomerOv \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1470782252", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1119, "tweet_count": 3917, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "MariBuschmann", "name": "mariana", "id": "830932525841256448", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 233, "tweet_count": 10005, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lauugalvao", "name": "laaaau", "id": "1117829209748070400", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 339, "tweet_count": 23553, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maruli15", "name": "Maruli", "id": "232061126", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 843, "tweet_count": 38217, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "hanarezende", "name": "han\u00a1nha", "id": "1137421152056467457", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 739, "tweet_count": 16330, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "t0onana", "name": "Rich Kid Blues'", "id": "1180078883166703616", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 sao Lu\u00eds do maranh\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 2815, "tweet_count": 29293, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Tatianalohul", "name": "Tatiana", "id": "1056609224", "public_metrics": {"followers_count": 5645, "following_count": 5789, "tweet_count": 176813, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "fiIteqr", "name": "\u064b", "id": "1034268116451176449", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 227, "tweet_count": 42733, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "jiyongartist", "name": "gabi\ud83c\udf19", "id": "963216546226204672", "location": "\u272f \u2088\u2088\u2080\u2088\u2081\u2088", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 2443, "tweet_count": 13110, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "wdzblog", "name": "laura", "id": "1178874715454283776", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 216, "tweet_count": 80, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ceom_avi", "name": "\ud83d\ude01Cess", "id": "893577084416774144", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 919, "tweet_count": 4132, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ariellc201", "name": "Abogada", "id": "271957775", "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 2367, "following_count": 2832, "tweet_count": 62036, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Vanguardiainova", "name": "vanguardiainova", "id": "2195686464", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 2378, "tweet_count": 21452, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Ane_rbr", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd8a \ud83e\ude90", "id": "804838049121259520", "location": "angra dos reis ", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1005, "tweet_count": 15729, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nAlmeida11", "name": "\u0274\u026a\u1d04\u029c\u1d0f\u029f\u1d00s", "id": "4301775435", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 465, "tweet_count": 24381, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EdWiNsIn28", "name": "EdWiN MaRtInEz B", "id": "770153946", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 176, "tweet_count": 26122, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LetyXiclete", "name": "Puta Rom\u00e2ntica", "id": "2206113400", "location": "Procurando localiza\u00e7\u00e3o...", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 483, "tweet_count": 40110, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlexisG89088211", "name": "Alex Garc\u00eda", "id": "979222867220066304", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 238, "tweet_count": 11769, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "FUerzaEStudian", "name": "FUerza EStudiantil", "id": "1167336854", "location": "La Molina, Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 530, "tweet_count": 25381, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jeonsoire", "name": "bee.", "id": "930883320480661506", "public_metrics": {"followers_count": 3575, "following_count": 3461, "tweet_count": 73511, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "BBusan97", "name": "Jun", "id": "917068290492596225", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 1533, "tweet_count": 31471, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ghsxl", "name": "giulia", "id": "986014184960856064", "location": "jc", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 1503, "tweet_count": 27796, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KayoJovovich15", "name": "Kayo Marru\u00e1", "id": "976293014", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 3232, "tweet_count": 263671, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ZandoNoid", "name": "\u00bfFelipe?", "id": "2389408338", "location": "Skyloft", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1402, "tweet_count": 84847, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "nowheregirls1", "name": "Katherine", "id": "1409132221", "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 3349, "tweet_count": 13001, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Fouraux2", "name": "Fouraux", "id": "1057228783424602114", "public_metrics": {"followers_count": 5256, "following_count": 5380, "tweet_count": 15997, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "rodriggobreda", "name": "Rodriggo Breda \ud83c\udfa7", "id": "784031804953092096", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 568, "tweet_count": 23846, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "cardenal_bat", "name": "Mario H.N.\u262d\u20e0", "id": "203743611", "location": "En el No mundo...", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 348, "tweet_count": 9188, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AitorAraneta", "name": "Aitoraran", "id": "389676954", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 225, "tweet_count": 6787, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MariaFdaCabal", "name": "Mar\u00eda Fernanda Cabal", "id": "350862112", "location": "Bogot\u00e1, Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 425404, "following_count": 4493, "tweet_count": 85334, "listed_count": 873}, "verified": true}, {"username": "greencandyray", "name": "putaria & minecraft & berserk", "id": "764217598028443649", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1025, "tweet_count": 10532, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Supersonic_11", "name": "Supersonic", "id": "240435181", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 364, "tweet_count": 4328, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Elbergas3", "name": "El bergas", "id": "1178379977596788736", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 24, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "entrelobos_yus", "name": "san", "id": "2285341118", "location": "altibajos.", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 81, "tweet_count": 6803, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rendon_alcalde", "name": "ricardo alcalde rendon", "id": "1114299682937659394", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 93, "tweet_count": 3375, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "barcenairene", "name": "Irene Barcenas", "id": "3234350233", "public_metrics": {"followers_count": 8921, "following_count": 1000, "tweet_count": 42582, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "perezwhisky", "name": "faq", "id": "479994681", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 229, "tweet_count": 22367, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "razaometeoro", "name": "isa\ud83e\udec0", "id": "1120258580", "location": "Araraquara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 1644, "tweet_count": 43734, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ErikaManson331", "name": "pizza com Borderline de catupiry", "id": "739895305366327296", "location": "Tentando me encontrar", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 262, "tweet_count": 19104, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Enriquedesantia", "name": "enriAKITOY", "id": "472175811", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 1058, "tweet_count": 70067, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "LaLeyEsRelativa", "name": "#Republicano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #DerechaSinComplejos \ud83d\udc4d #Rechazo", "id": "385247322", "location": "Recuperando a Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 12204, "following_count": 9377, "tweet_count": 713252, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "MariaJo55818973", "name": "Maria Jos\u00e9 Silva Dos Anjos", "id": "1141420411927838720", "location": "Carneiros, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 496, "tweet_count": 8481, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Biakicis", "name": "Bia Kicis", "id": "357030742", "public_metrics": {"followers_count": 1545224, "following_count": 1194, "tweet_count": 31094, "listed_count": 1892}, "verified": true}, {"username": "_rreras", "name": "Rossana \u262d", "id": "2292042106", "location": "distante..", "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 2487, "tweet_count": 68863, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DavidKFonseca1", "name": "David K Fonseca", "id": "1171181091308232705", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 86, "tweet_count": 132, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "LaIBI", "name": "Iglesia Bautista Internacional", "id": "55369017", "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 36941, "following_count": 43, "tweet_count": 7162, "listed_count": 104}, "verified": false}, {"username": "homerorm7", "name": "Homero Ramos", "id": "1016708308621721601", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 385, "tweet_count": 75709, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ExpresoPeru", "name": "Diario Expreso", "id": "225232891", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 418827, "following_count": 622, "tweet_count": 166734, "listed_count": 784}, "verified": false}, {"username": "chapimaro151a", "name": "\u3061\u3083\u3074", "id": "707136262155608064", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LaraaGnzlz", "name": "La lorenza", "id": "1740233336", "location": "25 de Mayo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 1164, "tweet_count": 61427, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JaacqueBeelo", "name": "Chaque \ud83c\udf3b", "id": "1666390344", "location": "25 De Mayo(:", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 506, "tweet_count": 28439, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lalaliza_", "name": "Cabelo roxo", "id": "14518107", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 271, "tweet_count": 22574, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LunaYinYang", "name": "Luna\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1163206294054084608", "location": "B\u00edo-B\u00edo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1210, "tweet_count": 23296, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "acazol", "name": "Tachyon", "id": "104045161", "location": "Recalculando...", "public_metrics": {"followers_count": 9441, "following_count": 7270, "tweet_count": 10963, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Marinarvsep", "name": "Marianella", "id": "977661832071733248", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 2821, "tweet_count": 24233, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anamanrock", "name": "anaman", "id": "161338768", "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 3407, "tweet_count": 29959, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SergioMagrello", "name": "Magrello, S\u00e9rgio \ud83e\udec0\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "3406534377", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 2003, "tweet_count": 13359, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Magdinav", "name": "mag Di \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u27a1\ufe0f", "id": "2843802677", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 937, "tweet_count": 54247, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RafaellaBaptis4", "name": "Rafaella\ud83e\udd8b", "id": "1032780228219883520", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 235, "tweet_count": 1292, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fezani", "name": "zani", "id": "52379439", "location": "sao paulo", "public_metrics": {"followers_count": 37973, "following_count": 347, "tweet_count": 242919, "listed_count": 162}, "verified": false}, {"username": "alandanbri", "name": "Alan Brito", "id": "239957730", "location": "Ribeira do Amparo", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1239, "tweet_count": 16829, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SanSantos_72", "name": "Sandra Santos \u24df\ud83c\udf39\ud83d\udc9a\ud83d\udc37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "629930025", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 5190, "following_count": 5478, "tweet_count": 31329, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RodrigoMaia", "name": "Rodrigo Maia", "id": "35260027", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 987216, "following_count": 681, "tweet_count": 4589, "listed_count": 2292}, "verified": true}, {"username": "Robert05167198", "name": "Ama a los animales como a ti mismo", "id": "990100094098771969", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1084, "tweet_count": 29441, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TReporta", "name": "Telemetro Reporta", "id": "326849708", "location": "#Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 881007, "following_count": 1582, "tweet_count": 757367, "listed_count": 1250}, "verified": true}, {"username": "voidagust", "name": "isa", "id": "1149878641398095872", "location": "ESTOY EN @JJKOOSMIC", "public_metrics": {"followers_count": 22553, "following_count": 1862, "tweet_count": 97190, "listed_count": 133}, "verified": false}, {"username": "vigssi", "name": "yuli \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "id": "1197506158103289856", "location": "\uff61*\u2727bts fan account\u2727*\u3002", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 541, "tweet_count": 18416, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lucresi21423404", "name": "lucresia", "id": "1185925839692685313", "location": "La Reina, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 212, "tweet_count": 7089, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarTs98", "name": "Mart\u00edn Madrid", "id": "87504965", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 738, "tweet_count": 5051, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "patriciagamarra", "name": "Patricia Gamarra", "id": "87264094", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155080, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "verified": false}, {"username": "isarbertolini", "name": "isa", "id": "735953500652310530", "location": "hell.", "public_metrics": {"followers_count": 2797, "following_count": 1296, "tweet_count": 20342, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pachacho2", "name": "@pachacho", "id": "719250468", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 0, "tweet_count": 52021, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "GutoLoreh", "name": "Lore \ud83d\udd25", "id": "479011000", "location": "Ning\u00fan lugar ", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1844, "tweet_count": 25285, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JoseanDuran45", "name": "Josean Dur", "id": "4228308581", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 602, "tweet_count": 132253, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Tlapaalminuto", "name": "Tlapa al Minuto", "id": "1203212850216333319", "location": "Tlapa de Comonfort, Guerrero.", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 10, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mpca2012", "name": "Pilar Cavalla", "id": "586735293", "public_metrics": {"followers_count": 3554, "following_count": 4227, "tweet_count": 91757, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "mscherpe", "name": "Matias", "id": "138921630", "location": "Santiago / Los \u00c1ngeles", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 2708, "tweet_count": 56469, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Mario_Chileno_", "name": "Mario \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udfd0\u270c", "id": "507572477", "location": "Santiago - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 1881, "tweet_count": 39380, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "loilsonBill33", "name": "loilson Bill", "id": "3423341842", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 1038, "tweet_count": 3954, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "denifranzon", "name": "denizar franzon", "id": "242881692", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 119, "tweet_count": 1194, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "detailshay", "name": "jack", "id": "906935316258451456", "location": "hawkins, indiana", "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 1519, "tweet_count": 46054, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "gabriela_s_r", "name": "Gabriela \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "2620466231", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 146, "tweet_count": 3017, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuaClarke", "name": "Juannerik'", "id": "2873190347", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 93, "tweet_count": 6661, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "EdgarVillena", "name": "Ed V (EmbajadUr\u2b501945)", "id": "428996382", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1654, "tweet_count": 43374, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jrneto76", "name": "JRNeto", "id": "163676058", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 70, "tweet_count": 15526, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marispm_", "name": "mari mari", "id": "832028161965715456", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 391, "tweet_count": 18221, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PaulaLovely100", "name": "Paula Santos \ud83d\udc26", "id": "4156943789", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 823, "tweet_count": 44560, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "outkoda", "name": "koda", "id": "1159401704443514881", "location": "\u548c\u91ce", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 258, "tweet_count": 28422, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ehoga_", "name": "Ga", "id": "3100691002", "location": "Campina Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 873, "tweet_count": 20549, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "paduafernandes", "name": "P\u00e1dua Fernandes", "id": "70887911", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 1148, "tweet_count": 221215, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "ElCsmMistaken", "name": "Mistaken", "id": "732261189707829248", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 264, "tweet_count": 14289, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "KuniLSD", "name": "\u2665\ufe0f\u1d37\u2071\u02b8\u1d52\u02b0\u1d43\u02b3\u1d43 \u1d37\u1d58\u207f\u2071\u2665\ufe0f", "id": "877344455363375105", "location": "\u2661Gender Fluid\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 609, "tweet_count": 37624, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "joaovfzz", "name": "jao.", "id": "2315764436", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 390, "tweet_count": 2897, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "soytusicari4", "name": "edgar allan hoe\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f", "id": "433721109", "location": "La Plata/Quequ\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 836, "tweet_count": 34671, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "CoyoteConSed", "name": "ChristianMM", "id": "1103122185814769665", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 33, "tweet_count": 8043, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "onceheartless", "name": "Serena", "id": "2986183587", "location": "\u24b6", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 1634, "tweet_count": 124495, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yfuckoff", "name": "bibi nini", "id": "714975218515722247", "location": "s\u00e3o lu\u00eds, ma", "public_metrics": {"followers_count": 3573, "following_count": 4312, "tweet_count": 74494, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "queissojhow", "name": "Jhon Rocha", "id": "104025664", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 589, "tweet_count": 3872, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "shinoalin", "name": "kay!!", "id": "991001412283912192", "location": "7&MCU&NU", "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 2180, "tweet_count": 50992, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "liliceweb", "name": "\u2606", "id": "1176305906558152704", "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 417, "tweet_count": 11826, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Josemi130478", "name": "Jose", "id": "985915151558856706", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 528, "tweet_count": 47597, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mpecori", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1ResistenciaPatriota Del 22/44/62%", "id": "64885167", "location": "Chile,En una Realidad Paralela", "public_metrics": {"followers_count": 17482, "following_count": 17410, "tweet_count": 193528, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "l7macetou", "name": "\u0618", "id": "775189046901501952", "location": "h/him.", "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 1688, "tweet_count": 313, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "emmasoffice", "name": ".", "id": "820814746840629248", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10051, "following_count": 1958, "tweet_count": 52442, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "ottoni_vini", "name": "\ud83c\udd85\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd78", "id": "3065820682", "location": "Volta Redonda, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 341, "tweet_count": 64379, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "0pspsps", "name": "sarosa", "id": "892937692178198529", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 2939, "tweet_count": 20850, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jardindemaria2", "name": "Jard\u00edn secreto", "id": "963591301982769152", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 203, "tweet_count": 1714, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "osorio_del", "name": "patriota del 22%*44%*62%\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "2486931646", "location": "Talca, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2927, "following_count": 3188, "tweet_count": 89796, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maiarsts", "name": "mai", "id": "728384645495148544", "location": "crf", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 45, "tweet_count": 136930, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "desiertopicante", "name": "Fernando S.", "id": "1118523966879145984", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1265, "tweet_count": 13249, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MariaLciaFigue1", "name": "Maria L\u00facia Figueiredo\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1096193922081177605", "public_metrics": {"followers_count": 2754, "following_count": 3654, "tweet_count": 32450, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "PuchiCesar", "name": "Cesar Puchi", "id": "1150219936557621248", "location": "Independencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 714, "tweet_count": 1826, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "selesteasul", "name": "Miryam", "id": "800749127466237953", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 257, "tweet_count": 58601, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tereco64", "name": "tereco", "id": "201963974", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 630, "tweet_count": 1058, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Roderich_FH", "name": "Rodrigo", "id": "3045316759", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 933, "tweet_count": 11913, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "_cinnamonboy", "name": "versions of \u1d20\u026a\u0274\u026a; (:(", "id": "1444328088", "location": "chromatica \ud83d\udc93", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 1130, "tweet_count": 78792, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ojeanlucxs", "name": "Jean Lucas", "id": "3207576783", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 403, "tweet_count": 12794, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "gustabresssan", "name": "GUSTAVO", "id": "1065953735036334080", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 609, "tweet_count": 19900, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "EvandroOuriques", "name": "Evandro V. Ouriques", "id": "31589274", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 382, "tweet_count": 120322, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "dianaluvscats", "name": "diana", "id": "1664890015", "public_metrics": {"followers_count": 3695, "following_count": 368, "tweet_count": 79482, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "Victoria_OS_", "name": "Vico.", "id": "1187195272151142400", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 383, "tweet_count": 1271, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LukasCosta96", "name": "Lukas", "id": "968672799127756800", "location": "Formosa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 320, "tweet_count": 34222, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ferreira_2R", "name": "NOVIN\ud83e\udd47\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "961024068635021312", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 42, "tweet_count": 8019, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "francaverdade", "name": "Slavey Avenasti", "id": "83846070", "public_metrics": {"followers_count": 2524, "following_count": 2283, "tweet_count": 413064, "listed_count": 58}, "verified": false}, {"username": "ewmwchile", "name": "@EWMWChile", "id": "1163879120847233024", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 54, "tweet_count": 3395, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DDaengabz", "name": "Brien", "id": "3397901284", "location": "Jongsuk's heart", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 900, "tweet_count": 52262, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jocanravi", "name": "Josie", "id": "1142649874699173888", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1025, "tweet_count": 3772, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "matheusjetkaa", "name": "jetka 99", "id": "1112422482575806464", "location": "Governador Valadares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 342, "tweet_count": 1792, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DetectiveItaly", "name": "Detetive It\u00e1lia", "id": "1197351411815763968", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 87, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luizmaciellh", "name": "ziuL", "id": "732679076759113728", "location": "Fundo do Po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 481, "tweet_count": 22916, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KaioMiguel78", "name": "Z\u00e9 teta", "id": "916439562284564480", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 169, "tweet_count": 487, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rojoantiguo", "name": "Exequiel Aguirre", "id": "711153780", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 2330, "tweet_count": 65375, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "AnparejaRubiano", "name": "Jaime Andr\u00e9s", "id": "1174182835", "location": "Sur de Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 500, "tweet_count": 9111, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "capriirotinha", "name": "Nordestina 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "109711939", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds - Maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 936, "tweet_count": 21164, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "geysaalv", "name": "titcha", "id": "1961708780", "location": "Caxias - Ma", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 185, "tweet_count": 20240, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gap101263", "name": "Gustavo Proa\u00f1o", "id": "110260624", "location": "Aragua", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 4299, "tweet_count": 47455, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "millefrizzo", "name": "millena the relentless", "id": "1071080282927833093", "location": "ela/dela - she/her", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 163, "tweet_count": 17476, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "isavanzeto", "name": "zabella", "id": "1141852279840157696", "location": "scs, sp", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 427, "tweet_count": 18554, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "biagibin", "name": "gibis \u200e", "id": "854764792166461440", "location": "sao caetano", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 320, "tweet_count": 4060, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "slythervato", "name": "\u00b0\u25e6 s t e f \u00b8\u25e6\u00b0\u00b4\u2601\ufe0f", "id": "3236245438", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 128, "tweet_count": 33247, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "M_DLDY", "name": "\ud835\ude48 \ud83e\udd8b", "id": "820020390051323905", "location": "Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 280, "tweet_count": 13458, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "erispsycho", "name": "elle\ud80c\udd8f", "id": "3723788296", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 667, "tweet_count": 13452, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "feffeia", "name": "VOTE 13!!!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1104192239566274560", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 494, "tweet_count": 36917, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jnscsouza", "name": "Jonas", "id": "1003350911572471810", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 214, "tweet_count": 6809, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "heraldoags", "name": "Heraldo Ags", "id": "65233839", "location": "Aguascalientes", "public_metrics": {"followers_count": 28232, "following_count": 1063, "tweet_count": 66583, "listed_count": 236}, "verified": false}, {"username": "jorgueiv", "name": "abel ibarra # RECHAZO!!", "id": "106821449", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1546, "tweet_count": 38099, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MorochaAmoroxa", "name": "Vane \ud83c\udf4e", "id": "1080262798104502272", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17291, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "verified": false}, {"username": "mariaan53447668", "name": "maria antonieta", "id": "1190997020225482752", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 3441, "tweet_count": 7276, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juanmadariaga12", "name": "Juan Madaliaga C", "id": "932820392019939328", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1027, "tweet_count": 32378, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PatriotAtrevida", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Sta. Luarte \ud83c\udf3b", "id": "105654627", "location": "\u2764 Araucan\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 9642, "following_count": 9927, "tweet_count": 84998, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rossi_iceberg62", "name": "Bnhkku", "id": "118819648", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 160, "tweet_count": 2930, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joaomarcomirand", "name": "JotaEme \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "874765372788027392", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 307, "tweet_count": 13658, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cahhdmus", "name": "\u06af\u0627\u06cc\u0648\u0633", "id": "553040463", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1937, "tweet_count": 9395, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "augustwilloww_", "name": "Roberta", "id": "139137752", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 892, "tweet_count": 36803, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ReginaPenteado8", "name": "Regina Penteado", "id": "789454349038653441", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1202, "tweet_count": 123460, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JR_Maciel", "name": "Jefferson Maciel", "id": "239584232", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1174, "tweet_count": 23420, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Fnegreiros1313", "name": "Fernando Negreiros", "id": "868868370879438848", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4599, "following_count": 5059, "tweet_count": 127429, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "brunaassun__", "name": "minnie", "id": "1029509355220226048", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 539, "tweet_count": 20564, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabiansbachh", "name": "gabi", "id": "1098517255669854208", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 844, "tweet_count": 17053, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LadyArlekina", "name": "Lady Snow Arlekina", "id": "988877664", "location": "Em loooooop", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1316, "tweet_count": 59660, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "a_higher_ground", "name": "Liam Byrne #TIR #FBIR", "id": "219277303", "location": "a_higher_ground@protonmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 227, "tweet_count": 9354, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabrieladavilac", "name": "Gabriela D'\u00c1vila \ud83e\udd8b\ud83c\udfc1", "id": "175222015", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 348, "tweet_count": 379500, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "luiza_canossa", "name": "luiza \ud83e\udee7", "id": "1163552533132054533", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 88, "tweet_count": 10595, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ClaraPaixao_", "name": "paix\u00e3o", "id": "766771626713182208", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 138, "tweet_count": 7064, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RobertNob59", "name": "Roberto Noborikawa", "id": "746533737509195776", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 129, "tweet_count": 59963, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Clau_Corne", "name": "Clau_20", "id": "57503009", "location": "Lima,Per\u00fa.", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 671, "tweet_count": 14244, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MacaMoureB", "name": "Eme...eme \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "163861961", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 231, "tweet_count": 4369, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "magahira", "name": "Magahira", "id": "72208965", "location": "California", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1042, "tweet_count": 22950, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "JuacoAgirre84", "name": "Joaqu\u00edn Aguirre", "id": "968780864149688320", "location": "Iquique, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1145, "tweet_count": 22968, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mariocosteleta", "name": "Mister Gorila", "id": "1198845468928815104", "location": "Peronialand", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 683, "tweet_count": 3714, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "theyelloweyes21", "name": "kayki \ud83d\udc30\ud83d\udc3b\ud83c\udfb2\ud83d\udd31", "id": "3370147954", "location": "em minha cidade natal - 034", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1532, "tweet_count": 89107, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Andres84325677", "name": "Andres", "id": "1187780281706729472", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 113, "tweet_count": 2645, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarceloSureno", "name": "Winter is Coming!", "id": "2422853258", "location": "Temuco, La Araucan\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 14190, "following_count": 5964, "tweet_count": 324878, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "IJustWantUrMind", "name": "Diego Moonwalker", "id": "190913099", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 551, "tweet_count": 24348, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "pietrouniverso", "name": "Pastor Pietro Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "753616288837169152", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1108, "tweet_count": 61866, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Jhonatt24798569", "name": "Jhon L\u00f3pez", "id": "1192595216345247745", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 231, "tweet_count": 647, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jano1967", "name": "Manuel Gonz\u00e1lez \ud83d\udc9a\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f \u262d\u20e0 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #Rechazo", "id": "104054760", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 2831, "tweet_count": 73465, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "19891er", "name": "1er. Contingente 1989 Enzo", "id": "1093845251096231937", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 5, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "verified": true}, {"username": "Patrici57738896", "name": "Patricia Vega", "id": "1190698728212049921", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 773, "tweet_count": 8003, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlonCRC", "name": "Alon", "id": "153985519", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 1465, "tweet_count": 82768, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "samaniegogiu", "name": "Giuliana", "id": "498078674", "location": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e I", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 238, "tweet_count": 48249, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LSicilianoo", "name": "lizz", "id": "1191516608126210048", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 171, "tweet_count": 6889, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "9deTermidor", "name": "Felipe Nueve de Termidor \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "634229843", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1611, "tweet_count": 51676, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "GrisCourtois", "name": "Grisel Courtois", "id": "291784394", "location": "Aqu\u00ed y all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 272, "tweet_count": 1196, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Karen_URC", "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7 \ud835\udcd3 \ud835\udcdb\ud835\udcf8\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcfc \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf3c\ud83c\udff5\ufe0f\ud83c\udf3a", "id": "497500951", "location": "Maip\u00fa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1399, "tweet_count": 12120, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ninebiker", "name": "Gabriel C\u00e1rdenas", "id": "20521735", "location": "Worldwide", "public_metrics": {"followers_count": 8485, "following_count": 8167, "tweet_count": 27199, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Douglas_Stumer", "name": "\ud83d\udeaf \ud835\udd3b\ud835\udd42\ud835\udd4a\ud835\udd4a \ud83c\udf43", "id": "2584894196", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 388, "tweet_count": 9299, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rafaelafrizzo", "name": "rafashe", "id": "762320816025571330", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 854, "tweet_count": 6329, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "DveroFCB", "name": "Estoy harta", "id": "897336271575666689", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 306, "tweet_count": 9934, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marbayy", "name": "mar.", "id": "713580490897293312", "location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 835, "tweet_count": 53468, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "amorportiluans", "name": "j\u00f4 \ud83c\udf19", "id": "1065055367745413123", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 1167, "tweet_count": 30955, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "kokafeliz", "name": "ver\u00f3nica mu\u0144oz", "id": "3399488224", "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 3933, "tweet_count": 15846, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "robertbg_", "name": "\ud835\udde5\ud835\uddfc\ud835\uddef\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude01 \ud835\uddd8\ud835\uddfb\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2.", "id": "466123893", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 867, "tweet_count": 102329, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LissbethOrtega", "name": "\ud83c\udf08Lisbeth Ortega \u2600\ufe0f", "id": "2737360396", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 288, "tweet_count": 29561, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nightsbbySSJ", "name": "urfavaquarius", "id": "820663594513793024", "location": "Reynosa, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 447, "tweet_count": 1022, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AritaBlanes", "name": "Ari", "id": "213483627", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 159, "tweet_count": 72535, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "foxminyoongi", "name": "Iza \ud83e\udd8a", "id": "881935057375682560", "location": "acuma? - ta trabalhando agora?", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1114, "tweet_count": 18403, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Dimeisraa", "name": "Isra\ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "135014608", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 163, "tweet_count": 140512, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "m0nch0PR", "name": "Satanaries", "id": "97391936", "location": "Puerto Rico ", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 553, "tweet_count": 221772, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "_mmaria22", "name": "\u2b50\ufe0fai calica\u2b50\ufe0f", "id": "413306438", "location": "Juiz de Fora \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 872, "tweet_count": 43023, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "demixbts", "name": "\ud835\udc01\ud835\udc1e\ud835\udc1a\u17f9 13", "id": "134973610", "location": "blackbear follows", "public_metrics": {"followers_count": 49485, "following_count": 38911, "tweet_count": 327469, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "nicole05791422", "name": "nicole", "id": "1189677159536828416", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 80, "tweet_count": 1752, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gata_linne", "name": "Linne-gata Linda e maravilhosa", "id": "1200980561898147840", "location": "no circo chamado twitter ", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 247, "tweet_count": 570, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "axiansocool", "name": "diana ):)", "id": "103117136", "location": " jumadna \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 92, "tweet_count": 56561, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "milasorrentino", "name": "\u00c1urea Emilia Braz", "id": "192256934", "location": "Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 549, "tweet_count": 44289, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "necestpasmarie", "name": "my name is bella hadid", "id": "1154804695526977537", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 127, "tweet_count": 42698, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "crismanns", "name": "Cris", "id": "61801654", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 384, "tweet_count": 9464, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cayumanf", "name": "Cayuman \u270c\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "273757068", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2730, "following_count": 3910, "tweet_count": 42826, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wicketoliver", "name": "Krokodila \ud83d\udc0a", "id": "107723165", "location": "  Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2757, "following_count": 4759, "tweet_count": 227139, "listed_count": 46}, "verified": false}], "tweets": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203411520094375937"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203401589832192007"}], "id": "1203411520094375937", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EdwinSanchez_18", "id": "150430685"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JuMaJaRa", "id": "99845052"}]}, "created_at": "2019-12-07T20:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "@EdwinSanchez_18 @JuMaJaRa Ser polic\u00eda en Colombia es un acto suicida, se carga un arma de dotaci\u00f3n que nunca se puede usar", "in_reply_to_user_id": "150430685", "author_id": "61598926"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7xRuMxybtW", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1203320759914876931", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203397641624834048"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203320759914876931"}], "id": "1203397641624834048", "created_at": "2019-12-07T19:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 74, "like_count": 2436, "quote_count": 35}, "text": "Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7xRuMxybtW", "author_id": "135269423"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203613491975933952"], "id": "1203613491975933952", "created_at": "2019-12-08T09:53:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 8, "like_count": 291, "quote_count": 5}, "text": "\u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no es que la ignorancia/estulticia suicida lleve a la casta al caos, es que nos arrastra a todos", "author_id": "46065971"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/oUoYeS2hHm", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203588353309982720"], "id": "1203588353309982720", "created_at": "2019-12-08T08:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 4}, "text": "A veces, el amor se puede encontrar incluso en una cr\u00f3nica period\u00edstica. https://t.co/oUoYeS2hHm", "author_id": "264463185"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wNWGx8m9vi", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/", "display_url": "policiah50.com/policias-nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.6457, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5618, "type": "Place", "normalized_text": "Vigo"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9roes"}], "mentions": [{"start": 269, "end": 280, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 239, "tag": "H\u00e9roes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203386711323140096"], "id": "1203386711323140096", "created_at": "2019-12-07T18:52:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 14, "like_count": 420, "quote_count": 4}, "text": "Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el puerto de Vigo.\nEvitaron que el hombre suicida falleciera irremediablemente ahogado, arriesgando sus propias vidas. #H\u00e9roes  https://t.co/wNWGx8m9vi v\u00eda @policiah50", "author_id": "2325467407"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "id": "1203302976489689090", "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "author_id": "1185446319772569600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/gke9woDq1W", "expanded_url": "https://twitter.com/shudaflare/status/1203618658288898048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gke9woDq1W", "media_key": "3_1203618577078784000"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/gke9woDq1W", "expanded_url": "https://twitter.com/shudaflare/status/1203618658288898048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gke9woDq1W", "media_key": "3_1203618599837016064"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/gke9woDq1W", "expanded_url": "https://twitter.com/shudaflare/status/1203618658288898048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gke9woDq1W", "media_key": "3_1203618618388484096"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/gke9woDq1W", "expanded_url": "https://twitter.com/shudaflare/status/1203618658288898048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gke9woDq1W", "media_key": "3_1203618639691288576"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.563, "type": "Other", "normalized_text": "Hombres Monstruo"}, {"start": 58, "end": 73, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "Detective Comics"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.4591, "type": "Other", "normalized_text": "Nightwing"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.7269, "type": "Person", "normalized_text": "Batwoman"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203618658288898048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203617297656680448"}], "id": "1203618658288898048", "created_at": "2019-12-08T10:13:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La Noche de los Hombres Monstruo.\nCrossover chusquero con Detective Comics y Nightwing para una sucesi\u00f3n de peleas contra monstruos gigantes que rozan lo absurdo.\nLo m\u00e1s salvable del tomo es ver a Batwoman y su equipo. https://t.co/gke9woDq1W", "in_reply_to_user_id": "824354663101321217", "author_id": "824354663101321217"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203415413784268802"], "id": "1203415413784268802", "created_at": "2019-12-07T20:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "\u201cNessuno \u00e8 in grado di capire un suicidio. Per lo pi\u00f9 non lo capisce nemmeno il suicida\u201d Primo Levi nel libro #svegliamiamezzanotte di @FuaniMarino Un libro bellissimo che ritorna continuamente in mente come un buio miraggio, un libro che tutti dovrebbero leggere @Einaudieditore", "entities": {"mentions": [{"start": 135, "end": 147, "username": "FuaniMarino", "id": "3326786776"}, {"start": 264, "end": 279, "username": "Einaudieditore", "id": "72587784"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 131, "tag": "svegliamiamezzanotte"}]}, "author_id": "1336807165"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/C35lmGBP3I", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/peru/ica/colapso-puente-unia-canete-chincha-fotos-179864-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/peru/ica/colap\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.3414, "type": "Other", "normalized_text": "Ca\u00f1ete"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3095, "type": "Place", "normalized_text": "Chincha"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 108, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203619016226541568"], "id": "1203619016226541568", "created_at": "2019-12-08T10:15:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "El colapso del puente que un\u00eda Ca\u00f1ete y Chincha [FOTOS] https://t.co/C35lmGBP3I a trav\u00e9s de @elcomercio_peru", "author_id": "1432084152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9WBCbA1GAo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1203484579732115458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9WBCbA1GAo", "media_key": "16_1203484565903462400"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.7952, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.7014, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 120, "end": 138, "probability": 0.667, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.6664, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 199, "end": 221, "probability": 0.5873, "type": "Other", "normalized_text": "CriseNasInfinitasTerras"}, {"start": 232, "end": 240, "probability": 0.4948, "type": "Other", "normalized_text": "Manhattan"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.7448, "type": "Other", "normalized_text": "Watchmen"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 77, "tag": "WonderWoman1984"}, {"start": 159, "end": 166, "tag": "CCXP19"}, {"start": 198, "end": 222, "tag": "CriseNasInfinitasTerras"}, {"start": 270, "end": 279, "tag": "Watchmen"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203484579732115458"], "id": "1203484579732115458", "created_at": "2019-12-08T01:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 5, "like_count": 252, "quote_count": 5}, "text": "Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman e O Esquadr\u00e3o Suicida no painel da WB na #CCXP19 \n- Primeira parte do crossover #CriseNasInfinitasTerras\n- Doutor Manhattan aparecendo no epis\u00f3dio 8 de #Watchmen https://t.co/9WBCbA1GAo", "author_id": "1076671335953297408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/lSLRPXuPJn", "expanded_url": "https://twitter.com/The__Leite/status/1203490209826033664", "display_url": "twitter.com/The__Leite/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203491942111358977"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203490209826033664"}], "id": "1203491942111358977", "created_at": "2019-12-08T01:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 pior aluna do trg com a liv\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/lSLRPXuPJn", "author_id": "1008782966955413504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203615653149782016"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203614444468756480"}], "id": "1203615653149782016", "created_at": "2019-12-08T10:01:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Rick1Hunter @todonoticias MAN SOS TERRAPLANISTA, cada vez que escrib\u00eds una palabra se suicida un libro de f\u00edsica", "in_reply_to_user_id": "976638449452240896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Rick1Hunter", "id": "976638449452240896"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "author_id": "848260255549149185"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/aUfRvx2q1y", "expanded_url": "https://twitter.com/Stray_Kids/status/1203596392754606080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aUfRvx2q1y", "media_key": "3_1203596371804078080"}]}, "lang": "ko", "edit_history_tweet_ids": ["1203596392754606080"], "id": "1203596392754606080", "created_at": "2019-12-08T08:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13386, "reply_count": 2097, "like_count": 53614, "quote_count": 870}, "text": "[\uc2a4\ud0a4\uc9c0\uae30] \n\ud83d\udd25\ub530\ub048\ub530\ub048 \uc18d\ubcf4\ud83d\udd25 \n\ub0b4\uc77c\ub9cc\uc744 \uc190\uaf3d\uc544 \uae30\ub2e4\ub824\uc628 \uc2a4\ud14c\uc774\ub97c \uc704\ud574 \uc2a4\ud0a4\uc988\uac00 \ub0b4\uc77c \uc624\ud6c4 5\uc2dc 30\ubd84\uc5d0 \uae5c\uc9dd \ube0c\uc774\ub77c\uc774\ube0c\ub85c \ucc3e\uc544\uc628\ub300\uc694! \ubaa8\ub450\ub4e4 \ud568\uaed8 \ud574\uc8fc\uc2e4\uac70\uc8e0?\ud83e\udd29 \ub5a8\ub9ac\ub294 \ub9c8\uc74c\uc73c\ub85c \uae30\ub2e4\ub9ac\uace0 \uc788\uc744 \uc2a4\ud14c\uc774\ub97c \uc704\ud574 \uc2a4\ud0a4\uc9c0\uae30\uac00 \ucc0d\uc740 \ud3f0\uc0ac\uc9c4 \ud55c \uc7a5 \ub4dc\ub9ac\uace0 \uac00\uc694\ud83d\udc95 https://t.co/aUfRvx2q1y", "author_id": "859297966581891072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/EudKkvpkeK", "expanded_url": "https://www.esdiario.com/226018322/Una-denuncia-por-malos-tratos-precipito-el-suicidio-del-fiscal-de-Valladolid.html", "display_url": "esdiario.com/226018322/Una-\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.7341, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1201578934808272896"], "id": "1201578934808272896", "created_at": "2019-12-02T19:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre. No aguant\u00f3 el proceso de detenci\u00f3n ni el procedimiento judicial tras el cual qued\u00f3 endeudado y su estado an\u00edmico gravemente desmejorado.\nhttps://t.co/EudKkvpkeK", "author_id": "3299635594"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203110821183836164"], "id": "1203110821183836164", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.536, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Angelica"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 104, "tag": "Top\u00edssima144"}]}, "created_at": "2019-12-07T00:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Acho que quem matou Lara foi Angelica. Ela tem q ser presa por algo. N pode se sair assim.\n#Top\u00edssima144", "author_id": "501463167"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203117733350723584"], "id": "1203117733350723584", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6283, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.2871, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "Topissima144"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 132, "tag": "Topissima144"}]}, "created_at": "2019-12-07T01:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 nem sei mais se Lara t\u00e1 viva ou morta, e desisti de apostar quem Matou Lara, J\u00e1 desconfiei do elenco inteiro kkkkk, #Topissima144", "author_id": "1106226579208880128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203331408737030144"], "id": "1203331408737030144", "created_at": "2019-12-07T15:12:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 6, "like_count": 189, "quote_count": 0}, "text": "Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vivir como quiere.\nLa culpa es del feminismo, y adem\u00e1s, es tt el insulto con el que nos se\u00f1alan\nHistorias contadas por hombres en las que la mujer es la bruja\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "1133367760673824768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/YOXtKtcL0e", "expanded_url": "https://twitter.com/fyfoxu/status/1202393851303989248/video/1", "display_url": "twitter.com/fyfoxu/status/\u2026"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/FhDt6EDpmL", "expanded_url": "https://twitter.com/fyfoxu/status/1202400064003608576/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FhDt6EDpmL", "media_key": "7_1202399929982996481"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00fanior"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 159, "username": "alankusterkkk", "id": "1139238377692291072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202400064003608576"], "id": "1202400064003608576", "created_at": "2019-12-05T01:31:29.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 18, "quote_count": 6}, "text": "J\u00fanior desculpa por n\u00e3o saber\nO seu anivers\u00e1rio\nSeu sobrenome\nN\u00e3o ter foto sua\nN\u00e3o levar a s\u00e9rio quando voc\u00ea falava de se matar\nTe amo\nMe perdoa\n@alankusterkkk https://t.co/YOXtKtcL0e https://t.co/FhDt6EDpmL", "author_id": "1077195054387789825"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/SXpynxlFKL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203569901040001026"], "id": "1203569901040001026", "created_at": "2019-12-08T07:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "text": "La pareja se despidi\u00f3 de sus amigos y les dijo que se iba de viaje. https://t.co/SXpynxlFKL", "author_id": "17676713"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/nrZWeIPPKY", "expanded_url": "https://twitter.com/hudsonbonatto/status/1203582000331939842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrZWeIPPKY", "media_key": "16_1203581989976186882"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203582000331939842"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203541976202665985"}], "id": "1203582000331939842", "created_at": "2019-12-08T07:48:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "@folha_poder A rea\u00e7\u00e3o https://t.co/nrZWeIPPKY", "in_reply_to_user_id": "90963197", "author_id": "96909103"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/A0K3JASS1G", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/toscana/massa-carrara-uccise-la-moglie-e-si-suicid-linps-chiede-i-soldi-alle-figlie_12097057-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/toscan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 217, "tag": "femminicidio"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203608197287821312"], "id": "1203608197287821312", "created_at": "2019-12-08T09:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Resti orfana perch\u00e9 tuo padre ammazza tua madre e si suicida.. Dopo anni l'INPS ti chiede un mare di soldi perch\u00e9 prima di ammazzare tua madre lui ha pure ferito un'altra persona..\nL'aiuto agli orfani di #femminicidio \ud83d\ude48\ud83e\udd22\n\nhttps://t.co/A0K3JASS1G", "author_id": "1145595561569071104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203400132408020992"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203330470756392966"}], "id": "1203400132408020992", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "Almirante"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.4705, "type": "Person", "normalized_text": "Blas"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "miguelmontejo74", "id": "1099995652468232193"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "ppmadrid", "id": "18979745"}]}, "created_at": "2019-12-07T19:45:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "@Olavarrietaalm1 @miguelmontejo74 @ppmadrid Enhorabuena, Almirante. Gran hilo. Los padres del Blas estamos convencidos de que tenemos la raz\u00f3n y el Tiempo, implacable, nos la terminar\u00e1 dando. S\u00f3lo una cerraz\u00f3n pol\u00edtica absurda y suicida, podr\u00eda retrasarlo impedirlo. Conf\u00edo en q lograremos llegar a una soluci\u00f3n razonable.", "in_reply_to_user_id": "1146292585725661184", "author_id": "12634562"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/3WzmL5IboG", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203579351494791168"], "id": "1203579351494791168", "created_at": "2019-12-08T07:37:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un matrimonio se suicida en C\u00f3rdoba tras detectarle un c\u00e1ncer terminal al marido https://t.co/3WzmL5IboG", "author_id": "1342908914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/q2GZCOXmtZ", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/", "display_url": "policiah50.com/policias-nacio\u2026"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 123, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": " #h"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.3747, "type": "Place", "normalized_text": " #G"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "Vigo"}, {"start": 122, "end": 126, "tag": "h50"}, {"start": 127, "end": 143, "tag": "PoliciaNacional"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "Rescate"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "Suicida"}, {"start": 162, "end": 166, "tag": "GAC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203365151711338498"], "id": "1203365151711338498", "created_at": "2019-12-07T17:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #h50 #PoliciaNacional #Rescate #Suicida #GAC\nhttps://t.co/q2GZCOXmtZ", "author_id": "1150524117646479361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/FBS5kQHhVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/alicemartanii/status/1203338858806550528", "display_url": "twitter.com/alicemartanii/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203341697675124736"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203338858806550528"}], "id": "1203341697675124736", "created_at": "2019-12-07T15:53:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: X\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c( n sei oq \u00e9)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705 (Volei,Fut &gt;&gt;&gt;&gt; all)\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nB\u00d4NUS \ntomou caf\u00e9 com as tias: \u2705 https://t.co/FBS5kQHhVJ", "author_id": "1045272500895186950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/lbgkhwVzUe", "expanded_url": "http://bit.ly/2DXOy2u", "display_url": "bit.ly/2DXOy2u", "status": 200, "unwound_url": "http://laindustria.pe/nota/12262-policia-asesina-a-pareja-y-luego-se-suicida"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8931, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Pacasmayo"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.3858, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Trujillo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203365960629063680"], "id": "1203365960629063680", "created_at": "2019-12-07T17:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "text": "#Trujillo Un nuevo caso de feminicidio en Pacasmayo, La Libertad.\nhttps://t.co/lbgkhwVzUe", "author_id": "190017511"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203340164371828736"], "id": "1203340164371828736", "created_at": "2019-12-07T15:47:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No saqu\u00e9 la basura ni cerr\u00e9 la llave del gas antes de salir de casa. Amigos, ser ama de casa no se me da tan f\u00e1cil. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "781293090"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203441076696158209"], "id": "1203441076696158209", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.7591, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-12-07T22:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 18, "like_count": 229, "quote_count": 0}, "text": "Cuando me encuentre a un neonazi mongoloide infectado por el discurso de VOX agrediendo a una persona homosexual o a un inmigrante, recurrir\u00e9 a la 'condici\u00f3n humana', y acabaremos los tres de ca\u00f1as ri\u00e9ndonos de todo...", "author_id": "2755279044"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/NcwLH0z6yu", "expanded_url": "https://twitter.com/inticitaojeda/status/1203275696329646082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NcwLH0z6yu", "media_key": "3_1203275630378463232"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/NcwLH0z6yu", "expanded_url": "https://twitter.com/inticitaojeda/status/1203275696329646082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NcwLH0z6yu", "media_key": "3_1203275658299936774"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/NcwLH0z6yu", "expanded_url": "https://twitter.com/inticitaojeda/status/1203275696329646082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NcwLH0z6yu", "media_key": "3_1203275684019363840"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203275696329646082"], "id": "1203275696329646082", "created_at": "2019-12-07T11:30:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Estoy pensando seriamente iniciar mi Pyme..\nQu\u00e9 tal si voy a to house con personal incluido y te hago un pulmay o cuaranto en olla? https://t.co/NcwLH0z6yu", "author_id": "186087783"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203435544954462214"], "id": "1203435544954462214", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Enrico Berlinguer"}, {"start": 69, "end": 94, "probability": 0.897, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Comunista Italiano"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9289, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 168, "end": 184, "probability": 0.8408, "type": "Person", "normalized_text": "Giorgio Almirante"}, {"start": 209, "end": 233, "probability": 0.5809, "type": "Organization", "normalized_text": "Movimento Social Italiano"}]}, "created_at": "2019-12-07T22:06:07.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 595, "reply_count": 165, "like_count": 1800, "quote_count": 73}, "text": "11 de junio de 1984. Muere Enrico Berlinguer, secretario general del Partido Comunista Italiano. Capilla ardiente en Roma. Por la noche, alguien llama en el port\u00f3n. Es Giorgio Almirante, l\u00edder neofascista del Movimento Social Italiano. Sube y se cuadra ante el f\u00e9retro.", "author_id": "319086427"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/O7mCakg9kt", "expanded_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "sevilla.abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203401992858750976"], "id": "1203401992858750976", "created_at": "2019-12-07T19:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/O7mCakg9kt", "author_id": "1335436776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203478106318749697"], "id": "1203478106318749697", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5284, "type": "Place", "normalized_text": "Guajajara"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4347, "type": "Person", "normalized_text": "Firmino"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.7382, "type": "Person", "normalized_text": "Raimundo"}]}, "created_at": "2019-12-08T00:55:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 19, "like_count": 553, "quote_count": 3}, "text": "Mais 2 \u00edndios Guajajara assassinados - Firmino e Raimundo -, e 2 feridos. Segue a escalada de viol\u00eancia contra povos ind\u00edgenas, sob um governo q os despreza e ataca seus direitos. Nosso pesar, solidariedade \u00e0s fam\u00edlias e compromisso de refor\u00e7ar a luta em sua defesa no Congresso", "author_id": "45953391"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203513827754532864"], "id": "1203513827754532864", "created_at": "2019-12-08T03:17:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que gonorrea como le cambia el estado de \u00e1nimo en un momentico", "author_id": "183412253"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/SXpynxlFKL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203547251420913664"], "id": "1203547251420913664", "created_at": "2019-12-08T05:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "La pareja se despidi\u00f3 de sus amigos, a quienes dijo que se iba de viaje. https://t.co/SXpynxlFKL", "author_id": "17676713"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/1ybslI4Fqa", "expanded_url": "https://t.co/1ybslI4Fqa", "display_url": "t.co/1ybslI4Fqa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203459656871530497"], "id": "1203459656871530497", "created_at": "2019-12-07T23:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "ASESINO. Ha dicho cosas tr\u00e1nsfobas (no lo s\u00e9, eso dec\u00eds), se suicida su hermana trans y le llam\u00e1is ASESINO. Es que hay gente que est\u00e1 en el mundo consumiendo ox\u00edgeno sin merecerlo eh. https://t.co/1ybslI4Fqa", "author_id": "171458438"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/IeB3iMRPjQ", "expanded_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto", "display_url": "abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}, {"start": 162, "end": 173, "probability": 0.8096, "type": "Place", "normalized_text": "Puente Genil"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.8529, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 236, "end": 238, "probability": 0.6835, "type": "Organization", "normalized_text": "DEP"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 239, "tag": "DEP"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203384153699475461"], "id": "1203384153699475461", "created_at": "2019-12-07T18:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal. https://t.co/IeB3iMRPjQ La pareja canadiense, que fue hallada en su domicilio de Puente Genil (C\u00f3rdoba), dej\u00f3 una carta en la que se explicaba el motivo. #DEP", "author_id": "214593619"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203392793000984577"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203071128853463045"}], "id": "1203392793000984577", "created_at": "2019-12-07T19:16:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@calabrone37 @lUltimoUomo Manchester. Basta questo.", "in_reply_to_user_id": "264577586", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "calabrone37", "id": "264577586"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "lUltimoUomo", "id": "1558244557"}]}, "author_id": "919239149600862209"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202556536117235712"], "id": "1202556536117235712", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "created_at": "2019-12-05T11:53:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 5}, "text": "La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesitan ir a \u00c1frica, atraparlos con redes y venderlos en subasta p\u00fablica. Ahora el viaje suicida se lo pagan los propios africanos y muchos mueren en el intento.", "author_id": "524589593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Ljk6oh3M0G", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/BhwR0fxnlD", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/opinion/columnas/20191207/cortarte-pelo-queda-despues-deseo/450084994_13.html", "display_url": "elespanol.com/opinion/column\u2026"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 82, "username": "BraisCedeira", "id": "264463185"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "lorenagm7", "id": "194051455"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203405064808910848"], "id": "1203405064808910848", "created_at": "2019-12-07T20:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "Me dejo alguna m\u00e1s pero hoy, un d\u00eda cualquiera, leo esta historia de @BraisCedeira  https://t.co/Ljk6oh3M0G o esta columna de @lorenagm7 https://t.co/BhwR0fxnlD y s\u00f3lo puedo admirar y celebrar la juventud y el talento que me rodean.", "author_id": "144805958"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203117976645459969"], "id": "1203117976645459969", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-07T01:04:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!\ud83d\ude09", "author_id": "1166123189874974720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203524600497364994"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203523820772110337"}], "id": "1203524600497364994", "created_at": "2019-12-08T03:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Outro fato marcante da guerra (esse do nosso lado) \u00e9 que pelo fato dos negros terem lutado na guerra, o ex\u00e9rcito decidiu que n\u00e3o iria mais perseguir e prender escravos, uma vez que segundo eles eram irm\u00e3os de guerra, a\u00ed brotou a semente da aboli\u00e7\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "1271541757", "author_id": "1271541757"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/5Rz1vKvyYt", "expanded_url": "https://twitter.com/__Gom3s__/status/1203365762586554374/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Rz1vKvyYt", "media_key": "7_1203365357790154752"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4275, "type": "Other", "normalized_text": "taguatinga"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203365762586554374"], "id": "1203365762586554374", "created_at": "2019-12-07T17:28:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41319, "reply_count": 2482, "like_count": 70913, "quote_count": 6222}, "text": "Essa mo\u00e7a ai estava embriagada tentando entrar na casa de show chamada peoles em taguatinga, quando a seguran\u00e7a femenina faz isso com ela. Ae povo bora dar rt pra fuder cm essa seguran\u00e7a e a casa de show https://t.co/5Rz1vKvyYt", "author_id": "1931428357"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203241109536813057"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203241107825577984"}], "id": "1203241109536813057", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.3678, "type": "Other", "normalized_text": "29Fancine"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 65, "tag": "29Fancine"}]}, "created_at": "2019-12-07T09:13:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "...todav\u00eda sigo buscando otro gran papel suyo. 5'5/10. #29Fancine", "in_reply_to_user_id": "821456771243982849", "author_id": "821456771243982849"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203588488270098432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203474369034510336"}], "id": "1203588488270098432", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6301, "type": "Other", "normalized_text": "Meena"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.5069, "type": "Person", "normalized_text": "Filch"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "halfbloodsybill", "id": "1143228827923025920"}]}, "created_at": "2019-12-08T08:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@halfbloodsybill -Meena, que no pensaba cambiarse ni ponerse nada especial, hab\u00eda tomado la precauci\u00f3n de llevarse el abrigo para no tener que pasar por las mazmorras. Lo cambi\u00f3 por la t\u00fanica nada m\u00e1s llegar abajo y se entretuvo viendo c\u00f3mo Filch requisaba dulces a los de tercero mientras +", "in_reply_to_user_id": "1143228827923025920", "author_id": "1151590563256393734"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/SXpynx44mb", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203483078716354560"], "id": "1203483078716354560", "created_at": "2019-12-08T01:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "La pareja se hab\u00eda despedido de sus amigos, a quienes dijo que se iba de viaje. https://t.co/SXpynx44mb", "author_id": "17676713"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203501176018354176"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203488752729034752"}], "id": "1203501176018354176", "created_at": "2019-12-08T02:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@leleninist Sim, porque a revolu\u00e7\u00e3o tinha que ser mundial, mas ...", "in_reply_to_user_id": "1045339297258369024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leleninist", "id": "1045339297258369024"}]}, "author_id": "22553949"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203586431765164032"], "id": "1203586431765164032", "created_at": "2019-12-08T08:05:41.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "se eu morrer foi o furbino q me matou", "author_id": "311127841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/3GLQCbgReS", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/", "display_url": "policiah50.com/policias-nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 123, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": " #h"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.3747, "type": "Place", "normalized_text": " #G"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "Vigo"}, {"start": 122, "end": 126, "tag": "h50"}, {"start": 127, "end": 143, "tag": "PoliciaNacional"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "Rescate"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "Suicida"}, {"start": 162, "end": 166, "tag": "GAC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203365201762017281"], "id": "1203365201762017281", "created_at": "2019-12-07T17:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 5, "like_count": 115, "quote_count": 3}, "text": "\ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #h50 #PoliciaNacional #Rescate #Suicida #GAC\nhttps://t.co/3GLQCbgReS", "author_id": "1015715521961103360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203459425878642690"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203418303856881664"}], "id": "1203459425878642690", "created_at": "2019-12-07T23:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nitronux Uff no la veas es un petardo aburrido", "in_reply_to_user_id": "301121772", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nitronux", "id": "301121772"}]}, "author_id": "371212458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/zCqgbVSljD", "expanded_url": "https://twitter.com/LZubelli/status/1203362063256559617", "display_url": "twitter.com/LZubelli/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203367997928284160"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203362063256559617"}], "id": "1203367997928284160", "created_at": "2019-12-07T17:37:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim KKKKKKK\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\ndepend\u00eancia: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nmatou aula: sim\nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: wtf\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/zCqgbVSljD", "author_id": "889725239759970304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/zPu0gMqqDO", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_roots/status/1203377798854918145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zPu0gMqqDO", "media_key": "3_1203377792898998272"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203377798854918145"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203348968819843076"}], "id": "1203377798854918145", "created_at": "2019-12-07T18:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@Rafael_alvsan Acho q n\u00e3o... https://t.co/zPu0gMqqDO", "in_reply_to_user_id": "1127329468694114304", "author_id": "373708174"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/bbIHGgdCny", "expanded_url": "https://twitter.com/waititijenn/status/1203423255014584326/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bbIHGgdCny", "media_key": "3_1203423207400857600"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7069, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Feige"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203423255014584326"], "id": "1203423255014584326", "created_at": "2019-12-07T21:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "O povo se matou para conseguir uma vaga no painel da marvel e o fanfiqueiro do Kevin Feige n\u00e3o mostrou nada wow. Grandes surpresas. https://t.co/bbIHGgdCny", "author_id": "3079084279"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203519033708036097"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203495506284032000"}], "id": "1203519033708036097", "created_at": "2019-12-08T03:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@JulioCordoba Nula demarcaci\u00f3n del @MOPTcostarica no se la compro, oportuna gesti\u00f3n preventiva y planes mensuales de mantenimiento tienen nuestras rutas", "in_reply_to_user_id": "18889319", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JulioCordoba", "id": "18889319"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "MOPTcostarica", "id": "78362574"}]}, "author_id": "108260843"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/fWqtaihbro", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1203506452062777345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fWqtaihbro", "media_key": "3_1203506443372154880"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9138, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9045, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 205, "end": 215, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Evans"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203506452062777345"], "id": "1203506452062777345", "created_at": "2019-12-08T02:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 9, "like_count": 413, "quote_count": 11}, "text": "Que filme maravilhoso que \u00e9 Knives Out, aqui no Brasil \u201cEntre facas e segredos\u201d e t\u00e1 nos cinemas. Pra quem gosta de suspense e ficar se perguntando quem matou pro amigo do lado, esse filme \u00e9 perfeito. \n\nO Chris Evans me surpreendeu viu? https://t.co/fWqtaihbro", "author_id": "500290601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/pCOYhiUtWZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Mov5Stelle/status/1203310100460515328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pCOYhiUtWZ", "media_key": "7_1203307662840082433"}], "mentions": [{"start": 224, "end": 239, "username": "RaphaelRaduzzi", "id": "292474458"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203310100460515328"], "id": "1203310100460515328", "created_at": "2019-12-07T13:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 333, "reply_count": 388, "like_count": 663, "quote_count": 59}, "text": "Dimostrata in diretta tv tutta l'incompetenza della Lega sulla riforma del Mes.\n\nL'unica forza politica che sta affrontando i problemi di questa riforma con seriet\u00e0 e competenza \u00e8 il MoVimento 5 Stelle.\n\nEcco come il nostro @RaphaelRaduzzi che li manda in crisi! https://t.co/pCOYhiUtWZ", "author_id": "289400495"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203411906318491648"], "id": "1203411906318491648", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 156, "probability": 0.5574, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edctor"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "Ariel"}]}, "created_at": "2019-12-07T20:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Est\u00e1is haciendo viral el hilo de un chico al que se le suicida una hermana xq la familia no le considera mujer. Pero el mismo hermano la recuerda como V\u00edctor, no como Ariel. Asco. Pena. Impotencia.\nY encima llama TERF a las feministas q cuestionan el g\u00e9nero", "author_id": "1054761163530080258"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202056274713677826"], "id": "1202056274713677826", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.8599, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 205, "end": 206, "probability": 0.8799, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-12-04T02:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 979, "like_count": 367, "quote_count": 230}, "text": "Hace un a\u00f1o, denegaron el asilo a @AlanGarciaPeru , a pesar de ser cat\u00f3lico practicante, el Presidente de Uruguay la pag\u00f3 caro, su deslealtad, con el fallecimiento de su esposa, su c\u00e1ncer y la derrota del FA. No me alegro, pero la palabra se honra, por m\u00e1s presi\u00f3n existente.", "author_id": "283279534"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/h2DFLTtRp0", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203207785984356352", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4037, "type": "Person", "normalized_text": "Kash"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.6165, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 63, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203310793338417153"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203207785984356352"}], "id": "1203310793338417153", "created_at": "2019-12-07T13:50:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "Pocos c\u00f3mplices le van quedando a la se\u00f1ora Kash @KeikoFujimori \nNunca pudo emular al suicida AG, pero vaya que lo ha intentado junt\u00e1ndose con cuanta lacra se cruz\u00f3 en su camino. https://t.co/h2DFLTtRp0", "author_id": "1080527243754000385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203340094394028033"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203340092976308225"}], "id": "1203340094394028033", "created_at": "2019-12-07T15:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 176, "quote_count": 0}, "text": "Muerto el perro, muerta la rabia. \u00bfNo ser\u00eda mejor as\u00ed?\n\n4. Eso hacen las personas de tu especie, @KarlaCalle: infectan lo bueno y tratan de destruirlo para implantar su miserable pensamiento que dej\u00f3 como legado tu expresidente suicida: hundir al pa\u00eds en la corrupci\u00f3n. (3/4)", "in_reply_to_user_id": "400493360", "entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 108, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "author_id": "400493360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/Nqgk9HM0iz", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisztyano/status/1203342469963952128", "display_url": "twitter.com/chrisztyano/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203351406956228608"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203342469963952128"}], "id": "1203351406956228608", "created_at": "2019-12-07T16:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c?\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/Nqgk9HM0iz", "author_id": "713107705523777536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/pQ6Wz31ETd", "expanded_url": "https://twitter.com/TRDKE/status/1203566332228321281", "display_url": "twitter.com/TRDKE/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Schopenhauer"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203566791160729601"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203566332228321281"}], "id": "1203566791160729601", "created_at": "2019-12-08T06:47:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "...Schopenhauer defiende que la finalidad de la vida es la negaci\u00f3n de la voluntad de vivir, pero eso \"no debe confundirse con el suicidio\". Considera que el suicidio no es la negaci\u00f3n de la voluntad, sino que por el contrario es una en\u00e9rgica afirmaci\u00f3n de la misma... https://t.co/pQ6Wz31ETd", "author_id": "139284385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202976670044610561"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976668371030017"}], "id": "1202976670044610561", "created_at": "2019-12-06T15:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 1}, "text": "Pues bien estudios como Ibrahim&amp;cols(2016) encuentran no aceptaci\u00f3n social y familiar con autoagresiones e ideaci\u00f3n suicida. Y se cree causal. Cuando el malestar aumenta pero est\u00e1 ah\u00ed. De hecho el malestar cl\u00ednico es significativo. Debe recibirse ATENCI\u00d3N ESPECIALIZADA SIN DUDA.", "in_reply_to_user_id": "726103075988066304", "author_id": "726103075988066304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/HDYl4OSSrw", "expanded_url": "https://twitter.com/fuckroson/status/1203292749681889286", "display_url": "twitter.com/fuckroson/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203346216190435336"], "id": "1203346216190435336", "created_at": "2019-12-07T16:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 7}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/HDYl4OSSrw", "author_id": "1096467805644484608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Q9qopyOjXm", "expanded_url": "https://t.co/Q9qopyOjXm", "display_url": "t.co/Q9qopyOjXm"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203499958864949249"], "id": "1203499958864949249", "created_at": "2019-12-08T02:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea ja fez: ESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso da sala\u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\nnamorou \u2705\nbeijou \u2705\nfoi pego beijando\u2705 kkkkkkkk https://t.co/Q9qopyOjXm", "author_id": "835501597232857088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FQczs9dB8I", "expanded_url": "https://twitter.com/igorsousa2104/status/1203307713578635264", "display_url": "twitter.com/igorsousa2104/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203327553634816007"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203307713578635264"}], "id": "1203327553634816007", "created_at": "2019-12-07T14:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: n\u00e3o \nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: n\u00e3o \naluno destaque: n\u00e3o \nse popularizou: n\u00e3o \ndiretoria: n\u00e3o \nchorou na sala: SIM\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim k https://t.co/FQczs9dB8I", "author_id": "990761168112406529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/U1WfifA1kV", "expanded_url": "https://twitter.com/zjmpetit/status/1203439257504890881", "display_url": "twitter.com/zjmpetit/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203440150610665474"], "id": "1203440150610665474", "created_at": "2019-12-07T22:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/U1WfifA1kV", "author_id": "840782680857989120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203555732492357634"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203555285513752577"}], "id": "1203555732492357634", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Marinette"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "Luka"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Luka"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Marinette"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Juleka"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.8357, "type": "Person", "normalized_text": "Luka"}, {"start": 277, "end": 280, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Rose"}, {"start": 284, "end": 289, "probability": 0.7631, "type": "Person", "normalized_text": "Anarka"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adriensmile", "id": "1216256913832390656"}]}, "created_at": "2019-12-08T06:03:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@adriensmile @ArttsKatty Marinette se suicida por adrien porque Luka le chupa un tremendo huevo, aunque Luka cuando se enter\u00f3 se suicidio, los padres de Marinette se suicidaron porque dah, su hija se mato y no sab\u00edan que corcho hacer, Juleka se entera lo de Luka y se suicida, Rose y Anarka tambi\u00e9n", "in_reply_to_user_id": "981317800139608066", "author_id": "981317800139608066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203555285513752577"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203554765319393285"}], "id": "1203555285513752577", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6114, "type": "Person", "normalized_text": "Nino"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.5445, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adriensmile", "id": "1216256913832390656"}]}, "created_at": "2019-12-08T06:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@adriensmile @ArttsKatty Se muere otra vez sabiendo de Nino no es feliz porque se muri\u00f3, entonces al morir el sabe que van a estar juntos, adrien se suicida, la madre al saber de qu\u00e9 su hijo se suicidio, se suicida, Gabriel al ver de qu\u00e9 su hijo y su esposa se suicidaron, el se suicida", "in_reply_to_user_id": "981317800139608066", "author_id": "981317800139608066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203554765319393285"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203554209557295104"}], "id": "1203554765319393285", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6967, "type": "Person", "normalized_text": "adrien"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7659, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.7837, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Nino"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.8188, "type": "Person", "normalized_text": "Nathalie"}, {"start": 278, "end": 283, "probability": 0.7707, "type": "Person", "normalized_text": "Adrien"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adriensmile", "id": "1216256913832390656"}]}, "created_at": "2019-12-08T05:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "@adriensmile @ArttsKatty Pero si adrien se muere, Gabriel tendr\u00eda que hacer un super plan para revivir a su esposa y a su hijo, para este caso, Gabriel mata a Nino por negro y a Nathalie porque est\u00e1 media muerta y no sirve para un choto b\u00e1sicamente porque hace todo mal, cuando Adrien revive", "in_reply_to_user_id": "981317800139608066", "author_id": "981317800139608066"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203551323221843968"], "id": "1203551323221843968", "created_at": "2019-12-08T05:46:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "author_id": "1117829209748070400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/KBp45fa6cf", "expanded_url": "https://t.co/KBp45fa6cf", "display_url": "t.co/KBp45fa6cf"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203455723558121472"], "id": "1203455723558121472", "created_at": "2019-12-07T23:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705 (fiz *muitos* amigos)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/KBp45fa6cf", "author_id": "1180078883166703616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/F8PIWIjbVY", "expanded_url": "https://twitter.com/biel_ferreir4/status/1203317435111235584", "display_url": "twitter.com/biel_ferreir4/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203486993956659201"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203317435111235584"}], "id": "1203486993956659201", "created_at": "2019-12-08T01:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ud83e\udd14\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/F8PIWIjbVY", "author_id": "4301775435"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676395991040"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676584816640"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676584792065"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676396044289"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Jikook"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon Jungkook"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "Park Jimin"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.7696, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1073038713075187712"], "id": "1073038713075187712", "created_at": "2018-12-13T02:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 9, "like_count": 1002, "quote_count": 162}, "text": "Famous - Jikook AU\n\nOnde Jeon Jungkook tem depress\u00e3o, \u00e9 suicida e ainda tenta viver por conta do seu idolo.\n\nOu \n\nOnde Park Jimin \u00e9 um idol famoso e encontra no twitter uma pessoa dizendo que vai se suicidar. https://t.co/p9Wosz8tNe", "author_id": "917068290492596225"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203549667780448257"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203549205861670912"}], "id": "1203549667780448257", "created_at": "2019-12-08T05:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "quando eu descobri que era tudo MENTIRA isso, meu mundo desabou mais uma vez...eu chorei a noite toda, chorei de raiva, chorei porque ele mentiu n\u00e3o s\u00f3 pra mim, mas pra todos que amavam e consideravam ele, ele n\u00e3o mandou UMA mensagem se desculpando pela merda que fez +", "in_reply_to_user_id": "986014184960856064", "author_id": "986014184960856064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203495055073435648"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203487400384696320"}], "id": "1203495055073435648", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9675, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "created_at": "2019-12-08T02:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "@maurocezar \u201cDeprecia\u00e7\u00e3o do produto futebol\u201d\n\nMeu Deus! Quanta hipocrisia! O Palmeiras n\u00e3o poderia ser mais rid\u00edculo.", "in_reply_to_user_id": "55069015", "author_id": "784031804953092096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/cPhskJ07km", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaFdaCabal/status/1202292854162362369/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cPhskJ07km", "media_key": "7_1202292726676512768"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6443, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202292854162362369"], "id": "1202292854162362369", "created_at": "2019-12-04T18:25:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1454, "reply_count": 381, "like_count": 1312, "quote_count": 130}, "text": "Aqu\u00ed e est\u00e1n las marchas \u201cpac\u00edficas\u201d. Si no retrocede lo asesinan. Cali en la carrera 100 con Calle 16. \u00bfY el alcalde? https://t.co/cPhskJ07km", "author_id": "350862112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/3CtjUJYJwx", "expanded_url": "https://twitter.com/barcenairene/status/1203507036618665985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3CtjUJYJwx", "media_key": "3_1203507034051809280"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.4328, "type": "Other", "normalized_text": "Roja"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Obregon"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6792, "type": "Person", "normalized_text": "Obregon"}, {"start": 166, "end": 180, "probability": 0.7137, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Le\u00f3n Toral"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203507036618665985"], "id": "1203507036618665985", "created_at": "2019-12-08T02:50:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "text": "La Nota Roja.\nEl capit\u00e1n Jes\u00fas Obregon sobrino del gral Obregon se suicida en su casa de las calles de Colima n\u00b0302 despu\u00e9s de haber pretendido, entrar a la celda de Jos\u00e9 Le\u00f3n Toral a fin de matarlo nov de 1928. https://t.co/3CtjUJYJwx", "author_id": "3234350233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/4oyGGjLxoT", "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1203350131753574400/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4oyGGjLxoT", "media_key": "7_1203350048823808002"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 147, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203350131753574400"], "id": "1203350131753574400", "created_at": "2019-12-07T16:26:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2979, "reply_count": 595, "like_count": 10979, "quote_count": 240}, "text": "Como n\u00e3o se emocionar com essa cena e n\u00e3o agradecer \u00e0 alma mais honesta do planeta por essa oportunidade de bolsa aos mais desvalidos? @LulaOficial , seus ensinamentos e seu exemplo geraram frutos. Vejam a\u00ed. https://t.co/4oyGGjLxoT", "author_id": "357030742"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/YtFxXzEURD", "expanded_url": "https://buff.ly/2RmA440", "display_url": "buff.ly/2RmA440"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/5ybPA1gIrM", "expanded_url": "https://twitter.com/LaIBI/status/1203038357821042693/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ybPA1gIrM", "media_key": "7_1203038268176109571"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.3691, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.5302, "type": "Person", "normalized_text": "Satan\u00e1s"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.6693, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "mentions": [{"start": 215, "end": 228, "username": "PastorMNunez", "id": "344090207"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203038357821042693"], "id": "1203038357821042693", "created_at": "2019-12-06T19:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 6, "like_count": 184, "quote_count": 4}, "text": "Si andas en la verdad, andas con Dios; pero si andas en la mentira, andas con Satan\u00e1s. Y, \u00bfqu\u00e9 tienen en com\u00fan Cristo con Belial? Nada\u2026 \u00a1sal corriendo! \n\n\"Los falsos maestros y la justicia de Dios\" predicado por el @PastorMNunez: https://t.co/YtFxXzEURD https://t.co/5ybPA1gIrM", "author_id": "55369017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/x7hEBJW4kW", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/alto-a-la-violencia/policia-mata-a-su-esposa-y-despues-se-suicida/", "display_url": "expreso.com.pe/alto-a-la-viol\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 43, "probability": 0.5039, "type": "Other", "normalized_text": "Ministerio de la Mujer"}, {"start": 47, "end": 69, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "Poblaciones Vulnerables"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.3271, "type": "Place", "normalized_text": "MIMP"}, {"start": 99, "end": 114, "probability": 0.845, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "AltoALaViolencia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203463184897716224"], "id": "1203463184897716224", "created_at": "2019-12-07T23:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "#AltoALaViolencia| El Ministerio de la Mujer y Poblaciones Vulnerables (MIMP) hizo un llamado a la Polic\u00eda Nacional del Per\u00fa para que realicen diversas actividades y capacitaciones con el fin de prevenir la violencia de g\u00e9nero entre sus integrantes.\nhttps://t.co/x7hEBJW4kW", "author_id": "225232891"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203482648817098754"], "id": "1203482648817098754", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6363, "type": "Other", "normalized_text": "Lara"}]}, "created_at": "2019-12-08T01:13:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Re suicida al subirme con Lara a la moto jajajajaja", "author_id": "1666390344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/YVMYhiufsO", "expanded_url": "https://twitter.com/fezani/status/1203059011974770688/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YVMYhiufsO", "media_key": "7_1203058924976590848"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203059011974770688"], "id": "1203059011974770688", "created_at": "2019-12-06T21:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13306, "reply_count": 2087, "like_count": 62735, "quote_count": 15464}, "text": "fico pensando em que tipo de psicopata cria um brinquedo desse https://t.co/YVMYhiufsO", "author_id": "52379439"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/MvBGgaSYRC", "expanded_url": "http://www.in.gov.br/en/web/dou/-/resolucao-n-150-de-3-de-dezembro-de-2019-231851377", "display_url": "in.gov.br/en/web/dou/-/r\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.5673, "type": "Organization", "normalized_text": "Simples Nacional"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.8129, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 159, "end": 173, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Davi Alcolumbre"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.5932, "type": "Person", "normalized_text": "Madri"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203380062466256896"], "id": "1203380062466256896", "created_at": "2019-12-07T18:25:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 571, "reply_count": 3860, "like_count": 5170, "quote_count": 364}, "text": "Sou contra esta resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Gestor do Simples Nacional. A cultura - e todos que trabalham com ela - \u00e9 um patrim\u00f4nio do pa\u00eds. O presidente do Senado, Davi Alcolumbre me ligou de Madri e me avisou que vai pautar na ter\u00e7a o decreto legislativo. https://t.co/MvBGgaSYRC", "author_id": "35260027"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/ukuey130Li", "expanded_url": "https://twitter.com/TReporta/status/1203346314186153985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ukuey130Li", "media_key": "7_1203346207571091458"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 205, "probability": 0.5433, "type": "Place", "normalized_text": "Se\u00fal"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Corea del Sur"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.469, "type": "Other", "normalized_text": "TReporta"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 234, "tag": "TReporta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203346314186153985"], "id": "1203346314186153985", "created_at": "2019-12-07T16:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 33, "quote_count": 4}, "text": "Un transe\u00fante arriesg\u00f3 su vida para alertar a los conductores sobre un accidente, lamentablemente algunos no lograron bajar la velocidad y terminaron impactando a los otros autos. Todo ocurri\u00f3 cerca de Se\u00fal en Corea del Sur. #TReporta https://t.co/ukuey130Li", "author_id": "326849708"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/Bmunr9bfEC", "expanded_url": "https://twitter.com/voidagust/status/1203530118280429568", "display_url": "twitter.com/voidagust/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "SEOKJIN"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6288, "type": "Person", "normalized_text": "TACTO"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "JEON"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203534691506278400"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203530118280429568"}], "id": "1203534691506278400", "created_at": "2019-12-08T04:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "PERO SEOKJIN BRO TE FUISTE A LA MIERDA QUE TE PASA NONONONO, NO ES QUE NO TENGAS RAZ\u00d3N PERO UN POQUITO DE TACTO MI AMOR POR FAVOR, SE ME SUICIDA EL JEON Y AH\u00cd SI NO LA CUENTO https://t.co/Bmunr9bfEC", "author_id": "1197506158103289856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203142586845847552"], "id": "1203142586845847552", "created_at": "2019-12-07T02:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 510, "like_count": 2252, "quote_count": 143}, "text": "Confirmen si tambi\u00e9n tuvieron una mascota (pollo, conejo, pavo, gallina) que se comieron sin saber lo que se com\u00edan \ud83d\ude2a", "author_id": "87264094"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203442792632074243"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203440624621498368"}], "id": "1203442792632074243", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8272, "type": "Person", "normalized_text": "Aline"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "a_alinediniz", "id": "17428480"}]}, "created_at": "2019-12-07T22:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "text": "@a_alinediniz Desculpa Aline, mas foram v\u00e1rios an\u00fancios que muita gente j\u00e1 sabia. E 2 v\u00eddeos curtos. 20min de painel, muita gente esperava algo mais revelador, alguns pr\u00f3ximos t\u00edtulos, ou v\u00eddeos maiores sei l\u00e1....", "in_reply_to_user_id": "17428480", "author_id": "242881692"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203537123711815680"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203497909976784897"}], "id": "1203537123711815680", "created_at": "2019-12-08T04:49:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@kodinhadobuzu O cara finalmente descobriu", "in_reply_to_user_id": "1159401704443514881", "author_id": "3100691002"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203477819298394113"], "id": "1203477819298394113", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "thegame"}]}, "created_at": "2019-12-08T00:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "Me acuerdo de esa vez en la que thegame", "author_id": "877344455363375105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/rGR3uKH3oZ", "expanded_url": "https://twitter.com/xxschlibeans/status/1203443926918684678", "display_url": "twitter.com/xxschlibeans/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203534618596651008"], "id": "1203534618596651008", "created_at": "2019-12-08T04:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/rGR3uKH3oZ", "author_id": "714975218515722247"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/RLwWoQG9VT", "expanded_url": "https://twitter.com/kiernanpoetry/status/1203436589449383936", "display_url": "twitter.com/kiernanpoetry/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203436950021128197"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203436589449383936"}], "id": "1203436950021128197", "created_at": "2019-12-07T22:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 33}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nCARALHO EU SOU UMA VERGONHA https://t.co/RLwWoQG9VT", "author_id": "820814746840629248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/eUm5AIi5jK", "expanded_url": "https://twitter.com/etheykreal/status/1203530118280429568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eUm5AIi5jK", "media_key": "3_1203530070226284544"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/eUm5AIi5jK", "expanded_url": "https://twitter.com/etheykreal/status/1203530118280429568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eUm5AIi5jK", "media_key": "3_1203530080749793280"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/eUm5AIi5jK", "expanded_url": "https://twitter.com/etheykreal/status/1203530118280429568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eUm5AIi5jK", "media_key": "3_1203530091566977026"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/eUm5AIi5jK", "expanded_url": "https://twitter.com/etheykreal/status/1203530118280429568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eUm5AIi5jK", "media_key": "3_1203530104674160641"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203530118280429568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203530065541251074"}], "id": "1203530118280429568", "created_at": "2019-12-08T04:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 1092, "quote_count": 63}, "text": "\u00b0 664\nAcaba con el sufrimiento \n    \u2014 30 d\u00edas antes de la hora 0 https://t.co/eUm5AIi5jK", "in_reply_to_user_id": "1149878641398095872", "author_id": "1149878641398095872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203532433032908800"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203525769051418625"}], "id": "1203532433032908800", "created_at": "2019-12-08T04:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_cinnamonboy Vc entendeu o final ? Ele matou a fam\u00edlia ?", "in_reply_to_user_id": "1444328088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_cinnamonboy", "id": "1444328088"}]}, "author_id": "3207576783"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203533706432045056"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203533376545837056"}], "id": "1203533706432045056", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.738, "type": "Other", "normalized_text": "art pop"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "deep web"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "Leomagatti1", "id": "1164135451311128576"}]}, "created_at": "2019-12-08T04:36:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@thankuartpop @Leomagatti1 beijar f\u00e3 de art pop eh o mesmo que sentir o gosto da morte..... foi o que me disseram na deep web", "in_reply_to_user_id": "1002603950342836226", "author_id": "1065953735036334080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/EvXlblXWsT", "expanded_url": "https://twitter.com/geocassimiro/status/1203464316307038208", "display_url": "twitter.com/geocassimiro/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203484536929161216"], "id": "1203484536929161216", "created_at": "2019-12-08T01:20:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/EvXlblXWsT", "author_id": "916439562284564480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/25aFqvK5X9", "expanded_url": "https://twitter.com/lucasviniss/status/1203488645505855488", "display_url": "twitter.com/lucasviniss/st\u2026"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/nXFykdCkFh", "expanded_url": "https://twitter.com/The__Leite/status/1203490209826033664", "display_url": "twitter.com/The__Leite/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203501165020930048"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203490209826033664"}], "id": "1203501165020930048", "created_at": "2019-12-08T02:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 nunca entendi o pq\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/25aFqvK5X9 https://t.co/nXFykdCkFh", "author_id": "1961708780"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/dwcC8FUJ1z", "expanded_url": "https://twitter.com/luiza_canossa/status/1203527843981991939", "display_url": "twitter.com/luiza_canossa/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203530077310459904"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203527843981991939"}], "id": "1203530077310459904", "created_at": "2019-12-08T04:21:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2753\nse popularizou:\u2753\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274cputs https://t.co/dwcC8FUJ1z", "author_id": "854764792166461440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203531997521600512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203531435883323392"}], "id": "1203531997521600512", "created_at": "2019-12-08T04:29:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@fernandakleein Eita porra penis\u00eddio", "in_reply_to_user_id": "1104192239566274560", "author_id": "1003350911572471810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IomLq5YGvJ", "expanded_url": "https://twitter.com/FernandezYarde/status/1203311039141560320", "display_url": "twitter.com/FernandezYarde\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 38, "probability": 0.6231, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Inclusi\u00f3n"}, {"start": 263, "end": 273, "probability": 0.4081, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorista"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 57, "username": "MidisPeru", "id": "1848663270"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203313127611412480"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203311039141560320"}], "id": "1203313127611412480", "created_at": "2019-12-07T13:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 117, "like_count": 164, "quote_count": 32}, "text": "Y trabaja en el Ministerio de Inclusi\u00f3n Social @MidisPeru ...profesionales de la salud como ella NO deber\u00edan recibir el salario de todos los peruanos. Q vaya al sector privado, YO NO TENGO X Q PAGARLE.\n\u00bfTe imaginas como le toque un paciente q diga q es APRISTA o Fujimorista? https://t.co/IomLq5YGvJ", "author_id": "97840455"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/XxvHJqvZWa", "expanded_url": "https://twitter.com/yaleite1/status/1203507245583089664", "display_url": "twitter.com/yaleite1/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203516475354599431"], "id": "1203516475354599431", "created_at": "2019-12-08T03:27:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \u2014 certeza q foi por pena\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/XxvHJqvZWa", "author_id": "1098517255669854208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Vs1oDHssfQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LSicilianoo/status/1203493369651060736", "display_url": "twitter.com/LSicilianoo/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203527843981991939"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203493369651060736"}], "id": "1203527843981991939", "created_at": "2019-12-08T04:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2753\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Vs1oDHssfQ", "author_id": "1163552533132054533"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203341820878561280"], "id": "1203341820878561280", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.6172, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 120, "tag": "Metamemorias"}, {"start": 215, "end": 233, "tag": "UnaSe\u00f1alDeOrgullo"}]}, "created_at": "2019-12-07T15:53:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 323, "reply_count": 266, "like_count": 1625, "quote_count": 27}, "text": "Empiezo la ma\u00f1ana con una noticia maravillosa:\nLa editorial Planeta tiene en proceso la segunda edici\u00f3n de #Metamemorias de Alan Garc\u00eda. \nEn menos de dos semanas quedaron cortos los primeros 10mil libros.\nBravo!!!!\n#UnaSe\u00f1alDeOrgullo", "author_id": "19729967"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/DPvSOGYNVL", "expanded_url": "https://twitter.com/dudatumonism/status/1203453695826055168", "display_url": "twitter.com/dudatumonism/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203493369651060736"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203453695826055168"}], "id": "1203493369651060736", "created_at": "2019-12-08T01:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2753\u2753\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/DPvSOGYNVL", "author_id": "1191516608126210048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203524405802020866"], "id": "1203524405802020866", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6338, "type": "Other", "normalized_text": "aitd"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5558, "type": "Other", "normalized_text": "fanfic"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.4725, "type": "Person", "normalized_text": "alba"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4551, "type": "Other", "normalized_text": "julia"}]}, "created_at": "2019-12-08T03:59:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "estoy leyendo aitd y por favor que fanfic para darme ganas de llorar de pensar que hay mujeres en la posici\u00f3n de alba y julia realmente", "author_id": "713580490897293312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/SkeVTxIYZp", "expanded_url": "https://twitter.com/archillect/status/1203524814700453892", "display_url": "twitter.com/archillect/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203525069680590848"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203524814700453892"}], "id": "1203525069680590848", "created_at": "2019-12-08T04:01:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Me gusta me gusta. https://t.co/SkeVTxIYZp", "author_id": "97391936"}], "places": [{"full_name": "Maca\u00e9, Brasil", "id": "91642dc58bca5c5e"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Dublin City, Ireland", "id": "7dde0febc9ef245b"}, {"full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "23299615a880d29d"}, {"full_name": "Porto Velho, Brasil", "id": "1ba6cc7d83e56acd"}, {"full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "4ebe32c7ad1032ae"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "976638449452240896", "value": "976638449452240896", "detail": "User has been suspended: [976638449452240896].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203614444468756480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203614444468756480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203614444468756480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179930854337994756", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1179930854337994756].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1179930854337994756", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203467218434043905", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203467218434043905].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203467218434043905", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "585076536", "value": "585076536", "detail": "User has been suspended: [585076536].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203353314693398529", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203353314693398529", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203353314693398529].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1112129455600910336", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1112129455600910336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1112129455600910336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203360239371857920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203360239371857920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203360239371857920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1137871961030299648", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1137871961030299648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1137871961030299648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203544884210216961", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203544884210216961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203544884210216961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203571479704670209", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203571479704670209].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203571479704670209", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1191542431256199169", "value": "1191542431256199169", "detail": "User has been suspended: [1191542431256199169].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203571705022685184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203571705022685184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203571705022685184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1203570503451127808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203570503451127808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203570503451127808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "956228997519683585", "value": "956228997519683585", "detail": "User has been suspended: [956228997519683585].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203468512515231745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203468512515231745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203468512515231745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195920657567158273", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1195920657567158273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1195920657567158273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203545104428027906", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203545104428027906].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203545104428027906", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "956228997519683585", "value": "956228997519683585", "detail": "User has been suspended: [956228997519683585].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203468512515231745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203468512515231745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203468512515231745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3297631174", "value": "3297631174", "detail": "User has been suspended: [3297631174].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201810562293882880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201810562293882880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201810562293882880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1070807077717753861", "value": "1070807077717753861", "detail": "User has been suspended: [1070807077717753861].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203553055653937154", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203553055653937154", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203553055653937154].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1203551741884747777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203551741884747777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203551741884747777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "730132895050940417", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [730132895050940417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "730132895050940417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203549204121038855", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203549204121038855].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203549204121038855", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "730132895050940417", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [730132895050940417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "730132895050940417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203548841368264704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203548841368264704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203548841368264704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1004220778164957184", "value": "1004220778164957184", "detail": "User has been suspended: [1004220778164957184].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203506431389044736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203506431389044736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203506431389044736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "484215751", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [484215751].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "484215751", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203527952337719296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203527952337719296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203527952337719296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1097958312677703680", "value": "1097958312677703680", "detail": "User has been suspended: [1097958312677703680].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203508603514236929", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203508603514236929", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203508603514236929].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "916083006846259200", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [916083006846259200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "916083006846259200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203532771311980544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203532771311980544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203532771311980544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "875422601925058561", "value": "875422601925058561", "detail": "User has been suspended: [875422601925058561].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203302743127007233", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203302743127007233", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203302743127007233].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1203528866620420096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203528866620420096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203528866620420096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1203526921327382528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203526921327382528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203526921327382528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1203526098681843712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203526098681843712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203526098681843712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1203623608641368064", "oldest_id": "1203525482005876736", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfj08022du9ovzbu9014pwe7ibh"}}