{"data": [{"author_id": "1156468494411751424", "entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 137, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 157, "tag": "governogiallorosso"}, {"start": 158, "end": 167, "tag": "Rousseau"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168948687776731136"], "text": "Ha vinto il S\u00cc al governo Pd-M5S. Un bacione al Felpa, il pi\u00f9 grande suicida politico che io ricordi. Buona opposizione! @matteosalvinimi #governogiallorosso #Rousseau", "lang": "it", "id": "1168948687776731136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168911413261348867"}], "author_id": "835620471374770177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sofiaapuebla", "id": "911969415155118080"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168948588858269699"], "in_reply_to_user_id": "911969415155118080", "text": "@sofiaapuebla sos mog\u00f3lica pero no suicida", "lang": "es", "id": "1168948588858269699"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "1007357082503393281", "created_at": "2019-09-03T18:06:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168948499678924812"], "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "lang": "pt", "id": "1168948499678924812"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "SelvaDePedraNoVIVA"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.8698, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "SelvaDePedraNoVIVA"}]}, "author_id": "3815900723", "created_at": "2019-09-03T18:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168948479789543424"], "text": "#SelvaDePedraNoVIVA\nVixi que o cara se matou na cadeia,agora que esse veio entrega o Cristiano  mesmo", "lang": "pt", "id": "1168948479789543424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168945970450747403"}], "author_id": "1126710155322617857", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "Wei__Wuxian", "id": "1101105170644123649"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "elektro_iisus", "id": "988443871611899905"}, {"start": 81, "end": 90, "username": "SayaYomu", "id": "1093107681248854016"}, {"start": 91, "end": 102, "username": "toshichek_", "id": "854366179309359105"}, {"start": 113, "end": 120, "username": "ilais7", "id": "926503110"}, {"start": 121, "end": 131, "username": "Kiriya_KN", "id": "1170666564787613701"}, {"start": 132, "end": 143, "username": "Ultromarin", "id": "300455028"}, {"start": 144, "end": 159, "username": "roses_for_Kaii", "id": "2883086399"}, {"start": 160, "end": 175, "username": "inspector_erik", "id": "982204732138663936"}, {"start": 187, "end": 197, "username": "dlll8lllb", "id": "1049291984018595840"}, {"start": 198, "end": 207, "username": "EnGuagua", "id": "1347981404966154241"}, {"start": 208, "end": 224, "username": "Loshadkauebanka", "id": "1059756258159460352"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168948359215927296"], "in_reply_to_user_id": "1053213162697318401", "text": "@ciele_smile @Wei__Wuxian @maminahokage @elektro_iisus @fem_Naruto_ @suicida_mne @SayaYomu @toshichek_ @Deku_Nya @ilais7 @Kiriya_KN @Ultromarin @roses_for_Kaii @inspector_erik @_PoorSun_ @dlll8lllb @EnGuaGua @Loshadkauebanka @Anime_pot @Cheburek_Huevek @awkwardyeemorat \u0421\u043f\u0430\u0441\u0438\u0431\u043e) \u2764\u2764\u2764", "lang": "ru", "id": "1168948359215927296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/G401jMifHG", "expanded_url": "https://twitter.com/itmakesmewhoiam/status/1168948355906658304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G401jMifHG", "media_key": "16_1168948330317135879"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7734, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "171201111", "created_at": "2019-09-03T18:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168948355906658304"], "text": "Colocaram Peter Capaldi em Esquadr\u00e3o Suicida, meu deus https://t.co/G401jMifHG", "lang": "pt", "id": "1168948355906658304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}]}, "author_id": "832990717463117824", "created_at": "2019-09-03T18:06:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168948291976998912"], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "lang": "pt", "id": "1168948291976998912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "author_id": "1168774266789203968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168948116940308481"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "id": "1168948116940308481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "PETER CAPALDI"}]}, "author_id": "394392164", "created_at": "2019-09-03T18:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168948108144848901"], "text": "EU TO SURTANDO QUE O PETER CAPALDI VAI TA NO PR\u00d3XIMO ESQUADR\u00c3O SUICIDA\n\nMEU DOCTOR WHO TA VIVISSIMO", "lang": "pt", "id": "1168948108144848901"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168651703387860992"}], "author_id": "305901170", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "krystalpotengy", "id": "865559922456514562"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168948065622994950"], "in_reply_to_user_id": "865559922456514562", "text": "@krystalpotengy Muito Kk , meu pai disse q ele se suicidou pra v\u00ea se eu troco logo", "lang": "pt", "id": "1168948065622994950"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}]}, "author_id": "54449164", "created_at": "2019-09-03T18:04:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168948002968543232"], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "lang": "pt", "id": "1168948002968543232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168941000846389249"}], "author_id": "125511544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168947874044043264"], "in_reply_to_user_id": "100731315", "text": "@ActualidadRT Mujer suicida!!!", "lang": "es", "id": "1168947874044043264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939085005766658"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ZZnfRRbtgY", "expanded_url": "https://twitter.com/thethales/status/1168939085005766658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZZnfRRbtgY", "media_key": "16_1168939048095879170"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.4405, "type": "Other", "normalized_text": "Capalda\u00e7o"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.9435, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thethales", "id": "8404722"}]}, "author_id": "542808908", "created_at": "2019-09-03T18:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168947751889055744"], "text": "RT @thethales: Capalda\u00e7o vai participar de Esquadr\u00e3o Suicida 2. A gente t\u00e1 como? https://t.co/ZZnfRRbtgY", "lang": "pt", "id": "1168947751889055744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 96, "end": 113, "probability": 0.8322, "type": "Other", "normalized_text": "SelvaDePedraNoViva"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 114, "tag": "SelvaDePedraNoViva"}]}, "author_id": "56504158", "created_at": "2019-09-03T18:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168947737116794880"], "text": "N\u00e3o entendi muito bem, o Carlos se enforcou dentro da cela ou tentou se matar com outra coisa? #SelvaDePedraNoViva", "lang": "pt", "id": "1168947737116794880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5651, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.6392, "type": "Other", "normalized_text": "Fanaticolorado"}, {"start": 170, "end": 187, "probability": 0.8236, "type": "Person", "normalized_text": "Seu Serginho Rocha"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "NandoJRocha", "id": "100019889"}]}, "author_id": "55570984", "created_at": "2019-09-03T18:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168947734826668033"], "text": "Editando o epis\u00f3dio novo do podcast Fanaticolorado e a vinheta que antecede a entrada do @NandoJRocha no programa n\u00e3o pode faltar! Ainda + depois que ele me contou que o Seu Serginho Rocha se matou rindo quando ouviu a primeira vez. \ud83e\udd23", "lang": "pt", "id": "1168947734826668033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168940165773058048"}], "author_id": "2851585577", "created_at": "2019-09-03T18:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168947731798384646"], "in_reply_to_user_id": "796164857351589890", "text": "@accioli_gabriel Kd o protetor solar? E nessa seca andar desse tanto no sol de meio dia \u00e9 quase suicida", "lang": "pt", "id": "1168947731798384646"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}]}, "author_id": "991133696278368257", "created_at": "2019-09-03T18:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168947713410555905"], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "lang": "pt", "id": "1168947713410555905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168924670613213184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 52, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "1016869498413043713", "created_at": "2019-09-03T18:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168947710382235649"], "text": "RT @Cluzcar: No TE HAGAS EL DOLIDO Jorge del Castillo @JorgeDCG fueron uds los apristas que por el sue\u00f1o del cobarde suicida crearon la Ley\u2026", "lang": "es", "id": "1168947710382235649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldi"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "PETER CAPALDI"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "BLOCKBUSTER"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.6839, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "author_id": "225272734", "created_at": "2019-09-03T18:03:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168947666245554179"], "text": "mano Capaldi em esquadr\u00e3o suicida\nPETER CAPALDI EM BLOCKBUSTER NO CINEMA\n\nPETER FUCKING CAPALDI EM UMA POSS\u00cdVEL SAGA SE DEUS QUISER NUM PAPEL GRANDE ASQFSHSHSHSGSGSVEH", "lang": "pt", "id": "1168947666245554179"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldi"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.9098, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "1018587646644424704", "created_at": "2019-09-03T18:03:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168947661262770176"], "text": "N\u00e3o acredito que Capaldi vai me fazer assistir Esquadr\u00e3o Suicida 2", "lang": "pt", "id": "1168947661262770176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/qJcYVbboZZ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B19Vqv6Hi4A/?igshid=1hp16pqb4z8iu", "display_url": "instagram.com/p/B19Vqv6Hi4A/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B19Vqv6Hi4A/?igshid=1hp16pqb4z8iu"}]}, "author_id": "3505256073", "created_at": "2019-09-03T18:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168947562625347584"], "text": "Voc\u00ea sabe identificar o comportamento suicida? Confira nesta lista:\n\ud83d\udc49 Cansa\u00e7o emocional;\n\ud83d\udc49 Isolamento social;\n\ud83d\udc49 Sono excessivo;\n\ud83d\udc49 Depress\u00e3o;\n\ud83d\udc49 Ansiedade;\n\ud83d\udc49 Baixa autoestima;\n\ud83d\udc49 Tristeza constante;\n\ud83d\udc49 Falta de\u2026 https://t.co/qJcYVbboZZ", "lang": "pt", "id": "1168947562625347584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "884466243545296897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168947508489392128"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "id": "1168947508489392128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167179918142296069"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9549, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.3438, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "author_id": "1158087624269205509", "created_at": "2019-09-03T18:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168947383553712130"], "text": "RT @CancerJack: Gente, eu n\u00e3o quero a reden\u00e7\u00e3o do Kylo, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente a Disney que est\u00e1 estragando SW. Se me lembro bem, Vader explo\u2026", "lang": "pt", "id": "1168947383553712130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}]}, "author_id": "1316372557", "created_at": "2019-09-03T18:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168947236488826881"], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "lang": "pt", "id": "1168947236488826881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168873953273815041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.726, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSenado", "id": "37776045"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}]}, "author_id": "914547762301165568", "created_at": "2019-09-03T18:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168947209909473280"], "text": "RT @RadioSenado: Segundo a OMS, 9 em cada 10 casos de suic\u00eddios poderiam ser evitados se o suicida tivesse buscado ajuda. O @CVVoficial pro\u2026", "lang": "pt", "id": "1168947209909473280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Kr23JyFkzs", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1168947129701851139/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kr23JyFkzs", "media_key": "3_1168947121824907267"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 206, "end": 218, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 234, "end": 243, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 246, "end": 259, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 263, "end": 275, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}]}, "author_id": "301705809", "created_at": "2019-09-03T18:01:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 11, "like_count": 279, "quote_count": 123}, "edit_history_tweet_ids": ["1168947129701851139"], "text": "Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Ainda n\u00e3o se sabe qual o personagem que o ator vai interpretar. \nAlguns nomes do elenco s\u00e3o Margot Robbie, Viola Davis, Idris Elba, Nathan Fillion e Taika Waititi! \ud83d\ude31 https://t.co/Kr23JyFkzs", "lang": "pt", "id": "1168947129701851139"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 24, "end": 25, "probability": 0.7606, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Sandman"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.6949, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldi"}]}, "author_id": "873320761968164866", "created_at": "2019-09-03T18:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168947095820210177"], "text": "Peter Capaldi entrou na DC, achei que fosse pra fazer Sandman. Mas, \u00e9 pra estar no filme de um diretor radiativo. Ele estar\u00e1 em Esquadr\u00e3o Suicida 2. Coitado do Capaldi vai crescer um terceiro olho nele.", "lang": "pt", "id": "1168947095820210177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/H1ENgDV0Gw", "expanded_url": "https://www.consalud.es/autonomias/castilla-la-mancha/castilla-la-mancha-participa-en-el-curso-prevencion-e-intervencion-en-conducta-suicida_67872_102_amp.html", "display_url": "consalud.es/autonomias/cas\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.consalud.es/autonomias/castilla-la-mancha/castilla-la-mancha-participa-en-el-curso-prevencion-e-intervencion-en-conducta-suicida_67872_102_amp.html"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/lyuxUWU6rx", "expanded_url": "https://twitter.com/Consalud_es/status/1168946992044740610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lyuxUWU6rx", "media_key": "3_1168946990698438661"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.7234, "type": "Place", "normalized_text": "CastillaLaMancha"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 53, "username": "SanidadCLM", "id": "1331796860"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "CastillaLaMancha"}, {"start": 24, "end": 38, "tag": "profesionales"}]}, "author_id": "367210075", "created_at": "2019-09-03T18:00:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168946992044740610"], "text": "#CastillaLaMancha | Los #profesionales de @SanidadCLM se forman en prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida https://t.co/H1ENgDV0Gw https://t.co/lyuxUWU6rx", "lang": "es", "id": "1168946992044740610"}, {"author_id": "91535177", "created_at": "2019-09-03T18:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168946976974614531"], "text": "Puta merda eu odeio setembro amarelo imagina vc se sentir suicida ou deprimido e ir desabafar com um amigo e ele se virar pra vc \u201cah n posso te ajudar tem que pedir profissionalmente num psic\u00f3logo olha esses aqui\u201d mano??", "lang": "pt", "id": "1168946976974614531"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168930761027870722"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "inbox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "misanndrinha", "id": "54054409"}]}, "author_id": "2952857429", "created_at": "2019-09-03T18:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168946961703231490"], "text": "RT @misanndrinha: ta, gente, rapidinho aqui:\n\noferecer o inbox como meio de ajudar pessoas com depress\u00e3o e/ou pensamento suicida N\u00c3O \u00c9 MUIT\u2026", "lang": "pt", "id": "1168946961703231490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168946216480247813"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "misssnowhere", "id": "818255428006146048"}]}, "author_id": "1022267398026653697", "created_at": "2019-09-03T18:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168946829796499456"], "in_reply_to_user_id": "818255428006146048", "text": "@misssnowhere Mas poxa tinha que ser esquadr\u00e3o suicida!\nPoxa Capaldi querido fica dif\u00edcil te defender.", "lang": "pt", "id": "1168946829796499456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/r9y4jGSK9R", "expanded_url": "https://twitter.com/Cecillia/status/1168905485942235136", "display_url": "twitter.com/Cecillia/statu\u2026"}]}, "author_id": "158448866", "created_at": "2019-09-03T17:59:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168946720178356225"], "text": "\"n\u00e3o pq se a pol\u00edcia matou \u00e9 pq teve motivo\" https://t.co/r9y4jGSK9R", "lang": "pt", "id": "1168946720178356225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.3267, "type": "Other", "normalized_text": "gsus"}]}, "author_id": "766330315", "created_at": "2019-09-03T17:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168946646861983745"], "text": "por qu\u00e9 la gente es tan suicida para cruzar la calle gsus me dan ganas de gritarles cuidadO", "lang": "es", "id": "1168946646861983745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}]}, "author_id": "1707552476", "created_at": "2019-09-03T17:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168946572203319304"], "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "lang": "es", "id": "1168946572203319304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/y0m5AwA0HK", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-peter-capaldi-de-doctor-who-entra-para-o-elenco-do-filme-de-james-gunn/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8399, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4547, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}]}, "author_id": "194665354", "created_at": "2019-09-03T17:58:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1168946476791271425"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco do filme de James\u00a0Gunn https://t.co/y0m5AwA0HK", "lang": "pt", "id": "1168946476791271425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1883318826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:58:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168946414686224391"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1168946414686224391"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "2968757350", "created_at": "2019-09-03T17:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168946299128942593"], "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "lang": "pt", "id": "1168946299128942593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168730024096219139"}], "author_id": "939294554", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 197, "end": 212, "tag": "BasuraPolitica"}, {"start": 213, "end": 237, "tag": "AlanistaFanaticoSuicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168946158305193984"], "in_reply_to_user_id": "86457557", "text": "@Valderrama_En Lo dice el adul\u00f3n in\u00fatil del suicida cobarde @AlanGarciaPeru ... cero credibilidad cero importancia de opini\u00f3n. Sigue pensando en que trabajar\u00e1s que tu partido alanista desaparecer\u00e1 #BasuraPolitica #AlanistaFanaticoSuicida", "lang": "es", "id": "1168946158305193984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/SORmM6VKqD", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?t=13s&utm_campaign=episodio_conteudo_1_sobre_suicidio&utm_medium=email&utm_source=RD+Station&v=6xmzRnywyH4", "display_url": "youtube.com/watch?t=13s&ut\u2026"}]}, "author_id": "420340020", "created_at": "2019-09-03T17:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168945901131501568"], "text": "Ol\u00e1,\nVenho informar que a Semana sobre Sentimento Suicida e Preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio j\u00e1 COME\u00c7OU!!\nAqui est\u00e1 o link de acesso ao 1\u00ba v\u00eddeo da... https://t.co/SORmM6VKqD", "lang": "pt", "id": "1168945901131501568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168933018620387329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.7798, "type": "Person", "normalized_text": "Saylor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "savethenanana", "id": "493268807"}]}, "author_id": "728226781", "created_at": "2019-09-03T17:56:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168945885801254912"], "in_reply_to_user_id": "493268807", "text": "@savethenanana Neeeeeee, esses machos escrotos merecem \u00e9 se fuder mesmo, felizmenteTaylor j\u00e1 matou o os dois, Saylor \u00e9 lindo demais \ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27", "lang": "pt", "id": "1168945885801254912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "166055749", "created_at": "2019-09-03T17:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168945879526584323"], "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "lang": "pt", "id": "1168945879526584323"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "author_id": "4891323641", "created_at": "2019-09-03T17:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168945859905634307"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "lang": "es", "id": "1168945859905634307"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/PVxQ2AakdD", "expanded_url": "https://www.extra.com.pe/actualidad/sujeto-asesina-a-su-enamorada-y-luego-se-suicida/", "display_url": "extra.com.pe/actualidad/suj\u2026"}]}, "author_id": "229250490", "created_at": "2019-09-03T17:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168945781547634688"], "text": "La joven falleci\u00f3 producto de 13 pu\u00f1aladas y su pareja se quit\u00f3 la vida al ingerir veneno. https://t.co/PVxQ2AakdD", "lang": "es", "id": "1168945781547634688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168484065332387840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.4021, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "Abravanel"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.6978, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lavigne212", "id": "1148735696909361152"}]}, "author_id": "2407428485", "created_at": "2019-09-03T17:55:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168945678250323972"], "text": "RT @lavigne212: Gente, quem \u00e9 mais Chernobyl??\n\nPatr\u00edcia Abravanel:\"Mulher \u00e9 obrigada a transar com o marido sempre que quiser\" \n\nCarlinhos\u2026", "lang": "pt", "id": "1168945678250323972"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}], "author_id": "1663226528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168945632914137088"], "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "lang": "es", "id": "1168945632914137088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168939537097207813"}], "author_id": "2666118858", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rivasribadavia", "id": "711486422"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}, {"start": 28, "end": 34, "username": "irecr", "id": "79795605"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168945589159170048"], "in_reply_to_user_id": "711486422", "text": "@rivasribadavia @eldiarioes @irecr Cada uno se suicida como quiere .", "lang": "es", "id": "1168945589159170048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.46, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "962040805580972032", "created_at": "2019-09-03T17:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168945489460498434"], "text": "ai nem peter capaldi me faz ver esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1168945489460498434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "2995971887", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168945059242418177"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "id": "1168945059242418177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/YVp40FDaNM", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B19UeVcnudPaQ5hJKHZvWZ3wrRAT4KfAKrDxiY0/?igshid=1nlmkt1t6yzn4", "display_url": "instagram.com/p/B19UeVcnudPa\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "setembroamarelo"}, {"start": 18, "end": 37, "tag": "boravalorizarvidas"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-46.6333, -23.55]}}, "author_id": "55939782", "created_at": "2019-09-03T17:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168944934948392963"], "text": "#setembroamarelo\ud83c\udf97\n#boravalorizarvidas\n- O suic\u00eddio tanto pode ser afirma\u00e7\u00e3o da morte como nega\u00e7\u00e3o da vida. Tanto faz.\n- \u00c9 mentira. E vou explicar: o suicida \u00e9 aquele que perdeu tudo,\u2026 https://t.co/YVp40FDaNM", "lang": "pt", "id": "1168944934948392963"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1110625753182420992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168944901553381377"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168944901553381377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "374119991", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168944898021699585"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168944898021699585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/unpkJl3M9F", "expanded_url": "https://www.torredevigilancia.com/peter-capaldi-e-pete-davidson-entraram-para-o-elenco-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "torredevigilancia.com/peter-capaldi-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.8962, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "363448847", "created_at": "2019-09-03T17:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168944891684151296"], "text": "Peter Capaldi e Pete Davidson entraram para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/unpkJl3M9F", "lang": "pt", "id": "1168944891684151296"}, {"geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldi"}]}, "author_id": "104056135", "created_at": "2019-09-03T17:52:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168944847530680320"], "text": "Chocado com essa not\u00edcia do Capaldi no elenco de esquadr\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "id": "1168944847530680320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0NGCUIrnMZ", "expanded_url": "https://is.gd/AcC5Ad", "display_url": "is.gd/AcC5Ad"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/HIBymSnTIY", "expanded_url": "https://twitter.com/cromossomonerd/status/1168944815725273089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HIBymSnTIY", "media_key": "3_1168944812806103040"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6642, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}]}, "author_id": "4835328669", "created_at": "2019-09-03T17:52:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168944815725273089"], "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida | Peter Capaldi, o Doctor Who, far\u00e1 parte do elenco do filme - https://t.co/0NGCUIrnMZ https://t.co/HIBymSnTIY", "lang": "pt", "id": "1168944815725273089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}]}, "author_id": "130169225", "created_at": "2019-09-03T17:52:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168944764940693504"], "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "lang": "es", "id": "1168944764940693504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168927183903109121"}], "author_id": "1050382905241993216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FrancisBlacKn", "id": "20189314"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "goescarlos", "id": "178238112"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "RafaelbdoCE", "id": "1059218157699846144"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "joaoamoedonovo", "id": "256730310"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "partidonovo30", "id": "2734700584"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "StefanMolyneux", "id": "313038011"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:52:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168944750961074178"], "in_reply_to_user_id": "20189314", "text": "@FrancisBlacKn @goescarlos @RafaelbdoCE @joaoamoedonovo @partidonovo30 @StefanMolyneux Se o comunista falar pra vc q matou foi pouco, ta liberado o soco no olho.", "lang": "pt", "id": "1168944750961074178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "author_id": "988230521040855041", "created_at": "2019-09-03T17:51:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168944739707760640"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "id": "1168944739707760640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}]}, "author_id": "917463506525573121", "created_at": "2019-09-03T17:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168944619620634625"], "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "lang": "es", "id": "1168944619620634625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "100488775", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:50:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168944456994873345"], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "lang": "pt", "id": "1168944456994873345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/PZXlQHQ4ps", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1168943739726913537", "display_url": "twitter.com/doctorwhobrasi\u2026"}]}, "author_id": "989945427221991424", "created_at": "2019-09-03T17:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168944284810252295"], "text": "seria o capaldi a salva\u00e7\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida?? https://t.co/PZXlQHQ4ps", "lang": "pt", "id": "1168944284810252295"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168604335909101568"}], "author_id": "1670986052", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "5Canilfjb", "id": "1068156654691254273"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168944168103813123"], "text": "RT @5Canilfjb: O suic\u00eddio \u00e9 um fen\u00f4meno complexo, multifacetado que pode afetar indiv\u00edduos de diferentes origens, classes sociais, idades,\u2026", "lang": "pt", "id": "1168944168103813123"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "912115884772257792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:49:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168944071085383680"], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "lang": "pt", "id": "1168944071085383680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168941154370539523"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/DFwN3lzQoa", "expanded_url": "https://twitter.com/JuliaGavillan/status/1168941154370539523", "display_url": "twitter.com/JuliaGavillan/\u2026"}]}, "author_id": "27650384", "created_at": "2019-09-03T17:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168944018362970112"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: \u00c9 Esse que Vale fica mais interessante a cada dia. https://t.co/DFwN3lzQoa", "lang": "pt", "id": "1168944018362970112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168943478870552582"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7735, "type": "Person", "normalized_text": "Loen"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.8442, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio Bispo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "loenxxii", "id": "1532533741"}]}, "author_id": "4122551687", "created_at": "2019-09-03T17:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168943965661532162"], "in_reply_to_user_id": "1532533741", "text": "@loenxxii O verdadeiro Loen morreu em 2018, se suicidou ap\u00f3s descobrirem q foi ele q ligou 28x p Ad\u00e9lio Bispo no dia da facada", "lang": "pt", "id": "1168943965661532162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168873953273815041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.726, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSenado", "id": "37776045"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}]}, "author_id": "1040734197911089152", "created_at": "2019-09-03T17:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168943948729081857"], "text": "RT @RadioSenado: Segundo a OMS, 9 em cada 10 casos de suic\u00eddios poderiam ser evitados se o suicida tivesse buscado ajuda. O @CVVoficial pro\u2026", "lang": "pt", "id": "1168943948729081857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168943779782549507"}], "author_id": "50286263", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "RDDUES", "id": "920607973600317440"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168943925958258689"], "text": "RT @RDDUES: Si pu\u00f2 essere d'accordo o meno sulla nuova alleanza di governo, ma un dato \u00e8 evidente... #Salvini ha preso varie scoppole con l\u2026", "lang": "it", "id": "1168943925958258689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "author_id": "323419614", "created_at": "2019-09-03T17:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168943914100961280"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "lang": "es", "id": "1168943914100961280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1001323301497638912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:48:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168943907713028096"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "id": "1168943907713028096"}, {"author_id": "920607973600317440", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 97, "tag": "Salvini"}, {"start": 192, "end": 211, "tag": "governogiallorosso"}, {"start": 212, "end": 226, "tag": "maratonamenta"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:48:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168943779782549507"], "text": "Si pu\u00f2 essere d'accordo o meno sulla nuova alleanza di governo, ma un dato \u00e8 evidente... #Salvini ha preso varie scoppole con la sua mossa suicida, e si \u00e8 dimostrato un politico inaffidabile \n#governogiallorosso\n#maratonamenta", "lang": "it", "id": "1168943779782549507"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168925472610246661"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "agencialavieja", "id": "170955445"}]}, "author_id": "1093308414774730752", "created_at": "2019-09-03T17:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168943644285575169"], "in_reply_to_user_id": "65463088", "text": "@Ambitocom @agencialavieja Ya no hay que defender a Macri el se suicida  solo.", "lang": "es", "id": "1168943644285575169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168939442180100098"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/3fwEQe2LFm", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168939442180100098", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "author_id": "3097920568", "created_at": "2019-09-03T17:47:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168943635532013572"], "text": "EU N\u00c3O ACREDITO QUE VOU SER OBRIGADA A VER ESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/3fwEQe2LFm", "lang": "pt", "id": "1168943635532013572"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "2986808278", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:47:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168943612178128897"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168943612178128897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "3253011214", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168943525884551171"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168943525884551171"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168934857055068161"}], "author_id": "772043783412350976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Renato_Corghi", "id": "406912789"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 108, "tag": "piattaformaRousseau"}, {"start": 109, "end": 117, "tag": "Salvini"}, {"start": 118, "end": 134, "tag": "maratonamentana"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168943469504749570"], "text": "RT @Renato_Corghi: Jacopo Fo perc\u00f9la Salvini e la sua strategia politica suicida. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 \n\n#piattaformaRousseau #Salvini #maratonamentana http\u2026", "lang": "it", "id": "1168943469504749570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168873953273815041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.726, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSenado", "id": "37776045"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}]}, "author_id": "601123866", "created_at": "2019-09-03T17:46:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168943343688212485"], "text": "RT @RadioSenado: Segundo a OMS, 9 em cada 10 casos de suic\u00eddios poderiam ser evitados se o suicida tivesse buscado ajuda. O @CVVoficial pro\u2026", "lang": "pt", "id": "1168943343688212485"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.6977, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "1158442087542661121", "created_at": "2019-09-03T17:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168943157209378816"], "text": "to muito preocupado achando q o James Gunn t\u00e1 na verdade querendo afundar a DC com esse novo esquadr\u00e3o suicida pq esse cast ai... Meu Deus", "lang": "pt", "id": "1168943157209378816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 46, "end": 64, "probability": 0.6639, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Su\u00edcida 2"}]}, "author_id": "412479859", "created_at": "2019-09-03T17:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168943052448309256"], "text": "Peter Capaldi, Margot Robbie e Viola Davis em Esquadr\u00e3o Su\u00edcida 2\n\nSE UM DIA EU FALEI MAL DE ESQUADR\u00c3O SU\u00cdCIDA EU N\u00c3O LEMBRO", "lang": "pt", "id": "1168943052448309256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "739628623880151041", "created_at": "2019-09-03T17:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168943031204139014"], "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "lang": "pt", "id": "1168943031204139014"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "998369608863244288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168943011675418625"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168943011675418625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168941579563884544"}], "author_id": "1117420687449260038", "created_at": "2019-09-03T17:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168942861540364289"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u041f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u043f\u043e-\u0434\u0440\u0443\u0433\u043e\u043c\u0443 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0438\u0447\u0435\u0433\u043e \u043f\u0440\u0438\u0434\u0443\u043c\u0430\u0442\u044c \n\u0410 \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u044f\u0442, \u0447\u0442\u043e \u0444\u0444 - \u043f\u0443\u0441\u0442\u0430\u044f \u0442\u0440\u0430\u0442\u0430 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438", "lang": "ru", "id": "1168942861540364289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "922655032377532416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:44:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168942774214901760"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168942774214901760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/GXBRmCf4fP", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/QQbTTc", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/QQbTTc"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.8994, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4073, "type": "Organization", "normalized_text": "SDE"}]}, "author_id": "1702594328", "created_at": "2019-09-03T17:44:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168942774034583553"], "text": "Agente de la Polic\u00eda Nacional se suicida de un disparo en SDE https://t.co/GXBRmCf4fP", "lang": "es", "id": "1168942774034583553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}], "author_id": "888477478951550976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168942660704514050"], "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "lang": "es", "id": "1168942660704514050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168942339102007298"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9031, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marqueszero", "id": "1477046281365344256"}]}, "author_id": "2962426630", "created_at": "2019-09-03T17:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168942569415479298"], "in_reply_to_user_id": "90787515", "text": "@MarquesZero pelo menos ele matou hitler, imagina se ele tivesse matado outra pessoa", "lang": "pt", "id": "1168942569415479298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "329386853", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:42:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168942269996654592"], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "lang": "pt", "id": "1168942269996654592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}]}, "author_id": "2870887370", "created_at": "2019-09-03T17:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168942242792386562"], "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "lang": "es", "id": "1168942242792386562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168941154370539523"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/uVOnOCVILP", "expanded_url": "https://twitter.com/JuliaGavillan/status/1168941154370539523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uVOnOCVILP", "media_key": "16_1168941145013084165"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JuliaGavillan", "id": "15958048"}]}, "author_id": "28122222", "created_at": "2019-09-03T17:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168942231815897088"], "text": "RT @JuliaGavillan: Peter Capaldi entrou para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/uVOnOCVILP", "lang": "pt", "id": "1168942231815897088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168939704173113344"}], "author_id": "960867059319132161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "vitumen_occhio", "id": "162217935"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "miraotrochino", "id": "1316924200511246336"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168942142544367616"], "in_reply_to_user_id": "162217935", "text": "@vitumen_occhio @miraotrochino Un balazo EN LA CHOTA era menos suicida", "lang": "es", "id": "1168942142544367616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "author_id": "1054886140166180864", "created_at": "2019-09-03T17:41:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168942127872729095"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "lang": "es", "id": "1168942127872729095"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168931683644706818"}], "author_id": "172498411", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ThiagoLeis", "id": "2427255985"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168942120226480129"], "in_reply_to_user_id": "2427255985", "text": "@ThiagoLeis Yo creo que si corregias el cambiario no era tan suicida. Derrota asegurada en el 17 seguro, aunque creo que mas inclinados a terceras opciones pero tambi\u00e9n tenias a muchos sectores tanto economicos e incluso politicos que te hubiesen apoyado por un tiempo.", "lang": "es", "id": "1168942120226480129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/1KH2ZO3xTc", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/actriz-de-bollywood-se-suicida-al-no-poder-superar-depresion-por-aborto-y-abusos-27782", "display_url": "aciprensa.com/noticias/actri\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Bollywood"}]}, "author_id": "979694898", "created_at": "2019-09-03T17:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168942084491030528"], "text": "Actriz de Bollywood se suicida al no poder superar depresi\u00f3n por aborto y abusos https://t.co/1KH2ZO3xTc", "lang": "es", "id": "1168942084491030528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168941508415893504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Avril"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RaphaelLyra2", "id": "1065269394878668800"}]}, "author_id": "1231073155", "created_at": "2019-09-03T17:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168942029713346560"], "in_reply_to_user_id": "1065269394878668800", "text": "@RaphaelLyra2 Teorias da conspira\u00e7\u00e3o dizem que a verdadeira Avril se matou e uma s\u00f3sia tomou seu lugar.. parece estranho? Sim, mas as provas me convenceram\nO estilo dela mudou mt do nada e o tipo de voz das duas \u00e9 diferente, a nova nn alcan\u00e7a as notas mais baixas como a orig KKKKK nn me julgue", "lang": "pt", "id": "1168942029713346560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168932742895214593"}], "author_id": "1594152187", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaPecosaGA", "id": "199718774"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 33, "tag": "PrendoElMeg\u00e1fono"}, {"start": 34, "end": 40, "tag": "Tunja"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168941995475243009"], "text": "RT @LaPecosaGA: #PrendoElMeg\u00e1fono #Tunja En la carrera 12 con calle 24 sobrebel medio d\u00eda de este martes un hombre se suicida por presi\u00f3n d\u2026", "lang": "es", "id": "1168941995475243009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "author_id": "411030492", "created_at": "2019-09-03T17:40:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168941914072211458"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "lang": "es", "id": "1168941914072211458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939573654839299"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.852, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "UltimosDe", "id": "1023829636785025024"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 93, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 94, "end": 104, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 105, "end": 118, "tag": "suicidesquad"}]}, "author_id": "487560868", "created_at": "2019-09-03T17:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168941846921437185"], "text": "RT @UltimosDe: Con alguien que se regenera,poco suicida va a quedar este Escuadr\u00f3n #DoctorWho #JamesGunn #suicidesquad https://t.co/hwmQUHL\u2026", "lang": "es", "id": "1168941846921437185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "802546370129367041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168941833638023170"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168941833638023170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939085005766658"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ZZnfRRbtgY", "expanded_url": "https://twitter.com/thethales/status/1168939085005766658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZZnfRRbtgY", "media_key": "16_1168939048095879170"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.4405, "type": "Other", "normalized_text": "Capalda\u00e7o"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.9435, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thethales", "id": "8404722"}]}, "author_id": "896253950", "created_at": "2019-09-03T17:40:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168941771692396545"], "text": "RT @thethales: Capalda\u00e7o vai participar de Esquadr\u00e3o Suicida 2. A gente t\u00e1 como? https://t.co/ZZnfRRbtgY", "lang": "pt", "id": "1168941771692396545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "author_id": "3776782355", "created_at": "2019-09-03T17:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168941566842609664"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "lang": "es", "id": "1168941566842609664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "author_id": "519356612", "created_at": "2019-09-03T17:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168941565785645056"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "id": "1168941565785645056"}, {"author_id": "1595044783", "created_at": "2019-09-03T17:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168941502728417280"], "text": "Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "lang": "pt", "id": "1168941502728417280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168932742895214593"}], "author_id": "1056004547481665536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaPecosaGA", "id": "199718774"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 33, "tag": "PrendoElMeg\u00e1fono"}, {"start": 34, "end": 40, "tag": "Tunja"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168941485213016070"], "text": "RT @LaPecosaGA: #PrendoElMeg\u00e1fono #Tunja En la carrera 12 con calle 24 sobrebel medio d\u00eda de este martes un hombre se suicida por presi\u00f3n d\u2026", "lang": "es", "id": "1168941485213016070"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168941421472243712"}], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/yxHnxMLjmx", "expanded_url": "https://vejasp.abril.com.br/cidades/depoimentos-reforcam-a-participacao-de-marcelo-pesseghini-na-chacina/", "display_url": "vejasp.abril.com.br/cidades/depoim\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vejasp.abril.com.br/cidades/depoimentos-reforcam-a-participacao-de-marcelo-pesseghini-na-chacina/"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9486, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.8383, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil\u00e2ndia"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 89, "end": 106, "probability": 0.7253, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Pesseghini"}]}, "author_id": "90425731", "created_at": "2019-09-03T17:38:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168941423061819393"], "in_reply_to_user_id": "90425731", "text": "O Brasil teve um caso parecido em  2013 no bairro da Brasil\u00e2ndia na cidade de SP, quando Marcelo Pesseghini (13) matou o pai, a m\u00e3e, av\u00f3 e tia-av\u00f3 e depois foi para a escola. Voltando se matou com a mesma pistola (furtada da m\u00e3e que era policial). https://t.co/yxHnxMLjmx", "lang": "pt", "id": "1168941423061819393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "2986834828", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168941355852279808"], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "lang": "pt", "id": "1168941355852279808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/2hGvIotME8", "expanded_url": "https://www.esteesmi-choacan.com/noticias/7675/mujer-se-suicida-con-un-cable-dentro-de-un-domicilio-en-la-colonia-el-durazno-Michoacan/", "display_url": "esteesmi-choacan.com/noticias/7675/\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4327, "type": "Place", "normalized_text": "Morelia"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6627, "type": "Place", "normalized_text": "El Durazno"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Morelia"}, {"start": 9, "end": 19, "tag": "Opiniones"}]}, "author_id": "985270100075966464", "created_at": "2019-09-03T17:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168941300202295302"], "text": "#Morelia #Opiniones Mujer se suicida con un cable dentro de un domicilio en la colonia El Durazno: https://t.co/2hGvIotME8", "lang": "es", "id": "1168941300202295302"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168940759384567810"}], "author_id": "914250395744120837", "created_at": "2019-09-03T17:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168941288751882241"], "in_reply_to_user_id": "1094565144229748736", "text": "@prdsalbx Hija m\u00eda pero qu\u00e9 plan suicida te vas a marcar? Te lo dice alguien que los ha visto todos y en fin, prepara los pa\u00f1uelos", "lang": "es", "id": "1168941288751882241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "728302153291468800", "created_at": "2019-09-03T17:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168941254887051264"], "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "lang": "pt", "id": "1168941254887051264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/uVOnOCVILP", "expanded_url": "https://twitter.com/JuliaGavillan/status/1168941154370539523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uVOnOCVILP", "media_key": "16_1168941145013084165"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9011, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "15958048", "created_at": "2019-09-03T17:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168941154370539523"], "text": "Peter Capaldi entrou para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/uVOnOCVILP", "lang": "pt", "id": "1168941154370539523"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "882466101891932160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168941100154925058"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168941100154925058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "2258261155", "created_at": "2019-09-03T17:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168941068131405824"], "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "lang": "pt", "id": "1168941068131405824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "1143961080", "created_at": "2019-09-03T17:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168941004625514498"], "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "lang": "pt", "id": "1168941004625514498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168940726236921857"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/wMEcZQt4RY", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/cinema/esquadrao-suicida-peter-capaldi-e-pete-davidson-entram-para-o-elenco-do-novo-filme/", "display_url": "terraverso.com.br/cinema/esquadr\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8539, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "author_id": "1016355037864431621", "created_at": "2019-09-03T17:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168940866624458752"], "text": "RT @terraverso: Esquadr\u00e3o Suicida | Peter Capaldi e Pete Davidson entram para o elenco do novo\u00a0filme https://t.co/wMEcZQt4RY https://t.co/v\u2026", "lang": "pt", "id": "1168940866624458752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/wMEcZQt4RY", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/cinema/esquadrao-suicida-peter-capaldi-e-pete-davidson-entram-para-o-elenco-do-novo-filme/", "display_url": "terraverso.com.br/cinema/esquadr\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/vT8vLbQkem", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1168940726236921857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vT8vLbQkem", "media_key": "3_1168940724274061313"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.731, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}]}, "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-09-03T17:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1168940726236921857"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Peter Capaldi e Pete Davidson entram para o elenco do novo\u00a0filme https://t.co/wMEcZQt4RY https://t.co/vT8vLbQkem", "lang": "pt", "id": "1168940726236921857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168620509694779393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5795, "type": "Other", "normalized_text": "cosplay"}]}, "author_id": "1004149619633291265", "created_at": "2019-09-03T17:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168940717592457218"], "text": "RT @leticianneves: Ta, dps dessas provas a miss\u00e3o vai ser ir atr\u00e1s de algu\u00e9m que tenha o cosplay da magia do esquadr\u00e3o suicida e me alugue\u2026", "lang": "pt", "id": "1168940717592457218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1161989603991203841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:35:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168940705110286336"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "id": "1168940705110286336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168908582143844355"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/C4aDKdVd4v", "expanded_url": "https://twitter.com/frasesdebebada/status/1167636221331484672", "display_url": "twitter.com/frasesdebebada\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GCRabbit_", "id": "827941747728719872"}]}, "author_id": "702220142126694400", "created_at": "2019-09-03T17:35:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168940643428818947"], "text": "RT @GCRabbit_: QUEM QUER MANDAR UM SHOT DE TEQUILA \u00c0 SUICIDA?\nOu\nAquela gaja n\u00e3o \u00e9 assim t\u00e3o m\u00e1 https://t.co/C4aDKdVd4v", "lang": "pt", "id": "1168940643428818947"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "1008530877104705537", "created_at": "2019-09-03T17:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168940631516991490"], "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "lang": "pt", "id": "1168940631516991490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "3025428826", "created_at": "2019-09-03T17:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168940618095239168"], "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "lang": "pt", "id": "1168940618095239168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "737716273484726272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:34:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168940399949418496"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "id": "1168940399949418496"}, {"author_id": "1141169574", "created_at": "2019-09-03T17:34:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168940353208094720"], "text": "quien quiere hacer un pacto suicida conmigo?", "lang": "es", "id": "1168940353208094720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168940221116891143"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/r3R6xlciW4", "expanded_url": "https://twitter.com/DiscussingFilm/status/1168935309352062978", "display_url": "twitter.com/DiscussingFilm\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 91, "probability": 0.8103, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angelitoMagno", "id": "11109572"}]}, "author_id": "294037841", "created_at": "2019-09-03T17:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168940265052213248"], "text": "RT @angelitoMagno: \u00bfOs acord\u00e1is cuando a nadie le interesaba la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida? https://t.co/r3R6xlciW4", "lang": "es", "id": "1168940265052213248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168935309352062978"}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/r3R6xlciW4", "expanded_url": "https://twitter.com/DiscussingFilm/status/1168935309352062978", "display_url": "twitter.com/DiscussingFilm\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.792, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "11109572", "created_at": "2019-09-03T17:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168940221116891143"], "text": "\u00bfOs acord\u00e1is cuando a nadie le interesaba la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida? https://t.co/r3R6xlciW4", "lang": "es", "id": "1168940221116891143"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.5559, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "50409959", "created_at": "2019-09-03T17:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168940211012874241"], "text": "Peter Capaldi participar\u00e1 do Esquadr\u00e3o Suicida do James Gunn.", "lang": "pt", "id": "1168940211012874241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "1058849139264577537", "created_at": "2019-09-03T17:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939917700980745"], "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "lang": "pt", "id": "1168939917700980745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "2765652825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939906275643392"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "id": "1168939906275643392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168929594470260740"}], "author_id": "261546953", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElVatodeZac", "id": "833506118479523842"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939901234110464"], "in_reply_to_user_id": "833506118479523842", "text": "@ElVatodeZac Y se suicida alv", "lang": "es", "id": "1168939901234110464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "617916177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939896662319106"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168939896662319106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "74810358", "created_at": "2019-09-03T17:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939895731216387"], "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "lang": "pt", "id": "1168939895731216387"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168932742895214593"}], "author_id": "709171917698244609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaPecosaGA", "id": "199718774"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 33, "tag": "PrendoElMeg\u00e1fono"}, {"start": 34, "end": 40, "tag": "Tunja"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:32:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939837828796417"], "text": "RT @LaPecosaGA: #PrendoElMeg\u00e1fono #Tunja En la carrera 12 con calle 24 sobrebel medio d\u00eda de este martes un hombre se suicida por presi\u00f3n d\u2026", "lang": "es", "id": "1168939837828796417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "2379420840", "created_at": "2019-09-03T17:32:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939802462474242"], "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "lang": "pt", "id": "1168939802462474242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168939076583612420"}], "author_id": "960595932269236225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:32:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939796158435328"], "in_reply_to_user_id": "18935802", "text": "@repubblica Avete se tito bene? L' Annunciazione mi ha tolto ogni dubbio: il collo del PD e' nelle mani di coso. Complimenti per la strategia suicida.", "lang": "it", "id": "1168939796158435328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939085005766658"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ZZnfRRbtgY", "expanded_url": "https://twitter.com/thethales/status/1168939085005766658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZZnfRRbtgY", "media_key": "16_1168939048095879170"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.4405, "type": "Other", "normalized_text": "Capalda\u00e7o"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.9435, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thethales", "id": "8404722"}]}, "author_id": "766497893456945153", "created_at": "2019-09-03T17:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939784317919234"], "text": "RT @thethales: Capalda\u00e7o vai participar de Esquadr\u00e3o Suicida 2. A gente t\u00e1 como? https://t.co/ZZnfRRbtgY", "lang": "pt", "id": "1168939784317919234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}]}, "author_id": "982549332384780288", "created_at": "2019-09-03T17:32:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939770367684609"], "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "lang": "es", "id": "1168939770367684609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "298786790", "created_at": "2019-09-03T17:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939758590017537"], "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "lang": "pt", "id": "1168939758590017537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "56482120", "created_at": "2019-09-03T17:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939690113884165"], "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "lang": "pt", "id": "1168939690113884165"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "2261787858", "created_at": "2019-09-03T17:31:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939633964670978"], "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "lang": "pt", "id": "1168939633964670978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "246542402", "created_at": "2019-09-03T17:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939589001781249"], "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "lang": "pt", "id": "1168939589001781249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939085005766658"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ZZnfRRbtgY", "expanded_url": "https://twitter.com/thethales/status/1168939085005766658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZZnfRRbtgY", "media_key": "16_1168939048095879170"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.4405, "type": "Other", "normalized_text": "Capalda\u00e7o"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.9435, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thethales", "id": "8404722"}]}, "author_id": "28900953", "created_at": "2019-09-03T17:31:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939582580305920"], "text": "RT @thethales: Capalda\u00e7o vai participar de Esquadr\u00e3o Suicida 2. A gente t\u00e1 como? https://t.co/ZZnfRRbtgY", "lang": "pt", "id": "1168939582580305920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "303425991", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939577832329216"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168939577832329216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168935309352062978"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/hwmQUHLYHT", "expanded_url": "https://twitter.com/DiscussingFilm/status/1168935309352062978", "display_url": "twitter.com/DiscussingFilm\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9189, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 78, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 79, "end": 89, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 90, "end": 103, "tag": "suicidesquad"}]}, "author_id": "1023829636785025024", "created_at": "2019-09-03T17:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939573654839299"], "text": "Con alguien que se regenera,poco suicida va a quedar este Escuadr\u00f3n #DoctorWho #JamesGunn #suicidesquad https://t.co/hwmQUHLYHT", "lang": "es", "id": "1168939573654839299"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "32146350", "created_at": "2019-09-03T17:31:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939520961720322"], "text": "Peter Capaldi no Esquadr\u00e3o Suicida do James Gunn. Eita!", "lang": "pt", "id": "1168939520961720322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "1094595475901218816", "created_at": "2019-09-03T17:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939500443226112"], "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "lang": "pt", "id": "1168939500443226112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1031603064183156736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939492234936320"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168939492234936320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/qyaiQQa6RD", "expanded_url": "https://cbtelevision.com.mx/morelia-mujer-se-suicida-con-un-cable-dentro-de-un-domicilio-en-la-colonia-el-durazno/", "display_url": "cbtelevision.com.mx/morelia-mujer-\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/8j0EDkFDtw", "expanded_url": "https://twitter.com/cb_television/status/1168939466754576385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8j0EDkFDtw", "media_key": "3_1168939465051709440"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5125, "type": "Place", "normalized_text": "Morelia"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.5799, "type": "Place", "normalized_text": "El Durazno"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 10, "end": 21, "tag": "CBNoticias"}, {"start": 22, "end": 30, "tag": "Morelia"}]}, "author_id": "105997198", "created_at": "2019-09-03T17:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939466754576385"], "text": "#Ent\u00e9rate #CBNoticias\n#Morelia: Mujer se ahorca con un cable dentro de un domicilio en la colonia El Durazno https://t.co/qyaiQQa6RD https://t.co/8j0EDkFDtw", "lang": "es", "id": "1168939466754576385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/IcDY0VJQyC", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168939442180100098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcDY0VJQyC", "media_key": "3_1168939435888713729"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.5933, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.8713, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "9612112", "created_at": "2019-09-03T17:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 14, "like_count": 364, "quote_count": 134}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939442180100098"], "text": "Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE https://t.co/IcDY0VJQyC", "lang": "pt", "id": "1168939442180100098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}]}, "author_id": "143845920", "created_at": "2019-09-03T17:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939391898869764"], "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "lang": "es", "id": "1168939391898869764"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165714222388600835"}], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/sUJy308CPK", "expanded_url": "https://twitter.com/carolalvezs/status/1168939357161578496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sUJy308CPK", "media_key": "3_1168939348823367680"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/E6Dn0J8x8O", "expanded_url": "https://twitter.com/_starbuckk/status/1165714222388600835", "display_url": "twitter.com/_starbuckk/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 23, "end": 39, "probability": 0.7119, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "221493201", "created_at": "2019-09-03T17:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939357161578496"], "text": "Sobre Peter Capaldi em Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/sUJy308CPK https://t.co/E6Dn0J8x8O", "lang": "pt", "id": "1168939357161578496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939085005766658"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ZZnfRRbtgY", "expanded_url": "https://twitter.com/thethales/status/1168939085005766658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZZnfRRbtgY", "media_key": "16_1168939048095879170"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.4405, "type": "Other", "normalized_text": "Capalda\u00e7o"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.9435, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thethales", "id": "8404722"}]}, "author_id": "54449164", "created_at": "2019-09-03T17:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939354049458178"], "text": "RT @thethales: Capalda\u00e7o vai participar de Esquadr\u00e3o Suicida 2. A gente t\u00e1 como? https://t.co/ZZnfRRbtgY", "lang": "pt", "id": "1168939354049458178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168604335909101568"}], "author_id": "76195035", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "5Canilfjb", "id": "1068156654691254273"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939350836621314"], "text": "RT @5Canilfjb: O suic\u00eddio \u00e9 um fen\u00f4meno complexo, multifacetado que pode afetar indiv\u00edduos de diferentes origens, classes sociais, idades,\u2026", "lang": "pt", "id": "1168939350836621314"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/m5BWew5GfA", "expanded_url": "https://americanovictor.com/mujer-se-suicida-en-un-domicilio-de-la-colonia-el-durazno/", "display_url": "americanovictor.com/mujer-se-suici\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/gwLdDKgZeT", "expanded_url": "https://twitter.com/americanovictor/status/1168939327612735492/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gwLdDKgZeT", "media_key": "3_1168939325301690368"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5604, "type": "Place", "normalized_text": "El Durazno"}]}, "author_id": "316628265", "created_at": "2019-09-03T17:30:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939327612735492"], "text": "Mujer se suicida en un domicilio de la colonia El Durazno. https://t.co/m5BWew5GfA https://t.co/gwLdDKgZeT", "lang": "es", "id": "1168939327612735492"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/ARkGoefdfB", "expanded_url": "http://notimexpr.com/se-suicida-profesor-en-cordoba/?feed_id=404&_unique_id=5d6ea32d48fcb", "display_url": "notimexpr.com/se-suicida-pro\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/po375O6MUF", "expanded_url": "http://tinyurl.com/yyezjm9z", "display_url": "tinyurl.com/yyezjm9z"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8178, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00d3RDOBA"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6148, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "Xalapa"}, {"start": 63, "end": 72, "tag": "Veracruz"}]}, "author_id": "1161753036861136897", "created_at": "2019-09-03T17:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939300546854912"], "text": "SE SUICIDA PROFESOR EN C\u00d3RDOBA\nhttps://t.co/ARkGoefdfB\n#Xalapa #Veracruz\nhttps://t.co/po375O6MUF", "lang": "es", "id": "1168939300546854912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168887914295676928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "cruzeiro"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "BH"}, {"start": 164, "end": 177, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Scolari"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "author_id": "582897493", "created_at": "2019-09-03T17:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939221828214784"], "in_reply_to_user_id": "46104914", "text": "@Palmeiras Mano deixava arrascaeta no banco\ud83d\ude2d\ud83e\udd2a\ud83e\udd14 do cruzeiro sou de BH fui em v\u00e1rios jogos que mano fazia retranca suicida na boa boa sorte pois era melhor de ficado Felipe Scolari pois cara tinha 2 derrota no ano mano tem 20 jogos que n\u00e3o ganha", "lang": "pt", "id": "1168939221828214784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "908484517526216704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:29:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939139535986689"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168939139535986689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168933992265072641"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.6011, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DavidLesTat", "id": "66892836"}]}, "author_id": "63495906", "created_at": "2019-09-03T17:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939109219536897"], "in_reply_to_user_id": "66892836", "text": "@DavidLesTat como se eu tivesse visto esquadr\u00e3o suicida hahaha", "lang": "pt", "id": "1168939109219536897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168932066626547714"}], "author_id": "1035940510471479296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Beatriz95851177", "id": "1040735996923584514"}, {"start": 107, "end": 123, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939098830188544"], "text": "RT @Beatriz95851177: Pobre e favelado tudo de Ruim. agora n\u00e3o tem nem o direito de trabalhar honestamente!\n@recordtvoficial fa\u00e7a uma entrev\u2026", "lang": "pt", "id": "1168939098830188544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "author_id": "1279257788", "created_at": "2019-09-03T17:29:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939087916670977"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "id": "1168939087916670977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/ZZnfRRbtgY", "expanded_url": "https://twitter.com/thethales/status/1168939085005766658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZZnfRRbtgY", "media_key": "16_1168939048095879170"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.932, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "8404722", "created_at": "2019-09-03T17:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939085005766658"], "text": "Capalda\u00e7o vai participar de Esquadr\u00e3o Suicida 2. A gente t\u00e1 como? https://t.co/ZZnfRRbtgY", "lang": "pt", "id": "1168939085005766658"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/x56HQfRjYE", "expanded_url": "https://saude.rs.gov.br/lancado-guia-de-prevencao-do-comportamento-suicida-em-criancas-e-adolescentes#.XWsgETUTnro.whatsapp", "display_url": "saude.rs.gov.br/lancado-guia-d\u2026"}]}, "author_id": "314773420", "created_at": "2019-09-03T17:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939072708124672"], "text": "Lan\u00e7ado guia de preven\u00e7\u00e3o do comportamento suicida em crian\u00e7as e adolescentes \nhttps://t.co/x56HQfRjYE", "lang": "pt", "id": "1168939072708124672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168935611249639425"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/Mt4aHjz6W0", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPN_FDJ/status/1168935611249639425", "display_url": "twitter.com/ESPN_FDJ/statu\u2026"}]}, "author_id": "762195348", "created_at": "2019-09-03T17:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939072590700544"], "text": "Alineaci\u00f3n Suicida https://t.co/Mt4aHjz6W0", "lang": "es", "id": "1168939072590700544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}]}, "author_id": "890497090626998273", "created_at": "2019-09-03T17:29:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939061316374528"], "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "lang": "es", "id": "1168939061316374528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/8MZwbaaOm4", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1168938957767401472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8MZwbaaOm4", "media_key": "3_1168938944022687744"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.5212, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.8026, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1104033365383135232", "created_at": "2019-09-03T17:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1168938957767401472"], "text": "Segundo Deadline, Peter Capaldi (Doctor Who) entrou para o elenco de O Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nE ai whovians, o que acharam? https://t.co/8MZwbaaOm4", "lang": "pt", "id": "1168938957767401472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168856848231030784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kvitrina1", "id": "1059867286952202240"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "dimacgarcia", "id": "835570202289012736"}, {"start": 34, "end": 39, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "author_id": "331294867", "created_at": "2019-09-03T17:28:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168938908207505412"], "in_reply_to_user_id": "1059867286952202240", "text": "@kvitrina1 @AvilomeS @dimacgarcia @VEJA J\u00e1 ouviram Bolsonaro falar sobre isso? Ad\u00e9lio, n\u00e3o matou Bolsonaro, e com crime se tentativa de homic\u00eddio, ele rapidamente estaria solto, mas como ele alegou insanidade, ele ficar\u00e1 muito mais tempo \"preso\" em um manic\u00f4mio judicial. Ou ele confessa e fala tudo, ou fica l\u00e1.", "lang": "pt", "id": "1168938908207505412"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168938392031305730"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "flownicolau", "id": "2324569792"}]}, "author_id": "62949493", "created_at": "2019-09-03T17:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168938856957259781"], "in_reply_to_user_id": "2324569792", "text": "@flownicolau Continuo achando q os dois atuam super mal e q o batman com ele vai ser n\u00edvel esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1168938856957259781"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/NY2pbJOtyf", "expanded_url": "https://gpsnoticias.com.mx/index.php/2019/09/03/se-suicida-menor-de-15-anos-autoridades-investigan-las-causas-oaxaca/", "display_url": "gpsnoticias.com.mx/index.php/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 70, "tag": "Oaxaca"}]}, "author_id": "753353852175298560", "created_at": "2019-09-03T17:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168938683652870144"], "text": "Se suicida menor de 15 a\u00f1os, autoridades investigan las causas\u00a0#Oaxaca https://t.co/NY2pbJOtyf", "lang": "es", "id": "1168938683652870144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9451, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "PIturrion"}]}, "author_id": "2870887370", "created_at": "2019-09-03T17:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1168938682008690690"], "text": "Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado a PIturrion para que pueda salir del Cul de Sac suicida en el que se ha metido . Como s\u00e9 c\u00f3mo son estoy tranquilo: habr\u00e1 elecciones...", "lang": "es", "id": "1168938682008690690"}, {"author_id": "1343296513", "created_at": "2019-09-03T17:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168938611812835335"], "text": "problema de esquadr\u00e3o suicida que t\u00e1 querendo sair \u00e9 o diretor n\u00e9", "lang": "pt", "id": "1168938611812835335"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168936694156054530"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/L8XE6BcJVo", "expanded_url": "http://bit.ly/2kpAW9V", "display_url": "bit.ly/2kpAW9V"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/erbo53XRw9", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1168936694156054530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/erbo53XRw9", "media_key": "3_1168926196148686848"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "Video"}]}, "author_id": "921387872", "created_at": "2019-09-03T17:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168938597904453640"], "text": "RT @lopezdoriga: #Video Ataque suicida deja 16 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/L8XE6BcJVo https://t.co/erbo53XRw9", "lang": "es", "id": "1168938597904453640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/i9gePXiuQp", "expanded_url": "https://www.torredevigilancia.com/peter-capaldi-e-pete-davidson-entraram-para-o-elenco-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "torredevigilancia.com/peter-capaldi-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.8962, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "3299701031", "created_at": "2019-09-03T17:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168938483102158850"], "text": "Peter Capaldi e Pete Davidson entraram para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/i9gePXiuQp", "lang": "pt", "id": "1168938483102158850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156441429771739136"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/tFepg7RSI6", "expanded_url": "https://twitter.com/pgarcia_gir/status/1168938478316457984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFepg7RSI6", "media_key": "3_1168938466727649283"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.5451, "type": "Other", "normalized_text": "GL"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.4842, "type": "Other", "normalized_text": "Hal"}]}, "author_id": "2882577556", "created_at": "2019-09-03T17:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168938478316457984"], "in_reply_to_user_id": "2882577556", "text": "Bueno, bueno, c\u00f3mo se est\u00e1 poniendo GL!! En la grapa 5 entendemos por fin todo lo que ha estado pasando con el bueno de Hal, esa actitud suicida, y conocemos un mundo poblado por vampiros y criaturas varias. El apartado gr\u00e1fico sigue dejando en pa\u00f1ales al resto de series de ecc. https://t.co/tFepg7RSI6", "lang": "es", "id": "1168938478316457984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168937475890405376"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/2nxtZKloYb", "expanded_url": "https://twitter.com/DylanVegaC/status/1168938456254484487/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2nxtZKloYb", "media_key": "16_1168938447127699456"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SyntheticAway", "id": "163113197"}]}, "author_id": "92594499", "created_at": "2019-09-03T17:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168938456254484487"], "in_reply_to_user_id": "163113197", "text": "@SyntheticAway Imagenes en exclusiva de su encuentro con el escuadr\u00f3n suicida https://t.co/2nxtZKloYb", "lang": "es", "id": "1168938456254484487"}, {"author_id": "2523894425", "created_at": "2019-09-03T17:26:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168938420070170624"], "text": "eu era (sou) uma garota suicida. tantas coisas acontecem individuais ou ao mesmo tempo e j\u00e1 penso eu que s\u00f3 existe uma solu\u00e7\u00e3o. por\u00e9m, eu jamais pensei em morte quando perdi algu\u00e9m. sempre vi um recome\u00e7o e tamb\u00e9m acredito em reencontros. penso em um fim quando perco a mim mesmo.", "lang": "pt", "id": "1168938420070170624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "747481714474246145", "created_at": "2019-09-03T17:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168938353804423168"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida 2 a todo vapor, acho que dia 11 o elenco vai se reunir pra fazer leitura do roteiro e no final do m\u00eas ou in\u00edcio do m\u00eas que vem j\u00e1 come\u00e7am as grava\u00e7\u00f5es", "lang": "pt", "id": "1168938353804423168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "350107712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168938313983692801"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168938313983692801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168936646315843584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.7993, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "605924231", "created_at": "2019-09-03T17:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168938295528689664"], "in_reply_to_user_id": "358907771", "text": "@xjooaopedro \u00e9 muito relativo, pq \u00e9 claro que a religi\u00e3o/f\u00e9 pode ajudar mas n\u00e3o concordo com quem fala 'se matou pq n\u00e3o tinha Deus no cora\u00e7\u00e3o' ou 'pq n\u00e3o frequentava a igreja'", "lang": "pt", "id": "1168938295528689664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168937732019822594"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.3466, "type": "Person", "normalized_text": "Paddington"}, {"start": 105, "end": 123, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "2829055547", "created_at": "2019-09-03T17:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168938094248235009"], "text": "RT @GN_extended: Produ\u00e7\u00e3o a todo vapor! Peter Capaldi (As Aventuras de Paddington) entrou pro elenco de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d, mas n\u00e3o foi\u2026", "lang": "pt", "id": "1168938094248235009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/XPczFm2mNn", "expanded_url": "http://www.esnoticiaveracruz.com/se-suicida-profesor-en-cordoba/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/se-suicida-pro\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/NX4OLosi8T", "expanded_url": "https://twitter.com/Notimexpr/status/1168938078989443072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NX4OLosi8T", "media_key": "3_1168938077529759745"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.7741, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00d3RDOBA"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.4766, "type": "Place", "normalized_text": "Coatepec"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5498, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "Coatepec"}, {"start": 66, "end": 73, "tag": "Xalapa"}, {"start": 74, "end": 83, "tag": "Veracruz"}]}, "author_id": "3117311231", "created_at": "2019-09-03T17:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168938078989443072"], "text": "SE SUICIDA PROFESOR EN C\u00d3RDOBA\n https://t.co/XPczFm2mNn\n#Coatepec #Xalapa #Veracruz https://t.co/NX4OLosi8T", "lang": "es", "id": "1168938078989443072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168926397462720513"}], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/oJvcnPONha", "expanded_url": "https://twitter.com/urbigaray/status/1168926397462720513", "display_url": "twitter.com/urbigaray/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "82797119", "created_at": "2019-09-03T17:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168938046429024257"], "text": "En Argentina, como en Venezuela, no se entiende tanta intenci\u00f3n y capacidad en desaprovechar tantas ventajas naturales y tantos \u00e9xitos comprobados en el pasado. Imaginemos si todo ese maquiavelismo suicida se transformara en esfuerzo productivo y sostenido a largo plazo! https://t.co/oJvcnPONha", "lang": "es", "id": "1168938046429024257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168855022660198401"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 96, "probability": 0.4406, "type": "Other", "normalized_text": "Ju\u00e1rez Atoche"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "edmundosantacr1", "id": "4199105627"}]}, "author_id": "74157266", "created_at": "2019-09-03T17:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168937967844515841"], "text": "RT @edmundosantacr1: @VivancoGotelli @NadineHeredia @cynthyamontes @Ollanta_HumalaT Ju\u00e1rez Atoche en su laberinto no sabe como acusar a HUM\u2026", "lang": "es", "id": "1168937967844515841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/uzJPy0eU9Z", "expanded_url": "http://www.esnoticiaveracruz.com/se-suicida-profesor-en-cordoba/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/se-suicida-pro\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/WJQb85P6cT", "expanded_url": "https://twitter.com/EsnoticiaVerSur/status/1168937944750710785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WJQb85P6cT", "media_key": "3_1168937943131729920"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.538, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00d3RDOBA"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.3608, "type": "Other", "normalized_text": "Minatitlan"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 70, "tag": "Coatzacoalcos"}, {"start": 71, "end": 82, "tag": "Minatitlan"}, {"start": 83, "end": 92, "tag": "Acayucan"}]}, "author_id": "857659835185278976", "created_at": "2019-09-03T17:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168937944750710785"], "text": "SE SUICIDA PROFESOR EN C\u00d3RDOBA \nhttps://t.co/uzJPy0eU9Z\n#Coatzacoalcos #Minatitlan #Acayucan https://t.co/WJQb85P6cT", "lang": "es", "id": "1168937944750710785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168923463328960515"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.7033, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 154, "end": 155, "probability": 0.5038, "type": "Person", "normalized_text": "MM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Raulcarlo8", "id": "943492711616741381"}]}, "author_id": "163648173", "created_at": "2019-09-03T17:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168937941131059200"], "in_reply_to_user_id": "943492711616741381", "text": "@Raulcarlo8 Igual, me imagino por tu comentario que sos del campo, Dios quiera que en octubre a los que votaron por bronca les caiga la ficha , no porque MM sea un gran candidato, sino porque la alternativa es suicida", "lang": "es", "id": "1168937941131059200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/fNiAJDtjnj", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1168937732019822594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fNiAJDtjnj", "media_key": "3_1168937713728466944"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.3462, "type": "Other", "normalized_text": "Paddington"}, {"start": 88, "end": 106, "probability": 0.9554, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-09-03T17:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 48, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1168937732019822594"], "text": "Produ\u00e7\u00e3o a todo vapor! Peter Capaldi (As Aventuras de Paddington) entrou pro elenco de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d, mas n\u00e3o foi revelado qual personagem ele vai interpretar. https://t.co/fNiAJDtjnj", "lang": "pt", "id": "1168937732019822594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168492257361743872"}], "author_id": "2254860556", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pestapere", "id": "21335609"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168937709378949121"], "in_reply_to_user_id": "21335609", "text": "@pestapere Ognuno si suicida come vuole.", "lang": "it", "id": "1168937709378949121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168937346043187201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Eccleston"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Tennant"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.5164, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldi"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.6403, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "253681815", "created_at": "2019-09-03T17:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168937639698993155"], "in_reply_to_user_id": "253681815", "text": "Broke: despu\u00e9s de Eccleston y Tennant, a ver de qu\u00e9 villano del MCU hace Capaldi.\nWoke: Peter Capaldi en Escuadr\u00f3n Suicida.", "lang": "es", "id": "1168937639698993155"}, {"geo": {"place_id": "c9f2f46c0d1b963d"}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.3685, "type": "Organization", "normalized_text": "IF"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.2662, "type": "Person", "normalized_text": "COL\u00c9GIO"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.5684, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1031767067706437632", "created_at": "2019-09-03T17:23:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168937619897626624"], "text": "V\u00c9I DO C\u00c9U O MENINO DO IF SE SUICIDOU ONTEM DENTRO DO COL\u00c9GIO, DO 3\u00ba Andarrr, meu Deus do c\u00e9u o que t\u00e1 acontecendo senhorrrr", "lang": "pt", "id": "1168937619897626624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168880442042441733"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wintaebearxs", "id": "2851125723"}]}, "author_id": "1116404368281092097", "created_at": "2019-09-03T17:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168937603846103052"], "text": "RT @wintaebearxs: Meu deus se o Yoongi ja quase nos matou antes imagina agora que ele evoluiu pra caralho em todos os aspectos \nVai ser a m\u2026", "lang": "pt", "id": "1168937603846103052"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/5LsdSMzZ8f", "expanded_url": "http://www.esnoticiaveracruz.com/se-suicida-profesor-en-cordoba/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/se-suicida-pro\u2026"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/u2MTbjAN8P", "expanded_url": "https://twitter.com/esnoticiaviral/status/1168937497520459776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u2MTbjAN8P", "media_key": "3_1168937495339372544"}]}, "author_id": "116667774", "created_at": "2019-09-03T17:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168937497520459776"], "text": "SE SUICIDA PROFESOR EN\u00a0CORDOBA https://t.co/5LsdSMzZ8f https://t.co/u2MTbjAN8P", "lang": "es", "id": "1168937497520459776"}, {"author_id": "721774492620582912", "created_at": "2019-09-03T17:23:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168937482831970304"], "text": "ser\u00e1 que precisa ver o primeiro esquadr\u00e3o suicida pra ver esse ou \u00e9 tipo. outro esquadr\u00e3o suicida. n\u00e3o importa porque n\u00e3o me prestarei ao primeiro, s\u00f3 quero ver o capaldi", "lang": "pt", "id": "1168937482831970304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168937330482253824"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/a1237qcHIw", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/03/adolescente-se-suicida-por-que-su-padre-no-la-dejo-tener-novio/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/03/ado\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/UIj71bwlE1", "expanded_url": "https://twitter.com/aldiagt/status/1168937330482253824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UIj71bwlE1", "media_key": "3_1168937326006939649"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aldiagt", "id": "1077169598"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "Mundo"}]}, "author_id": "908554813079560194", "created_at": "2019-09-03T17:22:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168937426838065154"], "text": "RT @aldiagt: #Mundo adolescente se suicida por que su padre no la dej\u00f3 tener novio\nhttps://t.co/a1237qcHIw https://t.co/UIj71bwlE1", "lang": "es", "id": "1168937426838065154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168937330482253824"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/a1237qcHIw", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/03/adolescente-se-suicida-por-que-su-padre-no-la-dejo-tener-novio/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/03/ado\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/UIj71bwlE1", "expanded_url": "https://twitter.com/aldiagt/status/1168937330482253824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UIj71bwlE1", "media_key": "3_1168937326006939649"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aldiagt", "id": "1077169598"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "Mundo"}]}, "author_id": "193050457", "created_at": "2019-09-03T17:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168937386274893824"], "text": "RT @aldiagt: #Mundo adolescente se suicida por que su padre no la dej\u00f3 tener novio\nhttps://t.co/a1237qcHIw https://t.co/UIj71bwlE1", "lang": "es", "id": "1168937386274893824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/a1237qcHIw", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/03/adolescente-se-suicida-por-que-su-padre-no-la-dejo-tener-novio/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/03/ado\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UIj71bwlE1", "expanded_url": "https://twitter.com/aldiagt/status/1168937330482253824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UIj71bwlE1", "media_key": "3_1168937326006939649"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "author_id": "1077169598", "created_at": "2019-09-03T17:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168937330482253824"], "text": "#Mundo adolescente se suicida por que su padre no la dej\u00f3 tener novio\nhttps://t.co/a1237qcHIw https://t.co/UIj71bwlE1", "lang": "es", "id": "1168937330482253824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168920717355864067"}], "author_id": "4642476749", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:22:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168937273079074816"], "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 4/9/1974 n. Rita Atria, testimone di giustizia e vittima di mafia. A diciassette anni, Rita diviene tes\u2026", "lang": "it", "id": "1168937273079074816"}, {"author_id": "1045833677450752001", "created_at": "2019-09-03T17:21:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168937140836868101"], "text": "ATEN\u00c7\u00c3O\n\nMinha amiga virtual nn se matou\nMsm depois de meses sem falar comigo ou qq outre amigue, ela realmente n\u00e3o se matou.\nAchei mto escroto da parte dela dizer que nn se matou e que na vdd a m\u00e3e quebrou o cell dela.\nMas eu nn consigo sentir raiva dela, pq ela \u00e9 a minha amiga.", "lang": "pt", "id": "1168937140836868101"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "author_id": "139873652", "created_at": "2019-09-03T17:21:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168937042513973249"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "lang": "es", "id": "1168937042513973249"}, {"author_id": "936968183684239360", "created_at": "2019-09-03T17:21:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168937024222584832"], "text": "Chi mi minaccia \u00e8 suicida", "lang": "it", "id": "1168937024222584832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "author_id": "2955233225", "created_at": "2019-09-03T17:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168936914629681152"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "id": "1168936914629681152"}, {"author_id": "897882548579295233", "created_at": "2019-09-03T17:20:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168936807607734273"], "text": "Hoje foi tenso na Cdd e pra piorar  est\u00e3o dizendo que um Policial se suicidou na linha amarela.", "lang": "pt", "id": "1168936807607734273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168884000347369473"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 72, "probability": 0.8353, "type": "Other", "normalized_text": "La Patrulla Suicida"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "terrorbit", "id": "50272958"}]}, "author_id": "335289909", "created_at": "2019-09-03T17:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168936779208151042"], "in_reply_to_user_id": "50272958", "text": "@terrorbit Qu\u00e9 idiota! Tampoco es tan mala o peor que La Patrulla Suicida o Shazam! \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c", "lang": "es", "id": "1168936779208151042"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/L8XE6BcJVo", "expanded_url": "http://bit.ly/2kpAW9V", "display_url": "bit.ly/2kpAW9V"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/erbo53XRw9", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1168936694156054530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/erbo53XRw9", "media_key": "3_1168926196148686848"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}]}, "author_id": "236636515", "created_at": "2019-09-03T17:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168936694156054530"], "text": "#Video Ataque suicida deja 16 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/L8XE6BcJVo https://t.co/erbo53XRw9", "lang": "es", "id": "1168936694156054530"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/ZpXag9AXc1", "expanded_url": "https://twitter.com/estevaosalu/status/1168936627500191750/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZpXag9AXc1", "media_key": "16_1168936606012706816"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Cavaleiro das"}]}, "author_id": "166574296", "created_at": "2019-09-03T17:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168936627500191750"], "text": "E meu sobrinho q disse q n gostava do coringa do Cavaleiro das trevas. Preferia o coringa \"original\", o de esquadr\u00e3o suicida. Falou q esse que era o verdadeiro, pq tinha tatuagens e colocava a n\u00e3o na boca.\n\nHahahaha eu t\u00f4 chorando \ud83d\ude29 https://t.co/ZpXag9AXc1", "lang": "pt", "id": "1168936627500191750"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168625693908983809"}], "author_id": "879109925850554368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pickler_ricardo", "id": "894077123660591104"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:19:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168936624731955200"], "in_reply_to_user_id": "894077123660591104", "text": "@pickler_ricardo @LuuhSantos2908 @felipeneto Do nada o cara manda um \u201cesquerdista\u201d. Cara, quem falou de esquerda e direita? E outra, vc n\u00e3o vai encontrar uma idosa que se matou com 16 anos pq no caso se ela tivesse se matado ELA N\u00c3O SERIA UMA IDOSA.", "lang": "pt", "id": "1168936624731955200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "852170520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168936507530518528"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168936507530518528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8g1JY2i9ZG", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1168936490702970881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8g1JY2i9ZG", "media_key": "3_1168936468473143296"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 16, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Pate Davidson"}, {"start": 53, "end": 71, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-09-03T17:19:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 27, "like_count": 34, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1168936490702970881"], "text": "Oi? Pate Davidson est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es pra entrar em \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d. https://t.co/8g1JY2i9ZG", "lang": "pt", "id": "1168936490702970881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "94148322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:19:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168936490065375241"], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "lang": "pt", "id": "1168936490065375241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "249149623", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168936284162854913"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168936284162854913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5222, "type": "Other", "normalized_text": "tweets"}]}, "author_id": "814686377149399041", "created_at": "2019-09-03T17:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1168936165875077120"], "text": "Siempre pongo tweets de que me quiero morir, si me muero un d\u00eda de estos van a ver mis tweets y voy a quedar re suicida jajaj", "lang": "es", "id": "1168936165875077120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168892461533544460"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5839, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barbieventuraok", "id": "2209839746"}]}, "author_id": "2333046521", "created_at": "2019-09-03T17:17:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168936141371953153"], "text": "RT @barbieventuraok: Justin merce crecer como persona y aprender muchas cosas pero no merece su depresi\u00f3n, ser suicida o sufrir ansiedad. U\u2026", "lang": "es", "id": "1168936141371953153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1149477577284653057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168935957988614146"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "id": "1168935957988614146"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1132408018132508672"}], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/B5DvaYnnXI", "expanded_url": "https://twitter.com/ldollarap/status/1132408018132508672/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B5DvaYnnXI", "media_key": "7_1132405401624956928"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ldollarap", "id": "2907052990"}]}, "author_id": "2907052990", "created_at": "2019-09-03T17:15:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168935597949554689"], "text": "RT @ldollarap: Suicida https://t.co/B5DvaYnnXI", "lang": "en", "id": "1168935597949554689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168932162885885952"}], "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.6215, "type": "Other", "normalized_text": "tuits"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carlagomez2022", "id": "715502828463263744"}]}, "author_id": "903694554729259009", "created_at": "2019-09-03T17:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168935592903815169"], "in_reply_to_user_id": "715502828463263744", "text": "@carlagomez2022 @louisroguery Bueno, creo q estaremos todos de acuerdo q la mitad de los tuits, o casi todos, s\u00ed faltan al respeto. Q si hiena, q si ni con un palo, q si no es humano sino un mono... Opinar se puede, faltar\u00eda m\u00e1s, pero desde el respeto..\nQ luego viene cuando alguien se suicida y todos a llorar", "lang": "es", "id": "1168935592903815169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}], "author_id": "452304896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168935523232231427"], "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "lang": "es", "id": "1168935523232231427"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168932066626547714"}], "author_id": "960549612590428161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Beatriz95851177", "id": "1040735996923584514"}, {"start": 107, "end": 123, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:14:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168935334396272641"], "text": "RT @Beatriz95851177: Pobre e favelado tudo de Ruim. agora n\u00e3o tem nem o direito de trabalhar honestamente!\n@recordtvoficial fa\u00e7a uma entrev\u2026", "lang": "pt", "id": "1168935334396272641"}, {"author_id": "885387858533658625", "created_at": "2019-09-03T17:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168935225826656256"], "text": "come\u00e7ou o setembro amarelo:\n\nmilitante: nossa nao adianta falar s\u00f3 agora vcs TIVERAM 8 MESES JA, VAO FAZER AGORA? SEU EGO\u00cdSMO JA MATOU.\n\nagora pronto, o m\u00eas \u00e9 pra conscientizar AINDA MAIS pessoas, se voc\u00ea conhecia antes top, vai parar de falar s\u00f3 pq acha q \u00e9 hipocrisia alheia?", "lang": "pt", "id": "1168935225826656256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "3024074715", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168935147925901312"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168935147925901312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "2766625453", "created_at": "2019-09-03T17:13:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168935140929822720"], "text": "pela primeira vez t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida kkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1168935140929822720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167490060423507968"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "1529026693", "created_at": "2019-09-03T17:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168935093546749954"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "id": "1168935093546749954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}], "author_id": "455776235", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168934992090677248"], "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "lang": "es", "id": "1168934992090677248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/GSRGy6sszI", "expanded_url": "https://twitter.com/Renato_Corghi/status/1168934857055068161/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GSRGy6sszI", "media_key": "7_1168934729565032449"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 89, "tag": "piattaformaRousseau"}, {"start": 90, "end": 98, "tag": "Salvini"}, {"start": 99, "end": 115, "tag": "maratonamentana"}]}, "author_id": "406912789", "created_at": "2019-09-03T17:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168934857055068161"], "text": "Jacopo Fo perc\u00f9la Salvini e la sua strategia politica suicida. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 \n\n#piattaformaRousseau #Salvini #maratonamentana https://t.co/GSRGy6sszI", "lang": "it", "id": "1168934857055068161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/HKiWfJFmya", "expanded_url": "https://turismopelotas.com.br/homem-mata-mulher-e-se-suicida/", "display_url": "turismopelotas.com.br/homem-mata-mul\u2026"}]}, "author_id": "860938317776523264", "created_at": "2019-09-03T17:12:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168934764558110726"], "text": "Homem mata mulher e se\u00a0suicida https://t.co/HKiWfJFmya", "lang": "pt", "id": "1168934764558110726"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168932066626547714"}], "author_id": "1048385963968409600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Beatriz95851177", "id": "1040735996923584514"}, {"start": 107, "end": 123, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168934687181549568"], "text": "RT @Beatriz95851177: Pobre e favelado tudo de Ruim. agora n\u00e3o tem nem o direito de trabalhar honestamente!\n@recordtvoficial fa\u00e7a uma entrev\u2026", "lang": "pt", "id": "1168934687181549568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "949652833607016448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168934662942707712"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1168934662942707712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168379439568302080"}], "author_id": "4833141190", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariesaintcandy", "id": "1122684006246637568"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "biammartins_", "id": "1105077015445676033"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168934525893824513"], "text": "RT @mariesaintcandy: @biammartins_ @FeCastanhari Eu perdi meu irm\u00e3o a 8 anos para essa doen\u00e7a, ele se matou na frente da minha fam\u00edlia, eu\u2026", "lang": "pt", "id": "1168934525893824513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168916694481461248"}], "author_id": "1158907020029943808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168934196947095554"], "text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfQu\u00e9 es el comportamiento suicida? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del Departamento de Educaci\u00f3\u2026", "lang": "es", "id": "1168934196947095554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "762693130185498625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168934128991031303"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168934128991031303"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "3344668905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:09:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168934057192939520"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168934057192939520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168930761027870722"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "inbox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "misanndrinha", "id": "54054409"}]}, "author_id": "543991224", "created_at": "2019-09-03T17:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168934011940552707"], "text": "RT @misanndrinha: ta, gente, rapidinho aqui:\n\noferecer o inbox como meio de ajudar pessoas com depress\u00e3o e/ou pensamento suicida N\u00c3O \u00c9 MUIT\u2026", "lang": "pt", "id": "1168934011940552707"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.768, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "66892836", "created_at": "2019-09-03T17:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168933992265072641"], "text": "Os 2 trailers do coringa s\u00e3o melhores que a atua\u00e7\u00e3o dele no esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1168933992265072641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/IfIYja6Bmm", "expanded_url": "https://twitter.com/UlquiorraMisaki/status/1168933975798222856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IfIYja6Bmm", "media_key": "3_1168933902880321536"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.676, "type": "Organization", "normalized_text": "Subaru"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.4847, "type": "Other", "normalized_text": "ReZero"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "ReZero"}]}, "author_id": "1345154473", "created_at": "2019-09-03T17:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168933975798222856"], "text": "Un peque\u00f1o mensaje por parte del loquito suicida de Subaru. #ReZero https://t.co/IfIYja6Bmm", "lang": "es", "id": "1168933975798222856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168933523476164608"}], "author_id": "3176779215", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "computer_dream", "id": "1129062030139428866"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:08:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168933740489400320"], "in_reply_to_user_id": "3176779215", "text": "@computer_dream En cualquier caso la reflexi\u00f3n es muy f\u00e1cil de seguir. Si alguien te acosa, vas a la polic\u00eda, y le pones una denuncia, si en lugar de eso lo que haces es soltar mierda por redes sociales para intentar hundirle la vida hasta que se suicida, eres una hija de puta.", "lang": "es", "id": "1168933740489400320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "978373884746633216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168933681253232641"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "id": "1168933681253232641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1003443148054548481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:07:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168933565050097667"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168933565050097667"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168923526029598721"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/IHuQz4bXtl", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4589, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "author_id": "888084352323772416", "created_at": "2019-09-03T17:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168933549103308801"], "text": "RT @Cardoso: O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas https://t.co/IHuQz4bXtl", "lang": "pt", "id": "1168933549103308801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/co8vq6s9dc", "expanded_url": "https://www.hpsmusic.ru/2019/09/bicho-pal-monte-2019-autoengano-suicida.html", "display_url": "hpsmusic.ru/2019/09/bicho-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4395, "type": "Other", "normalized_text": "HPS"}, {"start": 11, "end": 25, "probability": 0.7324, "type": "Other", "normalized_text": "Bicho Pal Monte"}, {"start": 36, "end": 53, "probability": 0.7015, "type": "Other", "normalized_text": "Autoengano Suicida"}]}, "author_id": "3133907499", "created_at": "2019-09-03T17:07:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168933449778061315"], "text": "HPS Music: Bicho Pal Monte - 2019 - Autoengano Suicida https://t.co/co8vq6s9dc", "lang": "es", "id": "1168933449778061315"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1073250183268524032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168933381364695040"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "id": "1168933381364695040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168923526029598721"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/IHuQz4bXtl", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4589, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "author_id": "12781192", "created_at": "2019-09-03T17:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168933272530935808"], "text": "RT @Cardoso: O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas https://t.co/IHuQz4bXtl", "lang": "pt", "id": "1168933272530935808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168874122732023810"}], "author_id": "1093537827437101056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LinhaAmarelaRJ", "id": "188766141"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168933130205564932"], "in_reply_to_user_id": "188766141", "text": "@LinhaAmarelaRJ Policial se suicidou.", "lang": "fr", "id": "1168933130205564932"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "author_id": "1034904122", "created_at": "2019-09-03T17:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168933016804188162"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "id": "1168933016804188162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1090701739735613445", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:05:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168932990870855684"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168932990870855684"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168932066626547714"}], "author_id": "1103360489445306368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Beatriz95851177", "id": "1040735996923584514"}, {"start": 107, "end": 123, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168932859064848384"], "text": "RT @Beatriz95851177: Pobre e favelado tudo de Ruim. agora n\u00e3o tem nem o direito de trabalhar honestamente!\n@recordtvoficial fa\u00e7a uma entrev\u2026", "lang": "pt", "id": "1168932859064848384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/wntz7CYLbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPecosaGA/status/1168932742895214593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wntz7CYLbZ", "media_key": "3_1168932729087504385"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/wntz7CYLbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPecosaGA/status/1168932742895214593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wntz7CYLbZ", "media_key": "3_1168932733340528643"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/wntz7CYLbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPecosaGA/status/1168932742895214593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wntz7CYLbZ", "media_key": "3_1168932734556876800"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 139, "probability": 0.6615, "type": "Place", "normalized_text": "gota"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "PrendoElMeg\u00e1fono"}, {"start": 18, "end": 24, "tag": "Tunja"}]}, "author_id": "199718774", "created_at": "2019-09-03T17:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168932742895214593"], "text": "#PrendoElMeg\u00e1fono #Tunja En la carrera 12 con calle 24 sobrebel medio d\u00eda de este martes un hombre se suicida por presi\u00f3n de los gota a gota, la paradoja de este fatal desenlace es que la Policia estaba en el levantamiento del cad\u00e1ver y llegaron los cobradores a preguntarlo. https://t.co/wntz7CYLbZ", "lang": "es", "id": "1168932742895214593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168932066626547714"}], "author_id": "1036797991519232000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Beatriz95851177", "id": "1040735996923584514"}, {"start": 107, "end": 123, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168932674720993280"], "text": "RT @Beatriz95851177: Pobre e favelado tudo de Ruim. agora n\u00e3o tem nem o direito de trabalhar honestamente!\n@recordtvoficial fa\u00e7a uma entrev\u2026", "lang": "pt", "id": "1168932674720993280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "170835420", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168932469242028033"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168932469242028033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168758827438624768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.3448, "type": "Other", "normalized_text": "Halda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "author_id": "4165958133", "created_at": "2019-09-03T17:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168932426183315458"], "in_reply_to_user_id": "304958799", "text": "@IrvingGatell Otro dato interesante: aqui andar en bicicleta es suicida y poco practico porque la puta ciudad es ENORME. Y tu clasismo odia las bicicletas. Esto no es Halda.", "lang": "es", "id": "1168932426183315458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168916694481461248"}], "author_id": "1088459146926661633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:01:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168932093239447552"], "text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfQu\u00e9 es el comportamiento suicida? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del Departamento de Educaci\u00f3\u2026", "lang": "es", "id": "1168932093239447552"}, {"author_id": "1040735996923584514", "entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 102, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:01:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168932066626547714"], "text": "Pobre e favelado tudo de Ruim. agora n\u00e3o tem nem o direito de trabalhar honestamente!\n@recordtvoficial fa\u00e7a uma entrevista com essa policial, que matou um pai de fam\u00edlia trabalhador. Queria saber como ela se sente em saber que uma crian\u00e7a vai crescer sem pai por um erro dela.", "lang": "pt", "id": "1168932066626547714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "762178610367201280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:01:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168932042198978565"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "id": "1168932042198978565"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "4467083601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168931953489391623"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168931953489391623"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/88Bx7w6jde", "expanded_url": "https://notiziedi.it/poliziotto-si-suicida-davanti-alla-sede-del-reparto-volanti-di-roma/", "display_url": "notiziedi.it/poliziotto-si-\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ASooOFajW0", "expanded_url": "https://twitter.com/Notiziedi_it/status/1168931903480770561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ASooOFajW0", "media_key": "3_1168931901987590144"}]}, "author_id": "1118432292131753984", "created_at": "2019-09-03T17:00:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168931903480770561"], "text": "Poliziotto si suicida davanti alla sede del reparto volanti di\u00a0Roma https://t.co/88Bx7w6jde https://t.co/ASooOFajW0", "lang": "it", "id": "1168931903480770561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Z3xrNDN6bO", "expanded_url": "https://noticiasenfasis.com.mx/ataque-suicida-deja-16-muertos-en-afganistan", "display_url": "noticiasenfasis.com.mx/ataque-suicida\u2026"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 118, "end": 134, "tag": "Noticias\u00c9nfasis"}]}, "author_id": "3872706554", "created_at": "2019-09-03T17:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168931839014293504"], "text": "#Internacional \n\nAl menos 16 personas murieron y otras 119 resultaron heridas tras un ataque suicida en Afganist\u00e1n. \n\n#Noticias\u00c9nfasis \n\nhttps://t.co/Z3xrNDN6bO", "lang": "es", "id": "1168931839014293504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/je60VsCLtw", "expanded_url": "https://twitter.com/xserick_1/status/1167824128189116416", "display_url": "twitter.com/xserick_1/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.606, "type": "Other", "normalized_text": "Peixe Suicida"}]}, "author_id": "980866251605073920", "created_at": "2019-09-03T17:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168931679802712064"], "text": "Peixe Suicida https://t.co/je60VsCLtw", "lang": "pt", "id": "1168931679802712064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168931291666034693"}], "author_id": "3170614649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mmmmmarcello", "id": "101532828"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168931675172155392"], "in_reply_to_user_id": "101532828", "text": "@mmmmmarcello falaram pra mim que \u00e9 porque ele se matou (?) eu fiquei meia hora na aula parada fritada com a hist\u00f3ria. Ela falou pra ele \"voc\u00ea vai ficar escrevendo sem criar nada de fato o resto da vida?\" Algo assim, ai ele cria o livro, e se mata.", "lang": "pt", "id": "1168931675172155392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168729723121340416"}], "author_id": "1142414633673940992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fanycrf", "id": "2859755446"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:59:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168931569358331905"], "text": "RT @fanycrf: N\u00e3o adianta falar de suic\u00eddio no setembro amarelo, se voc\u00ea passa o ano inteiro julgando quem se suicida", "lang": "pt", "id": "1168931569358331905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "author_id": "2321426497", "created_at": "2019-09-03T16:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168931495228125185"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "id": "1168931495228125185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168219933743943680"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/en9htOoaDX", "expanded_url": "http://bit.ly/2MQQ9O4", "display_url": "bit.ly/2MQQ9O4"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9557, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.7507, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NoticiasMX360", "id": "4573580112"}]}, "author_id": "2486208422", "created_at": "2019-09-03T16:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168931456799903746"], "text": "RT @NoticiasMX360: Birds of Prey dejar\u00e1 a un lado al Escuadr\u00f3n Suicida para ahondar en la historia de Harley Quinn\nhttps://t.co/en9htOoaDX\u2026", "lang": "es", "id": "1168931456799903746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168924313405313025"}], "author_id": "2234353664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiorgioLBorgia", "id": "404438818"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "Argengchogau", "id": "782058119367196672"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "JorgeFavaloro", "id": "2238183656"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168931432561020928"], "text": "RT @GiorgioLBorgia: @Argengchogau @JorgeFavaloro \u00bfSe puede saber qui\u00e9n invent\u00f3 eso de \"Identificarse en voz alta\" antes de abrir fuego? Es\u2026", "lang": "es", "id": "1168931432561020928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/S7OjS0CRxS", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B19OUPqgiR_/?igshid=s39058puj31x", "display_url": "instagram.com/p/B19OUPqgiR_/\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.7675, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "author_id": "1164996270005637120", "created_at": "2019-09-03T16:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168931401414168579"], "text": "TODOS PELA VIDA!!!\n.\nSetembro Amarelo.\n.\nOrigem da cor amarela\n.\nEm 1994, um jovem americano de apenas 17 anos, chamado Mike Emme, tirou a pr\u00f3pria vida dirigindo seu carro amarelo. Seus amigos e familiares\u2026 https://t.co/S7OjS0CRxS", "lang": "pt", "id": "1168931401414168579"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168914222107021314"}], "entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 225, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 227, "end": 233, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Quequ\u00e9n"}, {"start": 261, "end": 268, "probability": 0.8162, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lriverablue", "id": "1307799206"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "ticoayarza", "id": "277519792"}]}, "author_id": "945669065594454017", "created_at": "2019-09-03T16:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168931345659310080"], "in_reply_to_user_id": "1307799206", "text": "@lriverablue @esquinabaja @ticoayarza @blogcyh Toma. En el mero hocico.\nLamentable venir a colgarse ahora de esos temas para hacer bulla junto a los fujiapristas dada su desesperaci\u00f3n porque se les acaba la mamadera.\nVelasquez Quequ\u00e9n s\u00f3lo es un par\u00e1sito en el Kongreso, t\u00edpico aprista seguidor del suicida cobarde.", "lang": "es", "id": "1168931345659310080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168886424101367810"}], "author_id": "4034480463", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maria_art3", "id": "291555671"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "mariogduch", "id": "4034480463"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168931197545848832"], "text": "RT @maria_art3: \u201cLa poesia com a elixir\u201d\n\u2066@mariogduch\u2069 s\u2019al\u00e7a com la veu po\u00e8tica que anima la \u2018generaci\u00f3 su\u00efcida\u2019 a expressar-se art\u00edsticam\u2026", "lang": "ca", "id": "1168931197545848832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168923526029598721"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/IHuQz4bXtl", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4589, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "author_id": "54729869", "created_at": "2019-09-03T16:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168931108609806347"], "text": "RT @Cardoso: O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas https://t.co/IHuQz4bXtl", "lang": "pt", "id": "1168931108609806347"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "164987189", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168931038149644293"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168931038149644293"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6E1kIipURY", "expanded_url": "https://www.nocreasnada.com/cinta-escuadron-suicida-de-david-ayer-cine-entretenido-que-cumple-algunas-expectativas/", "display_url": "nocreasnada.com/cinta-escuadro\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "Cinta"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6226, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 29, "end": 38, "probability": 0.806, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "author_id": "2174939652", "created_at": "2019-09-03T16:57:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168930986811375619"], "text": "Cinta: Escuadr\u00f3n Suicida, de David Ayer: Cine entretenido que cumple algunas expectativas https://t.co/6E1kIipURY", "lang": "es", "id": "1168930986811375619"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168930298874204162"}], "author_id": "74072026", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Papachote", "id": "18558745"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168930917039181825"], "in_reply_to_user_id": "18558745", "text": "@Papachote Bendito. Eso era un gato suicida.", "lang": "it", "id": "1168930917039181825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1049795057946103809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168930741864058881"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168930741864058881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/xcRNgSaDeJ", "expanded_url": "https://conexionsinaloa.mx/ataque-suicida-deja-16-muertos-en-afganistan", "display_url": "conexionsinaloa.mx/ataque-suicida\u2026"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/zRhDIESkMS", "expanded_url": "https://twitter.com/conexioncarlosc/status/1168930694531354624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zRhDIESkMS", "media_key": "3_1168930692690010115"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.2859, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "author_id": "1061045122152882177", "created_at": "2019-09-03T16:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168930694531354624"], "text": "Militares talibanes se adjudicaron un ataque suicida al este de Kabul, cerca de un complejo de alta seguridad frecuentado por extranjeros https://t.co/xcRNgSaDeJ https://t.co/zRhDIESkMS", "lang": "es", "id": "1168930694531354624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "author_id": "196415402", "created_at": "2019-09-03T16:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168930419674402818"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "lang": "es", "id": "1168930419674402818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168911466981941248"}], "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/2Mic35qOrm", "expanded_url": "https://twitter.com/eurenesilva/status/1168911466981941248", "display_url": "twitter.com/eurenesilva/st\u2026"}]}, "author_id": "3004822169", "created_at": "2019-09-03T16:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168930199481794564"], "text": "\u201caqui vale muito pouco sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida...tudo deu em nada e aqui s\u00f3 morre o pobre\u201d mano brown nunca mentiu,  essa musica \u00e9 de 1997 e se aplica muito bem atualmente...\ud83d\ude2d https://t.co/2Mic35qOrm", "lang": "pt", "id": "1168930199481794564"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/9c0Whwi0b6", "expanded_url": "https://extremobits.com.br/conheca-o-elenco-de-esquadrao-suicida-2/", "display_url": "extremobits.com.br/conheca-o-elen\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8405, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 38, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}]}, "author_id": "1099847873561268225", "created_at": "2019-09-03T16:52:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168929872510672896"], "text": "Conhe\u00e7a o elenco de #Esquadr\u00e3oSuicida2 https://t.co/9c0Whwi0b6", "lang": "pt", "id": "1168929872510672896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168901407363219458"}], "author_id": "174928311", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Yopucheros", "id": "605620043"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "VLADDO", "id": "15930883"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168929864625381376"], "in_reply_to_user_id": "605620043", "text": "@Yopucheros @VLADDO N repliquen ninguna noticia, comentario, tweet, etc. Del eterno pir 24 horas y veran q se suicida", "lang": "es", "id": "1168929864625381376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "author_id": "45936838", "created_at": "2019-09-03T16:52:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168929675969802243"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "lang": "es", "id": "1168929675969802243"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168839335271120896"}], "author_id": "764056123", "created_at": "2019-09-03T16:51:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168929603479642117"], "text": "RT @AgenciaCostaSol: \ud83c\udfe5 \ud83d\udcf0   \"El objetivo es reducir la variabilidad cl\u00ednica y homogeneizar el plan de intervenci\u00f3n y as\u00ed mejorar su segurida\u2026", "lang": "es", "id": "1168929603479642117"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168914698173108231"}], "author_id": "734471555669970944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HogoFontoure", "id": "914516665337094145"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "jucaramteixeira", "id": "734471555669970944"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "FlaRobSal", "id": "467875902"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168929435036336133"], "text": "RT @HogoFontoure: @jucaramteixeira @zehdeabreu @FlaRobSal 1dia 1seguran\u00e7a de 1supermercado matou a pauladas 1c\u00e3o q entrou no estabeleciment\u2026", "lang": "pt", "id": "1168929435036336133"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1028702209884741632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168929430066126850"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168929430066126850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "932698345205915650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168929387405860865"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168929387405860865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/zZDgQpE8Vz", "expanded_url": "http://www.red113mx.com/2019/09/mujer-se-suicida-en-un-domicilio-de-la.html", "display_url": "red113mx.com/2019/09/mujer-\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/QGVW6XOhf3", "expanded_url": "https://twitter.com/red113michoacan/status/1168929358045679616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QGVW6XOhf3", "media_key": "3_1168929353587204098"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.3707, "type": "Other", "normalized_text": "Morelia"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.53, "type": "Place", "normalized_text": "El Durazno"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Morelia"}]}, "author_id": "2831914140", "created_at": "2019-09-03T16:50:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168929358045679616"], "text": "#Morelia\nMujer se suicida en un domicilio de la colonia El Durazno \nhttps://t.co/zZDgQpE8Vz https://t.co/QGVW6XOhf3", "lang": "es", "id": "1168929358045679616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "author_id": "989971920094449664", "created_at": "2019-09-03T16:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168929279096365057"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "id": "1168929279096365057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168923526029598721"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/IHuQz4bXtl", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4589, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "author_id": "95471674", "created_at": "2019-09-03T16:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168929254513532932"], "text": "RT @Cardoso: O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas https://t.co/IHuQz4bXtl", "lang": "pt", "id": "1168929254513532932"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168923526029598721"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/IHuQz4bXtl", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4589, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "author_id": "3089390897", "created_at": "2019-09-03T16:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168928915169120257"], "text": "RT @Cardoso: O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas https://t.co/IHuQz4bXtl", "lang": "pt", "id": "1168928915169120257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168660875349307400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jmruizmachado", "id": "157700651"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LeamosJuntos"}]}, "author_id": "799017758847602688", "created_at": "2019-09-03T16:48:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168928874249510912"], "text": "RT @jmruizmachado: #LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. D\u2026", "lang": "es", "id": "1168928874249510912"}, {"author_id": "958550939706839040", "created_at": "2019-09-03T16:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168928773640785920"], "text": "O Viado Do Cr Atropelou Minha Gatinha, Perguntei Pra Ele Se Ele Estava Com o Olho Na Porra Do C\u00da.... Matou Minha Filha \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "id": "1168928773640785920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "758869321305104384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168928764732071940"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168928764732071940"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168920241734397958"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4236, "type": "Other", "normalized_text": "fgs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pricatti", "id": "2533990031"}]}, "author_id": "2337436416", "created_at": "2019-09-03T16:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168928656972034049"], "in_reply_to_user_id": "2533990031", "text": "@pricatti no hay credito, no hay fgs, no hay margen para subir impuestos, no hay empresas publicas para vender (ni nadie que te las compre).\nTener un solo dolar depositado en el banco el 11 dic es suicida", "lang": "es", "id": "1168928656972034049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168923526029598721"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/IHuQz4bXtl", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4589, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "author_id": "162595978", "created_at": "2019-09-03T16:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168928371746779136"], "text": "RT @Cardoso: O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas https://t.co/IHuQz4bXtl", "lang": "pt", "id": "1168928371746779136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168927451084468229"}], "author_id": "974274728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LuisDelmasquio", "id": "890955615517933569"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "_pasteldequeijo", "id": "1029874246925869057"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:45:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168928123561398278"], "in_reply_to_user_id": "890955615517933569", "text": "@LuisDelmasquio @_pasteldequeijo A vers\u00e3o q eu peguei foi q o carinha se matou e tinha at\u00e9 ido na psic\u00f3loga, mas ela foi foda-se tipo \"aaa estuda pra esquecer esses problemas\"", "lang": "pt", "id": "1168928123561398278"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "2769034217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168928036068233219"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "id": "1168928036068233219"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168830660909371392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.4323, "type": "Organization", "normalized_text": "de Salud"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.8141, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jfdezsanz", "id": "317909702"}]}, "author_id": "3246078035", "created_at": "2019-09-03T16:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168927947539005443"], "text": "RT @jfdezsanz: El Servicio de Salud de Castilla-La Mancha participa en el curso \u2018Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019\nhttps://t.c\u2026", "lang": "es", "id": "1168927947539005443"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/CifB6PHNNK", "expanded_url": "http://www.affaritaliani.it/roma/poliziotto-suicida-colpo-di-pistola-al-cuore-la-tragedia-fuori-dalla-caserma-623497.html", "display_url": "affaritaliani.it/roma/poliziott\u2026"}]}, "author_id": "2485553246", "created_at": "2019-09-03T16:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168927769071423491"], "text": "Poliziotto suicida, colpo di pistola al cuore: la tragedia fuori dalla caserma https://t.co/CifB6PHNNK", "lang": "it", "id": "1168927769071423491"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "3245836564", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168927524119883776"], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "lang": "pt", "id": "1168927524119883776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "908168350911655936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:41:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168926925248749573"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168926925248749573"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168246974266531840"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/OEv0VesQOR", "expanded_url": "https://twitter.com/PopBase/status/1168246974266531840", "display_url": "twitter.com/PopBase/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "13RW"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.364, "type": "Other", "normalized_text": "UnU"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5027, "type": "Other", "normalized_text": "13RW"}, {"start": 142, "end": 155, "probability": 0.5488, "type": "Other", "normalized_text": "13RW CHARACTER"}]}, "author_id": "827318622", "created_at": "2019-09-03T16:40:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168926803811065856"], "text": "13RW: ni bullen porque la gente se suicida UnU\n13RW Fans: wow, que profundo, amo esta serie que romantiza enfermedades mentales y violadores\n\n13RW CHARACTER: *existe*\n13RW Fans: POR QU\u00c9 NO TE MUERES???????? Ahahhahababjajajbananananna https://t.co/OEv0VesQOR", "lang": "es", "id": "1168926803811065856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "author_id": "725058763191914498", "created_at": "2019-09-03T16:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168926734579830784"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "id": "1168926734579830784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1118328426065272832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:40:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168926677281497090"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168926677281497090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "156539711", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168926650601525249"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168926650601525249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "author_id": "373700879", "created_at": "2019-09-03T16:39:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168926611011510274"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "lang": "es", "id": "1168926611011510274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168925152295473153"}], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/03xL775gTA", "expanded_url": "https://twitter.com/Agustin_Gil/status/1168926584495104002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/03xL775gTA", "media_key": "3_1168926578056847362"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/03xL775gTA", "expanded_url": "https://twitter.com/Agustin_Gil/status/1168926584495104002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/03xL775gTA", "media_key": "3_1168926578061062144"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}]}, "author_id": "226280424", "created_at": "2019-09-03T16:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168926584495104002"], "in_reply_to_user_id": "226280424", "text": "El bardo fuerte arranca cuando luego de finalizar las grabaciones de la segunda temporada, el marido de Taylor es acusado de golpeador y posteriormente se suicida, y el show entra en medio de una pol\u00e9mica respecto a si deb\u00eda salir o no al aire (resulta que s\u00ed sale al aire) https://t.co/03xL775gTA", "lang": "es", "id": "1168926584495104002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1050136314958495751", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168926535396614151"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1168926535396614151"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "author_id": "1121434436233568261", "created_at": "2019-09-03T16:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168926396812541953"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "id": "1168926396812541953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1145517336201506816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168926377732706306"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168926377732706306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168668956380618752"}], "author_id": "1064262758613569538", "created_at": "2019-09-03T16:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168926355259633665"], "in_reply_to_user_id": "1073788409200697344", "text": "@Pendejosdeltuit \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23alv rat\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1168926355259633665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "763763637907513345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168926341036761088"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168926341036761088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/l9RR6F5WMh", "expanded_url": "https://www.iltempo.it/roma-capitale/2019/09/03/news/roma-poliziotto-suicida-davanti-caserma-via-guido-reni--1204209/", "display_url": "iltempo.it/roma-capitale/\u2026"}]}, "author_id": "1056678658847531008", "created_at": "2019-09-03T16:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168926171431624705"], "text": "Poliziotto si spara in auto davanti alla caserma di via Guido Reni https://t.co/l9RR6F5WMh", "lang": "it", "id": "1168926171431624705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168910043120578560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 219, "probability": 0.5152, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 80, "end": 90, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}, {"start": 107, "end": 123, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 124, "end": 139, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 140, "end": 155, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "author_id": "457474907", "created_at": "2019-09-03T16:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168926170445950977"], "in_reply_to_user_id": "71054324", "text": "@gilbertvioleta @canalN_ @elcomercio_peru @diariocorreo @Gestionpe @ExpresoPeru @exitosape @MavilaHuertasC @JulianaOxenford @MilagrosLeivaG @larepublica_pe Y van a quedar tan mal uds c\u00f3mo qued\u00f3 el suicida cobarde de Alan!", "lang": "es", "id": "1168926170445950977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168118804443828224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}]}, "author_id": "1466260448", "created_at": "2019-09-03T16:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168926005031055360"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1168926005031055360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "810218671381630977", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168925988128006144"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "lang": "pt", "id": "1168925988128006144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168911230461009922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 97, "probability": 0.6397, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}]}, "author_id": "991665502887071744", "created_at": "2019-09-03T16:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168925912194277376"], "text": "RT @Secreduc_IV: Comienza taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida, dirigido a encargados de Convivencia Es\u2026", "lang": "es", "id": "1168925912194277376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168590533268316160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 153, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "Zulema"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.4004, "type": "Person", "normalized_text": "Sarai"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "euraqs", "id": "3417116116"}]}, "author_id": "2902821117", "created_at": "2019-09-03T16:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168925909832876040"], "in_reply_to_user_id": "3417116116", "text": "@euraqs N\u00e3o morreu nada j\u00e1 falei, acabou daquela forma justamente pras pessoas ficarem loucas pensando igual a voc\u00ea (SUSPENSE). Tenho certeza que a Zulema n\u00e3o matou a Sarai! Vamos ver dia 25 se estarei errada.", "lang": "pt", "id": "1168925909832876040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "330748971", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:36:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168925658002731008"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168925658002731008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168880442042441733"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wintaebearxs", "id": "2851125723"}]}, "author_id": "1150195785201569793", "created_at": "2019-09-03T16:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168925610351235072"], "text": "RT @wintaebearxs: Meu deus se o Yoongi ja quase nos matou antes imagina agora que ele evoluiu pra caralho em todos os aspectos \nVai ser a m\u2026", "lang": "pt", "id": "1168925610351235072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168725033881079808"}], "author_id": "151908998", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168925609575235589"], "text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas c\u2026", "lang": "es", "id": "1168925609575235589"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168923830213120002"}], "author_id": "3983682695", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuannaBaiao", "id": "716801890747596800"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:35:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168925606018473985"], "in_reply_to_user_id": "716801890747596800", "text": "@LuannaBaiao Se tacou do predio parece ate q foi 13 andares pro chao kkkkkkkkkk pique suicida", "lang": "pt", "id": "1168925606018473985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}], "author_id": "892503292017823744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:34:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168925294360707072"], "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "lang": "es", "id": "1168925294360707072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/SH8tUSJx2m", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12057", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12057"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.781, "type": "Other", "normalized_text": "Road to DESTRUCTION"}]}, "author_id": "730990350060244993", "created_at": "2019-09-03T16:34:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168925211611271169"], "text": "\u300cRoad to DESTRUCTION\u300d\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u3067\u6700\u3082\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u9078\u624b https://t.co/SH8tUSJx2m", "lang": "ja", "id": "1168925211611271169"}, {"geo": {"place_id": "f0e55b3f11b41899"}, "author_id": "1083735006340628482", "created_at": "2019-09-03T16:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168925195677118465"], "text": "\"Ai pq a menina falsa da escola n gosta d vc\"\n\nNossa... realmente... to tao preocupada q vo me suicida pulando da minha cama", "lang": "pt", "id": "1168925195677118465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168923526029598721"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/IHuQz4bXtl", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4589, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "author_id": "14974929", "created_at": "2019-09-03T16:34:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168925155076296704"], "text": "RT @Cardoso: O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas https://t.co/IHuQz4bXtl", "lang": "pt", "id": "1168925155076296704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168897755466665992"}], "author_id": "768518320123416577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PoliciaLPA", "id": "1150424220"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168925101867372545"], "in_reply_to_user_id": "1150424220", "text": "@PoliciaLPA Enhorabuena a las palmas movilidad por el carril suicida planificado", "lang": "es", "id": "1168925101867372545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "987543205452369921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168924899232141314"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168924899232141314"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/y1ZdR6y8wa", "expanded_url": "https://twitter.com/Wamanyana/status/1168728923192156161", "display_url": "twitter.com/Wamanyana/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 39, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 50, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "282155394", "created_at": "2019-09-03T16:32:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168924670613213184"], "text": "No TE HAGAS EL DOLIDO Jorge del Castillo @JorgeDCG fueron uds los apristas que por el sue\u00f1o del cobarde suicida crearon la Ley de Regiones...\ud83d\udc47leeeeeee, siguen en campa\u00f1a para vacar al pdte Vizcarra...malnacidos todos uds. https://t.co/y1ZdR6y8wa", "lang": "es", "id": "1168924670613213184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Vs17YrdUyM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCPS2C", "display_url": "dlvr.it/RCPS2C"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Vukxnr9uUu", "expanded_url": "https://twitter.com/ilfaroonline/status/1168924642779774979/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vukxnr9uUu", "media_key": "3_1168924641022349318"}]}, "author_id": "44879140", "created_at": "2019-09-03T16:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168924642779774979"], "text": "Tragedia a Roma, poliziotto si suicida davanti la sede del reparto Volanti https://t.co/Vs17YrdUyM C'\u00e8 la App del Faro C'\u00e8 la App del Faro https://t.co/Vukxnr9uUu", "lang": "it", "id": "1168924642779774979"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168670114071404551"}], "author_id": "1025580083036205058", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EdgarGamboah", "id": "327038571"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:31:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168924435438538758"], "in_reply_to_user_id": "327038571", "text": "@EdgarGamboah @StevenCaldern9 @BankadaFP @Politica_LR Y PARA ESO PIDEN INTERPELACION LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES FUERZA PARAROBAR Y LA DEL SUICIDA AG. Y LO Q ES PEOR PARA ESO LES PAGAMOS SUS JUGOSOS SUELDOS. CIERRE DEL KONGRESO Y ELECCIONES GENERALES YA!!", "lang": "es", "id": "1168924435438538758"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "2730318477", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168924431667933189"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168924431667933189"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "376034097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168924377506820096"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168924377506820096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168922045536768000"}], "author_id": "404438818", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Argengchogau", "id": "782058119367196672"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "JorgeFavaloro", "id": "2238183656"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168924313405313025"], "in_reply_to_user_id": "782058119367196672", "text": "@Argengchogau @JorgeFavaloro \u00bfSe puede saber qui\u00e9n invent\u00f3 eso de \"Identificarse en voz alta\" antes de abrir fuego? Es suicida.", "lang": "es", "id": "1168924313405313025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/hjaMLS51mW", "expanded_url": "https://adrianaruiz.com.mx/pub/18396", "display_url": "adrianaruiz.com.mx/pub/18396"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.4562, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauhtemoc"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9421, "type": "Place", "normalized_text": "Anahuac"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.5249, "type": "Other", "normalized_text": "AdrianaRuiz"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.2947, "type": "Place", "normalized_text": "CUU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Cuauhtemoc"}, {"start": 73, "end": 81, "tag": "Anahuac"}, {"start": 83, "end": 95, "tag": "AdrianaRuiz"}, {"start": 98, "end": 117, "tag": "NoticiasCuauhtemoc"}, {"start": 120, "end": 138, "tag": "NoticiasChihuahua"}, {"start": 141, "end": 150, "tag": "Suicidio"}, {"start": 153, "end": 162, "tag": "Ahorcado"}, {"start": 165, "end": 182, "tag": "PoliciaMunicipal"}, {"start": 185, "end": 195, "tag": "Policiaca"}, {"start": 198, "end": 202, "tag": "CUU"}]}, "author_id": "134234830", "created_at": "2019-09-03T16:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168924263262429185"], "text": "#Cuauhtemoc | Se suicida en las celdas de Seguridad P\u00fablica Municipal en #Anahuac \n#AdrianaRuiz , #NoticiasCuauhtemoc , #NoticiasChihuahua , #Suicidio , #Ahorcado , #PoliciaMunicipal , #Policiaca , #CUU \nhttps://t.co/hjaMLS51mW", "lang": "es", "id": "1168924263262429185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168924112389058560"}], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/qnPBXiYHrc", "expanded_url": "https://twitter.com/Amy_flk/status/1168924170929000450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qnPBXiYHrc", "media_key": "3_1168924118290444290"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/qnPBXiYHrc", "expanded_url": "https://twitter.com/Amy_flk/status/1168924170929000450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qnPBXiYHrc", "media_key": "3_1168924129963237377"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/qnPBXiYHrc", "expanded_url": "https://twitter.com/Amy_flk/status/1168924170929000450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qnPBXiYHrc", "media_key": "3_1168924141195599878"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/qnPBXiYHrc", "expanded_url": "https://twitter.com/Amy_flk/status/1168924170929000450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qnPBXiYHrc", "media_key": "3_1168924146031611905"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7267, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "author_id": "1100834183885262848", "created_at": "2019-09-03T16:30:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168924170929000450"], "in_reply_to_user_id": "1100834183885262848", "text": "Ah e pra melhorar ele tentou fingir que se matou usando o n\u00famero do \"Lucas\" me mandou mensagem perguntando se eu tava contente com o suposto suic\u00eddio https://t.co/qnPBXiYHrc", "lang": "pt", "id": "1168924170929000450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168923526029598721"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/IHuQz4bXtl", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4589, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "author_id": "249426090", "created_at": "2019-09-03T16:29:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168924034089783296"], "text": "RT @Cardoso: O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas https://t.co/IHuQz4bXtl", "lang": "pt", "id": "1168924034089783296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "740346212612767744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:29:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168923930599546880"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168923930599546880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/w7ZxYsDScN", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCPRKV", "display_url": "dlvr.it/RCPRKV"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/4MjSZnBdOL", "expanded_url": "https://twitter.com/elpoderdelsur1/status/1168923890548117504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4MjSZnBdOL", "media_key": "3_1168923887905771521"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.6823, "type": "Organization", "normalized_text": "Policia Nacional"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Ozuna"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4382, "type": "Person", "normalized_text": "SANTO"}, {"start": 108, "end": 123, "probability": 0.7505, "type": "Organization", "normalized_text": "Policia Nacional"}]}, "author_id": "2435722382", "created_at": "2019-09-03T16:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168923890548117504"], "text": "Agente de la Policia Nacional se suicida de un disparo: Por Luis Ozuna SANTO DOMINDO ESTE.- Un agente de la Policia Nacional supuestamente habria optado por acabar con su vida tras ocasionarse un disparo en la cabeza, la tarde de este lunes en un hecho\u2026 https://t.co/w7ZxYsDScN https://t.co/4MjSZnBdOL", "lang": "es", "id": "1168923890548117504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1584376316", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168923845337735175"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168923845337735175"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168725033881079808"}], "author_id": "282155394", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168923791499677698"], "text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas c\u2026", "lang": "es", "id": "1168923791499677698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168922102348558336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4608, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "3Sep"}, {"start": 118, "end": 128, "tag": "Venezuela"}]}, "author_id": "2377551619", "created_at": "2019-09-03T16:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168923703364788224"], "text": "RT @maduradascom: \u00a1TERRIBLE! Se suicida otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os en Zulia: Era abusada sexualmente por su padrastro #3Sep #Venezuela  https://t\u2026", "lang": "es", "id": "1168923703364788224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168916694481461248"}], "author_id": "1094321060651114501", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168923558120214530"], "text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfQu\u00e9 es el comportamiento suicida? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del Departamento de Educaci\u00f3\u2026", "lang": "es", "id": "1168923558120214530"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/IHuQz4bXtl", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.4583, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}]}, "author_id": "1421721", "created_at": "2019-09-03T16:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168923526029598721"], "text": "O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas https://t.co/IHuQz4bXtl", "lang": "pt", "id": "1168923526029598721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "810029600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168923455842136066"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "id": "1168923455842136066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168920717355864067"}], "author_id": "1941612414", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:25:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168923042233442310"], "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 4/9/1974 n. Rita Atria, testimone di giustizia e vittima di mafia. A diciassette anni, Rita diviene tes\u2026", "lang": "it", "id": "1168923042233442310"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168916694481461248"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/8LpKINNnUs", "expanded_url": "https://twitter.com/EDUCACIONPR/status/1168916694481461248", "display_url": "twitter.com/EDUCACIONPR/st\u2026"}]}, "author_id": "1090006295791394816", "created_at": "2019-09-03T16:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168922996431642631"], "text": "\u00bfQu\u00e9 es el comportamiento suicida? https://t.co/8LpKINNnUs", "lang": "es", "id": "1168922996431642631"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1969226906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168922910020571137"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168922910020571137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/cCFfc0m17y", "expanded_url": "https://twitter.com/CEOofWhitePpl/status/1168266272884363264", "display_url": "twitter.com/CEOofWhitePpl/\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4757, "type": "Other", "normalized_text": "Alfredo"}]}, "author_id": "57085075", "created_at": "2019-09-03T16:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168922891343278084"], "text": "HAHAHAHAH!\nASSOCIA\u00c7\u00c3O CRIMINOSA \u00c9 PROVA DE INTEGRA\u00c7\u00c3O CULTURAL!\n\nAlfredo, o Grande, quase se matou pra expulsar os pag\u00e3os da ilha, pra s\u00e9culos depois o lugar virar ISSO!\nQue piada! https://t.co/cCFfc0m17y", "lang": "pt", "id": "1168922891343278084"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "66803482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:25:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168922886675021827"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168922886675021827"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168920417794482178"}], "author_id": "505033007", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:23:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168922558684704769"], "text": "RT @ExpresoPeru: Hombre apu\u00f1al\u00f3 de 13 pu\u00f1aladas a su pareja y luego se quit\u00f3 la vida ingiriendo un poderoso veneno en el interior de un hos\u2026", "lang": "es", "id": "1168922558684704769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1139485450358448128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168922437444132864"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168922437444132864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1022819501941968897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:22:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168922323338104833"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168922323338104833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cqXDPlmAEr", "expanded_url": "http://bit.ly/2MLF9RW", "display_url": "bit.ly/2MLF9RW", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/terrible-se-suicida-otra-nina-12-anos-zulia-abusada-sexualmente-padrastro/"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5489, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 99, "tag": "3Sep"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "Venezuela"}]}, "author_id": "1409068826", "created_at": "2019-09-03T16:22:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168922102348558336"], "text": "\u00a1TERRIBLE! Se suicida otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os en Zulia: Era abusada sexualmente por su padrastro #3Sep #Venezuela  https://t.co/cqXDPlmAEr", "lang": "es", "id": "1168922102348558336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "author_id": "1155570915280850944", "created_at": "2019-09-03T16:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168922100293349385"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "lang": "es", "id": "1168922100293349385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168920717355864067"}], "author_id": "354210450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:21:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168922050037256193"], "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 4/9/1974 n. Rita Atria, testimone di giustizia e vittima di mafia. A diciassette anni, Rita diviene tes\u2026", "lang": "it", "id": "1168922050037256193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "author_id": "971186139917901825", "created_at": "2019-09-03T16:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168921920059904004"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "id": "1168921920059904004"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168920717355864067"}], "author_id": "1493205397", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168921918231187457"], "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 4/9/1974 n. Rita Atria, testimone di giustizia e vittima di mafia. A diciassette anni, Rita diviene tes\u2026", "lang": "it", "id": "1168921918231187457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/CEgBNdaDfb", "expanded_url": "https://ift.tt/2PHrXzM", "display_url": "ift.tt/2PHrXzM"}]}, "author_id": "56356444", "created_at": "2019-09-03T16:20:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168921780142182400"], "text": "Poliziotto si suicida davanti alla sede del reparto volanti di Roma https://t.co/CEgBNdaDfb", "lang": "it", "id": "1168921780142182400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168916694481461248"}], "author_id": "269112842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168921770428108806"], "text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfQu\u00e9 es el comportamiento suicida? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del Departamento de Educaci\u00f3\u2026", "lang": "es", "id": "1168921770428108806"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168909590420951043"}], "author_id": "1140281192807325697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ofcs_report", "id": "718386886172110848"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 69, "tag": "poliziotto"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:20:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168921650802450435"], "text": "RT @ofcs_report: Tragedia oggi pomeriggio a Roma, dove un #poliziotto si \u00e9 suicidato davanti alla sede del Reparto Volanti in via Guido Ren\u2026", "lang": "it", "id": "1168921650802450435"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "3153245645", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168921500373737472"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168921500373737472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.6955, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}]}, "author_id": "953123123934695424", "created_at": "2019-09-03T16:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168921485366444036"], "text": "vcs acredita que eu deixei o rem\u00e9dio pertinho de mim coloquei um podcast pra ouvir e nao tomei o remedio pq acabei dormindo a pior suicida do s\u00e9culo nossa", "lang": "pt", "id": "1168921485366444036"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168037868524040192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8168, "type": "Other", "normalized_text": "Chrome"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.952, "type": "Other", "normalized_text": "Chrome"}, {"start": 136, "end": 137, "probability": 0.5945, "type": "Other", "normalized_text": "IE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fabiomb", "id": "12894042"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "amartino", "id": "1120611"}]}, "author_id": "56962423", "created_at": "2019-09-03T16:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168921301366521859"], "text": "RT @fabiomb: @amartino Y nadie tomando conciencia del error suicida de dejarle a Chrome la mayor parte del mercado. \n\nChrome is the new IE\u2026", "lang": "en", "id": "1168921301366521859"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Cvxp6eQWaP", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/09/03/roma-poliziotto-suicida-davanti-sede-reparto-volanti_kI6S5nh92q1ryXt6Z3oxCP.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}]}, "author_id": "2328854769", "created_at": "2019-09-03T16:18:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168921250854506496"], "text": "Roma, poliziotto si suicida davanti a sede reparto Volanti https://t.co/Cvxp6eQWaP", "lang": "it", "id": "1168921250854506496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168919794734813184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Renata Barreto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "programapanico", "id": "35765232"}]}, "author_id": "196436541", "created_at": "2019-09-03T16:18:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168921215131693058"], "in_reply_to_user_id": "35765232", "text": "@programapanico \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Nossa! Mas a Renata Barreto matou a pau!!! Minha nossa, que mulher!\n\nComo ela disse, macho alpha est\u00e1 em falta! E mulher gosta de homem HOMEM! Homem macho que a proteja mesmo ela podendo auto-defender-se!", "lang": "pt", "id": "1168921215131693058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "author_id": "1007062464", "created_at": "2019-09-03T16:18:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168921165294968834"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "lang": "es", "id": "1168921165294968834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.7149, "type": "Person", "normalized_text": "gabriel"}]}, "author_id": "4296072569", "created_at": "2019-09-03T16:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168920958951972865"], "text": "em menos de 10 minutos, eu e o gabriel quase se matou, e nos resolvemos kkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1168920958951972865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168873536179580928"}], "author_id": "1054675651616215040", "created_at": "2019-09-03T16:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168920945878274048"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne 13 \u0430\u043f\u0440\u0435\u043b\u044f \u2728\u2665\ufe0f", "lang": "ru", "id": "1168920945878274048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/8VkTeC6RjF", "expanded_url": "https://twitter.com/marinapiva67/status/1168920717355864067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8VkTeC6RjF", "media_key": "3_1168920713115443202"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "author_id": "3227318753", "created_at": "2019-09-03T16:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168920717355864067"], "text": "#ricordiamodomani 4/9/1974 n. Rita Atria, testimone di giustizia e vittima di mafia. A diciassette anni, Rita diviene testimone di giustizia: a raccogliere le sue dichiarazioni \u00e8 Paolo Borsellino; la morte del magistrato getta nello sconforto Rita, che si suicida (26/7/1992). https://t.co/8VkTeC6RjF", "lang": "it", "id": "1168920717355864067"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "author_id": "1050019769238335488", "created_at": "2019-09-03T16:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168920673588301826"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "id": "1168920673588301826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "author_id": "296817101", "created_at": "2019-09-03T16:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168920641082482689"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "lang": "es", "id": "1168920641082482689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168920368402305024"}], "author_id": "72955310", "created_at": "2019-09-03T16:15:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168920440867381248"], "in_reply_to_user_id": "72955310", "text": "\u00c9 por essas e outras que muita gente se suicida. O mundo \u00e9 cruel", "lang": "pt", "id": "1168920440867381248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/XuKd5wCbTh", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/actualidad/lambayeque-sujeto-asesina-a-su-pareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "expreso.com.pe/actualidad/lam\u2026"}]}, "author_id": "225232891", "created_at": "2019-09-03T16:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168920417794482178"], "text": "Hombre apu\u00f1al\u00f3 de 13 pu\u00f1aladas a su pareja y luego se quit\u00f3 la vida ingiriendo un poderoso veneno en el interior de un hostal.\nhttps://t.co/XuKd5wCbTh", "lang": "es", "id": "1168920417794482178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1126686844584808449"}], "author_id": "851062198420086785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ITACoisaBR", "id": "1022664750524715008"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168920414778744833"], "text": "RT @ITACoisaBR: 2\u00ba - Sempre que ocorre uma trag\u00e9dia ele retorna. Como se o mal atra\u00edsse o pr\u00f3prio mal.\n\nE isso acontece exatamente desde 18\u2026", "lang": "pt", "id": "1168920414778744833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168841396482170880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.5634, "type": "Place", "normalized_text": "Marbella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Acedotor", "id": "59833562"}]}, "author_id": "94424228", "created_at": "2019-09-03T16:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168920370407251968"], "text": "RT @Acedotor: Salud Mental Comunitaria de Marbella y el @AgenciaCostaSol ponen en marcha un procedimiento de prevenci\u00f3n y abordaje de la co\u2026", "lang": "es", "id": "1168920370407251968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168915253771550721"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Cwpw8Qpe0B", "expanded_url": "https://bit.ly/2kseWuX", "display_url": "bit.ly/2kseWuX"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ago9NAbLxS", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1168915253771550721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ago9NAbLxS", "media_key": "3_1168915246658007043"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "Roma"}, {"start": 22, "end": 33, "tag": "poliziotto"}]}, "author_id": "1084450777748459520", "created_at": "2019-09-03T16:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168920365105631241"], "text": "RT @Adnkronos: #Roma, #poliziotto si suicida davanti a sede reparto Volanti https://t.co/Cwpw8Qpe0B https://t.co/ago9NAbLxS", "lang": "it", "id": "1168920365105631241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "264400022", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168920301129863168"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "id": "1168920301129863168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "author_id": "1039841641", "created_at": "2019-09-03T16:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168920240685760517"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "lang": "es", "id": "1168920240685760517"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1098787404", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168920185476177923"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168920185476177923"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168917261295521792"}], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/nLhpGBBqvZ", "expanded_url": "https://twitter.com/bemnabad_/status/1168920177670598656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nLhpGBBqvZ", "media_key": "3_1168920165284818945"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4398, "type": "Other", "normalized_text": "aurora"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "OUAT"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.7357, "type": "Person", "normalized_text": "Lancelotti"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.3755, "type": "Person", "normalized_text": "Cora"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DisneyStudios", "id": "36947388"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "nandsgracada", "id": "1011291704744431616"}]}, "author_id": "2835697475", "created_at": "2019-09-03T16:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168920177670598656"], "in_reply_to_user_id": "36947388", "text": "@DisneyStudios @nandsgracada vem c\u00e1, aurora daqui n\u00e3o parece a de OUAT??? E na outra foto da rainha o cara do meio n\u00e3o parece com Lancelotti de OUAT que Cora matou e se passou por ele???? https://t.co/nLhpGBBqvZ", "lang": "pt", "id": "1168920177670598656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/DcPWzw42mE", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/09/03/roma-poliziotto-suicida-davanti-sede-reparto-volanti_kI6S5nh92q1ryXt6Z3oxCP.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}]}, "author_id": "843962950050308098", "created_at": "2019-09-03T16:14:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168920158255112194"], "text": "Che dramma.\nUna preghiera per lui.\nhttps://t.co/DcPWzw42mE", "lang": "it", "id": "1168920158255112194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168917762259001348"}], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/67WeOMKsEw", "expanded_url": "https://bit.ly/2lWnScz", "display_url": "bit.ly/2lWnScz"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/s2EH97Chez", "expanded_url": "https://twitter.com/tempoweb/status/1168917762259001348/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2EH97Chez", "media_key": "3_1168917756739227650"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tempoweb", "id": "78567974"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 88, "tag": "Roma"}]}, "author_id": "761637479141310464", "created_at": "2019-09-03T16:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168920117981437952"], "text": "RT @tempoweb: Poliziotto si spara in auto davanti alla caserma di via Guido Reni a #Roma https://t.co/67WeOMKsEw https://t.co/s2EH97Chez", "lang": "it", "id": "1168920117981437952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1155575268548993024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168919985412026368"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168919985412026368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/yBBcsECGtG", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B19JHH2DX88xm-KIgzAER15AKWdk-TIbgqR38o0/?igshid=6rro4srcw5pl", "display_url": "instagram.com/p/B19JHH2DX88x\u2026"}]}, "author_id": "57383348", "created_at": "2019-09-03T16:13:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168919959080185860"], "text": "... aquele sem no\u00e7\u00e3o suicida miser\u00e1vel que vem na contra m\u00e3o....  se eu estivesse de carro, se fosse uma carreta.... o desfecho poderia ter sido outro.... https://t.co/yBBcsECGtG", "lang": "pt", "id": "1168919959080185860"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168900266428641281"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9034, "type": "Place", "normalized_text": "Turquia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lavelas", "id": "24914644"}]}, "author_id": "701833625847906305", "created_at": "2019-09-03T16:13:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168919957578637316"], "text": "RT @lavelas: Incr\u00edvel vit\u00f3ria dos EUA sobre a Turquia (93-92 ap). O 'desastre \u00e0 espera de acontecer' s\u00f3 n\u00e3o se verificou pq os santinhos se\u2026", "lang": "pt", "id": "1168919957578637316"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/oEFAxjDwPu", "expanded_url": "http://Affaritaliani.it", "display_url": "Affaritaliani.it", "status": 200, "title": "Il primo quotidiano on-line - Affaritaliani.it", "description": "Affaritaliani.it \u00e8 il primo quotidiano digitale dal 1996, con tutte le ultime notizie di politica, economia, cronache, sport, cultura, spettacoli, mediatech, completamente free e anche su mobile.", "unwound_url": "https://www.affaritaliani.it/"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/qG0tjrOz7s", "expanded_url": "http://www.affaritaliani.it/roma/poliziotto-suicida-colpo-di-pistola-al-cuore-la-tragedia-fuori-dalla-caserma-623497.html", "display_url": "affaritaliani.it/roma/poliziott\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Poliziotto"}, {"start": 21, "end": 27, "tag": "colpo"}, {"start": 31, "end": 39, "tag": "pistola"}, {"start": 43, "end": 49, "tag": "cuore"}, {"start": 54, "end": 63, "tag": "tragedia"}, {"start": 76, "end": 84, "tag": "caserma"}]}, "author_id": "433948126", "created_at": "2019-09-03T16:13:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168919944723075075"], "text": "#Poliziotto suicida, #colpo di #pistola al #cuore: la #tragedia fuori dalla #caserma - https://t.co/oEFAxjDwPu https://t.co/qG0tjrOz7s", "lang": "it", "id": "1168919944723075075"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "2365419290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168919924250750990"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168919924250750990"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1090848988310499328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168919840230400007"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168919840230400007"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168723634736848896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.6421, "type": "Place", "normalized_text": "Bah\u00eda"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.4932, "type": "Place", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "author_id": "806159539255046144", "created_at": "2019-09-03T16:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168919728938782722"], "in_reply_to_user_id": "4452890315", "text": "@JBCPERU Si no pregunten a los padres de los polic\u00edas muertos en Bah\u00eda por culpa del suicida ladr\u00f3n de AG", "lang": "es", "id": "1168919728938782722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168909590420951043"}], "author_id": "2326140878", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ofcs_report", "id": "718386886172110848"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 69, "tag": "poliziotto"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168919647611236354"], "text": "RT @ofcs_report: Tragedia oggi pomeriggio a Roma, dove un #poliziotto si \u00e9 suicidato davanti alla sede del Reparto Volanti in via Guido Ren\u2026", "lang": "it", "id": "1168919647611236354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168852902099791872"}], "author_id": "1114786560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "calamordor", "id": "130078623"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168919578539417605"], "in_reply_to_user_id": "130078623", "text": "@calamordor I si era un gat su\u00efcida?", "lang": "ca", "id": "1168919578539417605"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168875156237930496"}], "author_id": "1406007158", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LuciaRodrigoS", "id": "1393087513"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:10:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168919318517702657"], "in_reply_to_user_id": "1393087513", "text": "@LuciaRodrigoS Si, pero a lo que me refiero que esas habilidades son personales y subjetivas a cada uno seg\u00fan sus experiencias de vida. Relegar la \"ense\u00f1anza\" de esto al estado me parece peligroso e incluso suicida.", "lang": "es", "id": "1168919318517702657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168625692071878656"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/IubzVpFfgv", "expanded_url": "https://www.teragames.com.mx/la-mision-suicida-que-podria-cambiar-el-futuro-de-los-x-men/", "display_url": "teragames.com.mx/la-mision-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.476, "type": "Person", "normalized_text": "Cyclops"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.6029, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00f3mic"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9685, "type": "Other", "normalized_text": "House of X #3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TeraGamesMX", "id": "43894339"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 90, "tag": "c\u00f3mic"}]}, "author_id": "2458778106", "created_at": "2019-09-03T16:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168919267603038216"], "text": "RT @TeraGamesMX: El equipo de Cyclops tendr\u00e1 que morir para cumplir su misi\u00f3n en el #c\u00f3mic \"House of X #3\". https://t.co/IubzVpFfgv https:/\u2026", "lang": "es", "id": "1168919267603038216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/xZsSx2dVft", "expanded_url": "http://ow.ly/gXAY50vV8gf", "display_url": "ow.ly/gXAY50vV8gf"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/GdewRAL2aM", "expanded_url": "https://twitter.com/laopinionpr/status/1168919136782733313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GdewRAL2aM", "media_key": "3_1168919134941396993"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 151, "tag": "Internacional"}, {"start": 152, "end": 172, "tag": "LaOpini\u00f3nDePozaRica"}]}, "author_id": "442012264", "created_at": "2019-09-03T16:10:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168919136782733313"], "text": "\ud83d\udea8Estall\u00f3 un cami\u00f3n cargado de explosivos cerca de un complejo residencial en el que suelen alojarse contratistas militares extranjeros.\ud83d\ude94 #Internacional #LaOpini\u00f3nDePozaRica\n\nM\u00c1S DETALLES\ud83d\udc49\ud83d\udc49https://t.co/xZsSx2dVft https://t.co/GdewRAL2aM", "lang": "es", "id": "1168919136782733313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "3951208349", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168919123478372353"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168919123478372353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "author_id": "1116516544882851842", "created_at": "2019-09-03T16:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168919118671749123"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "id": "1168919118671749123"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "712299323782995968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:09:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168919068105158657"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "id": "1168919068105158657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1681935314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168918582027280387"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168918582027280387"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168853254211538947"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Iorque"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FriedHardt", "id": "846207865"}]}, "author_id": "54763771", "created_at": "2019-09-03T16:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168918531695632384"], "in_reply_to_user_id": "846207865", "text": "@FriedHardt Guerreira! Morou em Nova Iorque, estudou teatro e n\u00e3o se matou, apesar da heran\u00e7a gen\u00e9tica!", "lang": "pt", "id": "1168918531695632384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168909590420951043"}], "author_id": "745699605942312960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ofcs_report", "id": "718386886172110848"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 69, "tag": "poliziotto"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:07:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168918501437902848"], "text": "RT @ofcs_report: Tragedia oggi pomeriggio a Roma, dove un #poliziotto si \u00e9 suicidato davanti alla sede del Reparto Volanti in via Guido Ren\u2026", "lang": "it", "id": "1168918501437902848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1383454722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168918458291150849"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168918458291150849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1377805830", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168918427966353409"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1168918427966353409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "author_id": "2348644107", "created_at": "2019-09-03T16:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168918200396001285"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "lang": "es", "id": "1168918200396001285"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168917762259001348"}], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/67WeOMKsEw", "expanded_url": "https://bit.ly/2lWnScz", "display_url": "bit.ly/2lWnScz"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/s2EH97Chez", "expanded_url": "https://twitter.com/tempoweb/status/1168917762259001348/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2EH97Chez", "media_key": "3_1168917756739227650"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tempoweb", "id": "78567974"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 88, "tag": "Roma"}]}, "author_id": "531243852", "created_at": "2019-09-03T16:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168918113674498050"], "text": "RT @tempoweb: Poliziotto si spara in auto davanti alla caserma di via Guido Reni a #Roma https://t.co/67WeOMKsEw https://t.co/s2EH97Chez", "lang": "it", "id": "1168918113674498050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1525260038", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168917907365081088"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168917907365081088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168884999048839168"}], "author_id": "563991668", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Sarita_Libre", "id": "4320197602"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "LaSkilly", "id": "191524366"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:05:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168917890831200258"], "in_reply_to_user_id": "4320197602", "text": "@Sarita_Libre @LaSkilly Blocchino tutti il numero, con tutte le app che ci sono. \n\nMagari si stufa e si suicida", "lang": "it", "id": "1168917890831200258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "author_id": "868387406", "created_at": "2019-09-03T16:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168917860044943371"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "lang": "es", "id": "1168917860044943371"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/67WeOMKsEw", "expanded_url": "https://bit.ly/2lWnScz", "display_url": "bit.ly/2lWnScz"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/s2EH97Chez", "expanded_url": "https://twitter.com/tempoweb/status/1168917762259001348/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2EH97Chez", "media_key": "3_1168917756739227650"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 74, "tag": "Roma"}]}, "author_id": "78567974", "created_at": "2019-09-03T16:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168917762259001348"], "text": "Poliziotto si spara in auto davanti alla caserma di via Guido Reni a #Roma https://t.co/67WeOMKsEw https://t.co/s2EH97Chez", "lang": "it", "id": "1168917762259001348"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.4845, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c9rika"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9443, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "2836978285", "created_at": "2019-09-03T16:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168917640309542912"], "text": "Achei que a \u00c9rika ia querer ver um desenho, ela quis ver Esquadr\u00e3o Suicida kkkkk", "lang": "pt", "id": "1168917640309542912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168911230461009922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 97, "probability": 0.6397, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}]}, "author_id": "329394981", "created_at": "2019-09-03T16:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168917560286502912"], "text": "RT @Secreduc_IV: Comienza taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida, dirigido a encargados de Convivencia Es\u2026", "lang": "es", "id": "1168917560286502912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168880442042441733"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wintaebearxs", "id": "2851125723"}]}, "author_id": "1131861544600592384", "created_at": "2019-09-03T16:03:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168917448634118144"], "text": "RT @wintaebearxs: Meu deus se o Yoongi ja quase nos matou antes imagina agora que ele evoluiu pra caralho em todos os aspectos \nVai ser a m\u2026", "lang": "pt", "id": "1168917448634118144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/2Sgb8NCeHc", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZE4xz7", "display_url": "bit.ly/2ZE4xz7"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.462, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Leia"}]}, "author_id": "25791915", "created_at": "2019-09-03T16:02:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168917185194004480"], "text": "#Leia\nO dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas https://t.co/2Sgb8NCeHc", "lang": "pt", "id": "1168917185194004480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "author_id": "757723499968532480", "created_at": "2019-09-03T16:02:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168917162540568576"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "lang": "es", "id": "1168917162540568576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 130, "probability": 0.805, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kennedy"}]}, "author_id": "3754921937", "created_at": "2019-09-03T16:02:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168917162003718147"], "text": "Quero saber se vai ter puni\u00e7\u00e3o pra esse policial que matou um cara inocente que estava TRABALHANDO em uma laje hoje na Vila Kennedy...", "lang": "pt", "id": "1168917162003718147"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/FwO3a2w2fv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCPLlL", "display_url": "dlvr.it/RCPLlL"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/XWHrTdPXqS", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1168917084929220608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XWHrTdPXqS", "media_key": "3_1168917082697818114"}]}, "author_id": "35525950", "created_at": "2019-09-03T16:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168917084929220608"], "text": "Poliziotto suicida, colpo dritto al cuore Tragedia fuori dalla caserma al Flaminio https://t.co/FwO3a2w2fv https://t.co/XWHrTdPXqS", "lang": "it", "id": "1168917084929220608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168739687718117376"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/YHJe3ZTiLF", "expanded_url": "https://twitter.com/paloliiita/status/1168698038858244097", "display_url": "twitter.com/paloliiita/sta\u2026"}]}, "author_id": "4425011612", "created_at": "2019-09-03T16:01:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168916942230609924"], "text": "RT @Dania_reyesl: Es el reto suicida https://t.co/YHJe3ZTiLF", "lang": "es", "id": "1168916942230609924"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "author_id": "320238952", "created_at": "2019-09-03T16:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168916908973932544"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "id": "1168916908973932544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "797254137461215232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168916847594549249"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168916847594549249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168911230461009922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 97, "probability": 0.6397, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}]}, "author_id": "1092113562733068290", "created_at": "2019-09-03T16:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168916812244901890"], "text": "RT @Secreduc_IV: Comienza taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida, dirigido a encargados de Convivencia Es\u2026", "lang": "es", "id": "1168916812244901890"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/zhMzOoPnYC", "expanded_url": "https://twitter.com/EDUCACIONPR/status/1168916694481461248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zhMzOoPnYC", "media_key": "7_1168915341969375233"}]}, "author_id": "112811564", "created_at": "2019-09-03T16:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168916694481461248"], "text": "\ud83d\udd36\u00bfQu\u00e9 es el comportamiento suicida? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del Departamento de Educaci\u00f3n, te invitamos a conocer m\u00e1s viendo y compartiendo este v\u00eddeo. \n\nEs responsabilidad de todos \ud83c\udd98 https://t.co/zhMzOoPnYC", "lang": "es", "id": "1168916694481461248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168916427589521414"}], "author_id": "1099309575344480257", "created_at": "2019-09-03T16:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168916671387623426"], "in_reply_to_user_id": "777131576136171520", "text": "@Danmasteriano \u00e9 essa tend\u00eancia suicida? quer me dar?", "lang": "pt", "id": "1168916671387623426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168915253771550721"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Cwpw8Qpe0B", "expanded_url": "https://bit.ly/2kseWuX", "display_url": "bit.ly/2kseWuX"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ago9NAbLxS", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1168915253771550721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ago9NAbLxS", "media_key": "3_1168915246658007043"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "Roma"}, {"start": 22, "end": 33, "tag": "poliziotto"}]}, "author_id": "1111569278", "created_at": "2019-09-03T16:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168916609546805253"], "text": "RT @Adnkronos: #Roma, #poliziotto si suicida davanti a sede reparto Volanti https://t.co/Cwpw8Qpe0B https://t.co/ago9NAbLxS", "lang": "it", "id": "1168916609546805253"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168885312195633153"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/JtmBBQiIXV", "expanded_url": "https://bit.ly/2luPo0y", "display_url": "bit.ly/2luPo0y"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307191808001"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307183435777"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307200167936"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "3087476727", "created_at": "2019-09-03T15:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168916558569234437"], "text": "RT @omelete: Conhe\u00e7a o elenco j\u00e1 confirmado e os personagens de Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/JtmBBQiIXV https://t.co/vDZAfjrVUW", "lang": "pt", "id": "1168916558569234437"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168604335909101568"}], "author_id": "3383558187", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "5Canilfjb", "id": "1068156654691254273"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168916477040320512"], "text": "RT @5Canilfjb: O suic\u00eddio \u00e9 um fen\u00f4meno complexo, multifacetado que pode afetar indiv\u00edduos de diferentes origens, classes sociais, idades,\u2026", "lang": "pt", "id": "1168916477040320512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168576957614829571"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4463, "type": "Other", "normalized_text": "Ail\u00e9n"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.4586, "type": "Person", "normalized_text": "Ail\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mariasolurrutia", "id": "367183123"}]}, "author_id": "480902173", "created_at": "2019-09-03T15:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168916331145641985"], "in_reply_to_user_id": "367183123", "text": "@Mariasolurrutia Mi sue\u00f1o anoche: est\u00e1bamos cenando vos Ail\u00e9n y yo y no s\u00e9 qui\u00e9n m\u00e1s, de la nada en el edificio de al lado se suicida alguien y atr\u00e1s de \u00e9l su pareja. Nosotros de chusmos nos acercamos a la ventana a mirar y Ail\u00e9n SE CAE, acto seguido te tiras atr\u00e1s de ella, pq no s\u00e9, no quer\u00edas +", "lang": "es", "id": "1168916331145641985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Gwpe1p6byL", "expanded_url": "https://ift.tt/30Udp0S", "display_url": "ift.tt/30Udp0S"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Roma"}]}, "author_id": "438885932", "created_at": "2019-09-03T15:57:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168915998038265859"], "text": "#Roma, poliziotto si suicida davanti a sede reparto Volanti\n\u00a0 https://t.co/Gwpe1p6byL", "lang": "it", "id": "1168915998038265859"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}], "author_id": "347236131", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:57:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168915829431427073"], "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "lang": "es", "id": "1168915829431427073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Billie Kay"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.7288, "type": "Organization", "normalized_text": "TNA"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8742, "type": "Person", "normalized_text": "Dave Meltzer"}]}, "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-09-03T15:57:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168915829087490051"], "text": "Billie Kay won a loser goes to TNA match against Dave Meltzer with a tope suicida at money in the bank", "lang": "en", "id": "1168915829087490051"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "2603134539", "created_at": "2019-09-03T15:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168915711588216836"], "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "lang": "pt", "id": "1168915711588216836"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1052948437103206401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168915554645827587"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168915554645827587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.967, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5652, "type": "Person", "normalized_text": "Elena"}]}, "author_id": "207481676", "created_at": "2019-09-03T15:55:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168915481446768642"], "text": "no YouTube tem um filme chamado Elena, esse filme na verdade \u00e9 um document\u00e1rio que mostra como foi a vida de uma menina que se suicidou por ter depress\u00e3o\n\n\u00e9 um filme muito interessante vale muito a pena v\u00ea", "lang": "pt", "id": "1168915481446768642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "author_id": "1279120472", "created_at": "2019-09-03T15:55:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168915461347663879"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "id": "1168915461347663879"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/MwML56p3ZO", "expanded_url": "https://youtu.be/2XwHuS5HTuI", "display_url": "youtu.be/2XwHuS5HTuI"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.7633, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.3872, "type": "Organization", "normalized_text": "AN7"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 170, "tag": "AN7"}]}, "author_id": "2471369190", "created_at": "2019-09-03T15:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168915424559456258"], "text": "Los talibanes defendieron el martes su atentado suicida contra un complejo internacional en la capital afgana que mat\u00f3 al menos a 16 civiles e hiri\u00f3 a 119 personas.\n\n#AN7\n\nhttps://t.co/MwML56p3ZO", "lang": "es", "id": "1168915424559456258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168871317162082309"}], "author_id": "1042711578", "created_at": "2019-09-03T15:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168915340748890112"], "in_reply_to_user_id": "1123642996841435137", "text": "@mplac_ Quero v\u00ea o dia,que v\u00e3o dizer que a bala do vagabundo \u00e9 que matou um morador,se for a pol\u00edcia,que seja culpado e condenado,agora o curioso \u00e9 que os vagabundos,de fuzis, metralhadoras,nunca,eu disse nunca matam ningu\u00e9m,todos s\u00e3o uns anjinhos,sempre \u00e9 a pol\u00edcia,muita hipocrisia.", "lang": "pt", "id": "1168915340748890112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Cwpw8Qpe0B", "expanded_url": "https://bit.ly/2kseWuX", "display_url": "bit.ly/2kseWuX"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ago9NAbLxS", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1168915253771550721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ago9NAbLxS", "media_key": "3_1168915246658007043"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Roma"}, {"start": 7, "end": 18, "tag": "poliziotto"}]}, "author_id": "25676606", "created_at": "2019-09-03T15:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168915253771550721"], "text": "#Roma, #poliziotto si suicida davanti a sede reparto Volanti https://t.co/Cwpw8Qpe0B https://t.co/ago9NAbLxS", "lang": "it", "id": "1168915253771550721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168914420191440896"}], "author_id": "1062502967826358272", "created_at": "2019-09-03T15:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168914866998042629"], "in_reply_to_user_id": "1158097331729965056", "text": "@carrinhopastel Infelizmente \u00e9 o que mais falam pra galera que tem pensamento suicida\n\n\"tu vai deixar sua m\u00e3e triste, fulano triste, sei l\u00e1 quem na merda\"\na pessoa j\u00e1 quer morrer de tanta culpa que sente, isso pra ela \u00e9 um shot de coragem", "lang": "pt", "id": "1168914866998042629"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5059, "type": "Organization", "normalized_text": "Macacos"}]}, "author_id": "999114720534847488", "created_at": "2019-09-03T15:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168914845263179777"], "text": "\u201cMacacos me mordam\u201d disse uma banana suicida", "lang": "pt", "id": "1168914845263179777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168730024096219139"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.747, "type": "Person", "normalized_text": "APRISTON"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.6633, "type": "Person", "normalized_text": "gob"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557"}]}, "author_id": "858913376109547521", "created_at": "2019-09-03T15:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168914839378571264"], "in_reply_to_user_id": "86457557", "text": "@Valderrama_En A ver APRISTON  :\n si de gob hablas ,de crueldad , de ministros ineptos, rateros solo basta q  recuerdes el nauseabundo gobierno d tu l\u00edder.\nEL APRA NUNCA MUERE SE SUICIDA", "lang": "es", "id": "1168914839378571264"}, {"author_id": "1560582038", "created_at": "2019-09-03T15:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168914833212936193"], "text": "Mds um gato suicida se jogou na frente do carro. Cruzou na frente pra esquerda e voltou correndo. Parecia um raio a peste.", "lang": "pt", "id": "1168914833212936193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/9qVtEXpo9L", "expanded_url": "https://www.blogderocha.com.br/projeto-atuacao-mp-ap-e-parceiro-no-2o-simposio-da-microrrede-de-atencao-a-crise-suicida/", "display_url": "blogderocha.com.br/projeto-atuaca\u2026"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 130, "username": "blogdrocha", "id": "876807887049412609"}]}, "author_id": "134860047", "created_at": "2019-09-03T15:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168914808298704898"], "text": "Projeto AtuA\u00e7\u00e3o: MP-AP \u00e9 parceiro no 2\u00ba Simp\u00f3sio da Microrrede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida. https://t.co/9qVtEXpo9L via @blogdrocha", "lang": "pt", "id": "1168914808298704898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Ydxa5BWxoc", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud_Coq/status/1168914807573164033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ydxa5BWxoc", "media_key": "3_1168914768729649152"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Ydxa5BWxoc", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud_Coq/status/1168914807573164033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ydxa5BWxoc", "media_key": "3_1168914778028498949"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Ydxa5BWxoc", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud_Coq/status/1168914807573164033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ydxa5BWxoc", "media_key": "3_1168914788682018823"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Ydxa5BWxoc", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud_Coq/status/1168914807573164033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ydxa5BWxoc", "media_key": "3_1168914798052069376"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.4583, "type": "Other", "normalized_text": "de Educaci\u00f3n"}, {"start": 145, "end": 166, "probability": 0.7193, "type": "Other", "normalized_text": "de la Conducta Suicida"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Escolar"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.6307, "type": "Other", "normalized_text": "LaSerena"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SeremiGarcia", "id": "1045301918371926017"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 277, "tag": "LaSerena"}]}, "author_id": "529647519", "created_at": "2019-09-03T15:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168914807573164033"], "in_reply_to_user_id": "1045301918371926017", "text": "@SeremiGarcia en compa\u00f1\u00eda de Coordinador Regional de Educaci\u00f3n @Secreduc_IV\ndan inicio a nuevo taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida, dirigido a encargados de Convivencia Escolar y representantes de establecimientos educacionales de #LaSerena https://t.co/Ydxa5BWxoc", "lang": "es", "id": "1168914807573164033"}, {"author_id": "990329431813246977", "created_at": "2019-09-03T15:52:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168914769551745024"], "text": "hoje eu n\u00e3o tive aula pq um garoto do terceiro ano se suicidou, mesmo n\u00e3o conhecendo ele eu t\u00f4 muito triste poxa", "lang": "pt", "id": "1168914769551745024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1881242898", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168914768176005120"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168914768176005120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168863928304230400"}], "author_id": "914516665337094145", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:52:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168914762484396032"], "in_reply_to_user_id": "206222507", "text": "@zehdeabreu 1dia 1seguran\u00e7a de 1supermercado matou a pauladas 1c\u00e3o q entrou no estabelecimento. Muito bla-bla-bla mas o caso n\u00e3o deu em nada. Agora esses seguran\u00e7as, gerente ou sei-l\u00e1-o-qu\u00ea do supermercado pensaram, bom, se n\u00e3o deu em nada com o c\u00e3o vamos fazer o mesmo com esse \"neguinho\".", "lang": "pt", "id": "1168914762484396032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1076555547242127362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168914738149023745"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168914738149023745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168913452418646019"}], "author_id": "914516665337094145", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jucaramteixeira", "id": "734471555669970944"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "FlaRobSal", "id": "467875902"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168914698173108231"], "in_reply_to_user_id": "734471555669970944", "text": "@jucaramteixeira @zehdeabreu @FlaRobSal 1dia 1seguran\u00e7a de 1supermercado matou a pauladas 1c\u00e3o q entrou no estabelecimento. Muito bla-bla-bla mas o caso n\u00e3o deu em nada. Agora esses seguran\u00e7as, gerente ou sei-l\u00e1-o-qu\u00ea do supermercado pensaram, bom, se n\u00e3o deu em nada com o c\u00e3o vamos fazer o mesmo com esse \"neguinho\".", "lang": "pt", "id": "1168914698173108231"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "3893611785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:52:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168914685590220802"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168914685590220802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168912451137658885"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/qSA1KV9Wmz", "expanded_url": "https://twitter.com/FaustoSalvadori/status/1168912451137658885", "display_url": "twitter.com/FaustoSalvador\u2026"}]}, "author_id": "914516665337094145", "created_at": "2019-09-03T15:52:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168914620544888835"], "text": "1dia 1seguran\u00e7a de 1supermercado matou a pauladas 1c\u00e3o q entrou no estabelecimento. Muito bla-bla-bla mas o caso n\u00e3o deu em nada. Agora esses seguran\u00e7as, gerente ou sei-l\u00e1-o-qu\u00ea do supermercado pensaram, bom, se n\u00e3o deu em nada com o c\u00e3o vamos fazer o mesmo com esse \"neguinho\". https://t.co/qSA1KV9Wmz", "lang": "pt", "id": "1168914620544888835"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168912451137658885"}], "author_id": "914516665337094145", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FaustoSalvadori", "id": "15033850"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:51:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168914540026826753"], "in_reply_to_user_id": "15033850", "text": "@FaustoSalvadori @pontejornalismo 1dia 1seguran\u00e7a de 1supermercado matou a pauladas 1c\u00e3o q entrou no estabelecimento. Muito bla-bla-bla mas o caso n\u00e3o deu em nada. Agora esses seguran\u00e7as, gerente ou sei-l\u00e1-o-qu\u00ea do supermercado pensaram, bom, se n\u00e3o deu em nada com o c\u00e3o vamos fazer o mesmo com esse \"neguinho\".", "lang": "pt", "id": "1168914540026826753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Barueri"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "Sp1"}]}, "author_id": "1168666054303858688", "created_at": "2019-09-03T15:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168914471793889286"], "text": "#Sp1 Boa tarde Covardia no Bar em Barueri desse cidad\u00e3o que matou a mulher pior que vai dar em nada se for preso \u00e9 bem prov\u00e1vel que sai pela porta da frente!!!", "lang": "pt", "id": "1168914471793889286"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "author_id": "3425773073", "created_at": "2019-09-03T15:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168914464789422080"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "lang": "es", "id": "1168914464789422080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168909590420951043"}], "author_id": "812293314246492161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ofcs_report", "id": "718386886172110848"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 69, "tag": "poliziotto"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168914379057836034"], "text": "RT @ofcs_report: Tragedia oggi pomeriggio a Roma, dove un #poliziotto si \u00e9 suicidato davanti alla sede del Reparto Volanti in via Guido Ren\u2026", "lang": "it", "id": "1168914379057836034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1005890986365607936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:50:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168914268173062149"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168914268173062149"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/NOVJZqDWnc", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B19GdhSnT_R/?igshid=9wziigw4ooe3", "display_url": "instagram.com/p/B19GdhSnT_R/\u2026"}]}, "author_id": "163684685", "created_at": "2019-09-03T15:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168914130436276225"], "text": "Un grupo de amigos \ud83d\udc6c\ud83d\udc6cse re\u00fanen para jugar una ronda suicida \ud83c\udf00. Un aparente complot, un rev\u00f3lver \ud83d\udd2b con 8 tiros y un muerto \u26b0\ufe0f. Una comedia que desespera \ud83e\udd2f\nG\u00e9nero: Comedia \ud83c\udfad\nMayores de 18 a\u00f1os\u261d\ud83c\udffb\nDuraci\u00f3n: 18 Minutos\u2026 https://t.co/NOVJZqDWnc", "lang": "es", "id": "1168914130436276225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168885331866857477"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.9814, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.5848, "type": "Organization", "normalized_text": "SUS"}, {"start": 308, "end": 309, "probability": 0.9618, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 333, "end": 338, "probability": 0.9582, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "Marc49machado", "id": "4622302887"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "1087118538", "created_at": "2019-09-03T15:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168914010730876928"], "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "text": "@CarlaZambelli17 @Marc49machado @DeputadoFederal @jairbolsonaro Se considerar que o dinheiro roubado pelo PT poderia ter ido para o SUS e com isso muitas vidas fossem salvas.\n\nConsiderando que o dinheiro desviado matou muita gente por falta de hospitais, leitos, m\u00e9dicos e medicamentos.\n\nPodemos dizer que o PT \u00e9 o maior genocida do Brasil", "lang": "pt", "id": "1168914010730876928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168892461533544460"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5839, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barbieventuraok", "id": "2209839746"}]}, "author_id": "816638659", "created_at": "2019-09-03T15:49:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168913877591048193"], "text": "RT @barbieventuraok: Justin merce crecer como persona y aprender muchas cosas pero no merece su depresi\u00f3n, ser suicida o sufrir ansiedad. U\u2026", "lang": "es", "id": "1168913877591048193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168909590420951043"}], "author_id": "560572487", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ofcs_report", "id": "718386886172110848"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 69, "tag": "poliziotto"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168913870624366593"], "text": "RT @ofcs_report: Tragedia oggi pomeriggio a Roma, dove un #poliziotto si \u00e9 suicidato davanti alla sede del Reparto Volanti in via Guido Ren\u2026", "lang": "it", "id": "1168913870624366593"}, {"author_id": "2657233185", "created_at": "2019-09-03T15:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168913699932971009"], "text": "Nesse tal setembro amarelo eu tenho a impress\u00e3o que minha mente evolui de mente depressiva para mente suicida", "lang": "pt", "id": "1168913699932971009"}, {"author_id": "965976471100674048", "created_at": "2019-09-03T15:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168913647529336833"], "text": "eu fiquei nervouser pela manh\u00e3 por tentar falar com uma pessoa a mo\u00e7a disse que a mulher se suicidou faz tempo da\u00ed pedi pra falar com o outro cara ela disse que ele morreu antes da outra", "lang": "pt", "id": "1168913647529336833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168909590420951043"}], "author_id": "1032615842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ofcs_report", "id": "718386886172110848"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 69, "tag": "poliziotto"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168913639153250309"], "text": "RT @ofcs_report: Tragedia oggi pomeriggio a Roma, dove un #poliziotto si \u00e9 suicidato davanti alla sede del Reparto Volanti in via Guido Ren\u2026", "lang": "it", "id": "1168913639153250309"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168704848205885447"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/CveIrdSAal", "expanded_url": "https://twitter.com/citoudeive/status/1168704848205885447", "display_url": "twitter.com/citoudeive/sta\u2026"}]}, "author_id": "734765655849861121", "created_at": "2019-09-03T15:48:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168913573361389580"], "text": "N\u00c3O SUICIDA! https://t.co/CveIrdSAal", "lang": "pt", "id": "1168913573361389580"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1629103201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168913368041893892"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "id": "1168913368041893892"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168911230461009922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 97, "probability": 0.6397, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}]}, "author_id": "529647519", "created_at": "2019-09-03T15:47:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168913302698807301"], "text": "RT @Secreduc_IV: Comienza taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida, dirigido a encargados de Convivencia Es\u2026", "lang": "es", "id": "1168913302698807301"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168912901828153344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.7223, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.728, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "peudrx", "id": "1023024901517656064"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "reinaldosouza_", "id": "187595349"}]}, "author_id": "1706081258", "created_at": "2019-09-03T15:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168913267630252033"], "in_reply_to_user_id": "1023024901517656064", "text": "@peudrx @reinaldosouza_ peu te entendo sabe? p mim \u00e9 IMPOSS\u00cdVEL afirmar q \u201cfoi Deus\u201d ate pq em nome de Deus ja se matou taaaanto, triste dms", "lang": "pt", "id": "1168913267630252033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "744638251672174592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:46:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168913164790054917"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168913164790054917"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168909590420951043"}], "author_id": "816740533079068676", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ofcs_report", "id": "718386886172110848"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 69, "tag": "poliziotto"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:46:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168913130019274753"], "text": "RT @ofcs_report: Tragedia oggi pomeriggio a Roma, dove un #poliziotto si \u00e9 suicidato davanti alla sede del Reparto Volanti in via Guido Ren\u2026", "lang": "it", "id": "1168913130019274753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "796800402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168913037513936897"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168913037513936897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "833761187112353793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:45:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168912962830123010"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168912962830123010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "4825517789", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168912892256825346"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "id": "1168912892256825346"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/mmp0uPCKLZ", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/PTQU1o", "display_url": "goo.gl/fb/PTQU1o"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "Roma"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "notizie"}, {"start": 87, "end": 98, "tag": "sapevatelo"}, {"start": 99, "end": 107, "tag": "cronaca"}]}, "author_id": "281093385", "created_at": "2019-09-03T15:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168912885688483843"], "text": "Poliziotto suicida a #Roma davanti al reparto Volanti https://t.co/mmp0uPCKLZ #notizie #sapevatelo #cronaca", "lang": "it", "id": "1168912885688483843"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "author_id": "2961884733", "created_at": "2019-09-03T15:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168912519924211714"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "id": "1168912519924211714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168881918680715264"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/SQqO5FuCZc", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosMaciasAl1/status/1168879101790359553", "display_url": "twitter.com/CarlosMaciasAl\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RTelmann", "id": "1134240077247320064"}]}, "author_id": "885724875419037697", "created_at": "2019-09-03T15:43:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168912500231946242"], "text": "RT @RTelmann: Y algunas veces, hasta \u201csuicida\u201d fiscales https://t.co/SQqO5FuCZc", "lang": "es", "id": "1168912500231946242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "247412351", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168912471933050880"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "id": "1168912471933050880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "author_id": "738020547037106176", "created_at": "2019-09-03T15:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168912353477517314"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "lang": "es", "id": "1168912353477517314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "author_id": "286910986", "created_at": "2019-09-03T15:43:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168912289220706310"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "lang": "es", "id": "1168912289220706310"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "842208628220260352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:42:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168912214784454656"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1168912214784454656"}], "includes": {"users": [{"location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 270, "tweet_count": 613, "listed_count": 0}, "id": "1156468494411751424", "verified": false, "username": "BarilliAndrea", "name": "Andrea Barilli"}, {"location": "enfj uwu", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 183, "tweet_count": 12922, "listed_count": 0}, "id": "835620471374770177", "verified": false, "username": "milimaarttinez", "name": "\u02ce\u208d\u2022\u029a\u2022\u208e\u02cf"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 159, "tweet_count": 25817, "listed_count": 0}, "id": "911969415155118080", "verified": false, "username": "sofiaapuebla", "name": "sofia :D"}, {"location": "nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 240, "tweet_count": 21199, "listed_count": 0}, "id": "1007357082503393281", "verified": false, "username": "t1meTr4v3ler", "name": "Blurryface"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768493, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "id": "9612112", "verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 780, "tweet_count": 24782, "listed_count": 0}, "id": "3815900723", "verified": false, "username": "marcosze21", "name": "\u24df Marcos Vinicius"}, {"location": "\ud83c\udf41\u2602\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 544, "tweet_count": 6514, "listed_count": 5}, "id": "1126710155322617857", "verified": false, "username": "rena_senpai", "name": "\ud835\udc05\ud835\udc2e\ud835\udc2d\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1e \ud835\udc12\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc27 \u2740"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 7000, "following_count": 6851, "tweet_count": 159859, "listed_count": 49}, "id": "171201111", "verified": false, "username": "itmakesmewhoiam", "name": "mariazinha \u00e9 13 \u2b50\ufe0f \u2665"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 501, "tweet_count": 15724, "listed_count": 0}, "id": "832990717463117824", "verified": false, "username": "hirgoestaemuso", "name": "hirgo, (TXT !!!!!!!!!, hilton)"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20310, "following_count": 1094, "tweet_count": 28298, "listed_count": 97}, "id": "301705809", "verified": true, "username": "doctorwhobrasil", "name": "Doctor Who BrasiL"}, {"location": "entre tus piernas", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 410, "tweet_count": 1097, "listed_count": 0}, "id": "1168774266789203968", "verified": false, "username": "oralsexboy92", "name": "oralSexBoy"}, {"location": "Vallenata en M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 333167, "following_count": 3876, "tweet_count": 21858, "listed_count": 729}, "id": "378857736", "verified": false, "username": "AmatistaStone", "name": "Amatista Stone\ud83d\udd25#LaPowerosa\ud83d\udd25"}, {"location": "\ud80c\udc83\ud81a\udd7b \ud83c\udfa8 dougie poynter is art.", "public_metrics": {"followers_count": 7841, "following_count": 7924, "tweet_count": 58304, "listed_count": 4}, "id": "394392164", "verified": false, "username": "wentzdetails", "name": "emilly \u22ac"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 343, "tweet_count": 47748, "listed_count": 0}, "id": "305901170", "verified": false, "username": "rafaella_pds", "name": "Rafa \u2654\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 50, "tweet_count": 11583, "listed_count": 0}, "id": "865559922456514562", "verified": false, "username": "krystalpotengy", "name": "kyky."}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15143, "following_count": 5661, "tweet_count": 780256, "listed_count": 311}, "id": "54449164", "verified": false, "username": "dcumoviepage", "name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 2242, "tweet_count": 15232, "listed_count": 0}, "id": "125511544", "verified": false, "username": "lexter_sc", "name": "Sapa Inqa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "verified": true, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 3481, "tweet_count": 57620, "listed_count": 15}, "id": "542808908", "verified": false, "username": "gabepavao", "name": ".pav\u00e3o 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 6087, "following_count": 1293, "tweet_count": 97576, "listed_count": 85}, "id": "8404722", "verified": false, "username": "thethales", "name": "Mais forte s\u00e3o os poderes do povo #Lula13"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 108, "tweet_count": 40805, "listed_count": 45}, "id": "56504158", "verified": false, "username": "eduardopaulinos", "name": "Eduardo Paulino"}, {"location": "Porto Alegre / RS", "public_metrics": {"followers_count": 4308, "following_count": 1712, "tweet_count": 144351, "listed_count": 17}, "id": "55570984", "verified": false, "username": "_soncruz", "name": "Anderson"}, {"location": "bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 369, "tweet_count": 22068, "listed_count": 0}, "id": "2851585577", "verified": false, "username": "mandzza", "name": "amanda"}, {"location": "Na sua", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 578, "tweet_count": 52336, "listed_count": 0}, "id": "796164857351589890", "verified": false, "username": "Aurumhart00", "name": "AINDA \u00c9 13"}, {"location": "She/Ela|He/Ele", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1896, "tweet_count": 261760, "listed_count": 5}, "id": "991133696278368257", "verified": false, "username": "L0l1c0mm13", "name": "HAATO\u262d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 436, "tweet_count": 19314, "listed_count": 0}, "id": "1016869498413043713", "verified": false, "username": "Ani51004983", "name": "ani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 967, "tweet_count": 206834, "listed_count": 25}, "id": "282155394", "verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1084, "tweet_count": 19519, "listed_count": 2}, "id": "225272734", "verified": false, "username": "niranasc", "name": "nira 13 \u2b50"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 607, "tweet_count": 1027, "listed_count": 1}, "id": "1018587646644424704", "verified": false, "username": "mariacneves_", "name": "Maria Neves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 75, "tweet_count": 543, "listed_count": 0}, "id": "3505256073", "verified": false, "username": "Esteticleal", "name": "Daniela Leal "}, {"location": "bea & tristan | in memorian \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 4720, "tweet_count": 106566, "listed_count": 6}, "id": "884466243545296897", "verified": false, "username": "jultnrsx", "name": "ju | vendo livros no fix"}, {"location": "Maring\u00e1 - PR", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "id": "44927867", "verified": false, "username": "toni_roberto", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Colombo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 53, "tweet_count": 126, "listed_count": 0}, "id": "1158087624269205509", "verified": false, "username": "LuckyBrEdu", "name": "Breno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128078, "following_count": 943, "tweet_count": 139437, "listed_count": 620}, "id": "37987887", "verified": false, "username": "CancerJack", "name": "Russell"}, {"location": "T.A.R.D.I.S, in Time", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 470, "tweet_count": 38217, "listed_count": 4}, "id": "1316372557", "verified": false, "username": "djshoyo", "name": "shoyo est\u00e1 esperando o Ragnarok \ud83c\udfa7\u270a"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 658, "tweet_count": 12673, "listed_count": 0}, "id": "914547762301165568", "verified": false, "username": "sos_surtei", "name": "Flavia \ud83e\udd2a"}, {"location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79022, "following_count": 1226, "tweet_count": 67534, "listed_count": 566}, "id": "37776045", "verified": true, "username": "RadioSenado", "name": "R\u00e1dio Senado"}, {"location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 1727, "tweet_count": 99850, "listed_count": 32}, "id": "873320761968164866", "verified": false, "username": "viuvadevampiro", "name": "Bia \ud83c\udf83\ud83d\udd2a"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 142688, "following_count": 88662, "tweet_count": 313026, "listed_count": 1872}, "id": "367210075", "verified": true, "username": "Consalud_es", "name": "ConSalud.es"}, {"location": "He/She - Ele/Ela", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 311, "tweet_count": 34200, "listed_count": 9}, "id": "91535177", "verified": false, "username": "susabish", "name": "Musa \ud83c\udf0c DAD IS HOME"}, {"location": "trememb\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1196, "tweet_count": 24701, "listed_count": 3}, "id": "2952857429", "verified": false, "username": "michieshibata", "name": "\ud801\udc84\u13a5\u13bf\u13bf\ud801\udc8d VIU O LOUIS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 442, "tweet_count": 71889, "listed_count": 6}, "id": "54054409", "verified": false, "username": "misanndrinha", "name": "\ud83e\udd86"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 506, "tweet_count": 30925, "listed_count": 11}, "id": "1022267398026653697", "verified": false, "username": "PERCYPHNE", "name": "persephone"}, {"location": "taqueria on the moon", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 953, "tweet_count": 45125, "listed_count": 6}, "id": "818255428006146048", "verified": false, "username": "misssnowhere", "name": "star treatment"}, {"location": "Ilha de Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4077, "following_count": 684, "tweet_count": 196560, "listed_count": 43}, "id": "158448866", "verified": false, "username": "olisassa", "name": "\ud83c\udf86"}, {"location": "\ud83d\udcd6 95/100", "public_metrics": {"followers_count": 6754, "following_count": 597, "tweet_count": 93377, "listed_count": 207}, "id": "766330315", "verified": false, "username": "yvesaintcarla", "name": "\u1d04\u1d00\u0280\u029f\u1d00 \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 575, "tweet_count": 313920, "listed_count": 12}, "id": "1707552476", "verified": false, "username": "emiliagon10", "name": "Emilia Gonzalez/\u2764"}, {"location": "Melilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 11273, "following_count": 12399, "tweet_count": 229880, "listed_count": 39}, "id": "2870887370", "verified": false, "username": "hjaceituno", "name": "Hip\u00f3lito Jos\u00e9 Aceituno Aldeguer"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 958, "tweet_count": 108351, "listed_count": 104}, "id": "194665354", "verified": false, "username": "ovicio", "name": "O V\u00edcio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 237, "tweet_count": 18565, "listed_count": 0}, "id": "1883318826", "verified": false, "username": "AgoosGomezOk", "name": "\u1d4d\u1d52\u1d4d\u1d52"}, {"location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695", "verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61"}, {"location": "hortolandia, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 256, "tweet_count": 15846, "listed_count": 4}, "id": "2968757350", "verified": false, "username": "Acehap7", "name": "Isa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67519, "listed_count": 0}, "id": "939294554", "verified": false, "username": "JoseEstrellajos", "name": "joc!!!"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 10791, "following_count": 3755, "tweet_count": 15041, "listed_count": 56}, "id": "86457557", "verified": false, "username": "Valderrama_En", "name": "Enrique Valderrama"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 12, "tweet_count": 741, "listed_count": 0}, "id": "420340020", "verified": false, "username": "sccpeixoto", "name": "SEBASTIAO PEIXOTO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2575, "following_count": 1330, "tweet_count": 130162, "listed_count": 19}, "id": "728226781", "verified": false, "username": "igormendesx", "name": "# Igor"}, {"location": "sg \u2022 dl \u2022 sq \u2022 k \u2022 calzona", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 1381, "tweet_count": 91356, "listed_count": 7}, "id": "493268807", "verified": false, "username": "savethenanana", "name": "Killa"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 267, "tweet_count": 123745, "listed_count": 11}, "id": "166055749", "verified": false, "username": "SkywalkerLuckas", "name": "Lucas Prado"}, {"location": "N\u00f3mada", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 304, "tweet_count": 5701, "listed_count": 1}, "id": "4891323641", "verified": false, "username": "giacomosaav", "name": "Yako"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 109212, "following_count": 888, "tweet_count": 61485, "listed_count": 828}, "id": "16718692", "verified": true, "username": "juansotoivars", "name": "Juan Soto Ivars"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 591, "tweet_count": 39308, "listed_count": 31}, "id": "229250490", "verified": false, "username": "EXTRA_Peru", "name": "Diario Extra - Per\u00fa"}, {"location": "0401", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 435, "tweet_count": 52396, "listed_count": 0}, "id": "2407428485", "verified": false, "username": "_lannasiilva", "name": "lanna \u2653"}, {"location": "\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 136, "tweet_count": 3146, "listed_count": 0}, "id": "1148735696909361152", "verified": false, "username": "lavigne212", "name": "niny mala"}, {"location": ". ", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1096, "tweet_count": 21552, "listed_count": 0}, "id": "1663226528", "verified": false, "username": "Sol_caceres98", "name": "Sol \u2600\ufe0f"}, {"location": "Fernando de la mora ", "public_metrics": {"followers_count": 29103, "following_count": 5133, "tweet_count": 50891, "listed_count": 2}, "id": "888935874", "verified": false, "username": "juammario", "name": "Juan G\u00f3mez"}, {"location": "Manresa, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 93, "tweet_count": 14240, "listed_count": 0}, "id": "2666118858", "verified": false, "username": "estebandiezdiez", "name": "esteban diez diez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 78, "tweet_count": 5639, "listed_count": 0}, "id": "711486422", "verified": false, "username": "rivasribadavia", "name": "Galiza ceive"}, {"location": "brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 46209, "following_count": 402, "tweet_count": 18162, "listed_count": 189}, "id": "962040805580972032", "verified": false, "username": "tenartistt", "name": "spooky nat \ud83d\udc7b"}, {"location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 4525, "following_count": 4654, "tweet_count": 18837, "listed_count": 3}, "id": "2995971887", "verified": false, "username": "heycmilaz", "name": "."}, {"location": "S\u00e3o Paulo  - BRASIL ", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 55, "tweet_count": 8250, "listed_count": 1}, "id": "55939782", "verified": false, "username": "Joerenato", "name": "Renatinho JOE OFICIAL"}, {"location": "Treinta y Tres, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 436, "tweet_count": 5788, "listed_count": 0}, "id": "1110625753182420992", "verified": false, "username": "agustin_taran", "name": "Agustin Taran"}, {"location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 602, "tweet_count": 15179, "listed_count": 7}, "id": "1081974090922184704", "verified": false, "username": "PenarolPapa", "name": "Pap\u00e1 Pe\u00f1arol"}, {"location": "Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 376, "tweet_count": 7872, "listed_count": 1}, "id": "374119991", "verified": false, "username": "28_camilo", "name": "RonalDino"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 183, "tweet_count": 15127, "listed_count": 5}, "id": "363448847", "verified": false, "username": "Leo_Ostrowski", "name": "Leo Ostrowski"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2905, "following_count": 449, "tweet_count": 148484, "listed_count": 9}, "id": "104056135", "verified": false, "username": "lirouleo_", "name": "leo ribeiro \ud83c\udf83"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 224, "tweet_count": 10685, "listed_count": 7}, "id": "4835328669", "verified": false, "username": "cromossomonerd", "name": "Cromossomo Nerd"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8696, "following_count": 3967, "tweet_count": 292509, "listed_count": 36}, "id": "130169225", "verified": false, "username": "FAM63", "name": "Francisco Almeda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 2130, "tweet_count": 5563, "listed_count": 0}, "id": "1050382905241993216", "verified": false, "username": "denirodoro", "name": "de niro"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 440, "tweet_count": 39852, "listed_count": 0}, "id": "20189314", "verified": false, "username": "FrancisBlacKn", "name": "Francisco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 775, "tweet_count": 2894, "listed_count": 0}, "id": "988230521040855041", "verified": false, "username": "FellipeSereio", "name": "fellipe sereio\ud83d\udc1a"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 249527, "following_count": 1225, "tweet_count": 19459, "listed_count": 385}, "id": "3316550554", "verified": true, "username": "elikatakimoto", "name": "Elika Takimoto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4472, "following_count": 4990, "tweet_count": 247919, "listed_count": 5}, "id": "917463506525573121", "verified": false, "username": "LuisJavierSanj2", "name": "Luis Javier Sanjuan"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 307, "tweet_count": 105624, "listed_count": 14}, "id": "100488775", "verified": false, "username": "JomotHon", "name": "Joy of Missing Out Too"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 569, "tweet_count": 15939, "listed_count": 3}, "id": "944941271587704832", "verified": false, "username": "annacstt_", "name": "An\u00edssima"}, {"location": "infj \u2022 she/her", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 400, "tweet_count": 15587, "listed_count": 2}, "id": "989945427221991424", "verified": false, "username": "vsslx", "name": "esteph! \ud83d\udc01"}, {"location": "O Mundo Ao Norte, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 898, "tweet_count": 129859, "listed_count": 0}, "id": "1670986052", "verified": false, "username": "Jotateey", "name": "\ud83c\udfc5"}, {"location": "Rio de Janeiro - ZO", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 48, "tweet_count": 614, "listed_count": 0}, "id": "1068156654691254273", "verified": false, "username": "5Canilfjb", "name": "5\u00ba CANIL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 280, "tweet_count": 87351, "listed_count": 1}, "id": "912115884772257792", "verified": false, "username": "LStoryDragon", "name": "L"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 1061, "tweet_count": 208871, "listed_count": 44}, "id": "27650384", "verified": false, "username": "fagnermorais", "name": "Fagner Morais"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 866, "tweet_count": 199834, "listed_count": 90}, "id": "15958048", "verified": true, "username": "JuliaGavillan", "name": "J\u00falia Gavillan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 68, "tweet_count": 1158, "listed_count": 0}, "id": "4122551687", "verified": false, "username": "Samambaia_marmo", "name": "Samambaia de M\u00e1rmore"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 414, "tweet_count": 29525, "listed_count": 0}, "id": "1040734197911089152", "verified": false, "username": "_BeellSPFC", "name": "Bell \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 4685, "tweet_count": 28508, "listed_count": 2}, "id": "50286263", "verified": false, "username": "kclretard", "name": "CamillaParanoica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 128, "tweet_count": 2268, "listed_count": 1}, "id": "920607973600317440", "verified": false, "username": "RDDUES", "name": "\ud83d\udc99FNS\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1323, "tweet_count": 112057, "listed_count": 0}, "id": "323419614", "verified": false, "username": "gabrielguido25", "name": "gabriel guido"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 36586, "following_count": 2602, "tweet_count": 63571, "listed_count": 38}, "id": "1162511114804047873", "verified": false, "username": "martincarrizo_", "name": "Mart\u00edn Carrizo"}, {"location": "na puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 8412, "following_count": 9216, "tweet_count": 13116, "listed_count": 2}, "id": "1001323301497638912", "verified": false, "username": "jaguarcabeyoc", "name": "\u3164\u3164 \u3164"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 57, "tweet_count": 5245, "listed_count": 0}, "id": "1093308414774730752", "verified": false, "username": "TrafalgarBonap1", "name": "Trafalgar Bonaparte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263987, "following_count": 83, "tweet_count": 329815, "listed_count": 2392}, "id": "65463088", "verified": true, "username": "Ambitocom", "name": "\u00c1mbito Financiero"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1046, "tweet_count": 30693, "listed_count": 2}, "id": "3097920568", "verified": false, "username": "maydougs", "name": "a negroni sbagliato with prosecco in it \u26be\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 871, "tweet_count": 7477, "listed_count": 0}, "id": "2986808278", "verified": false, "username": "dotitori", "name": "Fernando Doti Tori."}, {"public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 263, "tweet_count": 3692, "listed_count": 0}, "id": "3253011214", "verified": false, "username": "nikogoes4", "name": "Nicolas Conte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 106, "tweet_count": 31832, "listed_count": 0}, "id": "772043783412350976", "verified": false, "username": "maaxxx95", "name": "massimo"}, {"location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 168, "tweet_count": 46417, "listed_count": 0}, "id": "406912789", "verified": false, "username": "Renato_Corghi", "name": "Renato Corghi"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23971, "following_count": 140, "tweet_count": 5916, "listed_count": 53}, "id": "601123866", "verified": true, "username": "CVVoficial", "name": "CVV"}, {"location": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 633, "tweet_count": 4500, "listed_count": 3}, "id": "1158442087542661121", "verified": false, "username": "natanxarrow", "name": "suicide natan | \u2283\u222a\u2229\u2abd"}, {"location": "Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 830, "tweet_count": 99226, "listed_count": 8}, "id": "412479859", "verified": false, "username": "omateusribeiro", "name": "tom hanks em o terminal"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 272, "tweet_count": 6175, "listed_count": 0}, "id": "739628623880151041", "verified": false, "username": "FelipeBoettge", "name": "Felipe"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 448, "tweet_count": 983, "listed_count": 0}, "id": "998369608863244288", "verified": false, "username": "Nico_Martinez66", "name": "Nicol\u00e1s Mart\u00ednez"}, {"location": "thank you technoblade", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 18, "tweet_count": 22153, "listed_count": 6}, "id": "1117420687449260038", "verified": false, "username": "st_zainin", "name": "little one"}, {"location": "Rivera, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 580, "tweet_count": 3577, "listed_count": 0}, "id": "922655032377532416", "verified": false, "username": "renatodsc45", "name": "Renato"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 834, "tweet_count": 749, "listed_count": 0}, "id": "1702594328", "verified": false, "username": "SantoHerrera3", "name": "Santo Herrera"}, {"location": "Encarnacion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 512, "tweet_count": 86508, "listed_count": 1}, "id": "888477478951550976", "verified": false, "username": "SamandaBaez", "name": "\u2022S\u1d00\u1d0d\u1d00\u0274\u1d05\u1d00\u2022"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1006, "tweet_count": 18186, "listed_count": 0}, "id": "2962426630", "verified": false, "username": "crfdanf", "name": "daNIEL"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 208117, "following_count": 595, "tweet_count": 13073, "listed_count": 197}, "id": "90787515", "verified": false, "username": "oimrqs", "name": "mrqs"}, {"location": "Fortaleza/CE", "public_metrics": {"followers_count": 3580, "following_count": 3616, "tweet_count": 25618, "listed_count": 1}, "id": "329386853", "verified": false, "username": "saikiyagamy", "name": "manu (?)"}, {"location": "Aragua\u00edna, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 4629, "tweet_count": 215872, "listed_count": 33}, "id": "28122222", "verified": false, "username": "FelipeTeTZ", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86"}, {"location": "Next to the river ", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1108, "tweet_count": 24582, "listed_count": 0}, "id": "960867059319132161", "verified": false, "username": "nextotheriver", "name": "V.A."}, {"location": "Rep\u00fablica Socialista Sovi\u00e9tica del Salto Oriental (Uruguay)", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 196, "tweet_count": 87386, "listed_count": 22}, "id": "162217935", "verified": false, "username": "vitumen_occhio", "name": "La Weihuaneta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 507, "tweet_count": 12492, "listed_count": 0}, "id": "1054886140166180864", "verified": false, "username": "qO3pIwDZji4A5Xg", "name": "666070872"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 403, "tweet_count": 8419, "listed_count": 1}, "id": "172498411", "verified": false, "username": "gerdelgadostutz", "name": "Gerardo"}, {"location": "Ciudad de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 5398, "following_count": 3101, "tweet_count": 78317, "listed_count": 22}, "id": "2427255985", "verified": false, "username": "ThiagoLeis", "name": "Thiago Leis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 484, "tweet_count": 2403, "listed_count": 1}, "id": "979694898", "verified": false, "username": "jhonprey", "name": "jhon prey hernandez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 344, "tweet_count": 22405, "listed_count": 0}, "id": "1231073155", "verified": false, "username": "LorsGalina", "name": "infelizmente chata"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 188, "tweet_count": 6685, "listed_count": 0}, "id": "1065269394878668800", "verified": false, "username": "RaphaelLyra2", "name": "\ud83d\udca4"}, {"location": "Tunja", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1256, "tweet_count": 31131, "listed_count": 3}, "id": "1594152187", "verified": false, "username": "enojado3000", "name": "Guts"}, {"location": "Tunja, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6816, "following_count": 646, "tweet_count": 38253, "listed_count": 52}, "id": "199718774", "verified": false, "username": "LaPecosaGA", "name": "La Pecosa - Erika G."}, {"location": "Santander, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 1395, "tweet_count": 39371, "listed_count": 48}, "id": "411030492", "verified": false, "username": "chabelamendez", "name": "\ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd8\u0301\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udded Abogada de Familia"}, {"location": "A Guarda, Pontevedra, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 227, "tweet_count": 11500, "listed_count": 4}, "id": "487560868", "verified": false, "username": "JJ_Ser", "name": "Jairo D. S. N."}, {"location": "En la onda", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 465, "tweet_count": 755, "listed_count": 2}, "id": "1023829636785025024", "verified": false, "username": "UltimosDe", "name": "Los \u00daltimos de Gallifrey \ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udcfb"}, {"location": "Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 2347, "tweet_count": 39394, "listed_count": 0}, "id": "802546370129367041", "verified": false, "username": "AntonnyRomero", "name": "antonny romero"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1475, "tweet_count": 42109, "listed_count": 16}, "id": "896253950", "verified": false, "username": "PorraVinezio", "name": "Vinegatito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 3493, "tweet_count": 306959, "listed_count": 21}, "id": "3776782355", "verified": false, "username": "claudia5937", "name": "EliFerreras Siempre\ud83d\udc31"}, {"location": "Costa del Sud", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1549, "tweet_count": 108384, "listed_count": 0}, "id": "519356612", "verified": false, "username": "marialauraloi", "name": "Loi Maria Laura"}, {"location": "mai nello stesso luogo", "public_metrics": {"followers_count": 873401, "following_count": 396, "tweet_count": 13070, "listed_count": 1337}, "id": "201658727", "verified": true, "username": "VittorioSgarbi", "name": "Vittorio Sgarbi"}, {"location": "26 com mente de 62.", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 326, "tweet_count": 43459, "listed_count": 1}, "id": "1595044783", "verified": false, "username": "destemido95", "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 99, "tweet_count": 1415, "listed_count": 0}, "id": "1056004547481665536", "verified": false, "username": "PecosaDice", "name": "LaPecosaDice"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4547, "following_count": 2046, "tweet_count": 13670, "listed_count": 44}, "id": "90425731", "verified": false, "username": "blangeani", "name": "Bruno Langeani\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37"}, {"location": "Manhattan, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1314, "tweet_count": 63980, "listed_count": 1}, "id": "2986834828", "verified": false, "username": "Piconleticiaa", "name": "Blair Waldorf \ud83d\udc8b"}, {"location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 268, "tweet_count": 6498, "listed_count": 0}, "id": "985270100075966464", "verified": false, "username": "choacan", "name": "EsteesMi-choac\u00e1n"}, {"location": "aib + kpop", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 411, "tweet_count": 38656, "listed_count": 49}, "id": "914250395744120837", "verified": false, "username": "attzfluffy", "name": "celia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1013, "tweet_count": 12773, "listed_count": 1}, "id": "728302153291468800", "verified": false, "username": "fantabulosa_dd", "name": "\ud83e\udd91 passarinha \ud83e\udd91"}, {"location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 749, "tweet_count": 1609, "listed_count": 0}, "id": "882466101891932160", "verified": false, "username": "Fachadark", "name": "I\ud83d\udd1dBruno\ud83d\udd1d"}, {"location": "Goioer\u00ea, PR, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1209, "tweet_count": 9318, "listed_count": 1}, "id": "2258261155", "verified": false, "username": "gabrielwho96", "name": "Gabr13lwho \u267f"}, {"location": "longe pra krl", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 739, "tweet_count": 13295, "listed_count": 0}, "id": "1143961080", "verified": false, "username": "Riannomedificil", "name": "hamerti"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 3922, "tweet_count": 62215, "listed_count": 5}, "id": "1016355037864431621", "verified": false, "username": "matheusqrz99", "name": "Matheus Queiroz (31/45) \ud83d\udd30"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}, "id": "894401356689231877", "verified": false, "username": "terraverso", "name": "Terraverso"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3932, "following_count": 1084, "tweet_count": 5551, "listed_count": 0}, "id": "1004149619633291265", "verified": false, "username": "astroproducoes", "name": "ASTRO PRODU\u00c7\u00d5ES"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 193, "tweet_count": 21685, "listed_count": 0}, "id": "1003442285814665216", "verified": false, "username": "3moarrombaby", "name": "G\u00f3tica sat\u00e3nista"}, {"location": "ele/dele - fan acc", "public_metrics": {"followers_count": 5165, "following_count": 0, "tweet_count": 20276, "listed_count": 8}, "id": "1161989603991203841", "verified": false, "username": "lxmakkri", "name": "leo in the multiverse of madness"}, {"location": "\u00a7Caldas Da Rainha\u00a7", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 222, "tweet_count": 31798, "listed_count": 0}, "id": "702220142126694400", "verified": false, "username": "Br4nquinho", "name": "Gabriel"}, {"location": "Caldas da Rainha, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 288, "tweet_count": 14330, "listed_count": 0}, "id": "827941747728719872", "verified": false, "username": "GCRabbit_", "name": "Pomba \ud83d\udd4a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 372, "tweet_count": 16747, "listed_count": 0}, "id": "1008530877104705537", "verified": false, "username": "SweetHearts2l", "name": "Karvalyu Fox"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 258, "tweet_count": 33706, "listed_count": 0}, "id": "3025428826", "verified": false, "username": "mulatoalbino", "name": "junior"}, {"location": "she/they", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 249, "tweet_count": 138673, "listed_count": 3}, "id": "737716273484726272", "verified": false, "username": "rlynotme_", "name": "\u821e\u2077"}, {"location": "Argentina/France", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1006, "tweet_count": 32449, "listed_count": 6}, "id": "1141169574", "verified": false, "username": "Pia_jmpc97", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc86\u0301\ud835\udc91\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86 \ud83d\udeeb"}, {"location": "Asturias, de momento", "public_metrics": {"followers_count": 4050, "following_count": 4683, "tweet_count": 665141, "listed_count": 0}, "id": "294037841", "verified": false, "username": "Dalek_fan", "name": "Average depression haver"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 134, "tweet_count": 64049, "listed_count": 51}, "id": "11109572", "verified": false, "username": "angelitoMagno", "name": "angelitoMagno \ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 664435, "following_count": 881, "tweet_count": 42157, "listed_count": 2507}, "id": "780460754910732288", "verified": false, "username": "DiscussingFilm", "name": "DiscussingFilm"}, {"location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 2999, "tweet_count": 77503, "listed_count": 19}, "id": "50409959", "verified": false, "username": "verissimoallan", "name": "Allan Ver\u00edssimo"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 934, "tweet_count": 17552, "listed_count": 0}, "id": "1058849139264577537", "verified": false, "username": "raoniwho", "name": "\ud83c\udf83 bloody eyes \ud83e\udd72"}, {"location": "N\u00e1rnia ", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 473, "tweet_count": 23851, "listed_count": 0}, "id": "2765652825", "verified": false, "username": "allana_alvess", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fllana \ud83d\udc99"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 398, "tweet_count": 1775, "listed_count": 0}, "id": "261546953", "verified": false, "username": "Mago_Delgado", "name": "Mago Delgado"}, {"location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6868, "following_count": 1814, "tweet_count": 5500, "listed_count": 8}, "id": "833506118479523842", "verified": false, "username": "ElVatodeZac", "name": "El Vato de Zac"}, {"location": "Maldonado.", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 725, "tweet_count": 46904, "listed_count": 0}, "id": "617916177", "verified": false, "username": "AguMachado", "name": "Agu Machado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 542, "tweet_count": 5609, "listed_count": 0}, "id": "74810358", "verified": false, "username": "FubukiRey", "name": "\u23f3Codinome Rey \u231b"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 478, "tweet_count": 25502, "listed_count": 0}, "id": "709171917698244609", "verified": false, "username": "nelsonaponte111", "name": "Nelson Aponte Torres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 604, "tweet_count": 18240, "listed_count": 0}, "id": "2379420840", "verified": false, "username": "AlejandroRezen", "name": "Alejandro 150%\ud83d\udc0a"}, {"location": "Zurich, Switzerland", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 1026, "tweet_count": 987, "listed_count": 7}, "id": "960595932269236225", "verified": false, "username": "Bulun5500", "name": "Bulun degli Abruzzi"}, {"location": "Rome, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 3498994, "following_count": 405, "tweet_count": 965672, "listed_count": 12876}, "id": "18935802", "verified": true, "username": "repubblica", "name": "Repubblica"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 199, "tweet_count": 669, "listed_count": 0}, "id": "766497893456945153", "verified": false, "username": "jfelipexdd", "name": "\u03c0xote"}, {"location": "Sant Boi de Llobregat, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 2096, "tweet_count": 44851, "listed_count": 7}, "id": "982549332384780288", "verified": false, "username": "19Camps", "name": "antonio martinez casado"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 889, "tweet_count": 150874, "listed_count": 20}, "id": "298786790", "verified": false, "username": "alexandreaalf", "name": "Alexandre Antonio"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4238, "following_count": 1294, "tweet_count": 236116, "listed_count": 30}, "id": "56482120", "verified": false, "username": "poxataynaro", "name": "Taynaro"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1597, "tweet_count": 82720, "listed_count": 7}, "id": "2261787858", "verified": false, "username": "myblackmoo", "name": "yas \ud83d\ude43 | TOH SPOILERS"}, {"location": "Katowice, Poland", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 363, "tweet_count": 25085, "listed_count": 5}, "id": "246542402", "verified": false, "username": "henriqtopfs", "name": "Moano! do Ing\u00e1 \ud83c\udf3a\ud83c\udfb6\ud83d\ude90"}, {"location": "Avar\u00e9 city", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 333, "tweet_count": 15699, "listed_count": 3}, "id": "28900953", "verified": false, "username": "DimitriMarko", "name": "Bizarro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 719, "tweet_count": 1728, "listed_count": 0}, "id": "303425991", "verified": false, "username": "lilo1810", "name": "Rodrigo Ni\u00f1o"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 234, "tweet_count": 92254, "listed_count": 32}, "id": "32146350", "verified": false, "username": "alexluizbr", "name": "Alexandre Luiz"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 3840, "tweet_count": 61066, "listed_count": 0}, "id": "1094595475901218816", "verified": false, "username": "MephistoSantos2", "name": "Mephisto Santos from Hell ~\u2605"}, {"location": "pe\u00f1arol", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 78, "tweet_count": 2873, "listed_count": 0}, "id": "1031603064183156736", "verified": false, "username": "francocoroneI", "name": "FRANCO"}, {"location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 42448, "following_count": 21310, "tweet_count": 207073, "listed_count": 184}, "id": "105997198", "verified": false, "username": "cb_television", "name": "CB Televisi\u00f3n"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 2734, "tweet_count": 35838, "listed_count": 9}, "id": "143845920", "verified": false, "username": "aigra", "name": "Alicia/\ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf39\ud83c\udf39"}, {"location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 78, "tweet_count": 38486, "listed_count": 3}, "id": "221493201", "verified": false, "username": "_starbuckk", "name": "Maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 709, "tweet_count": 46577, "listed_count": 25}, "id": "76195035", "verified": false, "username": "juufjb", "name": "Ju\ud83d\udea9\u2b50"}, {"location": "Morelia", "public_metrics": {"followers_count": 6528, "following_count": 5581, "tweet_count": 92907, "listed_count": 56}, "id": "316628265", "verified": false, "username": "americanovictor", "name": "V\u00edctor Americano Noticias"}, {"location": "Xalapa, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 62, "tweet_count": 15080, "listed_count": 2}, "id": "1161753036861136897", "verified": false, "username": "Notimex_PR", "name": "NotimexPr Es Noticia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 196, "tweet_count": 17564, "listed_count": 0}, "id": "582897493", "verified": false, "username": "netgeotube", "name": "netgeotube"}, {"location": "S\u00e3o Paulo/Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3687727, "following_count": 57, "tweet_count": 94631, "listed_count": 5523}, "id": "46104914", "verified": true, "username": "Palmeiras", "name": "SE Palmeiras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 2332, "tweet_count": 17653, "listed_count": 0}, "id": "908484517526216704", "verified": false, "username": "GodieManya22", "name": "DieGo Manya"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 635, "tweet_count": 3345, "listed_count": 1}, "id": "63495906", "verified": false, "username": "juemaisfacil", "name": "Ju"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1024, "tweet_count": 8369, "listed_count": 5}, "id": "66892836", "verified": false, "username": "DavidLesTat", "name": "David mas o d no final \u00e9 mudo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 197, "tweet_count": 1855, "listed_count": 0}, "id": "1035940510471479296", "verified": false, "username": "leticiajhully", "name": "Let\u00edcia"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 177, "tweet_count": 1748, "listed_count": 0}, "id": "1040735996923584514", "verified": false, "username": "Beatriz95851177", "name": "Beatriz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 2033, "tweet_count": 136725, "listed_count": 14}, "id": "1279257788", "verified": false, "username": "Rubenoscaraguir", "name": "Ruben Oscar Aguirre"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231195, "following_count": 1408, "tweet_count": 88671, "listed_count": 361}, "id": "254599256", "verified": true, "username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi"}, {"location": "Itabora\u00ed, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 303, "tweet_count": 6910, "listed_count": 15}, "id": "314773420", "verified": false, "username": "DanielGLimaJr", "name": "Daniel Junior"}, {"public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1572, "tweet_count": 127881, "listed_count": 32}, "id": "762195348", "verified": false, "username": "ACMilan_KaKa22", "name": "ACMILAN\u2764\ufe0f\u26ab\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Bristol, USA", "public_metrics": {"followers_count": 808640, "following_count": 950, "tweet_count": 83861, "listed_count": 2911}, "id": "111423456", "verified": true, "username": "ESPN_FDJ", "name": "Fuera de Juego"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 1745, "tweet_count": 88323, "listed_count": 7}, "id": "890497090626998273", "verified": false, "username": "LidiaPrevost", "name": "Lidia P. T. /\u2764"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26003, "following_count": 317, "tweet_count": 33743, "listed_count": 68}, "id": "1104033365383135232", "verified": false, "username": "geeknfeminist", "name": "Geek & Feminist"}, {"location": "Rio de jneiro", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 378, "tweet_count": 7426, "listed_count": 1}, "id": "331294867", "verified": false, "username": "wiliamlc", "name": "Wiliam Cavalcante"}, {"location": "Rio de Janeiro / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 260, "tweet_count": 11675, "listed_count": 0}, "id": "1059867286952202240", "verified": false, "username": "kvitrina1", "name": "Karla S. \u2b50\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 320, "tweet_count": 39122, "listed_count": 1}, "id": "62949493", "verified": false, "username": "Mpimenta1", "name": "Pimenta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 708, "tweet_count": 321958, "listed_count": 11}, "id": "2324569792", "verified": false, "username": "flownicolau", "name": "nicotina"}, {"location": "Oaxaca de Juarez", "public_metrics": {"followers_count": 5639, "following_count": 961, "tweet_count": 31146, "listed_count": 36}, "id": "753353852175298560", "verified": false, "username": "GPS_noticias", "name": "GPSnoticias"}, {"location": "Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 378, "tweet_count": 147616, "listed_count": 14}, "id": "1343296513", "verified": false, "username": "raquagirl", "name": "Rafa \ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 394, "tweet_count": 227802, "listed_count": 38}, "id": "921387872", "verified": false, "username": "luisdavidmore11", "name": "luis moreno"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8041383, "following_count": 1923, "tweet_count": 432874, "listed_count": 15594}, "id": "236636515", "verified": true, "username": "lopezdoriga", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4784, "following_count": 664, "tweet_count": 20684, "listed_count": 16}, "id": "3299701031", "verified": false, "username": "TorreVigilancia", "name": "Torre de Vigil\u00e2ncia"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 759, "tweet_count": 49734, "listed_count": 29}, "id": "2882577556", "verified": false, "username": "pgarcia_gir", "name": "Pablo Garc\u00eda-Gir\u00f3n"}, {"location": "The Bad Place by default ", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 146, "tweet_count": 124801, "listed_count": 22}, "id": "92594499", "verified": false, "username": "DylanVegaC", "name": "Dylan se prepara para The Power of the Doctor"}, {"location": "They/She // Elle/Ella", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1161, "tweet_count": 194851, "listed_count": 43}, "id": "163113197", "verified": false, "username": "SyntheticAway", "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf42 It's Morgan Time \ud83c\udf42\ud83c\udf83 | OPEN COMMISSIONS"}, {"location": "Boa Vista, Roraima", "public_metrics": {"followers_count": 6229, "following_count": 6127, "tweet_count": 70183, "listed_count": 8}, "id": "2523894425", "verified": false, "username": "lilithcairu", "name": "Lilith Cair\u00fa 13 \u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Roshamuul", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 1006, "tweet_count": 149840, "listed_count": 21}, "id": "747481714474246145", "verified": false, "username": "buzztyn", "name": "mike"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 185, "tweet_count": 1686, "listed_count": 0}, "id": "350107712", "verified": false, "username": "maturruss", "name": "maturrus"}, {"location": "Campo Grande - MS", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 309, "tweet_count": 28498, "listed_count": 0}, "id": "605924231", "verified": false, "username": "kalinymartinsh", "name": "kaliny"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 252, "tweet_count": 5904, "listed_count": 1}, "id": "358907771", "verified": false, "username": "jpedromflores", "name": "joao pedro"}, {"location": "Em algum lugar do Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 1529, "tweet_count": 165480, "listed_count": 5}, "id": "2829055547", "verified": false, "username": "immortalbastard", "name": "pesco\u00e7o do lestat"}, {"location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "id": "884185909368901633", "verified": false, "username": "GNGeekNation", "name": "GN"}, {"location": "Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1179, "tweet_count": 119894, "listed_count": 20}, "id": "3117311231", "verified": false, "username": "Notimexpr", "name": "ES NOTICIA"}, {"location": "\u00dcT: 10.596746,-67.007708", "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 348, "tweet_count": 107689, "listed_count": 99}, "id": "82797119", "verified": false, "username": "Ulises_UD", "name": "Ulises Urdaneta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18763, "following_count": 1080, "tweet_count": 5935, "listed_count": 170}, "id": "144518469", "verified": false, "username": "urbigaray", "name": "Urbi Garay"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 575, "tweet_count": 39883, "listed_count": 4}, "id": "74157266", "verified": false, "username": "PaopaoHn", "name": "Paola Huaitalla N\u00fa\u00f1ez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 59, "tweet_count": 11841, "listed_count": 0}, "id": "4199105627", "verified": false, "username": "edmundosantacr1", "name": "Edmundo Santa Cruz T"}, {"location": "Xalapa", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 249, "tweet_count": 55499, "listed_count": 8}, "id": "857659835185278976", "verified": false, "username": "EsnoticiaVerSur", "name": "EsnoticiaVeracruzSUR"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 2858, "tweet_count": 41967, "listed_count": 3}, "id": "163648173", "verified": false, "username": "djauregui66", "name": "Diego"}, {"location": "C.a.b.a", "public_metrics": {"followers_count": 5779, "following_count": 6310, "tweet_count": 160425, "listed_count": 2}, "id": "943492711616741381", "verified": false, "username": "Raulcarlo8", "name": "Raul carlo"}, {"location": "italia", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 343, "tweet_count": 3270, "listed_count": 0}, "id": "2254860556", "verified": false, "username": "7961Angelo", "name": "Angelo"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 19637, "following_count": 19358, "tweet_count": 16029, "listed_count": 43}, "id": "21335609", "verified": false, "username": "pestapere", "name": "gi pi emme \ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 317, "tweet_count": 48914, "listed_count": 12}, "id": "253681815", "verified": false, "username": "jmarcosso", "name": "JM"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 67, "tweet_count": 2199, "listed_count": 0}, "id": "1031767067706437632", "verified": false, "username": "newasgarq", "name": "\u0280\u1d00\u028f"}, {"location": "\u0280\u1d00\u1d18 \u1d0d\u1d0f\u0274s\u1d1b\u1d07\u0280\n\u1d0a\u026a\u0274\n s\u1d1c\u0262\u1d00  \u1d0a-\u029c\u1d0f\u1d18\u1d07 ", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 3178, "tweet_count": 4998, "listed_count": 0}, "id": "1116404368281092097", "verified": false, "username": "TsomilyT", "name": "\ud835\udc52\ud835\udc46\ud835\udc64\ud835\udc52\ud835\udc46\ud835\udc64\ud835\udc52\ud835\udc46\ud835\udc64\ud835\udc52 \ud835\udc46\ud835\udc64\u2655"}, {"location": " \u1d0d\u1d00\u0262\u026a\u1d04 \ua731\u029c\u1d0f\u1d18 \u0fd0 OT7.", "public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 3438, "tweet_count": 31016, "listed_count": 2}, "id": "2851125723", "verified": false, "username": "wintaebearxs", "name": "Kalya \u2077"}, {"location": "Xalapa, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 7664, "following_count": 2457, "tweet_count": 134118, "listed_count": 38}, "id": "116667774", "verified": false, "username": "esnoticiaviral", "name": "Es Noticia Veracruz"}, {"location": "cearense em bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 613, "tweet_count": 154099, "listed_count": 14}, "id": "721774492620582912", "verified": false, "username": "erosinbetween", "name": "morgana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 175, "tweet_count": 3858, "listed_count": 1}, "id": "908554813079560194", "verified": false, "username": "pirucano", "name": "#DuroConLosChairos"}, {"location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 35988, "following_count": 4, "tweet_count": 70720, "listed_count": 117}, "id": "1077169598", "verified": false, "username": "aldiagt", "name": "al d\u00eda"}, {"location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 396455, "following_count": 4, "tweet_count": 174468, "listed_count": 946}, "id": "193050457", "verified": false, "username": "elsiglogt", "name": "El Siglo"}, {"location": "Italia ", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1098, "tweet_count": 45308, "listed_count": 61}, "id": "4642476749", "verified": false, "username": "lorie_ra", "name": "lori c_ra"}, {"location": "Pontevico Brescia Lombardia ", "public_metrics": {"followers_count": 5097, "following_count": 2147, "tweet_count": 116530, "listed_count": 51}, "id": "3227318753", "verified": false, "username": "marinapiva67", "name": "Marina #antifascista"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 335, "tweet_count": 12844, "listed_count": 0}, "id": "1045833677450752001", "verified": false, "username": "gyllxnhaalheath", "name": "Tobias Azumi n\u00e3o sabe quando vai voltar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 3094, "tweet_count": 55338, "listed_count": 0}, "id": "139873652", "verified": false, "username": "srmc1407", "name": "srmc1407"}, {"public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 176, "tweet_count": 34149, "listed_count": 0}, "id": "936968183684239360", "verified": false, "username": "__eldiablo____", "name": "sacha\ud83c\udccf"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4704, "following_count": 5158, "tweet_count": 341169, "listed_count": 39}, "id": "2955233225", "verified": false, "username": "ALisimberti", "name": "Andrea Lisimberti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 175, "tweet_count": 6026, "listed_count": 0}, "id": "897882548579295233", "verified": false, "username": "CarlosCamin1", "name": "Carlos Camin"}, {"location": "Madrid y el resto del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 3219, "following_count": 2932, "tweet_count": 30359, "listed_count": 5}, "id": "335289909", "verified": false, "username": "supergt5", "name": "Supergts \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 700, "tweet_count": 10299, "listed_count": 38}, "id": "50272958", "verified": false, "username": "terrorbit", "name": "terrorbit"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6696, "following_count": 6544, "tweet_count": 44213, "listed_count": 5}, "id": "166574296", "verified": false, "username": "est_e_vao", "name": "\ud80c\udd68 bemtevi \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \u2741"}, {"location": "holliday house", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 359, "tweet_count": 11258, "listed_count": 2}, "id": "879109925850554368", "verified": false, "username": "lucasmendesr", "name": "lucas"}, {"location": "Aurora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 40, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "id": "894077123660591104", "verified": false, "username": "pickler_ricardo", "name": "\u5f61\u2605\u044f\u00a1c\u043a\u2605\u5f61"}, {"location": "mvd, col\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 233, "tweet_count": 152997, "listed_count": 22}, "id": "852170520", "verified": false, "username": "emabermudezg", "name": "ema"}, {"public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 334, "tweet_count": 55851, "listed_count": 2}, "id": "94148322", "verified": false, "username": "ahcalaaboka", "name": "LULA IS COMING BACK \u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1321, "tweet_count": 46052, "listed_count": 4}, "id": "249149623", "verified": false, "username": "donkarbonero", "name": "Gordos Fila7 #GF7#"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 841, "tweet_count": 47368, "listed_count": 0}, "id": "814686377149399041", "verified": false, "username": "micalorenzo__", "name": "\ud835\udc0c \ud83e\udd8b"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1744, "tweet_count": 99850, "listed_count": 1}, "id": "2333046521", "verified": false, "username": "seleemarangone", "name": "selee \u26af\u035b"}, {"location": "Gryffindor", "public_metrics": {"followers_count": 5073, "following_count": 2565, "tweet_count": 84407, "listed_count": 17}, "id": "2209839746", "verified": false, "username": "barbieventuraok", "name": "B. | \u270a\ud83c\udfff"}, {"location": "Na Puta Que Pariu", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 22, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "id": "1149477577284653057", "verified": false, "username": "euzinhuh", "name": "Vitor Moreira"}, {"location": "favela", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 755, "tweet_count": 1971, "listed_count": 1}, "id": "2907052990", "verified": false, "username": "ldollarap", "name": "\ud83d\udca5\ud83d\udd2bINFERNO \ud83d\udca5\ud83d\udd2b"}, {"location": "La Garriga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 844, "tweet_count": 1213, "listed_count": 0}, "id": "903694554729259009", "verified": false, "username": "HelkinssE", "name": "Helkinss"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 36, "tweet_count": 1653, "listed_count": 0}, "id": "715502828463263744", "verified": false, "username": "carlagomez2022", "name": "Carla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 644, "tweet_count": 22005, "listed_count": 0}, "id": "452304896", "verified": false, "username": "luzdetw", "name": "LL"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3574, "following_count": 595, "tweet_count": 6609, "listed_count": 1}, "id": "960549612590428161", "verified": false, "username": "Morenaa2L", "name": "Lorhany Nascimento."}, {"location": "6w7 682 LII | shoujo.site \u27ae", "public_metrics": {"followers_count": 3640, "following_count": 2686, "tweet_count": 61295, "listed_count": 3}, "id": "885387858533658625", "verified": false, "username": "pareoshi", "name": "\u22c6\u0b68\u0b67\u22c6"}, {"location": "Pe\u00f1arol", "public_metrics": {"followers_count": 9053, "following_count": 124, "tweet_count": 21172, "listed_count": 12}, "id": "3024074715", "verified": false, "username": "campsigloXX", "name": "FRASES PE\u00d1AROL"}, {"location": "Fraiburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 479, "tweet_count": 53900, "listed_count": 2}, "id": "2766625453", "verified": false, "username": "kaamelp", "name": "melzinha"}, {"location": "Monterrey, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 457, "tweet_count": 1408, "listed_count": 1}, "id": "1529026693", "verified": false, "username": "vladvillarreal", "name": "Vladimir Villarreal"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1113, "tweet_count": 73828, "listed_count": 4}, "id": "455776235", "verified": false, "username": "josemaolimpero", "name": "Jose Maria#27053"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 18, "tweet_count": 6189, "listed_count": 1}, "id": "860938317776523264", "verified": false, "username": "TurismoePelotas", "name": "Turismo Pelotas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 235, "tweet_count": 3362, "listed_count": 0}, "id": "1048385963968409600", "verified": false, "username": "Myres_Santoooos", "name": "Thatta \ud83c\udf38"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 325, "tweet_count": 1616, "listed_count": 0}, "id": "949652833607016448", "verified": false, "username": "VirginiaDesorbo", "name": "Virginia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 967, "tweet_count": 4607, "listed_count": 0}, "id": "4833141190", "verified": false, "username": "luci_ferana", "name": "Janis Joplin com uma garrafa de Pit\u00fa em Salvador"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 429, "tweet_count": 1432, "listed_count": 0}, "id": "1122684006246637568", "verified": false, "username": "mariesaintcandy", "name": "\u264e Mia #Lulalibre \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2640\ufe0f\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 12, "tweet_count": 1722, "listed_count": 3}, "id": "1158907020029943808", "verified": false, "username": "orearecibo", "name": "ORE ARECIBO"}, {"location": "San Juan, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 61356, "following_count": 265, "tweet_count": 24101, "listed_count": 207}, "id": "112811564", "verified": true, "username": "EDUCACIONPR", "name": "Dpto. de Educaci\u00f3n"}, {"location": "El Pinar", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 553, "tweet_count": 8051, "listed_count": 1}, "id": "762693130185498625", "verified": false, "username": "Mazipenarool", "name": "Maxi LCDOyC"}, {"location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 619, "tweet_count": 41384, "listed_count": 1}, "id": "3344668905", "verified": false, "username": "NahuelRotundo18", "name": "Nawel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 806, "tweet_count": 7760, "listed_count": 1}, "id": "543991224", "verified": false, "username": "abigadrag", "name": "Abigail Foster"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 876, "tweet_count": 47335, "listed_count": 45}, "id": "1345154473", "verified": false, "username": "UlquiorraMisaki", "name": "umisaki (REQUESTS CLOSED | WAITLIST FULL)"}, {"location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 332, "tweet_count": 24899, "listed_count": 4}, "id": "3176779215", "verified": false, "username": "MntlRCabeza", "name": "El Sucio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 645, "tweet_count": 69235, "listed_count": 13}, "id": "978373884746633216", "verified": false, "username": "jacaerystrong", "name": "mary jane"}, {"location": "PE\u00d1AROL", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 567, "tweet_count": 4574, "listed_count": 0}, "id": "1003443148054548481", "verified": false, "username": "Facu1891___", "name": "FACURCC (\ud83c\udfc653)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1292, "tweet_count": 45267, "listed_count": 0}, "id": "888084352323772416", "verified": false, "username": "Cuidandogti", "name": "Cuidando Gravata\u00ed"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 76289, "following_count": 421, "tweet_count": 692612, "listed_count": 1617}, "id": "1421721", "verified": true, "username": "Cardoso", "name": "cardoso"}, {"location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 38, "tweet_count": 7239, "listed_count": 0}, "id": "3133907499", "verified": false, "username": "hpsmusicvideo", "name": "HPS Music"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 257, "tweet_count": 524, "listed_count": 0}, "id": "1073250183268524032", "verified": false, "username": "gaab_rn", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86"}, {"location": "Sorocaba", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 222, "tweet_count": 43816, "listed_count": 0}, "id": "12781192", "verified": false, "username": "edsonpiresnunes", "name": "Edy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 26, "tweet_count": 146, "listed_count": 0}, "id": "1093537827437101056", "verified": false, "username": "Russus4", "name": "Russus"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 153282, "following_count": 63, "tweet_count": 163790, "listed_count": 371}, "id": "188766141", "verified": true, "username": "LinhaAmarelaRJ", "name": "LAMSA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3394, "following_count": 5000, "tweet_count": 293008, "listed_count": 11}, "id": "1034904122", "verified": false, "username": "zulmifarina", "name": "Zulma Farina"}, {"location": "DEL MANYA VAGO Y ATORRANTE", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 519, "tweet_count": 21673, "listed_count": 0}, "id": "1090701739735613445", "verified": false, "username": "jourdan1891", "name": "brian"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 296, "tweet_count": 471, "listed_count": 0}, "id": "1103360489445306368", "verified": false, "username": "Iasmin3421", "name": "Iasmin Mim\u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 418, "tweet_count": 11867, "listed_count": 0}, "id": "1036797991519232000", "verified": false, "username": "Thayziinha22", "name": "\u00b0\u00af\u00b0\u00b7._\ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd41\ud835\udd4e\u00b0\u00b0\u00b0\u00b7.\u00b0\u00b7.."}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 280, "tweet_count": 11960, "listed_count": 0}, "id": "170835420", "verified": false, "username": "PabloCapeci", "name": "Pablo Capeci"}, {"location": "Donde menos lo esperas.", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 106, "tweet_count": 8618, "listed_count": 0}, "id": "4165958133", "verified": false, "username": "DictatorLepka", "name": "Lepka."}, {"location": "K\u00f6apen Burg", "public_metrics": {"followers_count": 278115, "following_count": 1160, "tweet_count": 35377, "listed_count": 699}, "id": "304958799", "verified": false, "username": "IrvingGatell", "name": "Irving Gatell"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 29, "tweet_count": 3479, "listed_count": 3}, "id": "1088459146926661633", "verified": false, "username": "ore_sj", "name": "ORE-SJ"}, {"location": "C H Confisco, Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 579, "tweet_count": 10596, "listed_count": 0}, "id": "762178610367201280", "verified": false, "username": "Gabix_02", "name": "biGa"}, {"location": "Flor de maro\u00f1as", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 740, "tweet_count": 74923, "listed_count": 7}, "id": "4467083601", "verified": false, "username": "camicap91", "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcb6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}, "id": "1118432292131753984", "verified": false, "username": "Notiziedi_it", "name": "Notiziedi"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3431, "following_count": 3690, "tweet_count": 86337, "listed_count": 40}, "id": "3872706554", "verified": false, "username": "enfasisnoticias", "name": "Noticias \u00c9nfasis"}, {"location": "Em casa n\u00e9 krl", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 150, "tweet_count": 14609, "listed_count": 3}, "id": "980866251605073920", "verified": false, "username": "Luii5z", "name": "AAAAAAAAAAAaaaaaA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 239, "tweet_count": 76543, "listed_count": 1}, "id": "3170614649", "verified": false, "username": "____lauraguedes", "name": "laurinha do caralho"}, {"location": "vd", "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 723, "tweet_count": 186817, "listed_count": 8}, "id": "101532828", "verified": false, "username": "mmmmmarcello", "name": "cultura reggae"}, {"location": "Posse, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 286, "tweet_count": 6668, "listed_count": 0}, "id": "1142414633673940992", "verified": false, "username": "DienesDF", "name": "\u0111ienes"}, {"location": "024", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 783, "tweet_count": 32619, "listed_count": 0}, "id": "2859755446", "verified": false, "username": "fanycrf", "name": "Stefany"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 690, "tweet_count": 23975, "listed_count": 1}, "id": "2321426497", "verified": false, "username": "RodGodCam", "name": "Martillo 41%"}, {"public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 2228, "tweet_count": 22598, "listed_count": 0}, "id": "2486208422", "verified": false, "username": "FJavierTorres12", "name": "Francisco Javier T"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 0, "tweet_count": 36076, "listed_count": 32}, "id": "4573580112", "verified": false, "username": "NoticiasMX360", "name": "Noticiasmx360"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3998, "following_count": 4995, "tweet_count": 62204, "listed_count": 0}, "id": "2234353664", "verified": false, "username": "patotybor", "name": "Pato#oficialmentePRO\ud83d\udc9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "Villerito Pogromizado", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 4918, "tweet_count": 107283, "listed_count": 3}, "id": "404438818", "verified": false, "username": "GiorgioLBorgia", "name": "Mr. Pyrx"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "id": "1164996270005637120", "verified": false, "username": "ap_casa", "name": "ApCasa Im\u00f3veis"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 311, "tweet_count": 5562, "listed_count": 0}, "id": "945669065594454017", "verified": false, "username": "PeruanoSenior", "name": "Peruano Senior \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 46, "tweet_count": 26141, "listed_count": 0}, "id": "1307799206", "verified": false, "username": "lriverablue", "name": "Mary"}, {"location": "Blanes, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 282, "tweet_count": 3624, "listed_count": 0}, "id": "4034480463", "verified": false, "username": "mariogduch", "name": "Mario G\u00fcera-i-Duch"}, {"location": "Vidreres | Girona | Barcelona ", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1433, "tweet_count": 4806, "listed_count": 25}, "id": "291555671", "verified": false, "username": "maria_art3", "name": "Maria Artigas Ruh\u00ed"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 680, "tweet_count": 10111, "listed_count": 1}, "id": "54729869", "verified": false, "username": "AnaPaAninha", "name": "Aninha \ud83e\udd21"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 924, "tweet_count": 10322, "listed_count": 1}, "id": "164987189", "verified": false, "username": "DiegoTitoManya", "name": "Tito"}, {"location": "Por ah\u00ed...", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 793, "tweet_count": 685, "listed_count": 0}, "id": "2174939652", "verified": false, "username": "GodofredoOscos", "name": "Godofredo Osc\u00f3s"}, {"location": "P FKN R ", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 662, "tweet_count": 37230, "listed_count": 26}, "id": "74072026", "verified": false, "username": "_Briaann", "name": "Briaann -"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 2697, "tweet_count": 106977, "listed_count": 102}, "id": "18558745", "verified": false, "username": "Papachote", "name": "Mark Ficek"}, {"location": "Tarariras ", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 260, "tweet_count": 1527, "listed_count": 0}, "id": "1049795057946103809", "verified": false, "username": "Braianesco1891", "name": "Braian Escobar"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 315, "tweet_count": 35246, "listed_count": 1}, "id": "1061045122152882177", "verified": false, "username": "conexioncarlosc", "name": "Conexi\u00f3n Carlos Cota"}, {"location": "Bariloche", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 1339, "tweet_count": 70583, "listed_count": 0}, "id": "196415402", "verified": false, "username": "sylvbanaf", "name": "sylvi"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4235, "following_count": 499, "tweet_count": 22181, "listed_count": 5}, "id": "3004822169", "verified": false, "username": "estermmartins", "name": "ester"}, {"location": "Complexo do Alem\u00e3o, RJ -Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 270039, "following_count": 5827, "tweet_count": 307584, "listed_count": 770}, "id": "55118656", "verified": true, "username": "eurenesilva", "name": "Rene Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 CPX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 56, "tweet_count": 1347, "listed_count": 0}, "id": "1099847873561268225", "verified": false, "username": "ExtremoBits", "name": "Extremo Bits"}, {"location": "Miami", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 185, "tweet_count": 1549, "listed_count": 0}, "id": "174928311", "verified": false, "username": "hluna2010", "name": "horacio luna"}, {"location": "Bogot\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 52955, "following_count": 3105, "tweet_count": 18975, "listed_count": 158}, "id": "605620043", "verified": false, "username": "Yopucheros", "name": "C\u00e9sar A. Betancur"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 1497, "tweet_count": 219864, "listed_count": 1}, "id": "45936838", "verified": false, "username": "visani01", "name": "Daniel Visani #BoletaUnicaDePapel #FichaLimpia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 539, "tweet_count": 1189, "listed_count": 2}, "id": "764056123", "verified": false, "username": "fverjano70", "name": "Felipe"}, {"location": "Marbella, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 681, "tweet_count": 9233, "listed_count": 69}, "id": "4898287630", "verified": false, "username": "ASCostadelSol", "name": "\u00c1rea Hospitalaria Costa del Sol"}, {"location": "Porto Alegre, RS Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 409, "tweet_count": 228185, "listed_count": 10}, "id": "734471555669970944", "verified": false, "username": "jucaramteixeira", "name": "Ju\u00e7ara M Teixeira"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 985, "tweet_count": 35975, "listed_count": 1}, "id": "914516665337094145", "verified": false, "username": "HogoFontoure", "name": "#Lula2022 No Primeiro Turno"}, {"location": "Las Acacias, Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 245, "tweet_count": 2730, "listed_count": 0}, "id": "1028702209884741632", "verified": false, "username": "JoelElias1891", "name": "Joel \ud83d\udfe1\u26ab\ufe0f"}, {"location": "Conciliaci\u00f3n, Montevideo. ", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 648, "tweet_count": 1171, "listed_count": 0}, "id": "932698345205915650", "verified": false, "username": "Falcioni23", "name": "Sangre OroyCarbon"}, {"location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 7324, "following_count": 593, "tweet_count": 170928, "listed_count": 82}, "id": "2831914140", "verified": false, "username": "red113michoacan", "name": "Red 113 Michoac\u00e1n"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 267, "tweet_count": 2947, "listed_count": 0}, "id": "989971920094449664", "verified": false, "username": "emmychrysti1", "name": "Emmilyn Chrystian Bernardino dantas"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 286, "tweet_count": 45299, "listed_count": 6}, "id": "95471674", "verified": false, "username": "washingtonlins", "name": "Washington, 686mil por culpa dele."}, {"location": "Ourinhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 334, "tweet_count": 3624, "listed_count": 0}, "id": "3089390897", "verified": false, "username": "JamesDateMax", "name": "James \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 5000, "tweet_count": 48879, "listed_count": 0}, "id": "799017758847602688", "verified": false, "username": "Geneve3016", "name": "Jorge Zapata"}, {"location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 14865, "following_count": 820, "tweet_count": 28452, "listed_count": 132}, "id": "157700651", "verified": false, "username": "jmruizmachado", "name": "Juan Manuel Ruiz"}, {"location": "Vk \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 658, "tweet_count": 4608, "listed_count": 0}, "id": "958550939706839040", "verified": false, "username": "Saborozaa", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "Rep\u00fablica Oriental de Pe\u00f1arol", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 1163, "tweet_count": 14875, "listed_count": 1}, "id": "758869321305104384", "verified": false, "username": "enzofajardo_XI", "name": "ensofff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 132, "tweet_count": 24430, "listed_count": 6}, "id": "2337436416", "verified": false, "username": "GuillermoTorti", "name": "guillermo torti"}, {"location": "Asunci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 55989, "following_count": 635, "tweet_count": 327621, "listed_count": 577}, "id": "2533990031", "verified": false, "username": "pricatti", "name": "Pablo Ricatti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 269, "tweet_count": 28017, "listed_count": 1}, "id": "162595978", "verified": false, "username": "tatianacearense", "name": "Tati, \ud83c\udf53 do nordeste!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 399, "tweet_count": 37668, "listed_count": 0}, "id": "974274728", "verified": false, "username": "VinicioHaner", "name": "peter pan da figueira"}, {"location": "031", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 716, "tweet_count": 50664, "listed_count": 1}, "id": "890955615517933569", "verified": false, "username": "LuisDelmasquio", "name": "Lui$$$ \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u00b9\u2079\u00b2\u00b9"}, {"location": "@gabvante \u221e", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 2141, "tweet_count": 30107, "listed_count": 3}, "id": "2769034217", "verified": false, "username": "thexots", "name": "\u1d49\u02e1\u1da6\u1d52\u1d57\u02b0 \u2077"}, {"location": "Castilla-La Mancha, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 447, "tweet_count": 6970, "listed_count": 27}, "id": "3246078035", "verified": false, "username": "ACAMEC_", "name": "ACAMEC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4579, "following_count": 748, "tweet_count": 12291, "listed_count": 0}, "id": "317909702", "verified": false, "username": "jfdezsanz", "name": "Jes\u00fas Fern\u00e1ndez Sanz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 965, "tweet_count": 221314, "listed_count": 13}, "id": "2485553246", "verified": false, "username": "Domenic89215160", "name": "Domenico Palumbo"}, {"location": " PE", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 350, "tweet_count": 24329, "listed_count": 0}, "id": "3245836564", "verified": false, "username": "diznize", "name": "Nize"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4185, "following_count": 1870, "tweet_count": 23770, "listed_count": 1}, "id": "908168350911655936", "verified": false, "username": "fulana1891", "name": "Fulanita"}, {"location": "Tacos y narcocorridos", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1638, "tweet_count": 48034, "listed_count": 2}, "id": "827318622", "verified": false, "username": "ReginaAnimaTua", "name": "\u02da\u2727\u204e\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd88 \ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd88\u207a\u02f3\u2727"}, {"public_metrics": {"followers_count": 366516, "following_count": 2051, "tweet_count": 27981, "listed_count": 935}, "id": "1138458175663988738", "verified": false, "username": "PopBase", "name": "Pop Base"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1818, "tweet_count": 15653, "listed_count": 1}, "id": "725058763191914498", "verified": false, "username": "evilma1973", "name": "Eva Lula Presidente Mariele vive\ud83c\udf08\ud83c\udf97\u2665\ufe0f\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08"}, {"location": "Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 225, "tweet_count": 3473, "listed_count": 0}, "id": "1118328426065272832", "verified": false, "username": "Federicofer1891", "name": "Federico \ud83d\udda4\ud83d\udc9b\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"location": "Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 142, "tweet_count": 3848, "listed_count": 0}, "id": "156539711", "verified": false, "username": "licktorelli", "name": "Karina Torelli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 27, "tweet_count": 76449, "listed_count": 0}, "id": "373700879", "verified": false, "username": "any10ok", "name": "Any"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 4765, "following_count": 1724, "tweet_count": 46941, "listed_count": 25}, "id": "226280424", "verified": false, "username": "Agustin_Gil", "name": "Agustin Gil"}, {"location": "Full Pueblerina", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 326, "tweet_count": 23323, "listed_count": 0}, "id": "1050136314958495751", "verified": false, "username": "Danamichelutti", "name": "\ud835\ude73\ud835\ude70\ud835\ude7d\ud835\ude70"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 63, "tweet_count": 168, "listed_count": 0}, "id": "1121434436233568261", "verified": false, "username": "Abel48506894", "name": "Abel"}, {"location": "Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 184, "tweet_count": 926, "listed_count": 0}, "id": "1145517336201506816", "verified": false, "username": "luuchoo_sosa", "name": "L U C H O"}, {"location": "Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 391, "tweet_count": 8868, "listed_count": 0}, "id": "1064262758613569538", "verified": false, "username": "tiburonrojo73", "name": "Tiburonrojo73"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86788, "following_count": 0, "tweet_count": 20489, "listed_count": 110}, "id": "1073788409200697344", "verified": false, "username": "kral23161", "name": "mal dila"}, {"location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 880, "tweet_count": 7581, "listed_count": 0}, "id": "763763637907513345", "verified": false, "username": "juan15macchi", "name": "marcelo12"}, {"location": "URANO", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 406, "tweet_count": 22835, "listed_count": 1}, "id": "1056678658847531008", "verified": false, "username": "BerniCurenai", "name": "Berni curenai \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u270b"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 886, "tweet_count": 36304, "listed_count": 2}, "id": "457474907", "verified": false, "username": "Mpazos1980", "name": "Mpazos!"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 57606, "following_count": 2455, "tweet_count": 5305, "listed_count": 142}, "id": "71054324", "verified": true, "username": "gilbertvioleta", "name": "Gilbert Violeta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 343, "tweet_count": 17079, "listed_count": 0}, "id": "1466260448", "verified": false, "username": "Dulfammolina", "name": "Dulfa Molina"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 788973, "following_count": 2919, "tweet_count": 688556, "listed_count": 2729}, "id": "2941644267", "verified": true, "username": "EfectoCocuyo", "name": "Efecto Cocuyo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 4112, "tweet_count": 63231, "listed_count": 0}, "id": "810218671381630977", "verified": false, "username": "yagamme1", "name": "Milena"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 116, "tweet_count": 5318, "listed_count": 1}, "id": "1069243110075572224", "verified": false, "username": "php_dro", "name": "p#"}, {"location": "Coyhaique, Ays\u00e9n del General C", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 198, "tweet_count": 1085, "listed_count": 0}, "id": "991665502887071744", "verified": false, "username": "LauraAnglicaRa2", "name": "Laura Ang\u00e9lica Ramos Olivares"}, {"location": "Avenida Fco. de Aguirre # 260", "public_metrics": {"followers_count": 7372, "following_count": 696, "tweet_count": 15509, "listed_count": 30}, "id": "2863113119", "verified": false, "username": "educ_coquimbo", "name": "SEREMI de Educaci\u00f3n Regi\u00f3n de Coquimbo"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 252, "tweet_count": 101973, "listed_count": 2}, "id": "2902821117", "verified": false, "username": "anafrranca", "name": "ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4486, "following_count": 1057, "tweet_count": 109844, "listed_count": 0}, "id": "3417116116", "verified": false, "username": "euraqs", "name": "RAQUEL FRAN\u00c7A"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 634, "tweet_count": 32927, "listed_count": 2}, "id": "330748971", "verified": false, "username": "Matiasgdrb", "name": "Mati Garc\u00eda da Rosa"}, {"location": "in HopeWorld", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 262, "tweet_count": 2140, "listed_count": 0}, "id": "1150195785201569793", "verified": false, "username": "nim_ignooy", "name": "Ignooy Nim \ud83c\udf66"}, {"location": "Barranco", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 4998, "tweet_count": 89333, "listed_count": 0}, "id": "151908998", "verified": false, "username": "marantonyp", "name": "Anthony"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "id": "2691099212", "verified": false, "username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 700, "tweet_count": 18810, "listed_count": 0}, "id": "3983682695", "verified": false, "username": "PrincipeDjc", "name": "Pr\u00edncipe DJC\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a\ud83c\udffe\u270d\ud83c\udffd\ud83e\udd34\ud83c\udffd"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6313, "following_count": 755, "tweet_count": 16408, "listed_count": 2}, "id": "716801890747596800", "verified": false, "username": "LuannaBaiao", "name": "Luanna"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 518, "tweet_count": 20149, "listed_count": 0}, "id": "892503292017823744", "verified": false, "username": "Reyessjessi", "name": "Jessi \ud83e\udd0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 90, "tweet_count": 18025, "listed_count": 16}, "id": "730990350060244993", "verified": false, "username": "434eb0ecb9524b5", "name": "\u3084\u3063\u3061\u3083\u3093"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 337, "tweet_count": 4668, "listed_count": 1}, "id": "1083735006340628482", "verified": false, "username": "euvicrocha", "name": "vic rocha\ud83e\udeac\ud83e\udeac\ud83e\udeac\ud83e\udeac\ud83e\udeac\ud83e\udeac\ud83e\udeac\ud83e\udeac\ud83e\udeac\ud83e\udeac\ud83e\udeac\ud83e\udeac\ud83e\udeac\ud83e\udeac\ud83e\udeac\ud83e\udeac\ud83e\udeac\ud83e\udeac\ud83e\udeac"}, {"location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 2041, "tweet_count": 264861, "listed_count": 12}, "id": "14974929", "verified": false, "username": "naomesegueque", "name": "acreano"}, {"location": "Las Palmas de Gran Canaria, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 50, "tweet_count": 2787, "listed_count": 2}, "id": "768518320123416577", "verified": false, "username": "pipoo58", "name": "the replicant"}, {"location": "Las Palmas de Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 95590, "following_count": 124, "tweet_count": 58445, "listed_count": 425}, "id": "1150424220", "verified": true, "username": "PoliciaLPA", "name": "Polic\u00eda Local LPA"}, {"location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "public_metrics": {"followers_count": 6897, "following_count": 1799, "tweet_count": 34129, "listed_count": 1}, "id": "987543205452369921", "verified": false, "username": "Ragnar_CAP", "name": "Ragnar Pe\u00f1arol"}, {"location": "Lazio, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2247, "following_count": 96, "tweet_count": 92550, "listed_count": 41}, "id": "44879140", "verified": false, "username": "ilfaroonline", "name": "Il Faro online"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102463, "listed_count": 2}, "id": "1025580083036205058", "verified": false, "username": "JulioCe59337798", "name": "Julio Cesar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1026, "tweet_count": 1568, "listed_count": 4}, "id": "327038571", "verified": false, "username": "EdgarGamboah", "name": "Edgar Gamboah"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 714, "tweet_count": 3423, "listed_count": 0}, "id": "2730318477", "verified": false, "username": "santi_ruibal", "name": "Santi Ruibal \u263b"}, {"location": "Barrio GOES", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 149, "tweet_count": 124446, "listed_count": 0}, "id": "376034097", "verified": false, "username": "PilloIcardi", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud835\udd74\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd8e \u00d7\u035c\u00d7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4684, "following_count": 985, "tweet_count": 62708, "listed_count": 8}, "id": "782058119367196672", "verified": false, "username": "Argengchogau", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argengaucho\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 3359, "following_count": 814, "tweet_count": 28597, "listed_count": 21}, "id": "134234830", "verified": false, "username": "ARnoticias_1", "name": "AR Noticias"}, {"location": "Cascavel PR", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 145, "tweet_count": 4189, "listed_count": 0}, "id": "1100834183885262848", "verified": false, "username": "Amy_flk", "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcec\ud835\udcf4 \u2618\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 780, "tweet_count": 57148, "listed_count": 3}, "id": "249426090", "verified": false, "username": "ihvictor", "name": "o rosas"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 243, "tweet_count": 6452, "listed_count": 0}, "id": "740346212612767744", "verified": false, "username": "mathiasgutierr8", "name": "MATHIA"}, {"location": "Barahona RD", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 386, "tweet_count": 19221, "listed_count": 2}, "id": "2435722382", "verified": false, "username": "elpoderdelsur1", "name": "Elpoderdelsur.com"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 309, "tweet_count": 25819, "listed_count": 2}, "id": "1584376316", "verified": false, "username": "FacuPita32", "name": "Facundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1047, "tweet_count": 178107, "listed_count": 35}, "id": "2377551619", "verified": false, "username": "willianandrad57", "name": "willian andrade"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 283060, "following_count": 1201, "tweet_count": 987569, "listed_count": 650}, "id": "1409068826", "verified": true, "username": "maduradascom", "name": "Maduradas.com"}, {"location": "Centro Gubernamental Ponce PR", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 65, "tweet_count": 2377, "listed_count": 4}, "id": "1094321060651114501", "verified": false, "username": "PonceOre", "name": "ORE-Ponce-Oficina Regional Educativa"}, {"location": "\ud83c\udfc1\u2022\ud83c\udf2a\ufe0f - do c\u00e9u, bahia", "public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 2419, "tweet_count": 80266, "listed_count": 8}, "id": "810029600", "verified": false, "username": "godszobrien", "name": "b\u00e1rbara natielly \u2661"}, {"location": "defilata", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 546, "tweet_count": 17734, "listed_count": 9}, "id": "1941612414", "verified": false, "username": "DaniOrabasta", "name": "daniela"}, {"location": "Puerto Rico, USACalle Dr. Goyc", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 24, "tweet_count": 5476, "listed_count": 5}, "id": "1090006295791394816", "verified": false, "username": "ORECaguas", "name": "ORE Caguas"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 2640, "tweet_count": 46106, "listed_count": 7}, "id": "1969226906", "verified": false, "username": "fespinel12", "name": "lechuu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 307, "tweet_count": 10210, "listed_count": 7}, "id": "57085075", "verified": false, "username": "oGascao", "name": "Charles d'Artagnan"}, {"location": "La Costa de Oro y Carb\u00f3n \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 2842, "following_count": 255, "tweet_count": 49534, "listed_count": 12}, "id": "66803482", "verified": false, "username": "jimevivaldo", "name": "\ud835\udd41\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd5e\ud835\udd6a\u2728"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 925, "tweet_count": 26747, "listed_count": 1}, "id": "505033007", "verified": false, "username": "HarielDArt", "name": "Hariel D'Art"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 418923, "following_count": 623, "tweet_count": 166780, "listed_count": 783}, "id": "225232891", "verified": false, "username": "ExpresoPeru", "name": "Diario Expreso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 202, "tweet_count": 3493, "listed_count": 0}, "id": "1139485450358448128", "verified": false, "username": "matiass_m5", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd26 \u26a1\ufe0f"}, {"location": "Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 508, "tweet_count": 9892, "listed_count": 0}, "id": "1022819501941968897", "verified": false, "username": "atahualpa_perez", "name": "\u26a1\ufe0fAta Perez\u26a1\ufe0f"}, {"location": "ArgenzuelaIneptoKleptoKratia", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 4663, "tweet_count": 27689, "listed_count": 3}, "id": "1155570915280850944", "verified": false, "username": "Yakuza89311", "name": "Yakuza893&42.4%Club"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 516, "tweet_count": 74397, "listed_count": 7}, "id": "354210450", "verified": false, "username": "StevLova", "name": "Ste quello dei cani! \ud83d\udc36\u264a\ud83c\udfbe"}, {"location": "san vicente, Bs As Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 2194, "tweet_count": 54467, "listed_count": 4}, "id": "971186139917901825", "verified": false, "username": "Jorge79619563", "name": "Jorge Mariano Poccard"}, {"location": "Roma, Lazio e Sardegna", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1332, "tweet_count": 55373, "listed_count": 3}, "id": "1493205397", "verified": false, "username": "calvi1956", "name": "Nives Nives#facciamo rete #amanoamano #Iovotono"}, {"location": "Roma, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 5194, "following_count": 38, "tweet_count": 157122, "listed_count": 89}, "id": "56356444", "verified": false, "username": "romasulweb", "name": "Roma sul web"}, {"location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 697, "tweet_count": 122224, "listed_count": 14}, "id": "269112842", "verified": false, "username": "perla_51", "name": "Perla@_51"}, {"location": "\u00dambria, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 981, "tweet_count": 5525, "listed_count": 2}, "id": "1140281192807325697", "verified": false, "username": "MilenaDeSimone5", "name": "Milena De.Simone"}, {"location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 864, "tweet_count": 7015, "listed_count": 66}, "id": "718386886172110848", "verified": false, "username": "ofcs_report", "name": "ofcs.report"}, {"location": "El pa\u00eds de Pe\u00f1arol", "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 593, "tweet_count": 26800, "listed_count": 1}, "id": "3153245645", "verified": false, "username": "belenflores1891", "name": "Bel\u00e9n\ud83c\udf3b"}, {"location": "(they/them) S\u00e3o Lu\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 416, "tweet_count": 75075, "listed_count": 0}, "id": "953123123934695424", "verified": false, "username": "tastelikejilo", "name": "Rei Punhetinha"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 5002, "tweet_count": 35422, "listed_count": 21}, "id": "56962423", "verified": false, "username": "santiago_j_s", "name": "Santiago Santana"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 17860, "following_count": 1338, "tweet_count": 261730, "listed_count": 516}, "id": "12894042", "verified": false, "username": "fabiomb", "name": "Fabio Baccaglioni"}, {"location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Europa(sunt lacrim\u00e6 rerum)", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 4996, "tweet_count": 270709, "listed_count": 32}, "id": "2328854769", "verified": false, "username": "Clarembaldo", "name": "Clarembaldo"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 80, "tweet_count": 26643, "listed_count": 4}, "id": "196436541", "verified": false, "username": "thiago7cv", "name": "THIAG\u2786 \ud83c\udf65 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2694\ufe0f"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10983319, "following_count": 1789, "tweet_count": 64679, "listed_count": 30553}, "id": "35765232", "verified": true, "username": "programapanico", "name": "Programa P\u00e2nico"}, {"location": "Costa Brava", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1094, "tweet_count": 3277, "listed_count": 1}, "id": "1007062464", "verified": false, "username": "catssil76", "name": "S\u00edlvia Ribot"}, {"location": "Diadema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 488, "tweet_count": 24881, "listed_count": 0}, "id": "4296072569", "verified": false, "username": "_xofis", "name": "xofis \ud83e\udd0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 82, "tweet_count": 13823, "listed_count": 0}, "id": "1054675651616215040", "verified": false, "username": "__Kamey__", "name": "\u041a\u044d\u043c\u043c\u0438 #\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 411, "tweet_count": 25953, "listed_count": 7}, "id": "1050019769238335488", "verified": false, "username": "itsvihwithc", "name": "vict\u00f3ria"}, {"location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 643, "tweet_count": 9336, "listed_count": 2}, "id": "296817101", "verified": false, "username": "vrodriche", "name": "V\u00edctor"}, {"location": "zn", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 559, "tweet_count": 35352, "listed_count": 1}, "id": "72955310", "verified": false, "username": "fdrunklove", "name": "Franciely"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 776, "tweet_count": 48339, "listed_count": 0}, "id": "851062198420086785", "verified": false, "username": "AnaPereir19", "name": "Ana J\u00falia"}, {"location": "Em 2019 \"You'll float too!\"", "public_metrics": {"followers_count": 2517, "following_count": 17, "tweet_count": 494, "listed_count": 3}, "id": "1022664750524715008", "verified": false, "username": "ITACoisaBR", "name": "Portal IT: A Coisa Brasil"}, {"location": "Mis opiniones son s\u00f3lo m\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 1454, "tweet_count": 49281, "listed_count": 67}, "id": "94424228", "verified": false, "username": "fcanestro", "name": "Paco Ca\u00f1estro"}, {"location": "Malaga", "public_metrics": {"followers_count": 15411, "following_count": 16933, "tweet_count": 194854, "listed_count": 461}, "id": "59833562", "verified": false, "username": "Acedotor", "name": "Francisco Acedo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 39, "tweet_count": 223784, "listed_count": 11}, "id": "1084450777748459520", "verified": false, "username": "BreakingItalyNe", "name": "BreakingItalyNews"}, {"location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 601237, "following_count": 142, "tweet_count": 348433, "listed_count": 4227}, "id": "25676606", "verified": true, "username": "Adnkronos", "name": "Adnkronos"}, {"location": "Ca\u00e7apava, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4809, "following_count": 4652, "tweet_count": 112535, "listed_count": 30}, "id": "264400022", "verified": false, "username": "agcatnip", "name": "emily"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 509, "tweet_count": 21283, "listed_count": 2}, "id": "1039841641", "verified": false, "username": "Bossanova92", "name": "Bossanova"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 461, "tweet_count": 1872, "listed_count": 0}, "id": "1098787404", "verified": false, "username": "lacp1970", "name": "luis castro"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 912, "tweet_count": 105674, "listed_count": 2}, "id": "2835697475", "verified": false, "username": "bemnabad_", "name": "volte amor- tayrone cigano"}, {"location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 6855502, "following_count": 314, "tweet_count": 13246, "listed_count": 14269}, "id": "36947388", "verified": true, "username": "DisneyStudios", "name": "Walt Disney Studios"}, {"location": "San Zenone al Lambro", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 3168, "tweet_count": 62895, "listed_count": 5}, "id": "843962950050308098", "verified": false, "username": "enricoparenti2", "name": "enrico parenti"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1423, "tweet_count": 101275, "listed_count": 0}, "id": "761637479141310464", "verified": false, "username": "marcuccimauriz", "name": "Maurvizio"}, {"location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 99771, "following_count": 1406, "tweet_count": 107385, "listed_count": 741}, "id": "78567974", "verified": false, "username": "tempoweb", "name": "IL TEMPO"}, {"location": "Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 502, "tweet_count": 4388, "listed_count": 0}, "id": "1155575268548993024", "verified": false, "username": "cc_correaa", "name": "\u043a\u043c\u0456"}, {"location": "Serra,ES", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 354, "tweet_count": 19265, "listed_count": 2}, "id": "57383348", "verified": false, "username": "sergiormajr", "name": "S\u00e9rgio Ricardo Jr."}, {"location": "Castelo de Paiva, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 207, "tweet_count": 38976, "listed_count": 0}, "id": "701833625847906305", "verified": false, "username": "jmartinho08", "name": "Martinho"}, {"location": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 7862, "following_count": 1079, "tweet_count": 45279, "listed_count": 90}, "id": "24914644", "verified": false, "username": "lavelas", "name": "Lu\u00eds Avel\u00e3s"}, {"location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 2990, "following_count": 3170, "tweet_count": 21321, "listed_count": 47}, "id": "433948126", "verified": false, "username": "Scrittomisto", "name": "Affaritaliani.it Cronaca di Roma"}, {"location": "Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 296, "tweet_count": 4572, "listed_count": 1}, "id": "2365419290", "verified": false, "username": "aguucalcagno", "name": "aguuu"}, {"location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 132, "tweet_count": 1942, "listed_count": 0}, "id": "1090848988310499328", "verified": false, "username": "bertaaaa2110", "name": "Efebe"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 233, "tweet_count": 10857, "listed_count": 0}, "id": "806159539255046144", "verified": false, "username": "Carloslaztra", "name": "El castigador"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 150142, "following_count": 908, "tweet_count": 51854, "listed_count": 217}, "id": "4452890315", "verified": true, "username": "JBCPERU", "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero"}, {"location": "69\u264b\ud83d\udd04\ud83d\udd00", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 48, "tweet_count": 84010, "listed_count": 25}, "id": "2326140878", "verified": false, "username": "lorenzotonion", "name": "Thor \u26a1Lorenzo"}, {"location": "Rialp. PPCC", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1657, "tweet_count": 57945, "listed_count": 8}, "id": "1114786560", "verified": false, "username": "kaifas68", "name": "joan cosme fondevila"}, {"location": "San Luis - Buenos Aires, Arg.", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 696, "tweet_count": 12178, "listed_count": 1}, "id": "1406007158", "verified": false, "username": "Bauti_Solari", "name": "Bauti Solari"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 291, "tweet_count": 17336, "listed_count": 2}, "id": "1393087513", "verified": false, "username": "LuciaRodrigoS", "name": "Lucia"}, {"location": "Todo M\u00e9xico es mi territorio", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 466, "tweet_count": 223773, "listed_count": 29}, "id": "2458778106", "verified": false, "username": "AJEM_mx", "name": "Jonathan Espinosa"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 22520, "following_count": 2941, "tweet_count": 60237, "listed_count": 35}, "id": "43894339", "verified": false, "username": "TeraGamesMX", "name": "TeraGames.com.mx"}, {"location": "Poza Rica, Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10475, "following_count": 216, "tweet_count": 193863, "listed_count": 65}, "id": "442012264", "verified": false, "username": "laopinionpr", "name": "La Opini\u00f3n de Poza Rica"}, {"location": "Donde juegue Pe\u00f1arol \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 312, "tweet_count": 1275, "listed_count": 0}, "id": "3951208349", "verified": false, "username": "Rodelcap01", "name": "Rodrigo Machado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 3232, "tweet_count": 42428, "listed_count": 1}, "id": "1116516544882851842", "verified": false, "username": "HectorF13979104", "name": "Hector Fernandez"}, {"location": "Magic Shop", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1685, "tweet_count": 21968, "listed_count": 0}, "id": "712299323782995968", "verified": false, "username": "yoonbonnieg", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8e\ud835\udc9a\u2077"}, {"location": "Treinta y tres", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 268, "tweet_count": 6971, "listed_count": 1}, "id": "1681935314", "verified": false, "username": "CriisPerdoomo", "name": "Cristian"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 318, "tweet_count": 2268, "listed_count": 1}, "id": "54763771", "verified": false, "username": "drunknh1gh", "name": "Tiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36937, "following_count": 254, "tweet_count": 133745, "listed_count": 151}, "id": "846207865", "verified": false, "username": "FriedHardt", "name": "fried"}, {"location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 175, "tweet_count": 113080, "listed_count": 0}, "id": "745699605942312960", "verified": false, "username": "guig73", "name": "Ministero della Verit\u00e0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 273, "tweet_count": 19502, "listed_count": 0}, "id": "1383454722", "verified": false, "username": "Martin_Ibarra2", "name": "\u0e04\u0433\u0e04\u00f1\u0e041891"}, {"location": "Ypacarai ", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 605, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}, "id": "1377805830", "verified": false, "username": "LuisGonzal997", "name": "LuisGonza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 1855, "tweet_count": 142835, "listed_count": 0}, "id": "2348644107", "verified": false, "username": "PatoIsernia", "name": "\ud83d\udc2fOJOS DE CIELO\ud83d\udc9b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1015, "tweet_count": 31041, "listed_count": 1}, "id": "531243852", "verified": false, "username": "Luca_tern", "name": "Luca \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Las Acacias Manya", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 351, "tweet_count": 2785, "listed_count": 0}, "id": "1525260038", "verified": false, "username": "Joaquin_1891", "name": "JP1891"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 2067, "tweet_count": 58181, "listed_count": 11}, "id": "563991668", "verified": false, "username": "gloriaparveth", "name": "Gloria Parveth"}, {"location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 10669, "following_count": 1660, "tweet_count": 34104, "listed_count": 65}, "id": "4320197602", "verified": false, "username": "Sarita_Libre", "name": "Sarita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 571, "tweet_count": 4279, "listed_count": 0}, "id": "868387406", "verified": false, "username": "YoVirla", "name": "Lara \ud83d\udca2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 972, "tweet_count": 23601, "listed_count": 0}, "id": "2836978285", "verified": false, "username": "Ellen_slv", "name": "Eli \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1699, "tweet_count": 4007, "listed_count": 0}, "id": "329394981", "verified": false, "username": "MARISOLCIELOS", "name": "mariasoledad rojas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 758, "tweet_count": 27584, "listed_count": 2}, "id": "1131861544600592384", "verified": false, "username": "schiavon_milena", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc08\ud835\udc07\u2077\ud83d\udc9c DoramArmy \u21e2 MULHER DO JUNGKOOK\ud83d\udc30"}, {"location": "Terra dos altos coqueiros", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 323, "tweet_count": 136111, "listed_count": 59}, "id": "25791915", "verified": false, "username": "caiodias", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd94 Dias \ud83d\udc89"}, {"location": "Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 4907, "tweet_count": 159325, "listed_count": 12}, "id": "757723499968532480", "verified": false, "username": "joshepbing16", "name": "Jhosepbing"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 382, "tweet_count": 25214, "listed_count": 0}, "id": "3754921937", "verified": false, "username": "bellatostes", "name": "tostes"}, {"location": "Milano, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 70980, "following_count": 521, "tweet_count": 323805, "listed_count": 884}, "id": "35525950", "verified": true, "username": "Affaritaliani", "name": "Affaritaliani.it"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 278, "tweet_count": 4092, "listed_count": 0}, "id": "4425011612", "verified": false, "username": "samueltr01", "name": "Samuel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 885, "tweet_count": 77385, "listed_count": 3}, "id": "827783496", "verified": false, "username": "daniaaconde", "name": "dania conde"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1499, "tweet_count": 68795, "listed_count": 1}, "id": "320238952", "verified": false, "username": "Alisenkl", "name": "AlisenKL"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 1341, "tweet_count": 25482, "listed_count": 0}, "id": "797254137461215232", "verified": false, "username": "TonyManya1891", "name": "Tony (#)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 861, "tweet_count": 5408, "listed_count": 1}, "id": "1092113562733068290", "verified": false, "username": "Patrici83571608", "name": "Patricia"}, {"location": "l\u00e1 na puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1225, "tweet_count": 50543, "listed_count": 0}, "id": "1099309575344480257", "verified": false, "username": "BgWiller", "name": "Willer B.G (youtuber falido)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 2562, "tweet_count": 104291, "listed_count": 11}, "id": "1111569278", "verified": false, "username": "irenestorti1", "name": "irene storti\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 320, "tweet_count": 350345, "listed_count": 11}, "id": "3087476727", "verified": false, "username": "ilovemytrapsoul", "name": "0800 bryson tiller"}, {"location": "Cidade Alta", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 920, "tweet_count": 170718, "listed_count": 0}, "id": "3383558187", "verified": false, "username": "vulgofp7_", "name": "felipe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 439, "tweet_count": 16505, "listed_count": 1}, "id": "480902173", "verified": false, "username": "Lazaro5Criado", "name": "L\u00e1zaro Criado"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 379, "tweet_count": 48923, "listed_count": 0}, "id": "367183123", "verified": false, "username": "Mariasolurrutia", "name": "Sol Urrutia\ud83e\udd51"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 31, "tweet_count": 282511, "listed_count": 393}, "id": "438885932", "verified": false, "username": "News24Italy", "name": "News 24 Italy\u2122"}, {"location": "Rep\u00fablica de Luque ", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 915, "tweet_count": 69999, "listed_count": 5}, "id": "347236131", "verified": false, "username": "ValenRodrigueez", "name": "Valentina \ud83c\udf80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot"}, {"location": "Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 32, "tweet_count": 1023, "listed_count": 0}, "id": "2603134539", "verified": false, "username": "nunesbrasill", "name": "Nunes Brasil"}, {"location": "Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 377, "tweet_count": 7198, "listed_count": 0}, "id": "1052948437103206401", "verified": false, "username": "TonyRonsio", "name": "Tony Ronsio\u2694\ufe0f"}, {"location": "1d ariana & taylor", "public_metrics": {"followers_count": 17095, "following_count": 876, "tweet_count": 253130, "listed_count": 45}, "id": "207481676", "verified": false, "username": "louistwiI", "name": "g"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 650, "tweet_count": 31143, "listed_count": 0}, "id": "1279120472", "verified": false, "username": "Agammon99", "name": "Joe Corban"}, {"location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 26898, "following_count": 883, "tweet_count": 119770, "listed_count": 141}, "id": "2471369190", "verified": false, "username": "ANoticias7", "name": "Antena Noticias 7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 8, "tweet_count": 1585, "listed_count": 0}, "id": "1042711578", "verified": false, "username": "sergioluizdefre", "name": "sergioluizdefreitas"}, {"location": "Limsa Lominsa", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 241, "tweet_count": 55809, "listed_count": 3}, "id": "1062502967826358272", "verified": false, "username": "elIiotaria", "name": "Elliot"}, {"location": "na puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 624, "tweet_count": 2886, "listed_count": 3}, "id": "1158097331729965056", "verified": false, "username": "surreaIIyst", "name": "ally"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 80, "tweet_count": 855, "listed_count": 0}, "id": "999114720534847488", "verified": false, "username": "DornelasJuuh", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1041, "tweet_count": 145361, "listed_count": 0}, "id": "858913376109547521", "verified": false, "username": "Tanavdd", "name": "Tana"}, {"location": " Ctba, no olho do Furac\u00e3o\u2764\ufe0f\ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 445, "tweet_count": 123803, "listed_count": 6}, "id": "1560582038", "verified": false, "username": "simiotes", "name": "mundo c\u00e3o"}, {"location": "Macap\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3493, "following_count": 1262, "tweet_count": 160916, "listed_count": 26}, "id": "134860047", "verified": false, "username": "eltonvtavares", "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)"}, {"location": "La Serena", "public_metrics": {"followers_count": 19021, "following_count": 547, "tweet_count": 31292, "listed_count": 52}, "id": "529647519", "verified": false, "username": "SeremiSalud_Coq", "name": "Seremi Salud Coquimbo"}, {"location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 347, "tweet_count": 1183, "listed_count": 1}, "id": "1045301918371926017", "verified": false, "username": "SeremiGarcia", "name": "Alejandro_Garcia_C"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 1001, "tweet_count": 16101, "listed_count": 8}, "id": "990329431813246977", "verified": false, "username": "frombeomgyu", "name": "anne"}, {"location": "Montevideo ", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 621, "tweet_count": 23096, "listed_count": 1}, "id": "1881242898", "verified": false, "username": "SebaMoiti", "name": "1 3 1"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 509005, "following_count": 6293, "tweet_count": 585284, "listed_count": 1086}, "id": "206222507", "verified": false, "username": "TiaoMarreta13", "name": "tiao marreta"}, {"location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1668, "tweet_count": 23528, "listed_count": 0}, "id": "1076555547242127362", "verified": false, "username": "LaPeIotaNSM", "name": "La Pelota No Se Mancha"}, {"location": "Maldonado, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 841, "tweet_count": 14336, "listed_count": 2}, "id": "3893611785", "verified": false, "username": "Rodrisosa_17", "name": "\u211d\ud835\udd2c\ud835\udd20\ud835\udd20\ud835\udd2c"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 12279, "following_count": 3853, "tweet_count": 23490, "listed_count": 232}, "id": "15033850", "verified": true, "username": "FaustoSalvadori", "name": "Fausto Salvadori"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "id": "1168666054303858688", "verified": false, "username": "Alessan76899537", "name": "Alessandro Freitas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1089, "tweet_count": 58644, "listed_count": 0}, "id": "3425773073", "verified": false, "username": "adriana_cacace", "name": "Adriana Cacace"}, {"location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 3086, "following_count": 1996, "tweet_count": 237006, "listed_count": 15}, "id": "812293314246492161", "verified": false, "username": "AriannaAmbrosi0", "name": "Arianna Ambrosio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 867, "tweet_count": 3918, "listed_count": 0}, "id": "1005890986365607936", "verified": false, "username": "Matiasdiaz291", "name": "Buceo\ud83c\udf13"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 71, "tweet_count": 31298, "listed_count": 19}, "id": "163684685", "verified": false, "username": "cristian_pinoar", "name": "Cristian Pinoargote L\u00f3pez"}, {"location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 1597, "tweet_count": 39152, "listed_count": 0}, "id": "1087118538", "verified": false, "username": "kibe_lokkoo", "name": "Eduardo, Edu ou Du"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2093432, "following_count": 381, "tweet_count": 35138, "listed_count": 2179}, "id": "975127727501185025", "verified": true, "username": "Zambelli2210", "name": "Carla Zambelli B22 T10"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1375, "tweet_count": 13819, "listed_count": 6}, "id": "816638659", "verified": false, "username": "jbxrpurpose", "name": "\u3164"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4420, "following_count": 4972, "tweet_count": 131893, "listed_count": 0}, "id": "560572487", "verified": false, "username": "mrzchm", "name": "Marzia"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 604, "tweet_count": 5444, "listed_count": 0}, "id": "2657233185", "verified": false, "username": "joaofontanah", "name": "\ud83c\udf1e"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 2882, "tweet_count": 19249, "listed_count": 0}, "id": "965976471100674048", "verified": false, "username": "anaflaaaa", "name": "nafl\u00e1via"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96871, "following_count": 57125, "tweet_count": 446634, "listed_count": 408}, "id": "1032615842", "verified": false, "username": "a_meluzzi", "name": "Alessandro Meluzzi\u2626\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 751, "tweet_count": 67567, "listed_count": 0}, "id": "734765655849861121", "verified": false, "username": "sracessi", "name": "CRF \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21858, "following_count": 16, "tweet_count": 953, "listed_count": 0}, "id": "2749473797", "verified": false, "username": "citoudeive", "name": "Citou Deive Leonardo"}, {"location": "she/her \u00b7 #1 patu stan \u096a", "public_metrics": {"followers_count": 3992, "following_count": 3640, "tweet_count": 112511, "listed_count": 40}, "id": "1629103201", "verified": false, "username": "laufeynor", "name": "karina"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 479, "tweet_count": 79812, "listed_count": 0}, "id": "1706081258", "verified": false, "username": "_virginianjaa", "name": "filha de freud"}, {"location": "Mundo Livre", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 148, "tweet_count": 7202, "listed_count": 0}, "id": "1023024901517656064", "verified": false, "username": "peudrx", "name": "peudro back to work"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 1188, "tweet_count": 65307, "listed_count": 1}, "id": "744638251672174592", "verified": false, "username": "silvaa_agus", "name": "Agustina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 3606, "tweet_count": 53089, "listed_count": 1}, "id": "816740533079068676", "verified": false, "username": "scrafeddu", "name": "Gravel"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 903, "tweet_count": 22185, "listed_count": 2}, "id": "796800402", "verified": false, "username": "chois1891", "name": "Maxi Lois"}, {"location": "Monoblocks de Boulogne", "public_metrics": {"followers_count": 3206, "following_count": 2531, "tweet_count": 25242, "listed_count": 0}, "id": "833761187112353793", "verified": false, "username": "ComaCapLM", "name": "Coma"}, {"location": "onde vc quiser ", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 382, "tweet_count": 4175, "listed_count": 0}, "id": "4825517789", "verified": false, "username": "mihkyunxsoo", "name": "\ud83d\udda4\ud83c\udf42"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 16, "tweet_count": 209881, "listed_count": 322}, "id": "281093385", "verified": false, "username": "notizieit", "name": "Notizie.it"}, {"public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 586, "tweet_count": 26655, "listed_count": 5}, "id": "2961884733", "verified": false, "username": "GStillger", "name": "Gisselle Stillger"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 774, "tweet_count": 359727, "listed_count": 0}, "id": "885724875419037697", "verified": false, "username": "morillo_ysmari", "name": "Ysmari Morillo"}, {"location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 5776, "following_count": 5298, "tweet_count": 2510, "listed_count": 0}, "id": "1134240077247320064", "verified": false, "username": "RTelmann", "name": "r.telmann"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 538, "tweet_count": 11526, "listed_count": 0}, "id": "247412351", "verified": false, "username": "EmiMachado97", "name": "Emi Machado \ud83d\udd90"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 130, "tweet_count": 2467, "listed_count": 0}, "id": "738020547037106176", "verified": false, "username": "24_asses", "name": "rey&reyes"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 689, "tweet_count": 8256, "listed_count": 0}, "id": "286910986", "verified": false, "username": "SrtaRepelente", "name": "Se\u00f1orita Repelente"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 462, "tweet_count": 4618, "listed_count": 0}, "id": "842208628220260352", "verified": false, "username": "TomasBanega3", "name": "tomaco"}], "tweets": [{"author_id": "911969415155118080", "created_at": "2019-09-03T15:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168911413261348867"], "text": "todos me tienen de suicida perro", "lang": "es", "id": "1168911413261348867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/IcDY0VJQyC", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168939442180100098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcDY0VJQyC", "media_key": "3_1168939435888713729"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.5933, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.8713, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "9612112", "created_at": "2019-09-03T17:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 14, "like_count": 364, "quote_count": 134}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939442180100098"], "text": "Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE https://t.co/IcDY0VJQyC", "lang": "pt", "id": "1168939442180100098"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Kr23JyFkzs", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1168947129701851139/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kr23JyFkzs", "media_key": "3_1168947121824907267"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 206, "end": 218, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 234, "end": 243, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 246, "end": 259, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 263, "end": 275, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}]}, "author_id": "301705809", "created_at": "2019-09-03T18:01:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 11, "like_count": 279, "quote_count": 123}, "edit_history_tweet_ids": ["1168947129701851139"], "text": "Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Ainda n\u00e3o se sabe qual o personagem que o ator vai interpretar. \nAlguns nomes do elenco s\u00e3o Margot Robbie, Viola Davis, Idris Elba, Nathan Fillion e Taika Waititi! \ud83d\ude31 https://t.co/Kr23JyFkzs", "lang": "pt", "id": "1168947129701851139"}, {"author_id": "378857736", "created_at": "2019-08-29T16:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 33, "like_count": 566, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109308313735169"], "text": "El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me muero)\nChef(que rico) \nHomicida(si te paras te mato).", "lang": "es", "id": "1167109308313735169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/VeyWRDT75r", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zj1", "display_url": "es.rt.com/6zj1", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zj1"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-03T17:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 5, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168941000846389249"], "text": "Una mujer ataca a la tripulaci\u00f3n e intenta abrir la puerta de un avi\u00f3n provocando un aterrizaje de emergencia en el Reino Unido https://t.co/VeyWRDT75r", "lang": "es", "id": "1168941000846389249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/ZZnfRRbtgY", "expanded_url": "https://twitter.com/thethales/status/1168939085005766658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZZnfRRbtgY", "media_key": "16_1168939048095879170"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.932, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "8404722", "created_at": "2019-09-03T17:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939085005766658"], "text": "Capalda\u00e7o vai participar de Esquadr\u00e3o Suicida 2. A gente t\u00e1 como? https://t.co/ZZnfRRbtgY", "lang": "pt", "id": "1168939085005766658"}, {"author_id": "796164857351589890", "created_at": "2019-09-03T17:33:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168940165773058048"], "text": "Acho que dessa vez me convenci que andar da 16 norte at\u00e9 a rod\u00f4 (uns 6.5km) no sol de meio dia \u00e9 uma p\u00e9ssima ideia. Eu acho que to queimado e vermelinho mas se estiver fico ok em uma semana\n\nCrian\u00e7as n\u00e3o fa\u00e7am as merdas que eu fa\u00e7o, nem eu vou fazer mais\n\nPqp q ideia burra", "lang": "pt", "id": "1168940165773058048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/y1ZdR6y8wa", "expanded_url": "https://twitter.com/Wamanyana/status/1168728923192156161", "display_url": "twitter.com/Wamanyana/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 39, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 50, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "282155394", "created_at": "2019-09-03T16:32:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168924670613213184"], "text": "No TE HAGAS EL DOLIDO Jorge del Castillo @JorgeDCG fueron uds los apristas que por el sue\u00f1o del cobarde suicida crearon la Ley de Regiones...\ud83d\udc47leeeeeee, siguen en campa\u00f1a para vacar al pdte Vizcarra...malnacidos todos uds. https://t.co/y1ZdR6y8wa", "lang": "es", "id": "1168924670613213184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "44927867", "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "lang": "pt", "id": "1168263774421311490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9521, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.4121, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "Obi Wan"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.7639, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.7524, "type": "Person", "normalized_text": "Han Solo"}]}, "author_id": "37987887", "created_at": "2019-08-29T20:59:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 40, "like_count": 401, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1167179918142296069"], "text": "Gente, eu n\u00e3o quero a reden\u00e7\u00e3o do Kylo, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente a Disney que est\u00e1 estragando SW. Se me lembro bem, Vader explodiu um planeta, matou o Obi Wan, cortou a m\u00e3o do Luke, congelou o Han Solo e teve reden\u00e7\u00e3o! A hist\u00f3ria s\u00f3 se repete! Nada de novo! Ou t\u00f4 equivocado?", "lang": "pt", "id": "1167179918142296069"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/06VyeYMCyf", "expanded_url": "http://senado.fm/4p", "display_url": "senado.fm/4p"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/SDHg0dQ4VZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioSenado/status/1168873953273815041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDHg0dQ4VZ", "media_key": "3_1168873944813907968"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.6167, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 139, "end": 154, "probability": 0.8246, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 225, "tag": "DedodeProsa"}]}, "author_id": "37776045", "created_at": "2019-09-03T13:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168873953273815041"], "text": "Segundo a OMS, 9 em cada 10 casos de suic\u00eddios poderiam ser evitados se o suicida tivesse buscado ajuda. O @CVVoficial promove a campanha \"Setembro Amarelo\" como forma de preven\u00e7\u00e3o e consicientiza\u00e7\u00e3o. Assunto pro #DedodeProsa. https://t.co/06VyeYMCyf https://t.co/SDHg0dQ4VZ", "lang": "pt", "id": "1168873953273815041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5264, "type": "Other", "normalized_text": "inbox"}]}, "author_id": "54054409", "created_at": "2019-09-03T16:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168930761027870722"], "text": "ta, gente, rapidinho aqui:\n\noferecer o inbox como meio de ajudar pessoas com depress\u00e3o e/ou pensamento suicida N\u00c3O \u00c9 MUITO SEGURO\n\ns\u00e9rio, que base c\u00ea tem pra aconselhar algu\u00e9m se voc\u00ea n\u00e3o tem forma\u00e7\u00e3o na \u00e1rea?\n\n\u00e0s vezes s\u00f3 piora tudo", "lang": "pt", "id": "1168930761027870722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168945954210373632"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/rgy5CjUBkn", "expanded_url": "https://twitter.com/misssnowhere/status/1168946216480247813/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rgy5CjUBkn", "media_key": "3_1168946213561032705"}]}, "author_id": "818255428006146048", "created_at": "2019-09-03T17:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168946216480247813"], "in_reply_to_user_id": "1022267398026653697", "text": "@astrangefairy amada? kkkkkk\ngente o v\u00e9io quer reformar a cozinha https://t.co/rgy5CjUBkn", "lang": "pt", "id": "1168946216480247813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9451, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "PIturrion"}]}, "author_id": "2870887370", "created_at": "2019-09-03T17:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1168938682008690690"], "text": "Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado a PIturrion para que pueda salir del Cul de Sac suicida en el que se ha metido . Como s\u00e9 c\u00f3mo son estoy tranquilo: habr\u00e1 elecciones...", "lang": "es", "id": "1168938682008690690"}, {"author_id": "3000156695", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "id": "1167173466694586368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.6351, "type": "Place", "normalized_text": "Aqp"}, {"start": 204, "end": 213, "probability": 0.5114, "type": "Place", "normalized_text": "Lambayeque"}]}, "author_id": "86457557", "created_at": "2019-09-03T03:38:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 303, "like_count": 707, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1168730024096219139"], "text": "Su gobierno es un desastre Presidente Vizcarra. Pero llega a niveles d crueldad nauseabunda cuando por culpa d su ministra de salud, in\u00fatil, adulona y torpe se han perdido casi 100 vidas de beb\u00e9s en Aqp, Lambayeque, etc. Renuncie con su gente mediocre! C\u00f3mplices de la corrupci\u00f3n!", "lang": "es", "id": "1168730024096219139"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4604, "type": "Person", "normalized_text": "selena"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "scooter"}]}, "author_id": "493268807", "created_at": "2019-09-03T17:05:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168933018620387329"], "text": "eu fico imaginando o qu\u00e3o selena sofreu, ainda mais depois que a menina (que o scooter demitiu) confessou que eles falavam super mal da selena pelas costas e etc. As vezes passo por uma foto jelena em q ele t\u00e1 todo \u201cfofinho\u201d com ela, aqui no feed, e fico pensando QUEIMA FDP QUEIM", "lang": "pt", "id": "1168933018620387329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "author_id": "16718692", "created_at": "2019-09-03T13:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 37, "like_count": 394, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1168874617546649602"], "text": "La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido, que son los que les aplauden. Al resto, a quienes votamos porque algo hay que votar, nos lanza el mensaje de que no lo hagamos. Si, total, luego malogran todo.", "lang": "es", "id": "1168874617546649602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.384, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "Abravanel"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}, {"start": 218, "end": 230, "probability": 0.4621, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhosmaia"}, {"start": 233, "end": 249, "probability": 0.7927, "type": "Person", "normalized_text": "PatriciaAbravanel"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 231, "tag": "carlinhosmaia"}, {"start": 232, "end": 250, "tag": "PatriciaAbravanel"}]}, "author_id": "1148735696909361152", "created_at": "2019-09-02T11:21:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1168484065332387840"], "text": "Gente, quem \u00e9 mais Chernobyl??\n\nPatr\u00edcia Abravanel:\"Mulher \u00e9 obrigada a transar com o marido sempre que quiser\" \n\nCarlinhos Maia:\"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos, eu n\u00e3o sei o seu motivo mas sei os dela\"\n\n#carlinhosmaia\n#PatriciaAbravanel", "lang": "pt", "id": "1168484065332387840"}, {"author_id": "888935874", "created_at": "2019-09-03T12:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168866935976730632"], "text": "Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en nosotros mismos que nos falta empat\u00eda para preocuparnos por los dem\u00e1s. Que nos pasa ?\ud83d\ude23", "lang": "es", "id": "1168866935976730632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168938707010764800"}], "author_id": "711486422", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "irecr", "id": "79795605"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939537097207813"], "in_reply_to_user_id": "535707261", "text": "@eldiarioes @irecr Abstenci\u00f3n", "lang": "es", "id": "1168939537097207813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CE4qeOSMRB", "expanded_url": "https://twitter.com/PenarolPapa/status/1168735330222190592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CE4qeOSMRB", "media_key": "3_1168735320684343296"}]}, "author_id": "1081974090922184704", "created_at": "2019-09-03T03:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 47, "like_count": 1083, "quote_count": 89}, "edit_history_tweet_ids": ["1168735330222190592"], "text": "Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente a los clasicos\n\nPero las mentiras duran poco, asi que vayan haciendo la del suicida https://t.co/CE4qeOSMRB", "lang": "es", "id": "1168735330222190592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168922117049651207"}], "author_id": "20189314", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "goescarlos", "id": "178238112"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "RafaelbdoCE", "id": "1059218157699846144"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "joaoamoedonovo", "id": "256730310"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "partidonovo30", "id": "2734700584"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "StefanMolyneux", "id": "313038011"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:42:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168927183903109121"], "in_reply_to_user_id": "1050382905241993216", "text": "@robertadeniro_ @goescarlos @RafaelbdoCE @joaoamoedonovo @partidonovo30 @StefanMolyneux Mas os comunistas mataram tanto quanto os racistas.\n\nPq pode bater em um mas n\u00e3o no outro....?\n\nBater nos comunistas vai fazer eles deixarem de ser comunistas, n\u00e3o \u00e9?", "lang": "pt", "id": "1168927183903109121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "3316550554", "created_at": "2019-09-02T10:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 127, "like_count": 8033, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1168468262415425536"], "text": "Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que seu filho se matou por ser imbecil.\n\nIsso \u00e9 cruel em um n\u00edvel t\u00e3o elevado que me surpreende ele ainda ter milhares de seguidores. Merece o ostracismo.", "lang": "pt", "id": "1168468262415425536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168541663700164608"}], "author_id": "944941271587704832", "created_at": "2019-09-02T15:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 1, "like_count": 540, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168541666262900741"], "in_reply_to_user_id": "944941271587704832", "text": "Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de desamparo/desespero, crises de ansiedade ou idea\u00e7\u00e3o suicida. E em um momento cr\u00edtico, pode ser de fato a diferen\u00e7a entre uma pessoa desistir de se matar.", "lang": "pt", "id": "1168541666262900741"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/mfkGV55ABT", "expanded_url": "https://twitter.com/5Canilfjb/status/1168604335909101568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mfkGV55ABT", "media_key": "3_1168604323036766208"}]}, "author_id": "1068156654691254273", "created_at": "2019-09-02T19:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1168604335909101568"], "text": "O suic\u00eddio \u00e9 um fen\u00f4meno complexo, multifacetado que pode afetar indiv\u00edduos de diferentes origens, classes sociais, idades, orienta\u00e7\u00f5es sexuais e identidades de g\u00eanero. Por isso, fique atento(a) se a pessoa demonstra comportamento suicida e procure ajud\u00e1-la. https://t.co/mfkGV55ABT", "lang": "pt", "id": "1168604335909101568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/uVOnOCVILP", "expanded_url": "https://twitter.com/JuliaGavillan/status/1168941154370539523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uVOnOCVILP", "media_key": "16_1168941145013084165"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9011, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "15958048", "created_at": "2019-09-03T17:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168941154370539523"], "text": "Peter Capaldi entrou para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/uVOnOCVILP", "lang": "pt", "id": "1168941154370539523"}, {"author_id": "920607973600317440", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 97, "tag": "Salvini"}, {"start": 192, "end": 211, "tag": "governogiallorosso"}, {"start": 212, "end": 226, "tag": "maratonamenta"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:48:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168943779782549507"], "text": "Si pu\u00f2 essere d'accordo o meno sulla nuova alleanza di governo, ma un dato \u00e8 evidente... #Salvini ha preso varie scoppole con la sua mossa suicida, e si \u00e8 dimostrato un politico inaffidabile \n#governogiallorosso\n#maratonamenta", "lang": "it", "id": "1168943779782549507"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.7088, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6354, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 82, "tag": "BombaM"}]}, "author_id": "1162511114804047873", "created_at": "2019-09-02T23:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 9, "like_count": 261, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1168672851307716610"], "text": "Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "lang": "es", "id": "1168672851307716610"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ltoo3a5wSo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NOAWga", "display_url": "bit.ly/2NOAWga"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/gAuoP54m1E", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1168925472610246661/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gAuoP54m1E", "media_key": "3_1168925468499873793"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Casero"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9418, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 95, "username": "agencialavieja", "id": "170955445"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 78, "tag": "twitter"}]}, "author_id": "65463088", "created_at": "2019-09-03T16:35:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 21, "like_count": 25, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1168925472610246661"], "text": "Alfredo Casero, hist\u00f3rico defensor del macrismo, cerrar\u00e1 su cuenta de #twitter\n\n@agencialavieja\n\nMir\u00e1 ac\u00e1 https://t.co/ltoo3a5wSo https://t.co/gAuoP54m1E", "lang": "es", "id": "1168925472610246661"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/GSRGy6sszI", "expanded_url": "https://twitter.com/Renato_Corghi/status/1168934857055068161/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GSRGy6sszI", "media_key": "7_1168934729565032449"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 89, "tag": "piattaformaRousseau"}, {"start": 90, "end": 98, "tag": "Salvini"}, {"start": 99, "end": 115, "tag": "maratonamentana"}]}, "author_id": "406912789", "created_at": "2019-09-03T17:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168934857055068161"], "text": "Jacopo Fo perc\u00f9la Salvini e la sua strategia politica suicida. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 \n\n#piattaformaRousseau #Salvini #maratonamentana https://t.co/GSRGy6sszI", "lang": "it", "id": "1168934857055068161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168919352697151488"}], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/YtSccmsErS", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoUY/status/1168919352697151488", "display_url": "twitter.com/TelemundoUY/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 47, "probability": 0.6186, "type": "Organization", "normalized_text": "Comit\u00e9 Central Israelita"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.713, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}]}, "author_id": "162217935", "created_at": "2019-09-03T17:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 6, "like_count": 84, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939704173113344"], "text": "\u00bfEl tipo dijo eso en el Comit\u00e9 Central Israelita siendo que Netanyahu es primer ministro desde hace una d\u00e9cada y va para otro mandato?.\nSi se pegaba un balazo en el pie era menos autoflagelante. https://t.co/YtSccmsErS", "lang": "es", "id": "1168939704173113344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168931681308426240"}], "author_id": "2427255985", "created_at": "2019-09-03T17:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168931683644706818"], "in_reply_to_user_id": "2427255985", "text": "En mi opini\u00f3n, que no soy economista y solo un mero observador de la realidad, eso hubiera generado graves problemas de gobernabilidad, una derrota asegurada en las elecciones de 2017, si llegaba, y ninguna posibilidad de reelecci\u00f3n en 2019.", "lang": "es", "id": "1168931683644706818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168860105426780162"}], "author_id": "1065269394878668800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LorsGalina", "id": "1231073155"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:39:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168941508415893504"], "in_reply_to_user_id": "1231073155", "text": "@LorsGalina Quando que ela foi trocada que eu n\u00e3o lembro desse b.o??", "lang": "pt", "id": "1168941508415893504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/wntz7CYLbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPecosaGA/status/1168932742895214593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wntz7CYLbZ", "media_key": "3_1168932729087504385"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/wntz7CYLbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPecosaGA/status/1168932742895214593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wntz7CYLbZ", "media_key": "3_1168932733340528643"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/wntz7CYLbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPecosaGA/status/1168932742895214593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wntz7CYLbZ", "media_key": "3_1168932734556876800"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 139, "probability": 0.6615, "type": "Place", "normalized_text": "gota"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "PrendoElMeg\u00e1fono"}, {"start": 18, "end": 24, "tag": "Tunja"}]}, "author_id": "199718774", "created_at": "2019-09-03T17:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168932742895214593"], "text": "#PrendoElMeg\u00e1fono #Tunja En la carrera 12 con calle 24 sobrebel medio d\u00eda de este martes un hombre se suicida por presi\u00f3n de los gota a gota, la paradoja de este fatal desenlace es que la Policia estaba en el levantamiento del cad\u00e1ver y llegaron los cobradores a preguntarlo. https://t.co/wntz7CYLbZ", "lang": "es", "id": "1168932742895214593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168935309352062978"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/hwmQUHLYHT", "expanded_url": "https://twitter.com/DiscussingFilm/status/1168935309352062978", "display_url": "twitter.com/DiscussingFilm\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9189, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 78, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 79, "end": 89, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 90, "end": 103, "tag": "suicidesquad"}]}, "author_id": "1023829636785025024", "created_at": "2019-09-03T17:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939573654839299"], "text": "Con alguien que se regenera,poco suicida va a quedar este Escuadr\u00f3n #DoctorWho #JamesGunn #suicidesquad https://t.co/hwmQUHLYHT", "lang": "es", "id": "1168939573654839299"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}]}, "author_id": "201658727", "created_at": "2019-08-20T15:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 253, "like_count": 1920, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1163829998538625025"], "text": "#crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito", "lang": "it", "id": "1163829998538625025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/uSnuyL2uBN", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/afp/2019/09/03/menino-de-14-anos-mata-os-cinco-membros-da-familia-nos-eua.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/afp/2019/09/03/menino-de-14-anos-mata-os-cinco-membros-da-familia-nos-eua.htm"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9304, "type": "Place", "normalized_text": "Alabama"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "author_id": "90425731", "created_at": "2019-09-03T17:38:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168941421472243712"], "text": "Um menino de 14 anos matou todos os 5 membros de uma fam\u00edlia no estado americano do Alabama (EUA) e ligou para a pol\u00edcia confessando o crime.\ud83d\ude14\nhttps://t.co/uSnuyL2uBN", "lang": "pt", "id": "1168941421472243712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/wMEcZQt4RY", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/cinema/esquadrao-suicida-peter-capaldi-e-pete-davidson-entram-para-o-elenco-do-novo-filme/", "display_url": "terraverso.com.br/cinema/esquadr\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/vT8vLbQkem", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1168940726236921857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vT8vLbQkem", "media_key": "3_1168940724274061313"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.731, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}]}, "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-09-03T17:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1168940726236921857"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Peter Capaldi e Pete Davidson entram para o elenco do novo\u00a0filme https://t.co/wMEcZQt4RY https://t.co/vT8vLbQkem", "lang": "pt", "id": "1168940726236921857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6094, "type": "Other", "normalized_text": "cosplay"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.514, "type": "Other", "normalized_text": "tripleween"}]}, "author_id": "1003442285814665216", "created_at": "2019-09-02T20:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168620509694779393"], "text": "Ta, dps dessas provas a miss\u00e3o vai ser ir atr\u00e1s de algu\u00e9m que tenha o cosplay da magia do esquadr\u00e3o suicida e me alugue e dps de algu\u00e9m que fa\u00e7a minha make por um pre\u00e7o legal, quero arrasar na tripleween", "lang": "pt", "id": "1168620509694779393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167636221331484672"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/C4aDKdVd4v", "expanded_url": "https://twitter.com/frasesdebebada/status/1167636221331484672", "display_url": "twitter.com/frasesdebebada\u2026"}]}, "author_id": "827941747728719872", "created_at": "2019-09-03T15:28:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168908582143844355"], "text": "QUEM QUER MANDAR UM SHOT DE TEQUILA \u00c0 SUICIDA?\nOu\nAquela gaja n\u00e3o \u00e9 assim t\u00e3o m\u00e1 https://t.co/C4aDKdVd4v", "lang": "pt", "id": "1168908582143844355"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168935309352062978"}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/r3R6xlciW4", "expanded_url": "https://twitter.com/DiscussingFilm/status/1168935309352062978", "display_url": "twitter.com/DiscussingFilm\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.792, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "11109572", "created_at": "2019-09-03T17:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168940221116891143"], "text": "\u00bfOs acord\u00e1is cuando a nadie le interesaba la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida? https://t.co/r3R6xlciW4", "lang": "es", "id": "1168940221116891143"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/lDLd4tO4Rm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCPZRn", "display_url": "dlvr.it/RCPZRn"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/POXFpfQkQD", "expanded_url": "https://twitter.com/DiscussingFilm/status/1168935309352062978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/POXFpfQkQD", "media_key": "3_1168935305321287680"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9684, "type": "Other", "normalized_text": "THE SUICIDE SQUAD"}]}, "author_id": "780460754910732288", "created_at": "2019-09-03T17:14:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 402, "reply_count": 60, "like_count": 1627, "quote_count": 460}, "edit_history_tweet_ids": ["1168935309352062978"], "text": "Peter Capaldi has been cast in James Gunn\u2019s \u2018THE SUICIDE SQUAD\u2019. (Source: https://t.co/lDLd4tO4Rm) https://t.co/POXFpfQkQD", "lang": "en", "id": "1168935309352062978"}, {"author_id": "833506118479523842", "created_at": "2019-09-03T16:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168929594470260740"], "text": "Pinche vida aburrida, con raz\u00f3n la banda se droga", "lang": "es", "id": "1168929594470260740"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ABXcQM06S1", "expanded_url": "https://larep.it/2zOEUNi", "display_url": "larep.it/2zOEUNi", "unwound_url": "https://larep.it/2zOEUNi"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "Rousseau"}]}, "author_id": "18935802", "created_at": "2019-09-03T17:29:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939076583612420"], "text": "\ud83d\udd34 #Rousseau, plebiscito per il S\u00ec con il 79% dei voti  https://t.co/ABXcQM06S1", "lang": "it", "id": "1168939076583612420"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165714012446892032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Cristo"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "author_id": "221493201", "created_at": "2019-08-25T19:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165714222388600835"], "in_reply_to_user_id": "221493201", "text": "Eles podem escalar Jesus Cristo nesse filme n\u00e3o tem nada na vida que vai me fazer passar o nervoso de ver a Harley Quinn nos cinemas de novo.", "lang": "pt", "id": "1165714222388600835"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/rKs5nJwBL1", "expanded_url": "http://bit.ly/2MOnDfP", "display_url": "bit.ly/2MOnDfP", "status": 404, "unwound_url": "http://www.palmeiras.com.br/news/2019/09/03/mano-menezes-acerta-e-e-o-novo-tecnico-do-verdao.shtml"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/tAHTQT49cs", "expanded_url": "https://twitter.com/Palmeiras/status/1168887914295676928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAHTQT49cs", "media_key": "3_1168887907668676609"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Mano Menezes"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.6893, "type": "Person", "normalized_text": "Verd\u00e3o"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.4339, "type": "Other", "normalized_text": "AvantiPalestra"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 91, "tag": "AvantiPalestra"}]}, "author_id": "46104914", "created_at": "2019-09-03T14:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 926, "reply_count": 7542, "like_count": 7270, "quote_count": 4687}, "edit_history_tweet_ids": ["1168887914295676928"], "text": "Mano Menezes acerta e \u00e9 o novo t\u00e9cnico do Verd\u00e3o \u27a4 https://t.co/rKs5nJwBL1\n\n#AvantiPalestra https://t.co/tAHTQT49cs", "lang": "pt", "id": "1168887914295676928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.768, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "66892836", "created_at": "2019-09-03T17:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168933992265072641"], "text": "Os 2 trailers do coringa s\u00e3o melhores que a atua\u00e7\u00e3o dele no esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1168933992265072641"}, {"author_id": "1040735996923584514", "entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 102, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:01:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168932066626547714"], "text": "Pobre e favelado tudo de Ruim. agora n\u00e3o tem nem o direito de trabalhar honestamente!\n@recordtvoficial fa\u00e7a uma entrevista com essa policial, que matou um pai de fam\u00edlia trabalhador. Queria saber como ela se sente em saber que uma crian\u00e7a vai crescer sem pai por um erro dela.", "lang": "pt", "id": "1168932066626547714"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}]}, "author_id": "254599256", "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}, "edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM", "lang": "es", "id": "1168537470088155137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/kWz08lncIy", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPN_FDJ/status/1168935611249639425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kWz08lncIy", "media_key": "3_1168935495839170560"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Tuchel"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "PSG"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Navas"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6983, "type": "Person", "normalized_text": "Bernat"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.8312, "type": "Person", "normalized_text": "Marquinhos"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "Silva"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Meunier"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9084, "type": "Person", "normalized_text": "Verratti"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Gueye"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9095, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.7138, "type": "Person", "normalized_text": "Mbapp\u00e9\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Icardi"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "Cavani"}, {"start": 217, "end": 230, "probability": 0.9566, "type": "Other", "normalized_text": "ChampionsxESPN"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 231, "tag": "ChampionsxESPN"}]}, "author_id": "111423456", "created_at": "2019-09-03T17:15:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 209, "like_count": 1594, "quote_count": 77}, "edit_history_tweet_ids": ["1168935611249639425"], "text": "La alineaci\u00f3n que Tuchel podr\u00eda usar con el PSG 2019-2020 \ud83d\ude32\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 Navas\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Bernat\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marquinhos\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Silva\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea Meunier\n\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Verratti\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3 Gueye\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Neymar\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Mbapp\u00e9\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Icardi\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Cavani\n\n\u00bfHasta d\u00f3nde crees que lleguen en la #ChampionsxESPN ? \ud83d\udc40 https://t.co/kWz08lncIy", "lang": "es", "id": "1168935611249639425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168818943697575936"}], "author_id": "1059867286952202240", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "dimacgarcia", "id": "835570202289012736"}, {"start": 23, "end": 28, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:02:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168856848231030784"], "in_reply_to_user_id": "1086717363410608129", "text": "@AvilomeS @dimacgarcia @VEJA Ser\u00e1 que houve realmente uma facada ????", "lang": "pt", "id": "1168856848231030784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/L8XE6BcJVo", "expanded_url": "http://bit.ly/2kpAW9V", "display_url": "bit.ly/2kpAW9V"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/erbo53XRw9", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1168936694156054530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/erbo53XRw9", "media_key": "3_1168926196148686848"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}]}, "author_id": "236636515", "created_at": "2019-09-03T17:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168936694156054530"], "text": "#Video Ataque suicida deja 16 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/L8XE6BcJVo https://t.co/erbo53XRw9", "lang": "es", "id": "1168936694156054530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1154651774206300160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Jordan"}]}, "author_id": "2882577556", "created_at": "2019-07-31T05:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156441429771739136"], "in_reply_to_user_id": "2882577556", "text": "Seguimos con la grapa 4 y esto pinta que, despacio pero sin pausa, va a seguir a m\u00e1s. Se ha presentado una villana con muy buena pinta, y Jordan ya empieza a jugar como un zorro con ella. Los monstruos devora-soles, de lo m\u00e1s potente en villanos estelares que he visto en tiempo.", "lang": "es", "id": "1156441429771739136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168934702461476872"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/THlxhCgpsv", "expanded_url": "https://twitter.com/DEADLINE/status/1168934702461476872", "display_url": "twitter.com/DEADLINE/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9065, "type": "Other", "normalized_text": "ATTACK EYEBROWS"}]}, "author_id": "163113197", "created_at": "2019-09-03T17:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168937475890405376"], "text": "Espero que sea mi villano favorito de DC Comics: ATTACK EYEBROWS.\nhttps://t.co/THlxhCgpsv", "lang": "es", "id": "1168937475890405376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168935402830536709"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.7347, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "kalinymartinsh", "id": "605924231"}]}, "author_id": "358907771", "created_at": "2019-09-03T17:19:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168936646315843584"], "in_reply_to_user_id": "605924231", "text": "@kalinymartinsh Se Deus for um puta terapeuta foda eu concordo q \u00e9 falta de ir na igreja, hoje acordei religioso", "lang": "pt", "id": "1168936646315843584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/fNiAJDtjnj", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1168937732019822594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fNiAJDtjnj", "media_key": "3_1168937713728466944"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.3462, "type": "Other", "normalized_text": "Paddington"}, {"start": 88, "end": 106, "probability": 0.9554, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-09-03T17:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 48, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1168937732019822594"], "text": "Produ\u00e7\u00e3o a todo vapor! Peter Capaldi (As Aventuras de Paddington) entrou pro elenco de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d, mas n\u00e3o foi revelado qual personagem ele vai interpretar. https://t.co/fNiAJDtjnj", "lang": "pt", "id": "1168937732019822594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.2951, "type": "Organization", "normalized_text": "Merval"}]}, "author_id": "144518469", "created_at": "2019-09-03T16:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1168926397462720513"], "text": "Contin\u00faa el desplome de la Bolsa de Buenos Aires, hoy est\u00e1 bajando 12,5% y el Merval ya acumula una p\u00e9rdida de casi 50% (en pesos) desde las elecciones primarias de hace tres semanas. \n\nMedida en d\u00f3lares, la p\u00e9rdida acumulada es de alrededor de 60% desde las primarias.", "lang": "es", "id": "1168926397462720513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168638646456586240"}], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/rdeYIINVZf", "expanded_url": "http://AG.se", "display_url": "AG.se"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Atoche"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.5645, "type": "Place", "normalized_text": "HUMALA"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "cynthyamontes", "id": "132360976"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}]}, "author_id": "4199105627", "created_at": "2019-09-03T11:55:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168855022660198401"], "in_reply_to_user_id": "4571983539", "text": "@VivancoGotelli @NadineHeredia @cynthyamontes @Ollanta_HumalaT Ju\u00e1rez Atoche en su laberinto no sabe como acusar a HUMALA Y NADINE. ya no tiene los consejos del suicida https://t.co/rdeYIINVZf quedo hu\u00e9rfano de ideas.", "lang": "es", "id": "1168855022660198401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168922572957921281"}], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nry9aOlRiG", "expanded_url": "http://No.no", "display_url": "No.no"}, {"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/aGk39G6Uwr", "expanded_url": "https://twitter.com/djauregui66/status/1168922572957921281", "display_url": "twitter.com/djauregui66/st\u2026"}]}, "author_id": "943492711616741381", "created_at": "2019-09-03T16:27:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168923463328960515"], "text": "https://t.co/nry9aOlRiG los REPRESENTAN.. https://t.co/aGk39G6Uwr", "lang": "es", "id": "1168923463328960515"}, {"author_id": "21335609", "created_at": "2019-09-02T11:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 18, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168492257361743872"], "text": "Un partito che vorrebbe riassumere le esperienze di Gramsci, Berlinguer, De Gasperi e Moro \u00e8 in balia degli oracoli di un comico e del voto non trasparente di una setta.\n\nComplimenti a Renzi e a Zingaretti (per nominarne solo due).\n\n\ud83d\ude04\ud83d\ude21\ud83d\ude04", "lang": "it", "id": "1168492257361743872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168934702461476872"}], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Yncpka5Gfc", "expanded_url": "https://twitter.com/DEADLINE/status/1168934702461476872", "display_url": "twitter.com/DEADLINE/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldi"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.4849, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 224, "end": 235, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Karen Gillan"}]}, "author_id": "253681815", "created_at": "2019-09-03T17:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168937346043187201"], "text": "Capaldi se va a unir a la larga lista de actores de Doctor Who que han tenido que actuar con peluca porque se rap\u00f3 poco antes para otro papel. Salir en una peli de James Gunn con peluca despu\u00e9s de hacer Doctor Who, hacer un Karen Gillan a la inversa\nhttps://t.co/Yncpka5Gfc", "lang": "es", "id": "1168937346043187201"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/dxqOKrFzOt", "expanded_url": "https://twitter.com/btsdistortedvid/status/1165962628176470016/video/1", "display_url": "twitter.com/btsdistortedvi\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}, {"start": 164, "end": 178, "probability": 0.9275, "type": "Other", "normalized_text": "AGUSTD2ISCOMING"}], "mentions": [{"start": 154, "end": 162, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 179, "tag": "AGUSTD2ISCOMING"}]}, "author_id": "2851125723", "created_at": "2019-09-03T13:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168880442042441733"], "text": "Meu deus se o Yoongi ja quase nos matou antes imagina agora que ele evoluiu pra caralho em todos os aspectos \nVai ser a morte certeira do fandom meu pai\n\n@BTS_twt\n#AGUSTD2ISCOMING\n https://t.co/dxqOKrFzOt", "lang": "pt", "id": "1168880442042441733"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/a1237qcHIw", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/03/adolescente-se-suicida-por-que-su-padre-no-la-dejo-tener-novio/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/03/ado\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UIj71bwlE1", "expanded_url": "https://twitter.com/aldiagt/status/1168937330482253824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UIj71bwlE1", "media_key": "3_1168937326006939649"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "author_id": "1077169598", "created_at": "2019-09-03T17:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168937330482253824"], "text": "#Mundo adolescente se suicida por que su padre no la dej\u00f3 tener novio\nhttps://t.co/a1237qcHIw https://t.co/UIj71bwlE1", "lang": "es", "id": "1168937330482253824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/8VkTeC6RjF", "expanded_url": "https://twitter.com/marinapiva67/status/1168920717355864067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8VkTeC6RjF", "media_key": "3_1168920713115443202"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "author_id": "3227318753", "created_at": "2019-09-03T16:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168920717355864067"], "text": "#ricordiamodomani 4/9/1974 n. Rita Atria, testimone di giustizia e vittima di mafia. A diciassette anni, Rita diviene testimone di giustizia: a raccogliere le sue dichiarazioni \u00e8 Paolo Borsellino; la morte del magistrato getta nello sconforto Rita, che si suicida (26/7/1992). https://t.co/8VkTeC6RjF", "lang": "it", "id": "1168920717355864067"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168873336849477632"}], "author_id": "50272958", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "supergt5", "id": "335289909"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168884000347369473"], "in_reply_to_user_id": "335289909", "text": "@supergt5 Si es que t\u00fa te entretienes con el vuelo de una mosca, y lo sabes \ud83d\ude1c", "lang": "es", "id": "1168884000347369473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168481589434703872"}], "author_id": "894077123660591104", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "created_at": "2019-09-02T20:44:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168625693908983809"], "in_reply_to_user_id": "1150266419969499137", "text": "@LuuhSantos2908 @felipeneto Ixi, perde no argumento e tenta se sobrepor, \"Nem vou perder meu tempo com voc\u00ea\" KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK esquerdista \u00e9 uma piada nmrl", "lang": "pt", "id": "1168625693908983809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5174, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}]}, "author_id": "2209839746", "created_at": "2019-09-03T14:24:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168892461533544460"], "text": "Justin merce crecer como persona y aprender muchas cosas pero no merece su depresi\u00f3n, ser suicida o sufrir ansiedad. Ustedes estan mal de la cabeza por insultarlo y llamarlo todos estos nombres. Es peligroso para una persona mentalmente inestable y adicto a drogas.", "lang": "es", "id": "1168892461533544460"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/B5DvaYnnXI", "expanded_url": "https://twitter.com/ldollarap/status/1132408018132508672/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B5DvaYnnXI", "media_key": "7_1132405401624956928"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "author_id": "2907052990", "created_at": "2019-05-25T22:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1132408018132508672"], "text": "Suicida https://t.co/B5DvaYnnXI", "lang": "en", "id": "1132408018132508672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168900663025307650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.5516, "type": "Other", "normalized_text": "libertad"}]}, "author_id": "715502828463263744", "created_at": "2019-09-03T17:01:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168932162885885952"], "in_reply_to_user_id": "2766351230", "text": "@louisroguery Pues hija, estamos en Espa\u00f1a y se llama libertad de expresi\u00f3n. Siempre que no haya faltas de respeto ni te saltes la ley tienes derecho a comentar lo que quieras.", "lang": "es", "id": "1168932162885885952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wNskpa8aV2", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1167490060423507968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wNskpa8aV2", "media_key": "3_1167490054677245952"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-08-30T17:31:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167490060423507968"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/wNskpa8aV2", "lang": "es", "id": "1167490060423507968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168372383557857282"}], "author_id": "1122684006246637568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "biammartins_", "id": "1105077015445676033"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 302, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168379439568302080"], "in_reply_to_user_id": "1105077015445676033", "text": "@biammartins_ @FeCastanhari Eu perdi meu irm\u00e3o a 8 anos para essa doen\u00e7a, ele se matou na frente da minha fam\u00edlia, eu tinha 12 anos de idade e meu irm\u00e3o de 6 viu tudo, isso ainda mexe comigo, e \u00e9 um dos motivos para eu ter depress\u00e3o, eu, minha m\u00e3e e irm\u00e3o, que agora tem quinze.", "lang": "pt", "id": "1168379439568302080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/zhMzOoPnYC", "expanded_url": "https://twitter.com/EDUCACIONPR/status/1168916694481461248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zhMzOoPnYC", "media_key": "7_1168915341969375233"}]}, "author_id": "112811564", "created_at": "2019-09-03T16:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168916694481461248"], "text": "\ud83d\udd36\u00bfQu\u00e9 es el comportamiento suicida? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del Departamento de Educaci\u00f3n, te invitamos a conocer m\u00e1s viendo y compartiendo este v\u00eddeo. \n\nEs responsabilidad de todos \ud83c\udd98 https://t.co/zhMzOoPnYC", "lang": "es", "id": "1168916694481461248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168933248828944385"}], "author_id": "3176779215", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "computer_dream", "id": "1129062030139428866"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:07:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168933523476164608"], "in_reply_to_user_id": "3176779215", "text": "@computer_dream Y mira que son cosas a niveles totalmente diferentes, en un caso hablamos de unas acusaciones de un supuesto acoso o abuso del que hasta donde yo s\u00e9 no hay ninguna prueba. Y en el segundo de una persona que se ha suicidado debido a estas acusaciones.", "lang": "es", "id": "1168933523476164608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/IHuQz4bXtl", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.4583, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}]}, "author_id": "1421721", "created_at": "2019-09-03T16:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168923526029598721"], "text": "O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas https://t.co/IHuQz4bXtl", "lang": "pt", "id": "1168923526029598721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8722, "type": "Place", "normalized_text": "Covanca"}]}, "author_id": "188766141", "created_at": "2019-09-03T13:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1168874122732023810"], "text": "10:11 Sentido Fund\u00e3o tr\u00e2nsito lento da sa\u00edda 1B at\u00e9 a sa\u00edda do t\u00fanel da Covanca, faixas 2 e 3 interditadas,com acidente no local.", "lang": "pt", "id": "1168874122732023810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168758825706348545"}], "author_id": "304958799", "created_at": "2019-09-03T05:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168758827438624768"], "in_reply_to_user_id": "304958799", "text": "3. Por esa raz\u00f3n es que muchos usuarios se escandalizan ante la posibilidad de que el pago m\u00ednimo del pasaje suba de los actuales 5 pesos, a los 10 que exigen los transportistas. Es decir, un aumento del 100%. Algo nunca antes visto.", "lang": "es", "id": "1168758827438624768"}, {"author_id": "2859755446", "created_at": "2019-09-03T03:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168729723121340416"], "text": "N\u00e3o adianta falar de suic\u00eddio no setembro amarelo, se voc\u00ea passa o ano inteiro julgando quem se suicida", "lang": "pt", "id": "1168729723121340416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/en9htOoaDX", "expanded_url": "http://bit.ly/2MQQ9O4", "display_url": "bit.ly/2MQQ9O4"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/ozvHsI4Z1U", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1168198076806422533/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ozvHsI4Z1U", "media_key": "3_1168197013940232192"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9479, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "author_id": "4573580112", "created_at": "2019-09-01T17:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168219933743943680"], "text": "Birds of Prey dejar\u00e1 a un lado al Escuadr\u00f3n Suicida para ahondar en la historia de Harley Quinn\nhttps://t.co/en9htOoaDX https://t.co/ozvHsI4Z1U", "lang": "es", "id": "1168219933743943680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168922045536768000"}], "author_id": "404438818", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Argengchogau", "id": "782058119367196672"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "JorgeFavaloro", "id": "2238183656"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168924313405313025"], "in_reply_to_user_id": "782058119367196672", "text": "@Argengchogau @JorgeFavaloro \u00bfSe puede saber qui\u00e9n invent\u00f3 eso de \"Identificarse en voz alta\" antes de abrir fuego? Es suicida.", "lang": "es", "id": "1168924313405313025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/lUw8GvFixD", "expanded_url": "http://www.elpuntavui.cat/cultura/article/19-cultura/1659339-la-poesia-com-a-elixir.html", "display_url": "elpuntavui.cat/cultura/articl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.elpuntavui.cat/cultura/article/19-cultura/1659339-la-poesia-com-a-elixir.html"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 37, "username": "mariogduch", "id": "4034480463"}, {"start": 133, "end": 140, "username": "elpunt", "id": "197388640"}, {"start": 143, "end": 153, "username": "jclinnell", "id": "249134765"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 162, "tag": "poesia"}, {"start": 163, "end": 176, "tag": "dinouespines"}]}, "author_id": "291555671", "created_at": "2019-09-03T14:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168886424101367810"], "text": "\u201cLa poesia com a elixir\u201d\n\u2066@mariogduch\u2069 s\u2019al\u00e7a com la veu po\u00e8tica que anima la \u2018generaci\u00f3 su\u00efcida\u2019 a expressar-se art\u00edsticament. Via \u2066@elpunt\u2069 \u2066@jclinnell\u2069 #poesia #dinouespines  https://t.co/lUw8GvFixD", "lang": "ca", "id": "1168886424101367810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168929481022726146"}], "author_id": "18558745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "estenoesbrian", "id": "197335721"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168930298874204162"], "in_reply_to_user_id": "74072026", "text": "@estenoesbrian Cada vez gast\u00f3 5 de sus 9 vidas.", "lang": "es", "id": "1168930298874204162"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.5464, "type": "Place", "normalized_text": "de Deus"}, {"start": 17, "end": 28, "probability": 0.7656, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kennedy"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.426, "type": "Place", "normalized_text": "VK"}, {"start": 185, "end": 187, "probability": 0.4536, "type": "Place", "normalized_text": "CDD"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 236, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "author_id": "55118656", "created_at": "2019-09-03T15:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 696, "reply_count": 28, "like_count": 1941, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1168911466981941248"], "text": "Cidade de Deus e Vila Kennedy sofrendo com opera\u00e7\u00f5es policiais. Um morador foi baleado e morreu enquanto batia uma laje na VK. V\u00e1rias casas de madeira foram derrubadas pelo caveir\u00e3o na CDD. Moradores pedem paz! At\u00e9 quando, @wilsonwitzel?", "lang": "pt", "id": "1168911466981941248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.8287, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.756, "type": "Other", "normalized_text": "Blu Radio"}]}, "author_id": "605620043", "created_at": "2019-09-03T14:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 68, "like_count": 1935, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1168901407363219458"], "text": "Uribe maneja un lenguaje agresivo, pero bloquea por cualquier bobada.\n\nUn se\u00f1or intenta por tutela que Uribe lo desbloquee. Qu\u00e9 bobada.\n\nEn Blu Radio llevan 20 minutos hablando de eso. Otra bobada.\n\nEso me molesta. Una bobada m\u00e1s.\n\nNos embobamos todos.", "lang": "es", "id": "1168901407363219458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/ill1MGaiov", "expanded_url": "http://bit.ly/2kg4fMf", "display_url": "bit.ly/2kg4fMf"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/mSetNIufGU", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaCostaSol/status/1168839335271120896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSetNIufGU", "media_key": "3_1168839325481615362"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 205, "probability": 0.4767, "type": "Place", "normalized_text": "CostadelSol"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 181, "tag": "Salud"}, {"start": 182, "end": 193, "tag": "Prevenci\u00f3n"}, {"start": 194, "end": 206, "tag": "CostadelSol"}, {"start": 207, "end": 219, "tag": "SaludMental"}]}, "author_id": "4898287630", "created_at": "2019-09-03T10:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168839335271120896"], "text": "\ud83c\udfe5 \ud83d\udcf0   \"El objetivo es reducir la variabilidad cl\u00ednica y homogeneizar el plan de intervenci\u00f3n y as\u00ed mejorar su seguridad y calidad asistencial\"\n\n\u2139\u25b6\ud83d\uddde https://t.co/ill1MGaiov  \n\n#Salud #Prevenci\u00f3n #CostadelSol #SaludMental https://t.co/mSetNIufGU", "lang": "es", "id": "1168839335271120896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168913452418646019"}], "author_id": "914516665337094145", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jucaramteixeira", "id": "734471555669970944"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "FlaRobSal", "id": "467875902"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168914698173108231"], "in_reply_to_user_id": "734471555669970944", "text": "@jucaramteixeira @zehdeabreu @FlaRobSal 1dia 1seguran\u00e7a de 1supermercado matou a pauladas 1c\u00e3o q entrou no estabelecimento. Muito bla-bla-bla mas o caso n\u00e3o deu em nada. Agora esses seguran\u00e7as, gerente ou sei-l\u00e1-o-qu\u00ea do supermercado pensaram, bom, se n\u00e3o deu em nada com o c\u00e3o vamos fazer o mesmo com esse \"neguinho\".", "lang": "pt", "id": "1168914698173108231"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/bUShpJiVE8", "expanded_url": "https://twitter.com/jmruizmachado/status/1168660875349307400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bUShpJiVE8", "media_key": "3_1168660864976769025"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4773, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LeamosJuntos"}, {"start": 257, "end": 273, "tag": "Recomendad\u00edsimo"}]}, "author_id": "157700651", "created_at": "2019-09-02T23:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168660875349307400"], "text": "#LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. De principio a fin. La complicidad de un sistema educativo con los acosadores es atroz. Los padres de la v\u00edctima pasan a ser victimarios. #Recomendad\u00edsimo https://t.co/bUShpJiVE8", "lang": "es", "id": "1168660875349307400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168919416001761282"}], "author_id": "2533990031", "created_at": "2019-09-03T16:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 15, "like_count": 129, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1168920241734397958"], "in_reply_to_user_id": "2533990031", "text": "El fondo de anses de las jubilaciones vale caca, aaand its gone. Van a imprimir unos tickets con la leyenda \u201cleliqs\u201d y con eso se pagaran las jubis", "lang": "es", "id": "1168920241734397958"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168927025433862145"}], "author_id": "890955615517933569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VinicioHaner", "id": "974274728"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "_pasteldequeijo", "id": "1029874246925869057"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168927451084468229"], "in_reply_to_user_id": "974274728", "text": "@VinicioHaner @_pasteldequeijo teve uma hist dessa em 2017, que um cara apareceu morto dentro da lagoa, que foi ate 2 pessoas do alojamento, eu acho, q encontraram ele", "lang": "pt", "id": "1168927451084468229"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/MISiKjqzNR", "expanded_url": "https://www.castillalamancha.es/actualidad/notasdeprensa/el-servicio-de-salud-de-castilla-la-mancha-participa-en-el-curso-%E2%80%98prevenci%C3%B3n-e-intervenci%C3%B3n-en", "display_url": "castillalamancha.es/actualidad/not\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/DZWb22fr5s", "expanded_url": "https://twitter.com/jfdezsanz/status/1168830660909371392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DZWb22fr5s", "media_key": "3_1168830656203370498"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4374, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 24, "end": 41, "probability": 0.8007, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}]}, "author_id": "317909702", "created_at": "2019-09-03T10:18:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168830660909371392"], "text": "El Servicio de Salud de Castilla-La Mancha participa en el curso \u2018Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019\nhttps://t.co/MISiKjqzNR https://t.co/DZWb22fr5s", "lang": "es", "id": "1168830660909371392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/7z8jnFqm0K", "expanded_url": "https://twitter.com/MediaCharts/status/1168246974266531840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7z8jnFqm0K", "media_key": "3_1168246967882792960"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/7z8jnFqm0K", "expanded_url": "https://twitter.com/MediaCharts/status/1168246974266531840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7z8jnFqm0K", "media_key": "3_1168246967882801152"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Grace Saif"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.4575, "type": "Other", "normalized_text": "Ani"}]}, "author_id": "1138458175663988738", "created_at": "2019-09-01T19:39:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4491, "reply_count": 1709, "like_count": 15880, "quote_count": 13033}, "edit_history_tweet_ids": ["1168246974266531840"], "text": "13 Reasons Why actress Grace Saif who plays Ani on the show has left social media and deleted all her posts after fans bullied her and sent her hateful comments because they didn\u2019t like her character. https://t.co/7z8jnFqm0K", "lang": "en", "id": "1168246974266531840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168924590577520642"}], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/wfwvmtvYnD", "expanded_url": "https://twitter.com/Agustin_Gil/status/1168925152295473153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wfwvmtvYnD", "media_key": "3_1168925148315041792"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/wfwvmtvYnD", "expanded_url": "https://twitter.com/Agustin_Gil/status/1168925152295473153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wfwvmtvYnD", "media_key": "3_1168925148306661377"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}]}, "author_id": "226280424", "created_at": "2019-09-03T16:34:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168925152295473153"], "in_reply_to_user_id": "226280424", "text": "En esa temporada Taylor tambi\u00e9n llam\u00f3 la atenci\u00f3n por haber gastado 50,000 d\u00f3lares en el cumplea\u00f1os n\u00famero 4 de su hija, y ante c\u00e1maras enojarse porque el marido le compr\u00f3 de regalo a su hija, sin consultar, un perro (del cual la ni\u00f1a resulta al\u00e9rgica) https://t.co/wfwvmtvYnD", "lang": "es", "id": "1168925152295473153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/niWoyVOWUC", "expanded_url": "https://twitter.com/Pendejosdeltuit/status/1168668956380618752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/niWoyVOWUC", "media_key": "7_1168668286466306050"}]}, "author_id": "1073788409200697344", "created_at": "2019-09-02T23:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 52, "like_count": 492, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1168668956380618752"], "text": "Se muri\u00f3 el chefcito \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/niWoyVOWUC", "lang": "es", "id": "1168668956380618752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/sOx55MtmTJ", "expanded_url": "https://twitter.com/gilbertvioleta/status/1168910043120578560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sOx55MtmTJ", "media_key": "3_1168910034962718721"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nDeVenecia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "CONFIRMADO"}, {"start": 83, "end": 101, "tag": "Comisi\u00f3nDeVenecia"}]}, "author_id": "71054324", "created_at": "2019-09-03T15:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 138, "like_count": 199, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1168910043120578560"], "text": "#CONFIRMADO. La segunda quincena de septiembre vendr\u00e1 al PER\u00da una delegaci\u00f3n de la #Comisi\u00f3nDeVenecia para conocer las posiciones de pol\u00edticos y especialistas sobre la (in)constitucionalidad del ADELANTO DE ELECCIONES. https://t.co/sOx55MtmTJ", "lang": "es", "id": "1168910043120578560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3827, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LoDice"}]}, "author_id": "2941644267", "created_at": "2019-09-01T11:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 15, "like_count": 47, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1168118804443828224"], "text": "#LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00eda estable y apoyo irrestricto de EEUU puede significar un suicidio y no creo que Maduro tenga vocaci\u00f3n de suicida https://t.co/7bvDLkuVKa", "lang": "es", "id": "1168118804443828224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "1069243110075572224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 22, "like_count": 3824, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1168251420988121088"], "in_reply_to_user_id": "160394832", "text": "@whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "lang": "pt", "id": "1168251420988121088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LaGV4gjn19", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1168911230461009922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LaGV4gjn19", "media_key": "3_1168911174114717699"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LaGV4gjn19", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1168911230461009922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LaGV4gjn19", "media_key": "3_1168911191055437827"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LaGV4gjn19", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1168911230461009922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LaGV4gjn19", "media_key": "3_1168911203936210947"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LaGV4gjn19", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1168911230461009922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LaGV4gjn19", "media_key": "3_1168911217576022016"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 80, "probability": 0.6569, "type": "Other", "normalized_text": "de la Conducta Suicida"}, {"start": 108, "end": 126, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "Convivencia Escolar"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 250, "username": "EnriqueCalisto", "id": "1163892695263260673"}]}, "geo": {"place_id": "07d9ccc94b480005"}, "author_id": "2863113119", "created_at": "2019-09-03T15:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168911230461009922"], "text": "Comienza taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida, dirigido a encargados de Convivencia Escolar para sensibilizar y entregar herramientas a sus comunidades educativas\ud83c\udfeb\nCoordinador Regional de Educaci\u00f3n, @EnriqueCalisto, da palabras de bienvenida. https://t.co/LaGV4gjn19", "lang": "es", "id": "1168911230461009922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}], "entities": {"urls": [{"start": 352, "end": 375, "url": "https://t.co/iAKSaMimiJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1168725033881079808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iAKSaMimiJ", "media_key": "3_1168725029191868416"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 171, "probability": 0.8319, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.6326, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 272, "end": 280, "probability": 0.3658, "type": "Other", "normalized_text": "El Frot\u00f3n"}, {"start": 342, "end": 350, "probability": 0.5326, "type": "Other", "normalized_text": "YaVaACaer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "hashtags": [{"start": 341, "end": 351, "tag": "YaVaACaer"}]}, "author_id": "2691099212", "created_at": "2019-09-03T03:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1168725033881079808"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas claro como a todos con los beb\u00e9s muertos en Chiclayo y Arequipa, pero como no te indignaste cuando tu suicida consuegro mand\u00f3 a fusilar a los presos de El Frot\u00f3n?? O sea ahora de viejo te d\u00e1 por andar sencible? HIP\u00d3CRITA #YaVaACaer https://t.co/iAKSaMimiJ", "lang": "es", "id": "1168725033881079808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/4YEA41RFCM", "expanded_url": "https://curiouscat.me/LuannaBento/post/975030854?t=1567528133", "display_url": "curiouscat.me/LuannaBento/po\u2026"}]}, "author_id": "716801890747596800", "created_at": "2019-09-03T16:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168923830213120002"], "text": "Seu namorado \u00e9 maluco ele se tacou do predio \u2014 Kkkkkkkkklkkk ele subiu o muro pra fazer gra\u00e7a pra geral e na hora de descer se machucou https://t.co/4YEA41RFCM", "lang": "pt", "id": "1168923830213120002"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/XJ22fXwhNu", "expanded_url": "https://twitter.com/PoliciaLPA/status/1168897755466665992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJ22fXwhNu", "media_key": "3_1168897749011578880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 31, "probability": 0.4091, "type": "Place", "normalized_text": "C"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.4034, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.5879, "type": "Place", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.2848, "type": "Other", "normalized_text": "Pamochamoso"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 83, "tag": "accidente"}]}, "author_id": "1150424220", "created_at": "2019-09-03T14:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 35, "like_count": 42, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1168897755466665992"], "text": "Ud. Tr\u00e1fico \ud83d\ude94 interviene en la C/ Le\u00f3n y Castillo con C/ Pamochamoso por #accidente entre un turismo y un patinete el\u00e9ctrico. Se solicita ambulancia para atender a una mujer de 30 a\u00f1os, la cual es trasladada a centro cl\u00ednico con heridas leves. Se realiza parte de accidente. https://t.co/XJ22fXwhNu", "lang": "es", "id": "1168897755466665992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Ch8WufPllA", "expanded_url": "https://twitter.com/EdgarGamboah/status/1168670114071404551/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ch8WufPllA", "media_key": "3_1168670095201185792"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.8548, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente Zeballos"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 33, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 113, "end": 125, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "author_id": "327038571", "created_at": "2019-09-02T23:40:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 22, "like_count": 87, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1168670114071404551"], "text": "Notable ausencia de la @BankadaFP Fuerza Popular durante interpelaci\u00f3n al ministro de Justicia Vicente Zeballos. @Politica_LR https://t.co/Ch8WufPllA", "lang": "es", "id": "1168670114071404551"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/URe0e6LNua", "expanded_url": "https://twitter.com/Argengchogau/status/1168922045536768000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/URe0e6LNua", "media_key": "3_1168922038771339268"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4576, "type": "Other", "normalized_text": "BsAs"}, {"start": 7, "end": 15, "probability": 0.7599, "type": "Other", "normalized_text": "LaMatanza"}, {"start": 45, "end": 60, "probability": 0.6267, "type": "Person", "normalized_text": "Jonathan Ben\u00edtez"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5721, "type": "Place", "normalized_text": "La Tablada"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.8144, "type": "Place", "normalized_text": "Crovara"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.4482, "type": "Place", "normalized_text": "La Quila"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "BsAs"}, {"start": 6, "end": 16, "tag": "LaMatanza"}]}, "author_id": "782058119367196672", "created_at": "2019-09-03T16:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 9, "like_count": 42, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1168922045536768000"], "text": "#BsAs #LaMatanza \nOtro polic\u00eda asesinado !!!\nJonathan Ben\u00edtez,   baleado por delincuentes en La Tablada, cuando trabajaba de ch\u00f3fer de Uber.Fue interceptado en Crovara y La Quila, el Ofl. se identific\u00f3 comenzando un tiroteo donde fue baleado de gravedad en las piernas. QEPD https://t.co/URe0e6LNua", "lang": "es", "id": "1168922045536768000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168924073835073541"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/NqgpnXmmpN", "expanded_url": "https://twitter.com/Amy_flk/status/1168924112389058560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NqgpnXmmpN", "media_key": "3_1168924080227213313"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/NqgpnXmmpN", "expanded_url": "https://twitter.com/Amy_flk/status/1168924112389058560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NqgpnXmmpN", "media_key": "3_1168924092772298752"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/NqgpnXmmpN", "expanded_url": "https://twitter.com/Amy_flk/status/1168924112389058560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NqgpnXmmpN", "media_key": "3_1168924104432463879"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "author_id": "1100834183885262848", "created_at": "2019-09-03T16:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168924112389058560"], "in_reply_to_user_id": "1100834183885262848", "text": "Ao tentar terminar com essa hist\u00f3ria pq suspeitei de algo, recebi amea\u00e7as pelo n\u00famero do \"lucas\" e descobri tamb\u00e9m que ele havia grampeado meu celular, roubando minhas redes sociais e todos os dados pessoais poss\u00edveis usando isso pra me seguir (sabia que tava no shopping aql h) https://t.co/NqgpnXmmpN", "lang": "pt", "id": "1168924112389058560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cqXDPlmAEr", "expanded_url": "http://bit.ly/2MLF9RW", "display_url": "bit.ly/2MLF9RW", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/terrible-se-suicida-otra-nina-12-anos-zulia-abusada-sexualmente-padrastro/"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5489, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 99, "tag": "3Sep"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "Venezuela"}]}, "author_id": "1409068826", "created_at": "2019-09-03T16:22:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168922102348558336"], "text": "\u00a1TERRIBLE! Se suicida otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os en Zulia: Era abusada sexualmente por su padrastro #3Sep #Venezuela  https://t.co/cqXDPlmAEr", "lang": "es", "id": "1168922102348558336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/XuKd5wCbTh", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/actualidad/lambayeque-sujeto-asesina-a-su-pareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "expreso.com.pe/actualidad/lam\u2026"}]}, "author_id": "225232891", "created_at": "2019-09-03T16:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168920417794482178"], "text": "Hombre apu\u00f1al\u00f3 de 13 pu\u00f1aladas a su pareja y luego se quit\u00f3 la vida ingiriendo un poderoso veneno en el interior de un hostal.\nhttps://t.co/XuKd5wCbTh", "lang": "es", "id": "1168920417794482178"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/7jPekO2y7I", "expanded_url": "https://ofcs.report/internazionale/difesa-e-sicurezza-nazionale/roma-poliziotto-si-suicida-davanti-reparto-volanti/", "display_url": "ofcs.report/internazionale\u2026", "unwound_url": "https://ofcs.report/internazionale/difesa-e-sicurezza-nazionale/roma-poliziotto-si-suicida-davanti-reparto-volanti/"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 52, "tag": "poliziotto"}]}, "author_id": "718386886172110848", "created_at": "2019-09-03T15:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168909590420951043"], "text": "Tragedia oggi pomeriggio a Roma, dove un #poliziotto si \u00e9 suicidato davanti alla sede del Reparto Volanti in via Guido Reni. \n\nhttps://t.co/7jPekO2y7I", "lang": "it", "id": "1168909590420951043"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168026926734336000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8563, "type": "Other", "normalized_text": "Chrome"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9347, "type": "Other", "normalized_text": "Chrome"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.6889, "type": "Other", "normalized_text": "IE"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.6382, "type": "Other", "normalized_text": "cocaine"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "amartino", "id": "1120611"}]}, "author_id": "12894042", "created_at": "2019-09-01T05:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168037868524040192"], "in_reply_to_user_id": "1120611", "text": "@amartino Y nadie tomando conciencia del error suicida de dejarle a Chrome la mayor parte del mercado. \n\nChrome is the new IE but with steroids, cocaine and guns.", "lang": "en", "id": "1168037868524040192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/LrRMmpLJKf", "expanded_url": "http://youtube.com/mulheresdapan", "display_url": "youtube.com/mulheresdapan"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/yGc1UAVrQA", "expanded_url": "https://twitter.com/programapanico/status/1168919794734813184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yGc1UAVrQA", "media_key": "3_1168919787373826051"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "MulheresdaPan"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 44, "tag": "MulheresdaPan"}]}, "author_id": "35765232", "created_at": "2019-09-03T16:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 23, "like_count": 407, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1168919794734813184"], "text": "Quer saber quando vai rolar o #MulheresdaPan? Toda ter\u00e7a, das 20h \u00e0s 21h. \n\nSe inscreva a\u00ed, afeg\u00e3o m\u00e9dio: https://t.co/LrRMmpLJKf https://t.co/yGc1UAVrQA", "lang": "pt", "id": "1168919794734813184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168920159224041474"}], "author_id": "72955310", "created_at": "2019-09-03T16:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168920368402305024"], "in_reply_to_user_id": "72955310", "text": "S\u00f3 precisava de uma palavra de conforto. De algu\u00e9m que se importe de verdade com as pessoas e tivessem outro tipo de conduta. To cheia de gente querendo julgar sem saber o que se realmente de fato se passa.", "lang": "pt", "id": "1168920368402305024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1126685684222185476"}], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/MxA2oYHFCc", "expanded_url": "https://twitter.com/ITACoisaBR/status/1126686844584808449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MxA2oYHFCc", "media_key": "16_1126686711390646272"}]}, "author_id": "1022664750524715008", "created_at": "2019-05-10T03:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1126686844584808449"], "in_reply_to_user_id": "1022664750524715008", "text": "2\u00ba - Sempre que ocorre uma trag\u00e9dia ele retorna. Como se o mal atra\u00edsse o pr\u00f3prio mal.\n\nE isso acontece exatamente desde 1851, segundo o livro. Quando um homem envenenou sua pr\u00f3pria fam\u00edlia e depois se matou. https://t.co/MxA2oYHFCc", "lang": "pt", "id": "1126686844584808449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/a4BsG1dZSG", "expanded_url": "https://alsoldelacosta.com/salud-mental-comunitaria-de-marbella-y-el-hospital-costa-del-sol-ponen-en-marcha-un-procedimiento-de-prevencion-y-abordaje-de-la-conducta-suicida/", "display_url": "alsoldelacosta.com/salud-mental-c\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.6061, "type": "Place", "normalized_text": "Marbella"}], "mentions": [{"start": 166, "end": 175, "username": "saludand", "id": "300136823"}, {"start": 177, "end": 192, "username": "AndaluciaJunta", "id": "384257137"}, {"start": 194, "end": 208, "username": "jesusraguirre", "id": "1096487395556556801"}]}, "author_id": "59833562", "created_at": "2019-09-03T11:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168841396482170880"], "text": "Salud Mental Comunitaria de Marbella y el @AgenciaCostaSol ponen en marcha un procedimiento de prevenci\u00f3n y abordaje de la conducta suicida:  https://t.co/a4BsG1dZSG @saludand  @AndaluciaJunta  @jesusraguirre", "lang": "es", "id": "1168841396482170880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Cwpw8Qpe0B", "expanded_url": "https://bit.ly/2kseWuX", "display_url": "bit.ly/2kseWuX"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ago9NAbLxS", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1168915253771550721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ago9NAbLxS", "media_key": "3_1168915246658007043"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Roma"}, {"start": 7, "end": 18, "tag": "poliziotto"}]}, "author_id": "25676606", "created_at": "2019-09-03T15:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168915253771550721"], "text": "#Roma, #poliziotto si suicida davanti a sede reparto Volanti https://t.co/Cwpw8Qpe0B https://t.co/ago9NAbLxS", "lang": "it", "id": "1168915253771550721"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/XAkUnzMiOG", "expanded_url": "https://twitter.com/DisneyStudios/status/1168917261295521792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XAkUnzMiOG", "media_key": "3_1168917251262681088"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/XAkUnzMiOG", "expanded_url": "https://twitter.com/DisneyStudios/status/1168917261295521792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XAkUnzMiOG", "media_key": "3_1168917251254312962"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/XAkUnzMiOG", "expanded_url": "https://twitter.com/DisneyStudios/status/1168917261295521792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XAkUnzMiOG", "media_key": "3_1168917251258507265"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/XAkUnzMiOG", "expanded_url": "https://twitter.com/DisneyStudios/status/1168917261295521792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XAkUnzMiOG", "media_key": "3_1168917251275350016"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "Maleficent"}, {"start": 66, "end": 81, "probability": 0.859, "type": "Other", "normalized_text": "Mistress of Evil"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 64, "tag": "Maleficent"}]}, "author_id": "36947388", "created_at": "2019-09-03T16:02:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1081, "reply_count": 38, "like_count": 4778, "quote_count": 100}, "edit_history_tweet_ids": ["1168917261295521792"], "text": "Meet some of the new and returning faces in Disney\u2019s #Maleficent: Mistress of Evil. \n\nSee the film in theaters October 18. https://t.co/XAkUnzMiOG", "lang": "en", "id": "1168917261295521792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/67WeOMKsEw", "expanded_url": "https://bit.ly/2lWnScz", "display_url": "bit.ly/2lWnScz"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/s2EH97Chez", "expanded_url": "https://twitter.com/tempoweb/status/1168917762259001348/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2EH97Chez", "media_key": "3_1168917756739227650"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 74, "tag": "Roma"}]}, "author_id": "78567974", "created_at": "2019-09-03T16:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168917762259001348"], "text": "Poliziotto si spara in auto davanti alla caserma di via Guido Reni a #Roma https://t.co/67WeOMKsEw https://t.co/s2EH97Chez", "lang": "it", "id": "1168917762259001348"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8746, "type": "Place", "normalized_text": "Turquia"}, {"start": 264, "end": 271, "probability": 0.4381, "type": "Person", "normalized_text": "Ilyasova"}]}, "author_id": "24914644", "created_at": "2019-09-03T14:55:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168900266428641281"], "text": "Incr\u00edvel vit\u00f3ria dos EUA sobre a Turquia (93-92 ap). O 'desastre \u00e0 espera de acontecer' s\u00f3 n\u00e3o se verificou pq os santinhos se juntaram em prol dos States. Jamais os turcos ter\u00e3o chance assim. Falhar 4 lances-livres seguidos nos \u00faltimos 10 segundos matou o sonho. Ilyasova gigante", "lang": "pt", "id": "1168900266428641281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168714605847355398"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/YmZYUxdLFW", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1168714605847355398", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "author_id": "4452890315", "created_at": "2019-09-03T03:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 66, "like_count": 661, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1168723634736848896"], "text": "\u201cNo hay peor violencia contra la mujer que ver morir a su hijo\u201d. https://t.co/YmZYUxdLFW", "lang": "es", "id": "1168723634736848896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168852711703502849"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.5569, "type": "Other", "normalized_text": "RR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Bauti_Solari", "id": "1406007158"}]}, "author_id": "1393087513", "created_at": "2019-09-03T13:15:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168875156237930496"], "in_reply_to_user_id": "1406007158", "text": "@Bauti_Solari Para bien o para mal, la empat\u00eda es una habilidad que RR. HH. valora much\u00edsimo, porque es algo que te va a diferenciar siempre de las m\u00e1quinas", "lang": "es", "id": "1168875156237930496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/IubzVpFfgv", "expanded_url": "https://www.teragames.com.mx/la-mision-suicida-que-podria-cambiar-el-futuro-de-los-x-men/", "display_url": "teragames.com.mx/la-mision-suic\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/clLnDKT1np", "expanded_url": "https://twitter.com/TeraGamesMX/status/1168625692071878656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/clLnDKT1np", "media_key": "3_1168625690343854082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Cyclops"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.5366, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00f3mic"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9734, "type": "Other", "normalized_text": "House of X #3"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "c\u00f3mic"}]}, "author_id": "43894339", "created_at": "2019-09-02T20:44:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168625692071878656"], "text": "El equipo de Cyclops tendr\u00e1 que morir para cumplir su misi\u00f3n en el #c\u00f3mic \"House of X #3\". https://t.co/IubzVpFfgv https://t.co/clLnDKT1np", "lang": "es", "id": "1168625692071878656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/UmoYykqjik", "expanded_url": "https://twitter.com/FriedHardt/status/1168853254211538947/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UmoYykqjik", "media_key": "3_1168853221361750016"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/UmoYykqjik", "expanded_url": "https://twitter.com/FriedHardt/status/1168853254211538947/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UmoYykqjik", "media_key": "3_1168853244900249600"}]}, "author_id": "846207865", "created_at": "2019-09-03T11:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 19, "like_count": 678, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1168853254211538947"], "text": "https://t.co/UmoYykqjik", "lang": "zxx", "id": "1168853254211538947"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168850653193654272"}], "author_id": "4320197602", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gloriaparveth", "id": "563991668"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "LaSkilly", "id": "191524366"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168884999048839168"], "in_reply_to_user_id": "563991668", "text": "@gloriaparveth @LaSkilly Infatti ha cambiato numero. Con il risultato che lui ha mandato messaggi minatori a tutti i parenti e amici di lei.\nTutto denunciato, ovviamente. Ma invano", "lang": "it", "id": "1168884999048839168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168698038858244097"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/YHJe3ZTiLF", "expanded_url": "https://twitter.com/paloliiita/status/1168698038858244097", "display_url": "twitter.com/paloliiita/sta\u2026"}]}, "author_id": "827783496", "created_at": "2019-09-03T04:17:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168739687718117376"], "text": "Es el reto suicida https://t.co/YHJe3ZTiLF", "lang": "es", "id": "1168739687718117376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/JtmBBQiIXV", "expanded_url": "https://bit.ly/2luPo0y", "display_url": "bit.ly/2luPo0y"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307191808001"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307183435777"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307200167936"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 69, "probability": 0.8816, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "9612112", "created_at": "2019-09-03T13:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 238, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1168885312195633153"], "text": "Conhe\u00e7a o elenco j\u00e1 confirmado e os personagens de Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/JtmBBQiIXV https://t.co/vDZAfjrVUW", "lang": "pt", "id": "1168885312195633153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168913737014796292"}], "author_id": "1158097331729965056", "created_at": "2019-09-03T15:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168914420191440896"], "in_reply_to_user_id": "1062502967826358272", "text": "@lavieenflwoer nossa essas falas s\u00e3o extremamente ego\u00edstas", "lang": "pt", "id": "1168914420191440896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/E2XP1WsWd3", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/09/02/policia-investiga-tortura-contra-jovem-que-teria-furtado-chocolate-em-supermercado-da-zona-sul-de-sp.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/09/02/policia-investiga-tortura-contra-jovem-que-teria-furtado-chocolate-em-supermercado-da-zona-sul-de-sp.ghtml"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 119, "probability": 0.6595, "type": "Place", "normalized_text": "Sul"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.9249, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 141, "end": 142, "probability": 0.7609, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "author_id": "206222507", "created_at": "2019-09-03T12:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 491, "reply_count": 120, "like_count": 1763, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1168863928304230400"], "text": "Absurdo! Que pa\u00eds \u00e9 este?\nPol\u00edcia investiga tortura contra jovem que teria furtado chocolate em supermercado da Zona Sul de SP | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/E2XP1WsWd3", "lang": "pt", "id": "1168863928304230400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168863928304230400"}], "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "author_id": "734471555669970944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "FlaRobSal", "id": "467875902"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168913452418646019"], "in_reply_to_user_id": "206222507", "text": "@zehdeabreu @FlaRobSal O que est\u00e1 acontecendo com as pessoas? Caso fosse rapaz branco, fariam isso?", "lang": "pt", "id": "1168913452418646019"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168893737394757632"}], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/K85GPYfNlU", "expanded_url": "https://twitter.com/pontejornalismo/status/1168893737394757632", "display_url": "twitter.com/pontejornalism\u2026"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "15033850", "created_at": "2019-09-03T15:43:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1168912451137658885"], "text": "Um supermercado \u00e9 suspeito de ter punido com chibatadas um jovem negro que teria furtado um chocolate. Isso em S\u00e3o Paulo, Brasil, 2019. https://t.co/K85GPYfNlU", "lang": "pt", "id": "1168912451137658885"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168869534620639232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.9902, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "975127727501185025", "created_at": "2019-09-03T13:55:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 339, "reply_count": 757, "like_count": 3384, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1168885331866857477"], "in_reply_to_user_id": "22864100", "text": "@DeputadoFederal @jairbolsonaro Seu meliante covarde, atribuir algo asqueroso como esta tortura ao Governo ou a nosso Presidente \u00e9 uma atitude criminosa. \n\nNem a Lula atribuir\u00edamos algo assim, que roubou BILH\u00d5ES, deixando milh\u00f5es de pessoas na pobreza e desemprego.\n\nSeu imbecil cretino!", "lang": "pt", "id": "1168885331866857477"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/PBtdlZxwOr", "expanded_url": "https://twitter.com/deiveleonardo_/status/1168702730958852096/video/1", "display_url": "twitter.com/deiveleonardo_\u2026"}]}, "author_id": "2749473797", "created_at": "2019-09-03T01:58:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 640, "reply_count": 6, "like_count": 1201, "quote_count": 82}, "edit_history_tweet_ids": ["1168704848205885447"], "text": "https://t.co/PBtdlZxwOr", "lang": "zxx", "id": "1168704848205885447"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168722464836395008"}], "author_id": "1023024901517656064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "reinaldosouza_", "id": "187595349"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168912901828153344"], "in_reply_to_user_id": "187595349", "text": "@reinaldosouza_ Ahhh agr n pode ter duvida vai te tomar no cu rapaz", "lang": "pt", "id": "1168912901828153344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168879101790359553"}], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/SQqO5FuCZc", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosMaciasAl1/status/1168879101790359553", "display_url": "twitter.com/CarlosMaciasAl\u2026"}]}, "author_id": "1134240077247320064", "created_at": "2019-09-03T13:42:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168881918680715264"], "text": "Y algunas veces, hasta \u201csuicida\u201d fiscales https://t.co/SQqO5FuCZc", "lang": "es", "id": "1168881918680715264"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "c9f2f46c0d1b963d"}, {"full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "1a27537478dd8e38"}, {"full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "id": "f0e55b3f11b41899"}]}, "errors": [{"value": "1053213162697318401", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1053213162697318401].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1053213162697318401", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168945970450747403", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168945970450747403].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168945970450747403", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168651703387860992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168651703387860992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168651703387860992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1532533741", "value": "1532533741", "detail": "User has been suspended: [1532533741].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168943478870552582", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168943478870552582", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168943478870552582].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168941579563884544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168941579563884544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168941579563884544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168942339102007298", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168942339102007298].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168942339102007298", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1094565144229748736", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1094565144229748736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1094565144229748736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168940759384567810", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168940759384567810].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168940759384567810", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168938392031305730", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168938392031305730", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168938392031305730].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168931291666034693", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168931291666034693", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168931291666034693].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168914222107021314", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168914222107021314", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168914222107021314].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168590533268316160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168590533268316160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168590533268316160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168873536179580928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168873536179580928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168873536179580928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "130078623", "value": "130078623", "detail": "User has been suspended: [130078623].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168852902099791872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168852902099791872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168852902099791872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "777131576136171520", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [777131576136171520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "777131576136171520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168916427589521414", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168916427589521414].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168916427589521414", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168576957614829571", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168576957614829571", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168576957614829571].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1123642996841435137", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1123642996841435137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1123642996841435137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168871317162082309", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168871317162082309].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168871317162082309", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1168948687776731136", "oldest_id": "1168912214784454656", "result_count": 462, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31ykh9xa3goncz2m3ddrv300uil"}}