{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1163095561605713921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cuatro", "id": "106397073"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:29:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971014759595331585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163057959955513344"}], "text": "RT @cuatro: El cad\u00e1ver ten\u00eda el 80% del cuerpo quemado ya que la menor se roci\u00f3 con el bid\u00f3n de gasolina y, posteriormente, se prendi\u00f3 fueg\u2026", "id": "1163095561605713921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163095530660147200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:29:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2332701113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "id": "1163095530660147200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163095523034849280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:29:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88301856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "id": "1163095523034849280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163095521667555328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Gnoiser2", "id": "2517894649"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IPEPI", "id": "1550819132471640065"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Luis_Mrn", "id": "3433811801"}]}, "in_reply_to_user_id": "2517894649", "created_at": "2019-08-18T14:29:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "278769483", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163093562508087297"}], "text": "@Gnoiser2 @iPepi @Luis_Mrn Es el mal de fin de decenio , triste y preocupante . Lo peor a\u00fan lees o escuchas personas decir con propiedad o dar consejos tipo\n\n\"Pero No est\u00e9s triste\" \" esa gente que se suicida\" y dem\u00e1s juicios", "id": "1163095521667555328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163095510095421440"], "created_at": "2019-08-18T14:29:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "3295709342", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "text": "Como pod\u00eda esperarse, Daesh ha reivindicado el atentado suicida de Kabul en el que ya han muerto 60 personas durante la celebraci\u00f3n de una boda.Con toda seguridad,la cifra seguir\u00e1 increment\u00e1ndose en las pr\u00f3ximas horas y ser\u00e1 una de las acciones terroristas m\u00e1s letales del a\u00f1o.", "id": "1163095510095421440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163095427182485509"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Xi6OqDP8zc", "expanded_url": "https://noticiascristianas.com/joven-se-suicida-porque-su-padre-la-encontro-teniendo-sexo/", "display_url": "noticiascristianas.com/joven-se-suici\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/fRrTf0F2f8", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasNCN/status/1163095427182485509/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fRrTf0F2f8", "media_key": "3_1163095425756356609"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9105, "type": "Person", "normalized_text": "JOVEN"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:28:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146623139545329664", "text": "JOVEN SE SUICIDA PORQUE SU PADRE LA ENCONTR\u00d3 TENIENDO\u00a0SEXO https://t.co/Xi6OqDP8zc https://t.co/fRrTf0F2f8", "id": "1163095427182485509"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163095289303113729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:28:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50550517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163089689550696450"}], "text": "RT @jornalodia: O grupo Estado Isl\u00e2mico (EI) reivindicou a autoria do atentado suicida. Al\u00e9m das mortes, 182 pessoas ficaram feridas durant\u2026", "id": "1163095289303113729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163095213017108480"], "created_at": "2019-08-18T14:28:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275317717", "text": "Meu conhado q eu tanto gostava\nSe suicidou \nNunca imaginei que isso aconteceria cm algu\u00e9m pr\u00f3ximo a mim... To despeda\u00e7ada", "id": "1163095213017108480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163095207166062592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:28:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707523060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163095207166062592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163095191168966657"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/9rTUsbeK4y", "expanded_url": "https://twitter.com/luisromeroc/status/1162887636912136193", "display_url": "twitter.com/luisromeroc/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.6514, "type": "Organization", "normalized_text": "BCT"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.3711, "type": "Person", "normalized_text": "Petrochina"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.3216, "type": "Other", "normalized_text": "risinus"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:27:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864997892", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162887636912136193"}], "text": "Yo estoy en Venezuela, no soy suicida y apoyo las sanciones, sin ellas, el BCT, ni Petrochina se habr\u00edan retirado, las sanciones me recuerdan el aceite de risinus que me daba mi mam\u00e1, ni con colita pasaba https://t.co/9rTUsbeK4y", "id": "1163095191168966657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163095163746603009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fdomiri", "id": "16541180"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:27:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319874804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163065855036600321"}], "text": "RT @fdomiri: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/MFfbQhqD\u2026", "id": "1163095163746603009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163095162370834442"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:27:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2163518865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163095162370834442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163095104334245888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:27:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242450307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1163095104334245888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163095044959690752"], "created_at": "2019-08-18T14:27:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "619309275", "text": "Sabe aquele desespero suicida ? Algu\u00e9m j\u00e1 teve isso", "id": "1163095044959690752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163094936880852993"], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/p6ZnY51sHK", "expanded_url": "http://isb.gs/7OtBfU", "display_url": "isb.gs/7OtBfU"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.3793, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 91, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:26:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57507335", "text": "El Estado Isl\u00e1mico se adjudic\u00f3 el brutal atentado que dej\u00f3 63 muertos en una boda en #Kabul... \n\nUn terrorista suicida deton\u00f3 los explosivos que cargaba cuando la  ceremonia estaba a punto de comenzar. \n\nhttps://t.co/p6ZnY51sHK", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "id": "1163094936880852993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163094832946057216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "conr4do", "id": "35339750"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8918, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:26:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45775255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162839764606885888"}], "text": "RT @conr4do: Falem o que quiser de Esquadr\u00e3o Suicida, mas ningu\u00e9m pode discordar que a trilha sonora \u00e9 foda!\n\nInclusive, foi indicada ao Gr\u2026", "id": "1163094832946057216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163094815896199170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TelemundoNews", "id": "152142811"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:26:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001451044310667264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163065507055935488"}], "text": "RT @TelemundoNews: Al menos 63 personas murieron en Kabul cuando un atacante suicida deton\u00f3 explosivos en una boda el s\u00e1bado por la noche,\u2026", "id": "1163094815896199170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163094738150539264"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/L5mK6QKIpd", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z5t14Z", "display_url": "bit.ly/2Z5t14Z"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/D3I4W1arAg", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1163087335543754752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D3I4W1arAg", "media_key": "3_1163087301305667584"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.3209, "type": "Person", "normalized_text": "Boda"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.3851, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:26:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2968729521", "text": "CaraotaDigital: Boda sangrienta: Estado Isl\u00e1mico caus\u00f3 63 muertes con atentado suicida en #Kabul https://t.co/L5mK6QKIpd https://t.co/D3I4W1arAg", "id": "1163094738150539264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163094737303277568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:26:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151211353174155266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "id": "1163094737303277568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163094736640585729"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/L5mK6QKIpd", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z5t14Z", "display_url": "bit.ly/2Z5t14Z"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Peuf4Fx2m8", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1163087276827697153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Peuf4Fx2m8", "media_key": "3_1163087252152627200"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "CaraotaDigital"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.8389, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 45, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:26:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2968729521", "text": "CaraotaDigital: El terror azot\u00f3 a #Afganist\u00e1n luego de que un suicida explotara en una boda, dejando a 63 muertas y 182 heridos | Conoce los detalles https://t.co/L5mK6QKIpd \ud83d\udcf2\ud83c\udf31 https://t.co/Peuf4Fx2m8", "id": "1163094736640585729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163094734895747073"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/L5mK6QKIpd", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z5t14Z", "display_url": "bit.ly/2Z5t14Z"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/jqfRaAYcsf", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1163086834928410625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqfRaAYcsf", "media_key": "3_1163086796839882752"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4909, "type": "Person", "normalized_text": "Boda"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 48, "tag": "EstadoIsl\u00e1mico"}, {"start": 90, "end": 96, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:26:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2968729521", "text": "CaraotaDigital: Boda sangrienta: #EstadoIsl\u00e1mico caus\u00f3 63 muertes con atentado suicida en #Kabul https://t.co/L5mK6QKIpd https://t.co/jqfRaAYcsf", "id": "1163094734895747073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163094732253421574"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "in_reply_to_user_id": "281769300", "created_at": "2019-08-18T14:26:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "801621694502862848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162894484360880134"}], "text": "@meiermq Cuatro meses que no tenemos al suicida sin causa", "id": "1163094732253421574"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163094679451308032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:25:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115686481580834818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "id": "1163094679451308032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163094644923797504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Bruiserzinha", "id": "40423967"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "EleuterioSeni", "id": "1122608525207908352"}]}, "in_reply_to_user_id": "40423967", "created_at": "2019-08-18T14:25:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3335496681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162909345841131523"}], "text": "@Bruiserzinha @JefinhoMenes @EleuterioSeni Na verdade, \u00e9 sobre um garoto que se matou na frente da turma", "id": "1163094644923797504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163094644269490176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:25:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016294209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "id": "1163094644269490176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163094582613217280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:25:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262843363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "id": "1163094582613217280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163094581069721600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:25:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233338497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163094581069721600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163094575801675776"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/giYZ5SyGY4", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1l4S", "display_url": "wp.me/paYvV0-1l4S"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/V9urOrpbkZ", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1163094575801675776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V9urOrpbkZ", "media_key": "3_1163094572198694913"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.2834, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:25:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816285077432844289", "text": "Celebraci\u00f3n fatal: Ataque suicida del Estado Isl\u00e1mico en una boda mata a 63 personas https://t.co/giYZ5SyGY4 https://t.co/V9urOrpbkZ", "id": "1163094575801675776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163094527428694016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:25:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006510829649518592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "id": "1163094527428694016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163094527122518019"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:25:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944709045205729280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "id": "1163094527122518019"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163094471124365312"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Cn9QLsvXzk", "expanded_url": "http://bit.ly/2KREMSz", "display_url": "bit.ly/2KREMSz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "adnradiochile", "id": "201493641"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:25:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302824276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163091570800889857"}], "text": "RT @adnradiochile: Al menos 63 personas murieron en atentado suicida en un matrimonio en Afganist\u00e1n https://t.co/Cn9QLsvXzk https://t.co/Yz\u2026", "id": "1163094471124365312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163094465504063488"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/V9U8yqgxoi", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/18/keiko-la-sra-kaos/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 152, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.8258, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:25:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1465219008", "text": "\u00abKeiko\u00a0necesita recuperar fuerzas y palancas en el sistema de justicia. Sin el suicida escapista de la justicia que mov\u00eda hilos en ese poder, ahora Keiko es sola contra el mundo, y si para eso se tiene que echar abajo a Vizcarra...\u00bb\nhttps://t.co/V9U8yqgxoi", "id": "1163094465504063488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163094261157498880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:24:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583908331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163094261157498880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163094258544496646"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 174, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Ra\u00fal"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.7834, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}]}, "in_reply_to_user_id": "281769300", "created_at": "2019-08-18T14:24:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80055205", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162894484360880134"}], "text": "@meiermq Es en serio lo que dices, en sus gobiernos, nada bueno hizo, y a un suicida, por qu\u00e9 tantas glorias le ponen... se mat\u00f3 por cobarde y esa es la verdad. Si Victor Ra\u00fal estar\u00eda vivo, le dar\u00eda verg\u00fcenza de que este tipo se haya llamado Aprista alguna vez.", "id": "1163094258544496646"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163094244749455360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:24:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147060997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "id": "1163094244749455360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163094203716505601"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/zxnEq8A0PG", "expanded_url": "https://buff.ly/2MnkT96", "display_url": "buff.ly/2MnkT96"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/wgQIjpwMxo", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1163094203716505601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wgQIjpwMxo", "media_key": "3_1163094202168877056"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:24:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920263298", "text": "Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/zxnEq8A0PG https://t.co/wgQIjpwMxo", "id": "1163094203716505601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163094065921101825"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:23:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1553687094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163094065921101825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093991212105728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PieroSansonetti", "id": "501813967"}]}, "in_reply_to_user_id": "501813967", "created_at": "2019-08-18T14:23:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1623468770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163088566248968192"}], "text": "@PieroSansonetti ce l'ho anche io la formazione legata alla civilt\u00e0 europea e ai principi cristiani, e sono pure credente: ti certifico che n\u00e8 la civilt\u00e0 europea n\u00e8 il cristianesimo sono un patto suicida che impone di accogliere un numero indeterminato di stranieri nella tua patria.", "id": "1163093991212105728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093953866022912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:23:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078988400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "id": "1163093953866022912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093932437364736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:22:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865113606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "id": "1163093932437364736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093927282581505"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VeroDeRomanis", "id": "2201819716"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Corriere", "id": "395218906"}]}, "in_reply_to_user_id": "2201819716", "created_at": "2019-08-18T14:22:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433600942", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163007631163895810"}], "text": "@VeroDeRomanis @Corriere Una alleanza suicida. Meglio cos\u00ec, almeno spariranno ed io torner\u00f2 a votare.", "id": "1163093927282581505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093923025301504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:22:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067008310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163093923025301504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093917966962688"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Cn9QLsvXzk", "expanded_url": "http://bit.ly/2KREMSz", "display_url": "bit.ly/2KREMSz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "adnradiochile", "id": "201493641"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:22:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804684988436332544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163091570800889857"}], "text": "RT @adnradiochile: Al menos 63 personas murieron en atentado suicida en un matrimonio en Afganist\u00e1n https://t.co/Cn9QLsvXzk https://t.co/Yz\u2026", "id": "1163093917966962688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093883330453510"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:22:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2862105744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163093883330453510"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093870483316737"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XvLwfQm6NL", "expanded_url": "https://twitter.com/Don_Lazzara/status/1163093870483316737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XvLwfQm6NL", "media_key": "3_1163093867668869121"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganistan"}, {"start": 78, "end": 84, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:22:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 14, "like_count": 137, "quote_count": 3}, "author_id": "501750077", "text": "#Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un matrimonio che ha provocato 63 morti. Cosa dobbiamo vedere per aprire gli occhi e lottare contro il terrore e ogni forma di integralismo? Piccola RIP in pace! https://t.co/XvLwfQm6NL", "id": "1163093870483316737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093870281920513"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/pqMI2eo0Ft", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-ataque-suicida-en-kabul/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/08/18/al-\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ykWVWTedMG", "expanded_url": "https://twitter.com/nvenezuela19/status/1163093870281920513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ykWVWTedMG", "media_key": "3_1163093868746891265"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:22:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147899841076518912", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en\u00a0Kabul https://t.co/pqMI2eo0Ft https://t.co/ykWVWTedMG", "id": "1163093870281920513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093858974085121"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/5eP8SDj47I", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-ataque-suicida-en-kabul/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/08/18/al-\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/JoYQYipalb", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1163093858974085121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JoYQYipalb", "media_key": "3_1163093857514471425"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:22:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78851624", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en\u00a0Kabul https://t.co/5eP8SDj47I https://t.co/JoYQYipalb", "id": "1163093858974085121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093851583778816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "by__ashley", "id": "510840039"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.3576, "type": "Person", "normalized_text": "MacriTeVotoPero"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 32, "tag": "MacriTeVotoPero"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:22:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257751378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162868235911536643"}], "text": "RT @by__ashley: #MacriTeVotoPero NADA!! NO HAY LUGAR PARA LOS \"PEROS\"\n\nNO PODEMOS JUGAR A LA RULETA RUSA CON LA CABEZA DE LA NACI\u00d3N ARGENTI\u2026", "id": "1163093851583778816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093768536494081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:22:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540824732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163093768536494081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093723506302976"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/PbL3qiNyqE", "expanded_url": "https://twitter.com/princesa_dhielo/status/1163093723506302976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PbL3qiNyqE", "media_key": "3_1163093714668937217"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.3833, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "in_reply_to_user_id": "1515282908", "created_at": "2019-08-18T14:22:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102852624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162843588297920512"}], "text": "@APRA_Oficial Qu\u00e9 tal partidarios del Apra+mas un suicida corrupto \ud83e\udd2d. Que triste fin de un partido de los pocos antiguos https://t.co/PbL3qiNyqE", "id": "1163093723506302976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093709052755968"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ypfrK6g61J", "expanded_url": "http://bit.ly/2H7Cmhx", "display_url": "bit.ly/2H7Cmhx"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8683, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:22:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53519151", "text": "Afganist\u00e1n: Ataque suicida deja 63 muertos en sal\u00f3n de bodas https://t.co/ypfrK6g61J", "id": "1163093709052755968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093558653591552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:21:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312984550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1163093558653591552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093548654321664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:21:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4866879617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "id": "1163093548654321664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093546683043842"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:21:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446953137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163093546683043842"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093464449519616"], "created_at": "2019-08-18T14:21:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "339639157", "text": "Eu a manu estamos fazendo 1 ano e sete meses e namoro e to surpreso como a gente n se matou ainda", "id": "1163093464449519616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093447684894727"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:21:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830261823328903168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "id": "1163093447684894727"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093415879462912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:20:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812077134885900288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163093415879462912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093410254938113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:20:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226806262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1163093410254938113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093400222097409"], "created_at": "2019-08-18T14:20:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78938171", "text": "tenho colica antes, durante e depois de menstruar. fico inchada antes, durante e depois de menstruar. minha tpm eh longa e suicida. tenho uns 5 dias do m\u00eas inteiro em paz. infelizmente vou precisar explodir meu utero p viver a vida", "id": "1163093400222097409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093317355225093"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:20:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458545739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163093317355225093"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093210698321920"], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/699QJt6mgU", "expanded_url": "https://www.arabalears.cat/internacional/terrorista-suicida-Kabul-celebrava-casament_0_2291170931.html", "display_url": "arabalears.cat/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:20:05.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "194178895", "text": "Un terrorista su\u00efcida s'ha immolat a l'interior d'un hotel de Kabul on se celebrava un casament. L'atemptat ha provocat 63 morts i 182 ferits\nhttps://t.co/699QJt6mgU", "id": "1163093210698321920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093203358236674"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 119, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mendoza"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:20:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783367912954458112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162870875655458818"}], "text": "RT @avisosfunebres: 17/8/1992: A los 48 a\u00f1os se suicida de un tiro en el coraz\u00f3n, el periodista y locutor Daniel Mendoza. En aquel entonces\u2026", "id": "1163093203358236674"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093195284275202"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:20:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112554933142859778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "id": "1163093195284275202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093142649937927"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/DYyU6THcgZ", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul", "display_url": "es.euronews.com/2019/08/18/al-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PaulinaAstrozaS", "id": "1861413494"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.538, "type": "Organization", "normalized_text": "Euronews"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:19:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043618377405812737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163036543088570369"}], "text": "RT @PaulinaAstrozaS: Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida contra una boda en Kabul | Euronews https://t.co/DYyU6THcgZ", "id": "1163093142649937927"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093113205854208"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/KEkyU23Fyg", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 126, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:19:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1566423037", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/KEkyU23Fyg a trav\u00e9s de @elpais_inter", "id": "1163093113205854208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093108164157440"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/HAkb4BZWft", "expanded_url": "http://bit.ly/2z2o6lN", "display_url": "bit.ly/2z2o6lN"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:19:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18661011", "text": "Atentado suicida en boda en Afganist\u00e1n deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/HAkb4BZWft", "id": "1163093108164157440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093091030638592"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/1KmOujE3U2", "expanded_url": "http://bit.ly/2P1risu", "display_url": "bit.ly/2P1risu"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/wh2fb2N0oO", "expanded_url": "https://twitter.com/2001OnLine/status/1163093091030638592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wh2fb2N0oO", "media_key": "3_1163093089994584064"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.2834, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:19:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "133411809", "text": "Celebraci\u00f3n fatal: Ataque suicida del Estado Isl\u00e1mico en una boda mata a 63 personas https://t.co/1KmOujE3U2 https://t.co/wh2fb2N0oO", "id": "1163093091030638592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093090502094848"], "created_at": "2019-08-18T14:19:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2788027529", "text": "Eu t\u00f4 chorando tanto o menino se matou no filme pq o pai nunca ouviu ele, nunca apoiou. Isso \u00e9 tai s\u00e9rio, t\u00e3o real....", "id": "1163093090502094848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093078883950592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:19:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174394754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "id": "1163093078883950592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093066191900673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:19:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736159964696313856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "id": "1163093066191900673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093062488383490"], "created_at": "2019-08-18T14:19:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1151856065518145536", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9714, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida no Netflix, nem queria \ud83d\ude0d", "id": "1163093062488383490"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093023514906625"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/DYyU6THcgZ", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul", "display_url": "es.euronews.com/2019/08/18/al-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PaulinaAstrozaS", "id": "1861413494"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.538, "type": "Organization", "normalized_text": "Euronews"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:19:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34496173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163036543088570369"}], "text": "RT @PaulinaAstrozaS: Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida contra una boda en Kabul | Euronews https://t.co/DYyU6THcgZ", "id": "1163093023514906625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093012630691842"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/AT8WoeXPbL", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nd8c04", "display_url": "bit.ly/2Nd8c04"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElInformadorVE", "id": "586706616"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "18Ago"}, {"start": 85, "end": 91, "tag": "Kabul"}, {"start": 117, "end": 132, "tag": "ElInformadorVe"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:19:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "596266065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092779569995777"}], "text": "RT @ElInformadorVE: #18Ago Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en #Kabul https://t.co/AT8WoeXPbL  #ElInformadorVe #ElInf\u2026", "id": "1163093012630691842"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092969060257792"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:19:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1691549467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "id": "1163092969060257792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092957962153985"], "in_reply_to_user_id": "1163070168945299456", "created_at": "2019-08-18T14:19:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1163070168945299456", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.3766, "type": "Person", "normalized_text": "Liso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163092955823038465"}], "text": "O corpo fica pesado como uma pena\nLiso como uma lixa\nDevagar como uma jato\nDistante como o nariz\nTudo me vem a mente\nPasso o baseado a diante\n\nPor: Uma mente suicida", "id": "1163092957962153985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092893566943237"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EmisorasUnidas", "id": "40256008"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5111, "type": "Place", "normalized_text": "EUInternacionales"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.476, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 38, "tag": "EUInternacionales"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:18:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1390225711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163090549076877312"}], "text": "RT @EmisorasUnidas: #EUInternacionales \nUn atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico (EI) dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182\u2026", "id": "1163092893566943237"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092789271416832"], "created_at": "2019-08-18T14:18:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1020840478265233409", "text": "As pessoas s\u00f3 se importam com a depress\u00e3o quando algu\u00e9m se suicida", "id": "1163092789271416832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092779569995777"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/AT8WoeXPbL", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nd8c04", "display_url": "bit.ly/2Nd8c04"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/9MKOgueTBA", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformadorVE/status/1163092779569995777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9MKOgueTBA", "media_key": "3_1163092756073504768"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 114, "end": 134, "probability": 0.5329, "type": "Place", "normalized_text": "ElInformadorvenezuela"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.4221, "type": "Place", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "18Ago"}, {"start": 65, "end": 71, "tag": "Kabul"}, {"start": 97, "end": 112, "tag": "ElInformadorVe"}, {"start": 113, "end": 135, "tag": "ElInformadorvenezuela"}, {"start": 136, "end": 141, "tag": "Lara"}, {"start": 142, "end": 148, "tag": "Mundo"}, {"start": 149, "end": 160, "tag": "Afganistan"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:18:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586706616", "text": "#18Ago Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en #Kabul https://t.co/AT8WoeXPbL  #ElInformadorVe #ElInformadorvenezuela #Lara #Mundo #Afganistan https://t.co/9MKOgueTBA", "id": "1163092779569995777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092769797214213"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:18:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928252584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163092769797214213"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092759655436289"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xP6cAAhR36", "expanded_url": "https://bit.ly/2KQGoMo", "display_url": "bit.ly/2KQGoMo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Mundo_ECpe", "id": "1616169078"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.8697, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Isl\u00e1mico"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 110, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:18:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102532625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163079178826256385"}], "text": "RT @Mundo_ECpe: El atroz atentado del Estados Isl\u00e1mico en una boda que dej\u00f3 63 muertos y 182 heridos en #Kabul \u25bahttps://t.co/xP6cAAhR36", "id": "1163092759655436289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092755385593859"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:18:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3310447533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "id": "1163092755385593859"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092733566881792"], "created_at": "2019-08-18T14:18:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826839639394770953", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7805, "type": "Person", "normalized_text": "paco"}]}, "text": "Todos os sorpendeis de este once? Si estaba clarisimo, paco es un suicida y lo sabemos todos. Como nos vamos a reir sin profundiad por no jugar con extremos", "id": "1163092733566881792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092732660682753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:18:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45734452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "id": "1163092732660682753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092704496168960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:18:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210193588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "id": "1163092704496168960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092691917271042"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/b7kyvdQSLo", "expanded_url": "https://www.publinews.gt/gt/noticias/2019/08/18/atentado-suicida-boda-afganistan-fotos-agosto-2019.html", "display_url": "publinews.gt/gt/noticias/20\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:18:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711943413701156864", "text": "Se trata de uno de los atentados m\u00e1s mort\u00edferos en lo que va del a\u00f1o en Afganist\u00e1n https://t.co/b7kyvdQSLo", "id": "1163092691917271042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092679116410883"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:17:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137863822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163092679116410883"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092678655000578"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PPoemeus", "id": "1163070168945299456"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:17:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107455178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092417802903553"}], "text": "RT @PPoemeus: Ele \u00e9 apenas uma voz na nossa cabe\u00e7a que as vezes,\nInfelizmente, nos domina\n Nos faz pensar como se ele estivesse sempre cert\u2026", "id": "1163092678655000578"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092547692113922"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:17:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156289017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "id": "1163092547692113922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092522517901312"], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/XcmHeorpub", "expanded_url": "https://twitter.com/_agusromero25/status/1162923594588053504", "display_url": "twitter.com/_agusromero25/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:17:21.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1054468550985949184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162923594588053504"}], "text": "Re suicida https://t.co/XcmHeorpub", "id": "1163092522517901312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092491266088960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "geo_storia", "id": "1112310217398726657"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 80, "tag": "Kabul"}, {"start": 85, "end": 97, "tag": "Afghanistan"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:17:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84031812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163087957118607366"}], "text": "RT @geo_storia: \ud83d\udca5\ud83c\udde6\ud83c\uddeb Un atentato suicida durante una festa di matrimonio a #Kabul, in #Afghanistan, ha causato almeno 63 morti 182 feriti.\u2026", "id": "1163092491266088960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092465466904576"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:17:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754840478605012996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "id": "1163092465466904576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092442708611073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:17:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3026492666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163089689550696450"}], "text": "RT @jornalodia: O grupo Estado Isl\u00e2mico (EI) reivindicou a autoria do atentado suicida. Al\u00e9m das mortes, 182 pessoas ficaram feridas durant\u2026", "id": "1163092442708611073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092430779928576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:16:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707215541057015809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "id": "1163092430779928576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092428351508482"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/pynQTcev93", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/mundo/asia/kabul-atentado-suicida-estados-islamico-boda-deja-63-muertos-182-heridos-afganistan-fotos-noticia-666379", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/asia/kab\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:16:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577315958", "text": "Estos ISLAMISTAS FAN\u00c1TICOS y ENDEMONIADOS son ASESINOS CRUELES y SANGUINARIOS\nhttps://t.co/pynQTcev93", "id": "1163092428351508482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092417802903553"], "in_reply_to_user_id": "1163070168945299456", "created_at": "2019-08-18T14:16:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1163070168945299456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163092416016109568"}], "text": "Ele \u00e9 apenas uma voz na nossa cabe\u00e7a que as vezes,\nInfelizmente, nos domina\n Nos faz pensar como se ele estivesse sempre certo\nInfelizmente, muitas vezes \u00e9 assim\nApenas o completo medo,\nApenas medo\nMedo\n\nPor: Uma mente suicida", "id": "1163092417802903553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092215134138368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "geo_storia", "id": "1112310217398726657"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 80, "tag": "Kabul"}, {"start": 85, "end": 97, "tag": "Afghanistan"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:16:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980115864258215936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163087957118607366"}], "text": "RT @geo_storia: \ud83d\udca5\ud83c\udde6\ud83c\uddeb Un atentato suicida durante una festa di matrimonio a #Kabul, in #Afghanistan, ha causato almeno 63 morti 182 feriti.\u2026", "id": "1163092215134138368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092064936112129"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/wT8BmObDoD", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasXtra/status/1163092064936112129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wT8BmObDoD", "media_key": "3_1163092059022118913"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.4573, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 32, "tag": "ISIS"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:15:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "388002669", "text": "TERRORISMO\nEstado Isl\u00e1mico #ISIS afirma ataque suicida en boda de Kabul que mat\u00f3 a 63 personas. https://t.co/wT8BmObDoD", "id": "1163092064936112129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092053405908993"], "created_at": "2019-08-18T14:15:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "288413420", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7071, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "text": "El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al menos 63 muertos y m\u00e1s de 180 heridos.", "id": "1163092053405908993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092011093823488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Guy Norris"}, {"start": 27, "end": 51, "probability": 0.747, "type": "Other", "normalized_text": "Mad Max: Estrada da F\u00faria"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8837, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9038, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 125, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:15:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063245376650706944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163088830091714561"}], "text": "RT @DCBrasil3: Guy Norris('Mad Max: Estrada da F\u00faria' e 'Esquadr\u00e3o Suicida') ser\u00e1 o coordenador de dubl\u00eas de #TheSuicideSquad. https://t.co\u2026", "id": "1163092011093823488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163091956806950912"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:15:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4290088875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "id": "1163091956806950912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163091859092066304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luisromeroc", "id": "142092881"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:14:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489610614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162887636912136193"}], "text": "RT @luisromeroc: Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabil\u2026", "id": "1163091859092066304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163091840603758593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:14:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710120017963163648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "id": "1163091840603758593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163091742188539905"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wjgAjfo10i", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.7256, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:14:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329588599", "text": "Estado Isl\u00e2mico reivindica ataque que matou 63 em casamento no Afeganist\u00e3o https://t.co/wjgAjfo10i", "id": "1163091742188539905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163091709892468736"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:14:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4593361695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163091709892468736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163091572029906944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:13:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166146686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163091572029906944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163091570939138048"], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/o9Ky6E6hhk", "expanded_url": "https://www.cbsnews.com/news/afghanistan-bombing-islamic-state-claims-responsibility-for-bombing-at-kabul-wedding-that-killed-63/", "display_url": "cbsnews.com/news/afghanist\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.4986, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:13:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109742510", "text": "63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en Kabul, en una boda, con ni\u00f1os y mujeres. ISIS volvi\u00f3 a hacer otro acto totalmente inhumano.. https://t.co/o9Ky6E6hhk", "id": "1163091570939138048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163091570800889857"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Cn9QLsvXzk", "expanded_url": "http://bit.ly/2KREMSz", "display_url": "bit.ly/2KREMSz"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/YzfahkyE2M", "expanded_url": "https://twitter.com/adnradiochile/status/1163091570800889857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YzfahkyE2M", "media_key": "3_1163091557379129345"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:13:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "201493641", "text": "Al menos 63 personas murieron en atentado suicida en un matrimonio en Afganist\u00e1n https://t.co/Cn9QLsvXzk https://t.co/YzfahkyE2M", "id": "1163091570800889857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163091542233485312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:13:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2841114887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163091542233485312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163091495563485184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:13:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18375955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1163091495563485184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163091455738601472"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/SdIMsmZyyT", "expanded_url": "http://bit.ly/33HRvj6", "display_url": "bit.ly/33HRvj6", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33HRvj6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:13:06.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781180614162677761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163057960005730304"}], "text": "RT @324cat: Kabul viu una de les pitjors matances d'aquest any en un atemptat su\u00efcida en un sal\u00f3 de casaments https://t.co/SdIMsmZyyT", "id": "1163091455738601472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163091414336659457"], "created_at": "2019-08-18T14:12:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081211678417666048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162846351635492864"}], "text": "RT @PRETODEMERDA3: \u270d\ud83c\udffc\ud83d\udda4 kmks bros \u00f1,sou formado em nd mais \u00f3 suicida por depress\u00e3o \u00e9 real\ud83d\udc94\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642 Se estiver se sentindo triste \u00e9 quiser conver\u2026", "id": "1163091414336659457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163091393490956289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:12:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972434162773880833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163034162481238021"}], "text": "RT @descifraguerra: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos\u2026", "id": "1163091393490956289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163091297286144000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:12:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2558603897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163091297286144000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163091265719799809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EmisorasUnidas", "id": "40256008"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5111, "type": "Place", "normalized_text": "EUInternacionales"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.476, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 38, "tag": "EUInternacionales"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:12:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847596947259224064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163090549076877312"}], "text": "RT @EmisorasUnidas: #EUInternacionales \nUn atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico (EI) dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182\u2026", "id": "1163091265719799809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163091253858357248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dolor0sa", "id": "4898974821"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:12:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975875974897291264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163089398327631872"}], "text": "RT @dolor0sa: zorra neur\u00f3tica suicida intentando salir del bucle de la desesperaci\u00f3n a base de vivir escuchando m\u00fasica depresiva", "id": "1163091253858357248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163091245398396930"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:12:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259707043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "id": "1163091245398396930"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163091200062214145"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/XZgxIeRbvB", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/pt-br/AAFYnEj?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/pt-br/AAFYn\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.8449, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:12:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329588599", "text": "Atentado suicida em casamento deixa pelo menos 63 mortos no Afeganist\u00e3o https://t.co/XZgxIeRbvB", "id": "1163091200062214145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163091149759950849"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:11:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2564157038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163091149759950849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163091130646503425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:11:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861627944678158342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163091130646503425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163090923364016129"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/BoNhQ8nJIF", "expanded_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349", "display_url": "tn.com.ar/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3926, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:10:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160085925273198592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163070591362043904"}], "text": "RT @todonoticias: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida de ISIS en un casamiento en Afganist\u00e1n https://t.co/BoNhQ8nJIF", "id": "1163090923364016129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163090893274062848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "surrealuanjo", "id": "3226507125"}]}, "in_reply_to_user_id": "3226507125", "created_at": "2019-08-18T14:10:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1151883488792104960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163078967181680640"}], "text": "@surrealuanjo essa \u00e9 minha raiva maior. Parece que n\u00e3o tem o que fazer... at\u00e9 tweet dizendo que gente rica n\u00e3o tem esses problemas eu j\u00e1 vi kkk que gente rica n\u00e3o se suicida.", "id": "1163090893274062848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163090783123234817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:10:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010188012444114951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "id": "1163090783123234817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163090746116911104"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:10:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053112613310205952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "id": "1163090746116911104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163090660016230400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:09:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188526972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "id": "1163090660016230400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163090608711503877"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.7946, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 216, "end": 223, "probability": 0.835, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 249, "end": 256, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 263, "end": 269, "probability": 0.5986, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-08-18T14:09:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043919290687205379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162869214111100928"}], "text": "@folha Ela nem sabe quem foi a marielle, e s\u00f3 pra aparecer o assassino ja esta preso,pra ganhar a audi\u00eancia desse mongoloides que fica repetindo a mesma coisa to da hora \nQuem matou MARIELLE kd o Queiroz \nQuem matou MARIELLE kd o Queiroz\nQuem matou MARIELLE kd o Queiroz", "id": "1163090608711503877"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163090562108579841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:09:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2816253417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163090562108579841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163090549076877312"], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/ofj7pBGYxs", "expanded_url": "https://twitter.com/EmisorasUnidas/status/1163090549076877312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ofj7pBGYxs", "media_key": "3_1163090308680310785"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.6665, "type": "Place", "normalized_text": "EUInternacionales"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.3713, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.7565, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "EUInternacionales"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:09:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "40256008", "text": "#EUInternacionales \nUn atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico (EI) dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182  heridos el s\u00e1bado por la noche en una fiesta matrimonial en Kabul | V\u00eda AFP https://t.co/ofj7pBGYxs", "id": "1163090549076877312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163090395892506625"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:08:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3048408062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163090395892506625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163090389349412865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:08:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1228041547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163090389349412865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163090333477064707"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:08:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228437867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1163090333477064707"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163090235024138240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:08:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871366547985625088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163090235024138240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163090123908669440"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/mJvaizKx7I", "expanded_url": "https://www.adn40.mx/noticia/internacional/nota/2019-08-18-08-41/una-explosion-en-una-boda-en-kabul-dejo-63-muertos/", "display_url": "adn40.mx/noticia/intern\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "adn40", "id": "84398622"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 109, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:07:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779305920958337027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163087556357099526"}], "text": "RT @adn40: Al menos 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en un atentado suicida en un boda en #Kabul.\nhttps://t.co/mJvaizKx7I", "id": "1163090123908669440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163090116744794112"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ph5w1593fz", "expanded_url": "https://twitter.com/rapha_gama/status/1163087470306586635", "display_url": "twitter.com/rapha_gama/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9027, "type": "Other", "normalized_text": "Velocidade da luz"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.684, "type": "Other", "normalized_text": "Revela\u00e7\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:07:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219879288", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163087470306586635"}], "text": "A pior coisa foi ver o boato de que \"Velocidade da luz\" do Revela\u00e7\u00e3o \u00e9 uma carta suicida. https://t.co/ph5w1593fz", "id": "1163090116744794112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163090098453434369"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:07:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003615524486512641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "id": "1163090098453434369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163089985962205185"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xP6cAAhR36", "expanded_url": "https://bit.ly/2KQGoMo", "display_url": "bit.ly/2KQGoMo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Mundo_ECpe", "id": "1616169078"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.8697, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Isl\u00e1mico"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 110, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:07:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2284489090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163079178826256385"}], "text": "RT @Mundo_ECpe: El atroz atentado del Estados Isl\u00e1mico en una boda que dej\u00f3 63 muertos y 182 heridos en #Kabul \u25bahttps://t.co/xP6cAAhR36", "id": "1163089985962205185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163089963912781825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:07:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887988230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163089963912781825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163089882471907329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Guy Norris"}, {"start": 27, "end": 51, "probability": 0.747, "type": "Other", "normalized_text": "Mad Max: Estrada da F\u00faria"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8837, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9038, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 125, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:06:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071524063808512000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163088830091714561"}], "text": "RT @DCBrasil3: Guy Norris('Mad Max: Estrada da F\u00faria' e 'Esquadr\u00e3o Suicida') ser\u00e1 o coordenador de dubl\u00eas de #TheSuicideSquad. https://t.co\u2026", "id": "1163089882471907329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163089871583481857"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/DYyU6THcgZ", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul", "display_url": "es.euronews.com/2019/08/18/al-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PaulinaAstrozaS", "id": "1861413494"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.538, "type": "Organization", "normalized_text": "Euronews"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:06:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702131490184896513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163036543088570369"}], "text": "RT @PaulinaAstrozaS: Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida contra una boda en Kabul | Euronews https://t.co/DYyU6THcgZ", "id": "1163089871583481857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163089742772281345"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ivannavarroe", "id": "3025804523"}]}, "in_reply_to_user_id": "3025804523", "created_at": "2019-08-18T14:06:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "134940266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163080496047382529"}], "text": "@ivannavarroe No debiera gustar, aumentar el costo labora,l cuando crecen los problemas de productividad laboral, es suicida.", "id": "1163089742772281345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163089689550696450"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/RJWm7ZvX2P", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/mundo-e-ciencia/2019/08/5673460-ataque-suicida-em-casamento-mata-mais-de-60-pessoas-no-afeganistao.html", "display_url": "odia.ig.com.br/mundo-e-cienci\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://odia.ig.com.br/mundo-e-ciencia/2019/08/5673460-ataque-suicida-em-casamento-mata-mais-de-60-pessoas-no-afeganistao.html"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.2938, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "ODia"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 140, "tag": "ODia"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:06:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "17675497", "text": "O grupo Estado Isl\u00e2mico (EI) reivindicou a autoria do atentado suicida. Al\u00e9m das mortes, 182 pessoas ficaram feridas durante o ataque. #ODia\nhttps://t.co/RJWm7ZvX2P", "id": "1163089689550696450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163089678632984576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:06:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112009947586445318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163089678632984576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163089621837852672"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/SdIMsmZyyT", "expanded_url": "http://bit.ly/33HRvj6", "display_url": "bit.ly/33HRvj6", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33HRvj6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:05:49.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931603965611036673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163082619849863168"}], "text": "RT @324cat: Estat Isl\u00e0mic ha reivindicat l'atemptat a Kabul.\u00a0\u00a0Els talibans l'han condemnat https://t.co/SdIMsmZyyT", "id": "1163089621837852672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163089618813820938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:05:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126629084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163089618813820938"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163089559762214912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:05:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982366752532320256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163082080655294472"}], "text": "RT @telediario_tve: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul, en Afganist\u00e1n. Un suicida deton\u00f3 anoche una carg\u2026", "id": "1163089559762214912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163089557878972417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:05:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987680783132516353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163089557878972417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163089475175628803"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "Acuaman"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.495, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8649, "type": "Person", "normalized_text": "Venom"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4839, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "in_reply_to_user_id": "33884545", "created_at": "2019-08-18T14:05:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1271008028", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163057995946909696"}], "text": "@CNNEE El escuadr\u00f3n suicida, Acuaman, Shazam, Venom, Capitana Marvel.", "id": "1163089475175628803"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163089447883366400"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/mcLfiIY03O", "expanded_url": "https://www.portaldoholanda.com.br/internacional/afeganistao-ataque-suicida-em-casamento-mata-63-pessoas", "display_url": "portaldoholanda.com.br/internacional/\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/S7YLtrUZzB", "expanded_url": "https://twitter.com/portaldoholanda/status/1163089447883366400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S7YLtrUZzB", "media_key": "3_1163089446176272388"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.3774, "type": "Other", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:05:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "120536812", "text": "Afeganist\u00e3o: ataque suicida em casamento mata 63 pessoas https://t.co/mcLfiIY03O https://t.co/S7YLtrUZzB", "id": "1163089447883366400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163089435354914816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:05:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987862494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}], "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "id": "1163089435354914816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163089414920105985"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/hPj5Z2JLr8", "expanded_url": "https://diariodeavisos.elespanol.com/2019/08/mas-de-63-personas-mueren-en-un-atentado-suicida-contra-un-salon-de-bodas-en-kabul/", "display_url": "diariodeavisos.elespanol.com/2019/08/mas-de\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/cIkHgcMuOJ", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodeavisos/status/1163089414920105985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cIkHgcMuOJ", "media_key": "3_1163086309344325632"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.4658, "type": "Other", "normalized_text": "InternacionalDA"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 126, "tag": "InternacionalDA"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:05:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "41097292", "text": "\ud83c\udf0f\ud83c\udf0f M\u00e1s de 63 personas mueren en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/hPj5Z2JLr8 #InternacionalDA https://t.co/cIkHgcMuOJ", "id": "1163089414920105985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163089414735761408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanmalamet", "id": "183697175"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4137, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:05:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1323318487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163079149071884288"}], "text": "RT @juanmalamet: Qu\u00e9 horror.\n\nEl Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul http\u2026", "id": "1163089414735761408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163089398327631872"], "created_at": "2019-08-18T14:04:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "4898974821", "text": "zorra neur\u00f3tica suicida intentando salir del bucle de la desesperaci\u00f3n a base de vivir escuchando m\u00fasica depresiva", "id": "1163089398327631872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163089388366172161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:04:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987621368752758784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163089388366172161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163089175786262528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:04:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417461500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1163089175786262528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163089158342086657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LOURDESMARCHI1", "id": "965390752216952833"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:03:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009483276296343553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162792740377288705"}], "text": "RT @LOURDESMARCHI1: SE A LEI DO ABUSO DE AUTORIDADE J\u00c1 ESTIVESSE VALENDO...O DELEGADO SAIRIA DO HOSPITAL ALGEMADO, PQ ATIROU EM INOCENTES.S\u2026", "id": "1163089158342086657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163089045314031616"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/gR4gIhudXg", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/01/24/madrid/1548349905_292789.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/01/2\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "acosovecinal1", "id": "787585627831304192"}, {"start": 114, "end": 122, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:03:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2970602812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1089795927588642816"}], "text": "RT @acosovecinal1: Un hombre se suicida d\u00edas antes de que le notificaran su desahucio https://t.co/gR4gIhudXg v\u00eda @el_pais", "id": "1163089045314031616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163088993141108736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:03:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932972693036720130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163088993141108736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163088980969250817"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:03:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1536926893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "id": "1163088980969250817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163088967799058433"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Capezzone", "id": "144210805"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "LaVeritaWeb", "id": "900766265245130753"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "marco_gervasoni", "id": "496706357"}]}, "in_reply_to_user_id": "144210805", "created_at": "2019-08-18T14:03:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717894055405961216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163024536511684608"}], "text": "@Capezzone @LaVeritaWeb @marco_gervasoni \"astenersi\"...vale anche per me,che ritengo\nSUICIDA e ITALICIDA\nla MOZIONE,\nsconsiderata nei tempi e nei modi,\nLETALE,perch\u00e9 RESUSCITA\nRENZI\nPD\nSINISTRA TUTTA\ne,ahim\u00e9,\nBERLUSCONI,che era in caduta libera\ud83d\ude31\nMi pare che\nSalvini stia ai \"neoleghisti\"\ncome\nBertinotti ai suoi elettori", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "id": "1163088967799058433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163088928968077313"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/mJvaizKx7I", "expanded_url": "https://www.adn40.mx/noticia/internacional/nota/2019-08-18-08-41/una-explosion-en-una-boda-en-kabul-dejo-63-muertos/", "display_url": "adn40.mx/noticia/intern\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "adn40", "id": "84398622"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 109, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:03:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091512896977133572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163087556357099526"}], "text": "RT @adn40: Al menos 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en un atentado suicida en un boda en #Kabul.\nhttps://t.co/mJvaizKx7I", "id": "1163088928968077313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163088839956717568"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:02:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2440375210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163088839956717568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163088830091714561"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/A7cP6Pxe6U", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1163088830091714561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7cP6Pxe6U", "media_key": "3_1163088789675417602"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Guy Norris"}, {"start": 12, "end": 36, "probability": 0.6743, "type": "Other", "normalized_text": "Mad Max: Estrada da F\u00faria"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 109, "probability": 0.9002, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 110, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:02:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 92, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241", "text": "Guy Norris('Mad Max: Estrada da F\u00faria' e 'Esquadr\u00e3o Suicida') ser\u00e1 o coordenador de dubl\u00eas de #TheSuicideSquad. https://t.co/A7cP6Pxe6U", "id": "1163088830091714561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163088706129076227"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/01cxZLVXcC", "expanded_url": "https://ensegundos.com.pa/2019/08/18/atentado-suicida-en-boda-en-kabul-deja-63-muertos-y-182-heridos/", "display_url": "ensegundos.com.pa/2019/08/18/ate\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/nwy1iPzu0k", "expanded_url": "https://twitter.com/ensegundos_pa/status/1163088706129076227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nwy1iPzu0k", "media_key": "3_1163088701490180096"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Mundo"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "EnSegundos"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:02:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746387971931267072", "text": "Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos\nhttps://t.co/01cxZLVXcC\n#Mundo #EnSegundos https://t.co/nwy1iPzu0k", "id": "1163088706129076227"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163088337235783680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:00:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4507579823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1163088337235783680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163088296685314048"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/0EJocOBLfU", "expanded_url": "https://rpulsopoliticoax.com/atacante-suicida-explota-bomba-durante-una-boda/", "display_url": "rpulsopoliticoax.com/atacante-suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.8137, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:00:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4662840476", "text": "\u26ab Atacante suicida explota bomba durante una boda https://t.co/0EJocOBLfU  \ud83d\udcdd | Pulso Pol\u00edtico de Oaxaca", "id": "1163088296685314048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163088291073335298"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BELICOjones", "id": "1538901416"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Sigali"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Pillud"}, {"start": 286, "end": 291, "probability": 0.7319, "type": "Person", "normalized_text": "RAcing"}]}, "in_reply_to_user_id": "1538901416", "created_at": "2019-08-18T14:00:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302388029", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163086982676963328"}], "text": "@BELICOjones ya se , este es un comentario aparte que hice. Lo mal parado especialmente en ataque, se abren los centrales, el 5 se pone en el medio, Sigali agarra la lazan , se va para arriba, Pillud tambien y atras lleno de huecos, no queda nadie, se vio en los 3 goles, suicida lo de RAcing", "id": "1163088291073335298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163088279341867009"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/um7b7nffON", "expanded_url": "http://bit.ly/2TI8j5d", "display_url": "bit.ly/2TI8j5d"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/W4Slb1er2q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeLigaCamacari/status/1163088279341867009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W4Slb1er2q", "media_key": "3_1163088277563432962"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.3774, "type": "Other", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:00:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399798114", "text": "Afeganist\u00e3o: ataque suicida em casamento mata 63 pessoas https://t.co/um7b7nffON https://t.co/W4Slb1er2q", "id": "1163088279341867009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163088165806182400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:00:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074133262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163088165806182400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087978199158784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:59:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328949943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163087978199158784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087975712006145"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/74EtwMcdtv", "expanded_url": "https://interc.pt/2Z1nFHG", "display_url": "interc.pt/2Z1nFHG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JornalismoWando", "id": "362033655"}]}, "in_reply_to_user_id": "362033655", "created_at": "2019-08-18T13:59:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "730905567116574720", "text": "@JornalismoWando escreve sobre o abuso cotidiano contra a popula\u00e7\u00e3o pobre. Lembra tb casos como a pris\u00e3o do reitor Canceller, algemado, acorrentado pelos p\u00e9s, 30 hrs em pres\u00eddio de seguran\u00e7a m\u00e1xima, solto por HC, que se suicidou 18 dias depois.\n\n https://t.co/74EtwMcdtv", "id": "1163087975712006145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087967952494597"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "in_reply_to_user_id": "18762875", "created_at": "2019-08-18T13:59:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "173875570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163051481517502464"}], "text": "@matteorenzi Se ti incontra l'orso M49 si suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1163087967952494597"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087957118607366"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/L585SwfFHt", "expanded_url": "https://twitter.com/geo_storia/status/1163087957118607366/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L585SwfFHt", "media_key": "3_1163087954765631494"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 64, "tag": "Kabul"}, {"start": 69, "end": 81, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 263, "end": 268, "tag": "ISIS"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:59:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1112310217398726657", "text": "\ud83d\udca5\ud83c\udde6\ud83c\uddeb Un atentato suicida durante una festa di matrimonio a #Kabul, in #Afghanistan, ha causato almeno 63 morti 182 feriti.\n\nI talebani hanno negato il coinvolgimento nell'attacco, condannando il prendere di mira eventi simili. L'attentato \u00e8 stato rivendicato dall'#ISIS. https://t.co/L585SwfFHt", "id": "1163087957118607366"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087932871385088"], "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 33, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Chandelier da Sia"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.6004, "type": "Person", "normalized_text": "Sia"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:59:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912524524889034753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162871409305169921"}], "text": "RT @NoguchiRebecca: @JefinhoMenes Chandelier da Sia \u00e9 sobre depend\u00eancia alco\u00f3lica levando a idea\u00e7\u00e3o suicida. A pr\u00f3pria Sia j\u00e1 falou algumas\u2026", "id": "1163087932871385088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087927171268609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.8992, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:59:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62257469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163087276827697153"}], "text": "RT @CaraotaDigital: El terror azot\u00f3 a #Afganist\u00e1n luego de que un suicida explotara en una boda, dejando a 63 muertas y 182 heridos | Conoc\u2026", "id": "1163087927171268609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087861589184512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "web_hispanidad", "id": "130122917"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:58:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390395296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163027985915666433"}], "text": "RT @web_hispanidad: La raza humana se suicida. La principal causa de muerte en el mundo es el aborto: 41,9 millones en 2018 https://t.co/ud\u2026", "id": "1163087861589184512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087779506597888"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/mJvaizKx7I", "expanded_url": "https://www.adn40.mx/noticia/internacional/nota/2019-08-18-08-41/una-explosion-en-una-boda-en-kabul-dejo-63-muertos/", "display_url": "adn40.mx/noticia/intern\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "adn40", "id": "84398622"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 109, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:58:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2812426034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163087556357099526"}], "text": "RT @adn40: Al menos 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en un atentado suicida en un boda en #Kabul.\nhttps://t.co/mJvaizKx7I", "id": "1163087779506597888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087757910192130"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:58:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407991100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163087757910192130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087556357099526"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/mJvaizKx7I", "expanded_url": "https://www.adn40.mx/noticia/internacional/nota/2019-08-18-08-41/una-explosion-en-una-boda-en-kabul-dejo-63-muertos/", "display_url": "adn40.mx/noticia/intern\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 98, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:57:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "84398622", "text": "Al menos 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en un atentado suicida en un boda en #Kabul.\nhttps://t.co/mJvaizKx7I", "id": "1163087556357099526"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087488463847424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.8992, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:57:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577081066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163087276827697153"}], "text": "RT @CaraotaDigital: El terror azot\u00f3 a #Afganist\u00e1n luego de que un suicida explotara en una boda, dejando a 63 muertas y 182 heridos | Conoc\u2026", "id": "1163087488463847424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087488283500547"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:57:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382660687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163087488283500547"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087438300024835"], "created_at": "2019-08-18T13:57:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2268892897", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Yabucoa"}]}, "text": "Porque hay  muchos corruptos trabajando donde sacan medicaid en Yabucoa. Yo me qued\u00e9 sin plan y sufro depresion severa, ataque p\u00e1nico,ansieded y soy una persona suicida. Tengo prueba de esa corrupci\u00f3n.", "id": "1163087438300024835"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087335543754752"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/sXcBwt8dsr", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z5t14Z", "display_url": "bit.ly/2Z5t14Z"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/CVIs9x7eep", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1163087335543754752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CVIs9x7eep", "media_key": "3_1163087301305667584"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.3558, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 80, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:56:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "171299971", "text": "Boda sangrienta: Estado Isl\u00e1mico caus\u00f3 63 muertes con atentado suicida en #Kabul https://t.co/sXcBwt8dsr https://t.co/CVIs9x7eep", "id": "1163087335543754752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087284746559488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:56:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124585275554967552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163087284746559488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087276827697153"], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/sXcBwt8dsr", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z5t14Z", "display_url": "bit.ly/2Z5t14Z"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/zRbpr7jUeA", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1163087276827697153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zRbpr7jUeA", "media_key": "3_1163087252152627200"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.7865, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:56:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "171299971", "text": "El terror azot\u00f3 a #Afganist\u00e1n luego de que un suicida explotara en una boda, dejando a 63 muertas y 182 heridos | Conoce los detalles https://t.co/sXcBwt8dsr \ud83d\udcf2\ud83c\udf31 https://t.co/zRbpr7jUeA", "id": "1163087276827697153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087251154317313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:56:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4298506661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1163087251154317313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087216719085569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DiarioSUR", "id": "20448792"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Sucesos"}, {"start": 27, "end": 42, "tag": "EstadoIsl\u00e1mico"}, {"start": 57, "end": 66, "tag": "atentado"}, {"start": 90, "end": 96, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:56:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711603342989008896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163063240445878272"}], "text": "RT @DiarioSUR: #Sucesos El #EstadoIsl\u00e1mico reivindica el #atentado suicida en una boda en #Kabul que ha dejado 63 muertos https://t.co/oYLE\u2026", "id": "1163087216719085569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087129070768138"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:55:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1649926422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163087129070768138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087121864937472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:55:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112251341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1163087121864937472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087113857974274"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:55:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55676208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1163087113857974274"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087031863566337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:55:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1479550332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163087031863566337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163086998602756096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:55:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265285204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163086998602756096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163086857183346688"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:54:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186269365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163086857183346688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163086834928410625"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/sXcBwt8dsr", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z5t14Z", "display_url": "bit.ly/2Z5t14Z"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kF9RawEEJk", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1163086834928410625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kF9RawEEJk", "media_key": "3_1163086796839882752"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.5281, "type": "Other", "normalized_text": "EstadoIsl\u00e1mico"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "EstadoIsl\u00e1mico"}, {"start": 74, "end": 80, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:54:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171299971", "text": "Boda sangrienta: #EstadoIsl\u00e1mico caus\u00f3 63 muertes con atentado suicida en #Kabul https://t.co/sXcBwt8dsr https://t.co/kF9RawEEJk", "id": "1163086834928410625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163086769731993602"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "in_reply_to_user_id": "350460605", "created_at": "2019-08-18T13:54:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828569874427305985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162829284886683655"}], "text": "@SalvadorHeresi Repites lo que dijo siempre Garc\u00eda P\u00e9rez cuyo ep\u00edlogo fue el suicido. No ignores que tienes tanto rabo de paja como el suicida.", "id": "1163086769731993602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163086769455280128"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/nJRtut9XtM", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.7335, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:54:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3009320643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163078090177728518"}], "text": "RT @folha: Estado Isl\u00e2mico reivindica ataque que matou 63 em casamento no Afeganist\u00e3o \n\nhttps://t.co/nJRtut9XtM", "id": "1163086769455280128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163086755475730433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:54:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56726258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163086755475730433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163086587846123520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:53:46.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837930591702102016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163031833090633729"}], "text": "RT @Reseau_Adoption: Pour aider \u00e0 finaliser la collecte de vermifuge naturel d' Adopte un Matou qui se termine dans 2h, cliquez ici: https:\u2026", "id": "1163086587846123520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163086586210410501"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:53:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889545234174148608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163086586210410501"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163086567457677316"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:53:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828645175140446208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163086567457677316"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163086504815726592"], "created_at": "2019-08-18T13:53:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2358524689", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o melhor filme eleito por mim", "id": "1163086504815726592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163086488722124802"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:53:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400846179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163086488722124802"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163086475136819200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:53:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346108809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1163086475136819200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163086447362093056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:53:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57815005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163086447362093056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163086437941686274"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:53:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1289707633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163086437941686274"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163086318244700160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:52:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823006973465595908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}], "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "id": "1163086318244700160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163086171460775936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:52:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401507232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "id": "1163086171460775936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163086133502402560"], "created_at": "2019-08-18T13:51:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029410727847702531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158394049004548097"}], "text": "RT @antis_realofc: \"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\" \nAvisa sim!\n Em forma de meme. Letras de m\u00fasicas. Sumi\u00e7os. Avisa em forma de brincadeira.\u2026", "id": "1163086133502402560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163086120982331392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:51:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610703350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163086120982331392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163086071456047105"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ukP5leapom", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SOSRefugiados", "id": "1499859409127841795"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:51:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329691479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163067226100051968"}], "text": "RT @sosrefugiados: Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul | Internacional  https://t.co/ukP5leapom", "id": "1163086071456047105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163085959879155718"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:51:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130717368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1163085959879155718"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163085899627933696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:51:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128427092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "id": "1163085899627933696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163085771483623424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:50:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57003351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1163085771483623424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163085632593387520"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Lse1wjtEQ8", "expanded_url": "https://twitter.com/ajuricabat/status/1163081708083826688", "display_url": "twitter.com/ajuricabat/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ajuricabat", "id": "92345536"}, {"start": 267, "end": 280, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "in_reply_to_user_id": "92345536", "created_at": "2019-08-18T13:49:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046524670160318464", "text": "@ajuricabat Pois \u00e9, depois esses jovens s\u00e3o mortos e m\u00eddia mostra que maldosa pol\u00edcia violenta matou \u201cjovens homens inocentes v\u00edtimas do capitalismo\u201d. Algu\u00e9m a\u00ed se voluntaria a ir l\u00e1 e conversar com esses jovens,levar livros e propostas para eles??? Eles n\u00e3o querem!\n@wilsonwitzel https://t.co/Lse1wjtEQ8", "id": "1163085632593387520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163085554763931648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:49:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1613798941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163034162481238021"}], "text": "RT @descifraguerra: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos\u2026", "id": "1163085554763931648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163085462208163840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:49:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959552376746242049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163082080655294472"}], "text": "RT @telediario_tve: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul, en Afganist\u00e1n. Un suicida deton\u00f3 anoche una carg\u2026", "id": "1163085462208163840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163085392264015873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:49:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786725563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163085392264015873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163085379056132096"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/DYyU6THcgZ", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul", "display_url": "es.euronews.com/2019/08/18/al-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PaulinaAstrozaS", "id": "1861413494"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.538, "type": "Organization", "normalized_text": "Euronews"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:48:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125204369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163036543088570369"}], "text": "RT @PaulinaAstrozaS: Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida contra una boda en Kabul | Euronews https://t.co/DYyU6THcgZ", "id": "1163085379056132096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163085373125382145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:48:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001052031518478336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "id": "1163085373125382145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163085312719020032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ERIKEO5555", "id": "260270441"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.3656, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:48:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187290050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163085070095278080"}], "text": "RT @ERIKEO5555: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul (Afganist\u00e1n) \n\n ht\u2026", "id": "1163085312719020032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163085300127739904"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/SdIMsmZyyT", "expanded_url": "http://bit.ly/33HRvj6", "display_url": "bit.ly/33HRvj6", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33HRvj6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:48:39.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38453302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163082619849863168"}], "text": "RT @324cat: Estat Isl\u00e0mic ha reivindicat l'atemptat a Kabul.\u00a0\u00a0Els talibans l'han condemnat https://t.co/SdIMsmZyyT", "id": "1163085300127739904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163085249598898176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "in_reply_to_user_id": "257332880", "created_at": "2019-08-18T13:48:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786725563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162776370197553153"}], "text": "@hermanntertsch @vox_es El buenismo sin reflexi\u00f3n es suicida.\nSe piensa salvar vidas y se condena a la alienaci\u00f3n a los inmigrantes en otra cultura y al miedo y a la muerte a los propios.", "id": "1163085249598898176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163085194334756864"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:48:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337300422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163085194334756864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163085188483751937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:48:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127921588698013697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163085188483751937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163085180535484423"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:48:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345121911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163085180535484423"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163085156791570432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ERIKEO5555", "id": "260270441"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.3656, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:48:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260270441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163085070095278080"}], "text": "RT @ERIKEO5555: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul (Afganist\u00e1n) \n\n ht\u2026", "id": "1163085156791570432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163085146310041601"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:48:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173269652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163085146310041601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163085123362926593"], "created_at": "2019-08-18T13:47:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3112891372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163076847942471680"}], "text": "RT @NTelevisa_com: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en un sal\u00f3n donde se realizaba una boda. https://t.co/svVj6z\u2026", "id": "1163085123362926593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163085106472542209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:47:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092207404413054976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163085106472542209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163085070095278080"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/AiKMT7g9ft", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.3894, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:47:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "260270441", "text": "El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul (Afganist\u00e1n) \n\n https://t.co/AiKMT7g9ft", "id": "1163085070095278080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163085029628633088"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/SdIMsmZyyT", "expanded_url": "http://bit.ly/33HRvj6", "display_url": "bit.ly/33HRvj6", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33HRvj6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:47:34.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552817487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163082619849863168"}], "text": "RT @324cat: Estat Isl\u00e0mic ha reivindicat l'atemptat a Kabul.\u00a0\u00a0Els talibans l'han condemnat https://t.co/SdIMsmZyyT", "id": "1163085029628633088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163084961106268161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "__Florentino", "id": "2393699042"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.721, "type": "Other", "normalized_text": "confessions"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:47:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938578558921867264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162584921279541248"}], "text": "RT @__Florentino: cuando llego a los dos \u00faltimos tracks del confessions me acuerdo siempre de 2005 cuando viajaba 3 horas y media en talp d\u2026", "id": "1163084961106268161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163084960837885953"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/nJRtut9XtM", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.7335, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:47:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764967367109672964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163078090177728518"}], "text": "RT @folha: Estado Isl\u00e2mico reivindica ataque que matou 63 em casamento no Afeganist\u00e3o \n\nhttps://t.co/nJRtut9XtM", "id": "1163084960837885953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163084952172421120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:47:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4554610755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163084952172421120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163084929011507200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:47:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143096300772216833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "id": "1163084929011507200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163084911068221441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CHELOFER61", "id": "85434566"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:47:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261821671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162727742258987008"}], "text": "RT @CHELOFER61: Cada d\u00eda 58 millones de brasileros comprueban que votaron un anormal ignorante como presidente. Las consecuencias de su sui\u2026", "id": "1163084911068221441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163084840813715456"], "in_reply_to_user_id": "1089887956263931904", "created_at": "2019-08-18T13:46:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899827075", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3447, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163062555826368513"}], "text": "@ElViejoMutante Ni recordarlo .. todo gracias al cobarde Suicida\nAG.. \ud83d\udd2b ... Me considero un superviviente extremo \ud83d\udcaa\ud83d\udc7a", "id": "1163084840813715456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163084703706091520"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "valbelo1964", "id": "576420465"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "in_reply_to_user_id": "912070119223853056", "created_at": "2019-08-18T13:46:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2548159496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162928613567684619"}], "text": "@adancinghorse @valbelo1964 @Estadao E quem voc\u00ea acha que matou eles ? A pol\u00edcia ou os bandidos que atiram para qualquer dire\u00e7\u00e3o sem se preocupar onde a bala vai pegar?", "id": "1163084703706091520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163084676136935435"], "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 57, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Fidanza"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:46:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171681656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162827553259839488"}], "text": "RT @carocastro79: La nota de Eduardo Fidanza en @LANACION hoy hay q leerla hasta el final: \"Lo que viene requerir\u00e1 de los mejores, sin impo\u2026", "id": "1163084676136935435"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163084425674067968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:45:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133461915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1163084425674067968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163084379641589760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:44:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540932950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163082080655294472"}], "text": "RT @telediario_tve: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul, en Afganist\u00e1n. Un suicida deton\u00f3 anoche una carg\u2026", "id": "1163084379641589760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163084356044414976"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/DYyU6THcgZ", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul", "display_url": "es.euronews.com/2019/08/18/al-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PaulinaAstrozaS", "id": "1861413494"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.538, "type": "Organization", "normalized_text": "Euronews"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:44:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157167481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163036543088570369"}], "text": "RT @PaulinaAstrozaS: Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida contra una boda en Kabul | Euronews https://t.co/DYyU6THcgZ", "id": "1163084356044414976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163084287048126465"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:44:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1452344784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163084287048126465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163084186447745024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:44:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41068452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163084186447745024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163084119204683779"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:43:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727596004728516608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163084119204683779"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163084112841838592"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Gz1UuBr1i2", "expanded_url": "http://leer.lasprovincias.es/rtrp91", "display_url": "leer.lasprovincias.es/rtrp91", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasprovincias.es/internacional/oriente-proximo/atentado-suicida-boda-20190818090237-ntrc.html?ns_campaign=jaqueton&ns_mchannel=manual&ns_source=twitter&ns_linkname=general&ns_fee=0&_tcode=cnRycDkx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lasprovincias", "id": "17618159"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.3594, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:43:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157506298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163083148026101761"}], "text": "RT @lasprovincias: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida en una boda en Kabul que ha dejado 63 muertos https://t.co/Gz1UuBr1i2", "id": "1163084112841838592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163084088460349445"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:43:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3148287260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163082080655294472"}], "text": "RT @telediario_tve: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul, en Afganist\u00e1n. Un suicida deton\u00f3 anoche una carg\u2026", "id": "1163084088460349445"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163084011641745409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:43:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151801070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1163084011641745409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163083997334921223"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanmalamet", "id": "183697175"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4137, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:43:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245080333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163079149071884288"}], "text": "RT @juanmalamet: Qu\u00e9 horror.\n\nEl Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul http\u2026", "id": "1163083997334921223"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163083983061737472"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:43:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240288230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163083983061737472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163083920352731136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "canal26noticias", "id": "176540641"}]}, "in_reply_to_user_id": "176540641", "created_at": "2019-08-18T13:43:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961046862617829376", "text": "@canal26noticias congelamiento del capital ....es un sistema suicida la politica economica...", "id": "1163083920352731136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163083906385686529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:43:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163075774565556225"}], "text": "RT @Rollhando: @meiermq Que notorio es el poco merito que puede rescatar del cobarde suicida Alan Garcia. Si hubiera sido un hombre de prin\u2026", "id": "1163083906385686529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163083860143423489"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:42:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003734585719644161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163083860143423489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163083860105674752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanmalamet", "id": "183697175"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4137, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:42:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841075823713124352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163079149071884288"}], "text": "RT @juanmalamet: Qu\u00e9 horror.\n\nEl Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul http\u2026", "id": "1163083860105674752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163083832247095296"], "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/EONUhZbxFw", "expanded_url": "https://twitter.com/igalvar71/status/1163074505264291843", "display_url": "twitter.com/igalvar71/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:42:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3028154387", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163074505264291843"}], "text": "Nadie se ensa\u00f1a con 40 pu\u00f1aladas y no fue atormentado antes. Nadie se suicida luego de un homicio si todo lo que quiere hacer es matar por satisfacci\u00f3n machista. https://t.co/EONUhZbxFw", "id": "1163083832247095296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163083676172849154"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/SdIMsmZyyT", "expanded_url": "http://bit.ly/33HRvj6", "display_url": "bit.ly/33HRvj6", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33HRvj6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:42:12.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2684425397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163082619849863168"}], "text": "RT @324cat: Estat Isl\u00e0mic ha reivindicat l'atemptat a Kabul.\u00a0\u00a0Els talibans l'han condemnat https://t.co/SdIMsmZyyT", "id": "1163083676172849154"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163083631994245122"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:42:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000888061734027266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163082080655294472"}], "text": "RT @telediario_tve: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul, en Afganist\u00e1n. Un suicida deton\u00f3 anoche una carg\u2026", "id": "1163083631994245122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163083571076227072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:41:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3416068515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "id": "1163083571076227072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163083420022521858"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/7o5jigeg1g", "expanded_url": "http://www.meiahora.com/geral/2019/08/5673464-ataque-terrorista-em-casamento-mata-mais-de-60-pessoas.html", "display_url": "meiahora.com/geral/2019/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "meiahora", "id": "20766595"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.6355, "type": "Other", "normalized_text": "MeiaHora"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 98, "tag": "MeiaHora"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:41:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39089280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163074665809633282"}], "text": "RT @meiahora: Estado Isl\u00e2mico reivindicou, neste domingo, a autoria do atentado suicida\ud83d\ude1e #MeiaHora \n\nhttps://t.co/7o5jigeg1g", "id": "1163083420022521858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163083402842714113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FRaN_FeRRiZ", "id": "171448152"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8779, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:41:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216050048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1116618373587038212"}], "text": "RT @FRaN_FeRRiZ: Aqu\u00ed ten\u00e9is a mi particular Escuadr\u00f3n Suicida. Desean convertirse en mu\u00f1ecos o en serie de animaci\u00f3n. \u00bfQue les deparar\u00e1 el\u2026", "id": "1163083402842714113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163083396555390976"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/SdIMsmZyyT", "expanded_url": "http://bit.ly/33HRvj6", "display_url": "bit.ly/33HRvj6", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33HRvj6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:41:05.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2918066385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163082619849863168"}], "text": "RT @324cat: Estat Isl\u00e0mic ha reivindicat l'atemptat a Kabul.\u00a0\u00a0Els talibans l'han condemnat https://t.co/SdIMsmZyyT", "id": "1163083396555390976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163083369980268549"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/HQR41Ut7bJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1163081808013090816", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:40:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272608618", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163081808013090816"}], "text": "Y el suicida, cobarde y corrupto de tu \"compa\u00f1ero\" tambi\u00e9n! https://t.co/HQR41Ut7bJ", "id": "1163083369980268549"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163083313654968320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:40:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024886567536680960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163083313654968320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163083277457973248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:40:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080786410980950017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "id": "1163083277457973248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163083223909490693"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/SdIMsmZyyT", "expanded_url": "http://bit.ly/33HRvj6", "display_url": "bit.ly/33HRvj6", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33HRvj6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:40:24.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414385768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163082619849863168"}], "text": "RT @324cat: Estat Isl\u00e0mic ha reivindicat l'atemptat a Kabul.\u00a0\u00a0Els talibans l'han condemnat https://t.co/SdIMsmZyyT", "id": "1163083223909490693"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163083185321889793"], "in_reply_to_user_id": "706977029498015744", "created_at": "2019-08-18T13:40:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "706977029498015744", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8402, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163081715608371200"}], "text": "\u00e9 a partir da extermina\u00e7\u00e3o da oposi\u00e7\u00e3o q os regimes totalit\u00e1rios e ditatoriais se iniciam, seu babaca. como hitler quando matou comunistas e stalin c a burguesia e a classe dominante. agr um babaca com ideais anarca influenciando pessoas a terem princ\u00edpios antidemocr\u00e1ticos \u00e9 dms", "id": "1163083185321889793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163083148026101761"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Gz1UuBr1i2", "expanded_url": "http://leer.lasprovincias.es/rtrp91", "display_url": "leer.lasprovincias.es/rtrp91", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasprovincias.es/internacional/oriente-proximo/atentado-suicida-boda-20190818090237-ntrc.html?ns_campaign=jaqueton&ns_mchannel=manual&ns_source=twitter&ns_linkname=general&ns_fee=0&_tcode=cnRycDkx"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.3641, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:40:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "17618159", "text": "El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida en una boda en Kabul que ha dejado 63 muertos https://t.co/Gz1UuBr1i2", "id": "1163083148026101761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163083144658063360"], "in_reply_to_user_id": "980891645829963776", "created_at": "2019-08-18T13:40:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010632780022255618", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163080619703713793"}], "text": "@ternesici O povo realmente n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do rid\u00edculo \nAma tanto o jonghyun que resumiu a vida dele em apenas uma pessoa que se matou e ignora toda a hist\u00f3ria dele", "id": "1163083144658063360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163083079596093442"], "created_at": "2019-08-18T13:39:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4892596983", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.7042, "type": "Other", "normalized_text": "Jude"}]}, "text": "Te imaginas yo de fantasma por la casa, Jude se suicida.\n\nAunque ya iba as\u00ed jaja.", "id": "1163083079596093442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163083046670733312"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/EN3ANVQUEX", "expanded_url": "http://atarde.uol.com.br/mundo/noticias/2084422-afeganistao-ataque-suicida-em-casamento-mata-63-pessoas", "display_url": "atarde.uol.com.br/mundo/noticias\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/yYJI6gsHwU", "expanded_url": "https://twitter.com/atarde/status/1163083046670733312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYJI6gsHwU", "media_key": "3_1163083045680951297"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.3774, "type": "Other", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:39:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "97281059", "text": "Afeganist\u00e3o: ataque suicida em casamento mata 63 pessoas https://t.co/EN3ANVQUEX https://t.co/yYJI6gsHwU", "id": "1163083046670733312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082946179489792"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/pthSzZyW2N", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/isis/isis-atentado-suicida-afganistan/", "display_url": "israelnoticias.com/isis/isis-aten\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 101, "end": 114, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "ISIS"}, {"start": 69, "end": 80, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:39:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868513851809124356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163068463608451073"}], "text": "RT @estadoisrael: #ISIS se responsabiliza por el atentado suicida en #Afganist\u00e1n que dej\u00f3 63 muertos @estadoisrael https://t.co/pthSzZyW2N", "id": "1163082946179489792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082868056383488"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:38:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714955637201977344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163082868056383488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082860867260417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:38:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19923498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "id": "1163082860867260417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082855423074304"], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/qxIcmq8JyL", "expanded_url": "https://www.elterritorio.com.ar/el-estado-islamico-se-adjudico-el-brutal-atentado-que-dejo-63-muertos-en-una-boda-en-kabul-40120-et", "display_url": "elterritorio.com.ar/el-estado-isla\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.3011, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:38:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "96216161", "text": "El grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico reivindic\u00f3 este domingo la autor\u00eda del atentado suicida que anoche caus\u00f3 63 muertos y 182 heridos en un sal\u00f3n de bodas de Kabul https://t.co/qxIcmq8JyL", "id": "1163082855423074304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082837224038400"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/nJRtut9XtM", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.7335, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:38:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984400049047265280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163078090177728518"}], "text": "RT @folha: Estado Isl\u00e2mico reivindica ataque que matou 63 em casamento no Afeganist\u00e3o \n\nhttps://t.co/nJRtut9XtM", "id": "1163082837224038400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082808174272514"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:38:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796758275924623360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163082808174272514"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082703367024640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:38:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365506670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163082703367024640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082660937392136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanmalamet", "id": "183697175"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4137, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:38:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106691587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163079149071884288"}], "text": "RT @juanmalamet: Qu\u00e9 horror.\n\nEl Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul http\u2026", "id": "1163082660937392136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082629924687873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:38:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2906881485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163082080655294472"}], "text": "RT @telediario_tve: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul, en Afganist\u00e1n. Un suicida deton\u00f3 anoche una carg\u2026", "id": "1163082629924687873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082619849863168"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/SdIMsmZyyT", "expanded_url": "http://bit.ly/33HRvj6", "display_url": "bit.ly/33HRvj6", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33HRvj6"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:38:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "8330472", "text": "Estat Isl\u00e0mic ha reivindicat l'atemptat a Kabul.\u00a0\u00a0Els talibans l'han condemnat https://t.co/SdIMsmZyyT", "id": "1163082619849863168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082604452700160"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/7ULoWCkX9V", "expanded_url": "https://buff.ly/31Kt3Mf", "display_url": "buff.ly/31Kt3Mf"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:37:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845844769", "text": "63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en un sal\u00f3n de fiestas en Kabul, Afganist\u00e1n https://t.co/7ULoWCkX9V", "id": "1163082604452700160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082451473829888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:37:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47923831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163082080655294472"}], "text": "RT @telediario_tve: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul, en Afganist\u00e1n. Un suicida deton\u00f3 anoche una carg\u2026", "id": "1163082451473829888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082371719139329"], "created_at": "2019-08-18T13:37:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065082903909023746", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo da Vinci"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163082348096839682"}], "text": "RT @bruwsilva: Eu tentando aprender meu n\u00famero de matr\u00edcula \u00e9 tipo hmmm o ano em que Get\u00falio se suicidou, 500 anos de Leonardo da Vinci e c\u2026", "id": "1163082371719139329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082349170581509"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:36:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139839204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163034162481238021"}], "text": "RT @descifraguerra: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos\u2026", "id": "1163082349170581509"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082348096839682"], "created_at": "2019-08-18T13:36:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1128398990951821313", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo da Vinci"}]}, "text": "Eu tentando aprender meu n\u00famero de matr\u00edcula \u00e9 tipo hmmm o ano em que Get\u00falio se suicidou, 500 anos de Leonardo da Vinci e coisas do tipo hehshsshs", "id": "1163082348096839682"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082341197275137"], "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 57, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Fidanza"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:36:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211829842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162827553259839488"}], "text": "RT @carocastro79: La nota de Eduardo Fidanza en @LANACION hoy hay q leerla hasta el final: \"Lo que viene requerir\u00e1 de los mejores, sin impo\u2026", "id": "1163082341197275137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082337980170241"], "created_at": "2019-08-18T13:36:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341556578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163076847942471680"}], "text": "RT @NTelevisa_com: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en un sal\u00f3n donde se realizaba una boda. https://t.co/svVj6z\u2026", "id": "1163082337980170241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082230530547712"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:36:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1622001709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "id": "1163082230530547712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082208808251392"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:36:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863188060703531008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163082208808251392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082203229827072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:36:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39321874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163082080655294472"}], "text": "RT @telediario_tve: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul, en Afganist\u00e1n. Un suicida deton\u00f3 anoche una carg\u2026", "id": "1163082203229827072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082141284089860"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Pw7lJLN0BB", "expanded_url": "https://conlagentenoticias.com/tragedia-en-kabul-atentado-suicida-en-una-boda-deja-al-menos-63-muertos/", "display_url": "conlagentenoticias.com/tragedia-en-ka\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.4623, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 88, "end": 101, "probability": 0.9958, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:36:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "939964624711057412", "text": "\ud83d\udd34 El ataque en Afganist\u00e1n se dio en medio de un inminente acuerdo entre los talibanes y Estados Unidos. Adem\u00e1s de los fallecidos, hay 182 heridos\n\nhttps://t.co/Pw7lJLN0BB", "id": "1163082141284089860"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082119712845826"], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/ykLkN8TFpX", "expanded_url": "https://twitter.com/20_Carmen_04/status/1163063314286596096", "display_url": "twitter.com/20_Carmen_04/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:36:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2875590639", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163063314286596096"}], "text": "Si son buttati in mare per raggiungere a nuoto Lampedusa...mica per suicidarsi...in africa non si suicida nessuno,lo facciamo noi abbastanza... https://t.co/ykLkN8TFpX", "id": "1163082119712845826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082080655294472"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/jN7rO2ZHxu", "expanded_url": "https://twitter.com/telediario_tve/status/1163082080655294472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jN7rO2ZHxu", "media_key": "13_1163082007519232000"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.3875, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}, {"start": 240, "end": 254, "probability": 0.3094, "type": "Other", "normalized_text": "Carolina Teruel"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:35:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 10, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "author_id": "66657467", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul, en Afganist\u00e1n. Un suicida deton\u00f3 anoche una carga explosiva en medio de un sal\u00f3n lleno de gente. El autodenominado Estado Isl\u00e1mico ha reivindicado el ataque | Lo cuenta Carolina Teruel https://t.co/jN7rO2ZHxu", "id": "1163082080655294472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082053212131328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7376, "type": "Other", "normalized_text": "telegram"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9434, "type": "Other", "normalized_text": "Telegram"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-08-18T13:35:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "17822103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163081109959262208"}], "text": "@folha @folha_poder Ent\u00e3o se voc\u00ea confessar no telegram que matou algu\u00e9m isso n\u00e3o \u00e9 ilegal? A quadrilha de Curitiba matou o devido processo legal, tudo  confessado no Telegram", "id": "1163082053212131328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082022191063040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:35:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212591002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1163082022191063040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082009285201921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Asiablog_it", "id": "1647344210"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AFGHANISTAN"}, {"start": 127, "end": 133, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:35:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840200034566184960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163031758771642368"}], "text": "RT @Asiablog_it: #AFGHANISTAN. \ud83c\udde6\ud83c\uddeb Sale a 63 il bilancio delle vittime dell'attentato suicida durante una festa di matrimonio a #Kabul. \n\nht\u2026", "id": "1163082009285201921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081981015576577"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/A8yuPMfOi8", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.7256, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:35:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55327503", "text": "Estado Isl\u00e2mico reivindica ataque que matou 63 em casamento no Afeganist\u00e3o https://t.co/A8yuPMfOi8", "id": "1163081981015576577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081936060985344"], "created_at": "2019-08-18T13:35:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143374502392410112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163076847942471680"}], "text": "RT @NTelevisa_com: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en un sal\u00f3n donde se realizaba una boda. https://t.co/svVj6z\u2026", "id": "1163081936060985344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081912170274816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:35:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245201777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1163081912170274816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081898022883329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:35:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2263400256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163081898022883329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081853663940609"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:34:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461501277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163081853663940609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081804586397697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cris_riba", "id": "230409348"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:34:45.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3631215617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163059806724337664"}], "text": "RT @cris_riba: Estat Isl\u00e0mic ha reivindicat l'atemptat su\u00efcida com\u00e8s a Kabul. L'atac ha causat 63 morts i 182 ferits en un local on se cele\u2026", "id": "1163081804586397697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081763394072576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "letra_escarlata", "id": "3293087705"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 75, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:34:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3388198450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163080488065675264"}], "text": "RT @letra_escarlata: El atacante suicida hizo detonar los explosivos\n#Kabul\nHombres, mujeres y ni\u00f1os, y m\u00e1s de 200 heridos :(\nLas im\u00e1genes\u2026", "id": "1163081763394072576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081759333834754"], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/aTkQJpFqLg", "expanded_url": "http://adn40.mx", "display_url": "adn40.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582008583780061184/VxXDFWj9?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582008583780061184/VxXDFWj9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "adn40", "description": "En ADN 40 podr\u00e1s ver las \u00faltimas noticias de M\u00e9xico y el mundo en vivo, adem\u00e1s de nuestros reportajes, mesas de debate, coberturas especiales y mucho m\u00e1s.", "unwound_url": "https://www.adn40.mx/"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/KaDNpKh8XN", "expanded_url": "https://twitter.com/adn40/status/1163081759333834754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KaDNpKh8XN", "media_key": "16_1163081744993570816"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 167, "username": "AlejandroBrofft", "id": "99486924"}, {"start": 170, "end": 181, "username": "luigicantu", "id": "157709105"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.9222, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 135, "end": 146, "tag": "EsDeMa\u00f1ana"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:34:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "84398622", "text": "En #Afganist\u00e1n, un atacante suicida deton\u00f3 una bomba al interior de un sal\u00f3n en donde se esperaba una boda. Hay al menos 60 muertos. \n\n#EsDeMa\u00f1ana con @AlejandroBrofft y @luigicantu | https://t.co/aTkQJpFqLg https://t.co/KaDNpKh8XN", "id": "1163081759333834754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081755290669056"], "created_at": "2019-08-18T13:34:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008803070766190595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163076022545391624"}], "text": "RT @SoofiLorenzati1: capaz la m\u00fasica q escucho es la carta suicida q nunca escrib\u00ed", "id": "1163081755290669056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081734277218304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:34:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064872162731933696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163081734277218304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081702442508289"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:34:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3434533774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "id": "1163081702442508289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081671706628096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.7207, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:34:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4864679649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162898175696523267"}], "text": "RT @Cluzcar: Partido Aprista = Lacra del pa\u00eds, choros con impunidad hasta q se peg\u00f3 un tiro el cobarde suicida. Claro q cierran filas todos\u2026", "id": "1163081671706628096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081611526770688"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/1JDFkUIjck", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.4, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:33:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "628862708", "text": "AFGANIST\u00c1N: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos y 182 heridos en una boda en Kabul. \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fhttps://t.co/1JDFkUIjck", "id": "1163081611526770688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081577624231936"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:33:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371379716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163081577624231936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081535450505216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:33:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894527063436165121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163081535450505216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081404437204992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "naiz_info", "id": "500769793"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.2829, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:33:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885179159324000258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163072604544147458"}], "text": "RT @naiz_info: Ya son 63 los muertos por atentado suicida en una boda en Afganist\u00e1n, en plena fase de cierre de acuerdo entre talibanes y E\u2026", "id": "1163081404437204992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081347952467969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:32:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041744509745459201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163081347952467969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081209120997376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:32:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708637751978098688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163034162481238021"}], "text": "RT @descifraguerra: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos\u2026", "id": "1163081209120997376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081129408245760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vhmolinero", "id": "613938225"}]}, "in_reply_to_user_id": "613938225", "created_at": "2019-08-18T13:32:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "81438268", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163080700242857985"}], "text": "@vhmolinero Suicida, jajaj.", "id": "1163081129408245760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081075419242498"], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/P9VIK8aK4h", "expanded_url": "https://www.180.com.uy/articulo/80630_atentado-suicida-en-boda-en-kabul-dejo-63-muertos-y-182-heridos", "display_url": "180.com.uy/articulo/80630\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:31:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "158751170", "text": "Un atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico (EI) dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos el s\u00e1bado por la noche en una fiesta matrimonial en Kabul https://t.co/P9VIK8aK4h", "id": "1163081075419242498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081065021562881"], "created_at": "2019-08-18T13:31:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "471688789", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.5016, "type": "Other", "normalized_text": "Manzanares\nTorpe"}, {"start": 132, "end": 147, "probability": 0.414, "type": "Person", "normalized_text": "Robinson\n\nOscuro"}, {"start": 206, "end": 218, "probability": 0.4511, "type": "Person", "normalized_text": "Mach\u00edn\nFebril"}]}, "text": "Extra\u00f1o como un pato en el Manzanares\nTorpe como un suicida sin vocaci\u00f3n\nAbsurdo como un belga por soleares\nVac\u00edo como una isla sin Robinson\n\nOscuro como un t\u00fanel sin tren expreso\nNegro como los \u00e1ngeles de Mach\u00edn\nFebril como la carta de amor de un preso\nAs\u00ed estoy yo, sin ti..\u2764", "id": "1163081065021562881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081055236173832"], "created_at": "2019-08-18T13:31:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039122739200761856", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "id": "1163081055236173832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081000957685760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarianaAdas", "id": "1225595447475146757"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "fulana"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:31:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964855068053864448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162523517864370176"}], "text": "RT @marianaadas: Mulher que abortou: voc\u00ea matou seu filho.\n\n- a fulana \u00e9 m\u00e3e de um beb\u00ea morto.\n\nMulher que perdeu o beb\u00ea: ah, n\u00e3o se preocu\u2026", "id": "1163081000957685760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080891620560896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:31:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840933015140343808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163080891620560896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080883194204160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6085, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "Apra"}, {"start": 50, "end": 61, "tag": "corrupci\u00f3n"}, {"start": 123, "end": 132, "tag": "hormigas"}]}, "in_reply_to_user_id": "1515282908", "created_at": "2019-08-18T13:31:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "800715400828751872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162843588297920512"}], "text": "@APRA_Oficial El #Apra es un partido que apesta a #corrupci\u00f3n y a viudas del suicida \nS\u00f3lo representan a una 2 mil o 4 mil #hormigas.\nAs\u00ed que vayan a ba\u00f1arse.", "geo": {"place_id": "011746fd707b3b1b"}, "id": "1163080883194204160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080864454062081"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:31:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2584230304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "id": "1163080864454062081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080793125728257"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:30:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050202709092122624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163080793125728257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080786532343808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanmalamet", "id": "183697175"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4137, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:30:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408551247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163079149071884288"}], "text": "RT @juanmalamet: Qu\u00e9 horror.\n\nEl Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul http\u2026", "id": "1163080786532343808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080738989912066"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:30:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1361690774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162962890791555074"}], "text": "RT @EFEnoticias: \"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en K\u2026", "id": "1163080738989912066"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080717699600384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:30:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1361690774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "id": "1163080717699600384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080710560911360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:30:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570957171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163080710560911360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080701291507712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:30:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1361690774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "id": "1163080701291507712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080693099876353"], "in_reply_to_user_id": "1005522672799739905", "created_at": "2019-08-18T13:30:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577529676", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162939087172431878"}], "text": "@MonaSmiles31 Es como los titulares amarillistas\n\"se suicid\u00f3 y perdi\u00f3 la vida\"\nO\n\"suicida se mata a s\u00ed mismo y pierde la vida\"\n\n\"Prefiero suicidarme a que tu me mates es un gusto que solo yo me puedo dar\"", "id": "1163080693099876353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080682077396992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "menoscanas", "id": "67427821"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 142, "probability": 0.6877, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "in_reply_to_user_id": "67427821", "created_at": "2019-08-18T13:30:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "266186401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163080343722909696"}], "text": "@menoscanas Lo ha hecho expresamente porque sabe que lo rechazar\u00edan ya que la gente est\u00e1 suicida y no aguantar\u00edan 5 d\u00edas m\u00e1s a la deriva. Pedro no quiere que vengan se limpian las manos y se pasan el muerto unos a otros", "id": "1163080682077396992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080657968488450"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:30:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930848822749736960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163080657968488450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080637449981957"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "letra_escarlata", "id": "3293087705"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 75, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:30:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23114025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163080488065675264"}], "text": "RT @letra_escarlata: El atacante suicida hizo detonar los explosivos\n#Kabul\nHombres, mujeres y ni\u00f1os, y m\u00e1s de 200 heridos :(\nLas im\u00e1genes\u2026", "id": "1163080637449981957"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080607104040960"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/I8PGMXnfVp", "expanded_url": "https://www.trt.net.tr/espanol/mundo/2019/08/18/decenas-de-muertos-en-un-ataque-suicida-perpetrado-ayer-en-afganistan-1254177", "display_url": "trt.net.tr/espanol/mundo/\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/hzO98k06fW", "expanded_url": "https://twitter.com/trtspanishcom/status/1163080607104040960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hzO98k06fW", "media_key": "3_1163005762756587520"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348912102", "text": "Decenas de muertos en un ataque suicida perpetrado ayer en Afganist\u00e1n\n\nhttps://t.co/I8PGMXnfVp https://t.co/hzO98k06fW", "id": "1163080607104040960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080491391770625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TelemundoNews", "id": "152142811"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:29:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918296265540108288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163065507055935488"}], "text": "RT @TelemundoNews: Al menos 63 personas murieron en Kabul cuando un atacante suicida deton\u00f3 explosivos en una boda el s\u00e1bado por la noche,\u2026", "id": "1163080491391770625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080488065675264"], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/8WbG7RflFW", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1162959981630676994", "display_url": "twitter.com/EFEnoticias/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.879, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:29:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3293087705", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162959981630676994"}], "text": "El atacante suicida hizo detonar los explosivos\n#Kabul\nHombres, mujeres y ni\u00f1os, y m\u00e1s de 200 heridos :(\nLas im\u00e1genes que corren en las redes son espantosas.\nQu\u00e9 horror https://t.co/8WbG7RflFW", "id": "1163080488065675264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080488002527232"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/svlSxL38fM", "expanded_url": "https://www.hispanidad.com/confidencial/la-raza-humana-se-suicida-la-principal-causa-de-muerte-en-el-mundo-es-el-aborto-41-9-millones-en-2018_12012247_102.html?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_content=Post", "display_url": "hispanidad.com/confidencial/l\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:29:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141689621", "text": "La raza humana se suicida.\n\nhttps://t.co/svlSxL38fM", "id": "1163080488002527232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080466435661824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:29:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2918423609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163080466435661824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080346239426560"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/hEDoUzRXUN", "expanded_url": "https://twitter.com/ciudad_petare/status/1163080346239426560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hEDoUzRXUN", "media_key": "3_1163080333648179201"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 79, "probability": 0.3405, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.4538, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 204, "end": 215, "probability": 0.7711, "type": "Place", "normalized_text": "CiudadPetare"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.6417, "type": "Place", "normalized_text": "EsNoticia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}, {"start": 149, "end": 155, "tag": "Kabul"}, {"start": 203, "end": 216, "tag": "CiudadPetare"}, {"start": 217, "end": 227, "tag": "EsNoticia"}, {"start": 228, "end": 234, "tag": "18Ago"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:28:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1592145942", "text": "#Internacionales | Un atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos en una fiesta matrimonial en #Kabul, el peor ataque en meses en la capital afgana. #CiudadPetare #EsNoticia #18Ago https://t.co/hEDoUzRXUN", "id": "1163080346239426560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080299032522753"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/gqnlgTxuVf", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1162894484360880134", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:28:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002970027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162934611569233920"}], "text": "RT @SIGFREDOAQP: Ah, pero cuando gobernaba el suicida , la frase era :\n\"En el bot\u00edn \u00a1Compa\u00f1eros!\". https://t.co/gqnlgTxuVf", "id": "1163080299032522753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080285568806912"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "AtienzaCortes", "id": "731718493"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1025280233186971648", "created_at": "2019-08-18T13:28:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579861362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162648082024153089"}], "text": "@EdoLastraB @AtienzaCortes Esp\u00edritu suicida. Sal fuera de la mente de Eduardo, de su cuerpo; alma; y esp\u00edritu. La sangre de Jesucristo lo est\u00e1 limpiando ahora de todo mal y de todo pecado. Y queda libre de ese asedio. Am\u00e9n.", "id": "1163080285568806912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080243458052097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:28:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107648975828586496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163080243458052097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080178203017216"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/UTx5PWWHK5", "expanded_url": "https://www.abcnoticias.mx/atentado-suicida-en-boda-en-kabul-deja-63-muertos/143277", "display_url": "abcnoticias.mx/atentado-suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.6096, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:28:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365128890", "text": "El ataque tuvo lugar mientras se espera que los talibanes y Estados Unidos alcancen un acuerdo de paz.\n\nhttps://t.co/UTx5PWWHK5", "id": "1163080178203017216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080170351316993"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/nJRtut9XtM", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.7335, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:28:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2519146450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163078090177728518"}], "text": "RT @folha: Estado Isl\u00e2mico reivindica ataque que matou 63 em casamento no Afeganist\u00e3o \n\nhttps://t.co/nJRtut9XtM", "id": "1163080170351316993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080119717695491"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:28:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059542452497985536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163080119717695491"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080058984177671"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:27:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879149742885941248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1163080058984177671"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080028214747139"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:27:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216416096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1163080028214747139"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080024494419970"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/9MwsJlqWrq", "expanded_url": "https://ift.tt/2z3Iwe2", "display_url": "ift.tt/2z3Iwe2"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/nAoHWlPOzL", "expanded_url": "https://ift.tt/eA8V8J", "display_url": "ift.tt/eA8V8J"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:27:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1966396326", "text": "Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/9MwsJlqWrq https://t.co/nAoHWlPOzL", "id": "1163080024494419970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163079907737579521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanmalamet", "id": "183697175"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4137, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:27:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117341231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163079149071884288"}], "text": "RT @juanmalamet: Qu\u00e9 horror.\n\nEl Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul http\u2026", "id": "1163079907737579521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163079872681582592"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/kf9ktJIgsj", "expanded_url": "https://www.radiosalta.com.ar/nota/2019-8-18-10-23-0-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento?utm_campaign=shareaholic&utm_medium=twitter&utm_source=socialnetwork", "display_url": "radiosalta.com.ar/nota/2019-8-18\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.3433, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:27:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195977636", "text": "63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida de ISIS en un casamiento - https://t.co/kf9ktJIgsj", "id": "1163079872681582592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163079839504588801"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/nJRtut9XtM", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.7335, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:26:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113031692393033729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163078090177728518"}], "text": "RT @folha: Estado Isl\u00e2mico reivindica ataque que matou 63 em casamento no Afeganist\u00e3o \n\nhttps://t.co/nJRtut9XtM", "id": "1163079839504588801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163079783372218368"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:26:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2739509805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "id": "1163079783372218368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163079772093726721"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/BoNhQ8nJIF", "expanded_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349", "display_url": "tn.com.ar/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3926, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:26:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036275075006312448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163070591362043904"}], "text": "RT @todonoticias: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida de ISIS en un casamiento en Afganist\u00e1n https://t.co/BoNhQ8nJIF", "id": "1163079772093726721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163079751017410560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "madrile20", "id": "610917979"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "wallstwolverine", "id": "351491321"}]}, "in_reply_to_user_id": "610917979", "created_at": "2019-08-18T13:26:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "3350847712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163077550500921345"}], "text": "@madrile20 @wallstwolverine Triste y suicida realidad...", "id": "1163079751017410560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163079695128256512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:26:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751020639587332102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163079695128256512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163079651461390336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:26:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220291879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163079651461390336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163079612362035200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rollingstoneBR", "id": "10877272"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.5504, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.8002, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.4737, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 123, "end": 136, "probability": 0.8717, "type": "Person", "normalized_text": "Chad Stahelski"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:26:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1556949469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162718318068936710"}], "text": "RT @rollingstoneBR: Se Esquadr\u00e3o Suicida foi ruim, a DC Comics quer compensar com Aves de Rapina, o filme sobre Arlequina. Chad Stahelski,\u2026", "id": "1163079612362035200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163079584641949696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:25:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087029078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "id": "1163079584641949696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163079563859173378"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:25:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1858861993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163079563859173378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163079497262014464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:25:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2186652268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1163079497262014464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163079418786582528"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:25:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187052243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "id": "1163079418786582528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163079407411572737"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/9hoANdCpJg", "expanded_url": "http://ow.ly/gVOk30pnbwR", "display_url": "ow.ly/gVOk30pnbwR"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.558, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:25:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "38456951", "text": "Un kamikaze hizo detonar explosivos en plena boda https://t.co/9hoANdCpJg", "id": "1163079407411572737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163079374708662278"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:25:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466336560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163079374708662278"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163079295297871872"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/IZ1cycK6on", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GiovannaValls", "id": "3292884985"}, {"start": 124, "end": 137, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9942, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:24:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253739583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163074413425827840"}], "text": "RT @GiovannaValls: Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/IZ1cycK6on v\u00eda @elpais_inter", "id": "1163079295297871872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163079202918359041"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/XHEDDAURus", "expanded_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html", "display_url": "publico.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:24:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417256625", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en Kabul https://t.co/XHEDDAURus", "id": "1163079202918359041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163079178826256385"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/xP6cAAhR36", "expanded_url": "https://bit.ly/2KQGoMo", "display_url": "bit.ly/2KQGoMo"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 37, "probability": 0.746, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Isl\u00e1mico"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:24:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1616169078", "text": "El atroz atentado del Estados Isl\u00e1mico en una boda que dej\u00f3 63 muertos y 182 heridos en #Kabul \u25bahttps://t.co/xP6cAAhR36", "id": "1163079178826256385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163079149071884288"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/xgO4FFtorp", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:24:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183697175", "text": "Qu\u00e9 horror.\n\nEl Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/xgO4FFtorp", "id": "1163079149071884288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163079056428064770"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/nJRtut9XtM", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.7335, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:23:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233169879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163078090177728518"}], "text": "RT @folha: Estado Isl\u00e2mico reivindica ataque que matou 63 em casamento no Afeganist\u00e3o \n\nhttps://t.co/nJRtut9XtM", "id": "1163079056428064770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163079054012162048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:23:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398267508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163079054012162048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163079036656128000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:23:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3429725001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "id": "1163079036656128000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078932859707392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:23:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072280517452685312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163078932859707392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078895429541888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:23:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089367345045430277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1163078895429541888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078852970762245"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CiteiBrisas", "id": "1387807033383129092"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:23:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002667747069788160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162881566940565505"}], "text": "RT @CiteiBrisas: \u201cO escritor se matou porque passava por uma frase dif\u00edcil..", "id": "1163078852970762245"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078849556570113"], "in_reply_to_user_id": "4830386266", "created_at": "2019-08-18T13:23:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.5721, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8225, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.8083, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163076294499807233"}], "text": "@cauegzb Will estar\u00e1 gravando outro filme, Viola Davis n\u00e3o faz parte do Esquadr\u00e3o Suicida, ela manda no Esquadr\u00e3o Suicida", "id": "1163078849556570113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078847874686977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:23:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455601671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163078847874686977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078756149399558"], "created_at": "2019-08-18T13:22:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721336494737203200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163076847942471680"}], "text": "RT @NTelevisa_com: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en un sal\u00f3n donde se realizaba una boda. https://t.co/svVj6z\u2026", "id": "1163078756149399558"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078656794726401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:22:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140917305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172652344512520"}], "text": "RT @europapress: #\u00daLTIMAHORA | Un hombre mata presuntamente a su hijo y hiere a su mujer en Andorra (Teruel) y despu\u00e9s se suicida tras tira\u2026", "id": "1163078656794726401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078623638839296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:22:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1689129674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163078623638839296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078537617825792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:21:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1429259780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "id": "1163078537617825792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078534836961282"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:21:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4474689015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163078534836961282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078531007549445"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:21:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164355834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "id": "1163078531007549445"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078508421230593"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8441, "type": "Organization", "normalized_text": "INXS"}]}, "in_reply_to_user_id": "357200663", "created_at": "2019-08-18T13:21:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59096308", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162848960857419776"}], "text": "@JefinhoMenes By my side do INXS fala sobre a morte do filho e esposa do vocalista que depois se suicidou tb \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e", "id": "1163078508421230593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078503170027521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:21:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107059679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "id": "1163078503170027521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078482877829122"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/DjJWPdwHKN", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/internacional/tragedia-en-afganistan-ataque-suicida-en-una-boda-deja-63-muertos", "display_url": "yucatan.com.mx/internacional/\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6kWY3InNq0", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1163078482877829122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6kWY3InNq0", "media_key": "3_1163078481183309825"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.5206, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 107, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:21:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "112770875", "text": "\u26a1 Tragedia en Afganist\u00e1n: ataque suicida en una boda deja 63 muertos https://t.co/DjJWPdwHKN #Internacional https://t.co/6kWY3InNq0", "id": "1163078482877829122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078436941967361"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/nJRtut9XtM", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.7335, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:21:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434499768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163078090177728518"}], "text": "RT @folha: Estado Isl\u00e2mico reivindica ataque que matou 63 em casamento no Afeganist\u00e3o \n\nhttps://t.co/nJRtut9XtM", "id": "1163078436941967361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078433548787712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:21:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235338539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163078433548787712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078342674980865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:21:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3420930490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "id": "1163078342674980865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078340582027264"], "created_at": "2019-08-18T13:21:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "256267168", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Aline Barros"}, {"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Aline Barros"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "Aline Barros"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Aline Barros"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Aline Barros"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.6855, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "text": "Aline Barros matou algu\u00e9m?\nAline Barros judiou um animal?\nAline Barros traiu o marido?\nAline Barros criticou alguma religi\u00e3o?\nN\u00e3o! Aline Barros apenas falou de Jesus.\nAonde ela chega as trevas se incomodam, eis a quest\u00e3o!", "id": "1163078340582027264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078309456076801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:20:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548828422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1163078309456076801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078289008803841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:20:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1407699306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163078289008803841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078278523039745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:20:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961572649951551488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "id": "1163078278523039745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078266187636736"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ukP5leapom", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SOSRefugiados", "id": "1499859409127841795"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:20:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975664419253473280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163067226100051968"}], "text": "RT @sosrefugiados: Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul | Internacional  https://t.co/ukP5leapom", "id": "1163078266187636736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078219320270848"], "created_at": "2019-08-18T13:20:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114305482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163076847942471680"}], "text": "RT @NTelevisa_com: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en un sal\u00f3n donde se realizaba una boda. https://t.co/svVj6z\u2026", "id": "1163078219320270848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078090177728518"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/nJRtut9XtM", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.7256, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:20:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "author_id": "14594813", "text": "Estado Isl\u00e2mico reivindica ataque que matou 63 em casamento no Afeganist\u00e3o \n\nhttps://t.co/nJRtut9XtM", "id": "1163078090177728518"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163077895797055489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:19:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1957806091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "id": "1163077895797055489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163077882308153344"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:19:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737885298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163077882308153344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163077852763426816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:19:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020611556453871617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163077852763426816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163077834874769408"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/nwpxmVDzwL", "expanded_url": "https://twitter.com/Atleti/status/1163014621890011136", "display_url": "twitter.com/Atleti/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:18:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "790931413197582336", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163014621890011136"}], "text": "Pues vamos otro a\u00f1o m\u00e1s al l\u00edo, con la m\u00e1xima ilusi\u00f3n que puede tener un colchonero: ganar el pr\u00f3ximo partido y disfrutar de su grada. En horario suicida, todo sea dicho https://t.co/nwpxmVDzwL", "id": "1163077834874769408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163077820056330240"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/WSHNyymKbc", "expanded_url": "http://bit.ly/2TI0U5y", "display_url": "bit.ly/2TI0U5y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wradio.com.co/noticias/internacional/tragedia-en-kabul-atentado-suicida-causa-63-muertos-y-182-heridos/20190818/nota/3941868.aspx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:18:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373621106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163070453361139712"}], "text": "RT @WRadioColombia: #Internacional | Tragedia en Kabul: atentado suicida causa 63 muertos y 182 heridos &gt;&gt; https://t.co/WSHNyymKbc", "id": "1163077820056330240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163077666960019457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:18:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022800041675776000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163077666960019457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163077500223795200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:17:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890150725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163077500223795200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163077465239117824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:17:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61011257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163077465239117824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163077416161554432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:17:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276726434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163077416161554432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163077395634688000"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/q2swlGeh2O", "expanded_url": "https://www.tunoticiapr.com/noticias-policiacas/263547590--Hombre-de-36-a\u00f1os-se-suicida-en-Las-Mar\u00edas-", "display_url": "tunoticiapr.com/noticias-polic\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/DfQLN8OaBw", "expanded_url": "https://twitter.com/TuNoticiaPR/status/1163077395634688000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DfQLN8OaBw", "media_key": "3_1163077390047830016"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.5294, "type": "Place", "normalized_text": "Las Mar\u00edas"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:17:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2257825603", "text": "Hombre de 36 a\u00f1os se suicida en Las Mar\u00edas https://t.co/q2swlGeh2O https://t.co/DfQLN8OaBw", "id": "1163077395634688000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163077380916830208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:17:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537062629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163077380916830208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163077344019603456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:17:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1904466074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163077344019603456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163077329310167040"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/DvwlYxBUYd", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 81, "end": 94, "probability": 0.5032, "type": "Other", "normalized_text": "KabulExplosion"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 77, "tag": "Kabul"}, {"start": 80, "end": 95, "tag": "KabulExplosion"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:16:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2429684496", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en #Kabul. \n#KabulExplosion  https://t.co/DvwlYxBUYd", "id": "1163077329310167040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163077295290093570"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:16:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046939198740226048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163077295290093570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163077255733620736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:16:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061613560172896257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163077255733620736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163077217812975616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:16:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570489715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "id": "1163077217812975616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163077167485526017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:16:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254553672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163077167485526017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163077109604147200"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:16:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148592236764041220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163077109604147200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163077004708732928"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/D99z7t78MZ", "expanded_url": "https://www.cmjornal.pt/multimedia/videos/detalhe/homem-de-61-anos-mata-mulher-a-tiro-em-vila-nova-de-famalicao-e-suicida-se", "display_url": "cmjornal.pt/multimedia/vid\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4863, "type": "Organization", "normalized_text": "V\u00eddeos"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.6598, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Nova"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.489, "type": "Place", "normalized_text": "Famalic\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:15:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "124139163", "text": "V\u00eddeos - Homem de 61 anos mata mulher a tiro em Vila Nova de Famalic\u00e3o e suicida-se https://t.co/D99z7t78MZ", "id": "1163077004708732928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163077003135918080"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/SdIMsnh9Xt", "expanded_url": "http://bit.ly/33HRvj6", "display_url": "bit.ly/33HRvj6"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/QsTWQ12sFM", "expanded_url": "https://twitter.com/324cat/status/1162994091996712961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QsTWQ12sFM", "media_key": "3_1162994059142664192"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:15:41.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "523296378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162994091996712961"}], "text": "RT @324cat: Almenys 63 morts en un atemptat su\u00efcida durant un casament a Kabul\nhttps://t.co/SdIMsnh9Xt https://t.co/QsTWQ12sFM", "id": "1163077003135918080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163076988560662529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cris_riba", "id": "230409348"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:15:37.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478097057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163059806724337664"}], "text": "RT @cris_riba: Estat Isl\u00e0mic ha reivindicat l'atemptat su\u00efcida com\u00e8s a Kabul. L'atac ha causat 63 morts i 182 ferits en un local on se cele\u2026", "id": "1163076988560662529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163076961863917574"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:15:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271820155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "id": "1163076961863917574"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163076847942471680"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/svVj6zO7ze", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/atentado-deja-63-muertos-y-182-heridos-en-una-boda-en-kabul/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/atentado-deja-63-muertos-y-182-heridos-en-una-boda-en-kabul/"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:15:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "25401359", "text": "Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en un sal\u00f3n donde se realizaba una boda. https://t.co/svVj6zO7ze", "id": "1163076847942471680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163076826689921025"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/N0xea2VC7W", "expanded_url": "http://ow.ly/ruKs30pnbua", "display_url": "ow.ly/ruKs30pnbua"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:14:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755157989628059650", "text": "#Mundo Entre m\u00e1s v\u00edctimas hay mujeres y ni\u00f1os.\nhttps://t.co/N0xea2VC7W", "id": "1163076826689921025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163076778413514752"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:14:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902686285999075329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163076778413514752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163076746033471488"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Av05cMXIAO", "expanded_url": "http://bit.ly/2HcYFSR", "display_url": "bit.ly/2HcYFSR"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.2831, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:14:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396986369", "text": "Celebraci\u00f3n fatal: Ataque suicida del Estado Isl\u00e1mico en una boda mata a 63 personas https://t.co/Av05cMXIAO", "id": "1163076746033471488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163076655981780998"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:14:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268584683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "id": "1163076655981780998"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163076557163905024"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/QjS0Hv6Vc5", "expanded_url": "https://www.prensaonline.com/notimas/al-menos-63-muertos-en-un-atentado-suicida-contra-un-salon-de-bodas-en-kabul/", "display_url": "prensaonline.com/notimas/al-men\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IF35cTBd2p", "expanded_url": "https://twitter.com/PrensaOnline1/status/1163076557163905024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IF35cTBd2p", "media_key": "3_1163076555653955584"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:13:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001482920190767107", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en\u00a0Kabul https://t.co/QjS0Hv6Vc5 https://t.co/IF35cTBd2p", "id": "1163076557163905024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163076303895040001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:12:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262828539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "id": "1163076303895040001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163076270114201602"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8X2Vokk76e", "expanded_url": "http://bit.ly/2KOTWYC", "display_url": "bit.ly/2KOTWYC"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.2831, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:12:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948916040", "text": "Celebraci\u00f3n fatal: Ataque suicida del Estado Isl\u00e1mico en una boda mata a 63 personas https://t.co/8X2Vokk76e", "id": "1163076270114201602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163076141994917889"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hwafWvDqV7", "expanded_url": "http://bit.ly/2KO6LCw", "display_url": "bit.ly/2KO6LCw"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.2831, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:12:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1438711891", "text": "Celebraci\u00f3n fatal: Ataque suicida del Estado Isl\u00e1mico en una boda mata a 63 personas https://t.co/hwafWvDqV7", "id": "1163076141994917889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163076113100398592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "MPE001", "id": "417253083"}]}, "in_reply_to_user_id": "417253083", "created_at": "2019-08-18T13:12:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17312690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163075427352686593"}], "text": "@MPE001 Matar todos nao ue, so punir todos os agressores \"mas ainn e a Arte dele\" se estuprou bateu roubou matou tem q ser punido, fim", "id": "1163076113100398592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163076076689600512"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/TyfmTGDYdj", "expanded_url": "http://bit.ly/2z4sosD", "display_url": "bit.ly/2z4sosD"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/FyXlxiYjSA", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoZocalo/status/1163076076689600512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FyXlxiYjSA", "media_key": "3_1163072713759629314"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:12:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18461620", "text": "#Mundo: Atentado suicida en boda deja 63 muertos en Kabul https://t.co/TyfmTGDYdj https://t.co/FyXlxiYjSA", "id": "1163076076689600512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163076022545391624"], "created_at": "2019-08-18T13:11:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102973453043449856", "text": "capaz la m\u00fasica q escucho es la carta suicida q nunca escrib\u00ed", "id": "1163076022545391624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163076012290334720"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/5VpXYqfpYd", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/atemptat-suicida-kabul-noces/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/atemp\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:11:44.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545149354", "text": "EPD les V\u00edctimes Estat Isl\u00e0mic reivindica l\u2019atemptat a K\u00e0bul que ha matat 63 persones i n\u2019ha ferit 180 https://t.co/5VpXYqfpYd", "id": "1163076012290334720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163075991926956034"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/sI9aehlKQc", "expanded_url": "http://bit.ly/2YZqLvG", "display_url": "bit.ly/2YZqLvG"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.2831, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:11:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383776056", "text": "Celebraci\u00f3n fatal: Ataque suicida del Estado Isl\u00e1mico en una boda mata a 63 personas https://t.co/sI9aehlKQc", "id": "1163075991926956034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163075955478413312"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/3D4162A0Q7", "expanded_url": "https://is.gd/FtJTaN", "display_url": "is.gd/FtJTaN"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:11:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2194333591", "text": "63 muerto y 182 heridos deja atentado suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/3D4162A0Q7", "id": "1163075955478413312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163075910322577410"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:11:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175390274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163075910322577410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163075859386970115"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/7o5jigeg1g", "expanded_url": "http://www.meiahora.com/geral/2019/08/5673464-ataque-terrorista-em-casamento-mata-mais-de-60-pessoas.html", "display_url": "meiahora.com/geral/2019/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "meiahora", "id": "20766595"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.6355, "type": "Other", "normalized_text": "MeiaHora"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 98, "tag": "MeiaHora"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:11:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105028391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163074665809633282"}], "text": "RT @meiahora: Estado Isl\u00e2mico reivindicou, neste domingo, a autoria do atentado suicida\ud83d\ude1e #MeiaHora \n\nhttps://t.co/7o5jigeg1g", "id": "1163075859386970115"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163075856278970369"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/4REaqsdKMA", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2iXVK", "display_url": "bit.ly/2P2iXVK"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.2788, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:11:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237111042", "text": "Celebraci\u00f3n fatal: Ataque suicida del Estado Isl\u00e1mico en una boda mata a 63 personas \u27a8 https://t.co/4REaqsdKMA", "id": "1163075856278970369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163075774565556225"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "281769300", "created_at": "2019-08-18T13:10:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162894484360880134"}], "text": "@meiermq Que notorio es el poco merito que puede rescatar del cobarde suicida Alan Garcia. Si hubiera sido un hombre de principios y meritos estaria resaltando, eso. Pero a falta de ello solo le queda resaltar su...sonrisa, que para usted pareciera ser suficiente merito, que poca cosa.", "id": "1163075774565556225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163075746811785216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:10:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094711891337842689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163075746811785216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163075718290575361"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.7119, "type": "Person", "normalized_text": "A.F"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6006, "type": "Person", "normalized_text": "kris"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6297, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}, {"start": 168, "end": 178, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Parravicini"}]}, "in_reply_to_user_id": "1090030958", "created_at": "2019-08-18T13:10:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162175171354136576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162351127960129537"}], "text": "@nachomdeo El posible futuro de A.F se suicida como Nisman, un lamentable accidente, una corta enfermedad, o un pelele de kris ,como maduro de diosdado, no hay que ser Parravicini  para darnos cuenta.", "id": "1163075718290575361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163075648912547840"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/BoNhQ8nJIF", "expanded_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349", "display_url": "tn.com.ar/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3926, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:10:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "614568201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163070591362043904"}], "text": "RT @todonoticias: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida de ISIS en un casamiento en Afganist\u00e1n https://t.co/BoNhQ8nJIF", "id": "1163075648912547840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163075524031320064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:09:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898148978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163075524031320064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163075492569899008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:09:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2828717914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1163075492569899008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163075451734175747"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:09:31.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463711153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163031833090633729"}], "text": "RT @Reseau_Adoption: Pour aider \u00e0 finaliser la collecte de vermifuge naturel d' Adopte un Matou qui se termine dans 2h, cliquez ici: https:\u2026", "id": "1163075451734175747"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163075349879689216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.7207, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:09:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274316245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162898175696523267"}], "text": "RT @Cluzcar: Partido Aprista = Lacra del pa\u00eds, choros con impunidad hasta q se peg\u00f3 un tiro el cobarde suicida. Claro q cierran filas todos\u2026", "id": "1163075349879689216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163075175556034560"], "created_at": "2019-08-18T13:08:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161725687524483072", "text": "O suicida e um assassino. Ele n\u00e3o mata do ele ,mais tbm mata os que t\u00e3o vivo e que amam ele .\ud83d\udc94\ud83d\udc94", "id": "1163075175556034560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163075132329533442"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/BoNhQ8nJIF", "expanded_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349", "display_url": "tn.com.ar/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3926, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:08:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2285344758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163070591362043904"}], "text": "RT @todonoticias: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida de ISIS en un casamiento en Afganist\u00e1n https://t.co/BoNhQ8nJIF", "id": "1163075132329533442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163075131952062464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "Actualizaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:08:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4228760005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162953639519870976"}], "text": "RT @cgtnenespanol: #Actualizaci\u00f3n: Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado 17 de agosto por un\u2026", "id": "1163075131952062464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163075116898639873"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/7o5jigeg1g", "expanded_url": "http://www.meiahora.com/geral/2019/08/5673464-ataque-terrorista-em-casamento-mata-mais-de-60-pessoas.html", "display_url": "meiahora.com/geral/2019/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "meiahora", "id": "20766595"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.6355, "type": "Other", "normalized_text": "MeiaHora"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 98, "tag": "MeiaHora"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:08:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426310649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163074665809633282"}], "text": "RT @meiahora: Estado Isl\u00e2mico reivindicou, neste domingo, a autoria do atentado suicida\ud83d\ude1e #MeiaHora \n\nhttps://t.co/7o5jigeg1g", "id": "1163075116898639873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163075054705532929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabernabe1", "id": "346112948"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:07:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768132769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162862299822133248"}], "text": "RT @monicabernabe1: Impresionada con las noticias que llegan de Kabul. Un terrorista suicida se inmola durante la celebraci\u00f3n de una boda e\u2026", "id": "1163075054705532929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163075044798586880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:07:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1674336901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1163075044798586880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163074949508214784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:07:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753622178441101312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163074949508214784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163074926422777858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabernabe1", "id": "346112948"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:07:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190628508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162862299822133248"}], "text": "RT @monicabernabe1: Impresionada con las noticias que llegan de Kabul. Un terrorista suicida se inmola durante la celebraci\u00f3n de una boda e\u2026", "id": "1163074926422777858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163074917765668864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jukhe2", "id": "1151929942793490433"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "meltedvideos", "id": "1045091494955274240"}]}, "in_reply_to_user_id": "1151929942793490433", "created_at": "2019-08-18T13:07:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1213662278", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163074634268516352"}], "text": "@jukhe2 @meltedvideos \"aqui \u00e9 a m\u00e3e dele o meu filho se matou\"", "id": "1163074917765668864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163074835293069313"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/swTO1ehrvG", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/atemptat-suicida-kabul-noces/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/atemp\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metatron19", "id": "403287683"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:07:04.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148894288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163068008455168006"}], "text": "RT @Metatron19: Estat Isl\u00e0mic reivindica l\u2019atemptat a K\u00e0bul que ha matat 63 persones i n\u2019ha ferit 180 https://t.co/swTO1ehrvG", "id": "1163074835293069313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163074665809633282"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/7o5jigeg1g", "expanded_url": "http://www.meiahora.com/geral/2019/08/5673464-ataque-terrorista-em-casamento-mata-mais-de-60-pessoas.html", "display_url": "meiahora.com/geral/2019/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.4197, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.6242, "type": "Other", "normalized_text": "MeiaHora"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 84, "tag": "MeiaHora"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:06:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "20766595", "text": "Estado Isl\u00e2mico reivindicou, neste domingo, a autoria do atentado suicida\ud83d\ude1e #MeiaHora \n\nhttps://t.co/7o5jigeg1g", "id": "1163074665809633282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163074642434830336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cuatro", "id": "106397073"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:06:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721822113590591488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163057959955513344"}], "text": "RT @cuatro: El cad\u00e1ver ten\u00eda el 80% del cuerpo quemado ya que la menor se roci\u00f3 con el bid\u00f3n de gasolina y, posteriormente, se prendi\u00f3 fueg\u2026", "id": "1163074642434830336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163074576663941120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "in_reply_to_user_id": "68740712", "created_at": "2019-08-18T13:06:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3207403283", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163040245891383296"}], "text": "@sanchezcastejon Disfruten de lo votado , presidente suicida !!", "id": "1163074576663941120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163074494426222593"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-08-18T13:05:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240530079", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162829126518169600"}], "text": "@Mauriciomulder La polic\u00eda deber\u00eda de tener la lista de esos alanistas, ya que, probablemente, el 95% de los asistentes deben de ser testaferros del suicida.", "id": "1163074494426222593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163074450016952321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "by__ashley", "id": "510840039"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.3576, "type": "Person", "normalized_text": "MacriTeVotoPero"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 32, "tag": "MacriTeVotoPero"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:05:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153684098986196994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162868235911536643"}], "text": "RT @by__ashley: #MacriTeVotoPero NADA!! NO HAY LUGAR PARA LOS \"PEROS\"\n\nNO PODEMOS JUGAR A LA RULETA RUSA CON LA CABEZA DE LA NACI\u00d3N ARGENTI\u2026", "id": "1163074450016952321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163074413425827840"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/IZ1cycK6on", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:05:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3292884985", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/IZ1cycK6on v\u00eda @elpais_inter", "id": "1163074413425827840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163074398405955584"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:05:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2241095876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "id": "1163074398405955584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163074396635840512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:05:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234690126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163034162481238021"}], "text": "RT @descifraguerra: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos\u2026", "id": "1163074396635840512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163074338746241025"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:05:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59277912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}], "text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "id": "1163074338746241025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163074316541542400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "SilvrioGuimare3", "id": "871161182199185408"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.752, "type": "Place", "normalized_text": "Itaipu"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.3022, "type": "Person", "normalized_text": "Micheque"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.7843, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:05:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147290948361228288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163069682154385411"}], "text": "RT @MarceloBackes12: @SilvrioGuimare3 E a Itaipu? E os 39kg de coca no avi\u00e3o presidencial? E o cheque da Micheque? E os 37 ap\u00eas do Fl\u00e1vio?\u2026", "id": "1163074316541542400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163074269380829185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:04:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096508107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}], "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "id": "1163074269380829185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163074257288683521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:04:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158711409418690565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163074257288683521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163074237734825985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:04:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037050403270086656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163074237734825985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163074196668342273"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:04:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094275910709272576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163074196668342273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163074168147103744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:04:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875590639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163074168147103744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163074066049359875"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Carmhuguet", "id": "536800235"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Trolglodita", "id": "812463054151675904"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "crr81", "id": "1434299202666852357"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:04:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163032392866652160"}], "text": "RT @Carmhuguet: @Trolglodita @crr81 @meiermq Bueno, vi\u00e9ndolo de otra forma, el gordo suicida aplic\u00f3 la m\u00e1xima pena para un delincuente, la\u2026", "id": "1163074066049359875"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163074064711344128"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:04:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2691406674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163074064711344128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163073992367980544"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/8Dx11vt2rl", "expanded_url": "http://sunoticiero.com/atentado-suicida-en-boda-en-kabul-deja-63-muertos-y-182-heridos/", "display_url": "sunoticiero.com/atentado-suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:03:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920263298", "text": "Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/8Dx11vt2rl", "id": "1163073992367980544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163073979864588288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:03:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905125693591363585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "id": "1163073979864588288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163073845810651138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:03:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834561955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163073845810651138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163073815225741312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:03:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2723624037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163073815225741312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163073800721903616"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:02:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041445403625971712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163073800721903616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163073691703480321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:02:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473024200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "id": "1163073691703480321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163073677136748544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 133, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "George Soros"}]}, "in_reply_to_user_id": "260788584", "created_at": "2019-08-18T13:02:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158457947787317249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162761917909413891"}], "text": "@Santi_ABASCAL Criminal para los inmigrantes ilegales y suicida para nuestra sociedad que se va disolviendo al dictado de George Soros.", "id": "1163073677136748544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163073648728707072"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:02:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809503954405040128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163073648728707072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163073645855608832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "muyhistoriaPLUS", "id": "2770518046"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 131, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Antonio"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "Cleo"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:02:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1617907476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163070994845536256"}], "text": "RT @muyhistoriaPLUS: Abro hilo. \n\nUnas de las historias de amor \u2764 m\u00e1s duraderas y tempestuosas de la historia es la de Marco Antonio y Cleo\u2026", "id": "1163073645855608832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163073527291006977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:01:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103555867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163073527291006977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163073527286784002"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/DYyU6THcgZ", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul", "display_url": "es.euronews.com/2019/08/18/al-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PaulinaAstrozaS", "id": "1861413494"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.538, "type": "Organization", "normalized_text": "Euronews"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:01:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290192038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163036543088570369"}], "text": "RT @PaulinaAstrozaS: Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida contra una boda en Kabul | Euronews https://t.co/DYyU6THcgZ", "id": "1163073527286784002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163073489936539648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:01:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "698226027756126210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163073489936539648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163073459083186177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.368, "type": "Place", "normalized_text": "D\u00e1esh"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.3346, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:01:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607924482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163069467666128896"}], "text": "RT @sumariumcom: \ud83d\udcf8 Celebraci\u00f3n fatal: Ataque suicida del D\u00e1esh (Estado Isl\u00e1mico) en una boda mata a 63 personas\n\u2022\n\u2022\nVer \u2795: https://t.co/X1m\u2026", "id": "1163073459083186177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163073428980731904"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/G12xshijD3", "expanded_url": "https://twitter.com/donthold_Niall/status/1163033937448448000", "display_url": "twitter.com/donthold_Niall\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:01:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "946354776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163033937448448000"}], "text": "Pra mim s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 a melhor pq o Hitler n\u00e3o foi morto de um jeito doloroso e n\u00e3o foi feito de chacota, ele s\u00f3 se suicidou https://t.co/G12xshijD3", "id": "1163073428980731904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163073415852548099"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:01:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1322844254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1163073415852548099"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163073402917269504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 116, "probability": 0.7872, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:01:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471999492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162966039577190406"}], "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi primera entrega para mi columna en la admirable cruzada que es Revista Anestesia. Es un honor y un pri\u2026", "id": "1163073402917269504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163073400295895042"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "llmhurtado", "id": "381499746"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.417, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9249, "type": "Place", "normalized_text": "Joras\u00e1n"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:01:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269779144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163070687231250432"}], "text": "RT @llmhurtado: El Estado Isl\u00e1mico en Joras\u00e1n - regi\u00f3n hist\u00f3rica que comprende Ir\u00e1n y Afganist\u00e1n - ha reivindicado la matanza en una boda,\u2026", "id": "1163073400295895042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163073376367316993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "llmhurtado", "id": "381499746"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.417, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9249, "type": "Place", "normalized_text": "Joras\u00e1n"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:01:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440255676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163070687231250432"}], "text": "RT @llmhurtado: El Estado Isl\u00e1mico en Joras\u00e1n - regi\u00f3n hist\u00f3rica que comprende Ir\u00e1n y Afganist\u00e1n - ha reivindicado la matanza en una boda,\u2026", "id": "1163073376367316993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163073346348752897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:01:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1916860728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163073346348752897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163073331773497344"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:01:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917849926675156992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163073331773497344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163073109492228096"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/7zD3Kn97jP", "expanded_url": "http://ow.ly/63Dc30pn9x2", "display_url": "ow.ly/63Dc30pn9x2"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:00:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396720801", "text": "Ataque suicida en #Kabul\nhttps://t.co/7zD3Kn97jP", "id": "1163073109492228096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163073074801127426"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:00:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158457947787317249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163073074801127426"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163073073823866880"], "created_at": "2019-08-18T13:00:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42450198", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "id": "1163073073823866880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163073023848656896"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:59:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869949018612301825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163073023848656896"}], "includes": {"users": [{"name": "Agustin Ruiz Pulpillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 324, "tweet_count": 7223, "listed_count": 0}, "id": "971014759595331585", "location": "Rus, Espa\u00f1a", "username": "AgustinPulpillo"}, {"name": "Cuatro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1199601, "following_count": 649, "tweet_count": 138206, "listed_count": 2928}, "id": "106397073", "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "username": "cuatro"}, {"name": "Maria F. Galata'", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 2352, "tweet_count": 91388, "listed_count": 0}, "id": "2332701113", "username": "galata_mf"}, {"name": "DonSa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19286, "following_count": 2558, "tweet_count": 44616, "listed_count": 109}, "id": "501750077", "location": "Rome", "username": "Don_Lazzara"}, {"name": "laura tagliaferri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1412, "tweet_count": 10636, "listed_count": 10}, "id": "88301856", "location": "rome", "username": "Tagliafe"}, {"name": "Giulio Meotti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7978, "following_count": 821, "tweet_count": 10138, "listed_count": 66}, "id": "1968716312", "location": "Roma, Lazio", "username": "giuliomeotti"}, {"name": "Oscar Pra\u2695o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 962, "tweet_count": 51639, "listed_count": 20}, "id": "278769483", "location": "Vzla", "username": "OP_Rh_NegaTivo"}, {"name": "Michi Resucitado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9133, "following_count": 2702, "tweet_count": 114279, "listed_count": 26}, "id": "2517894649", "location": "Chi Chi Chi le le le ", "username": "Gnoiser2"}, {"name": "Carlos Igualada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 219, "tweet_count": 5727, "listed_count": 66}, "id": "3295709342", "username": "carlos_igualada"}, {"name": "NoticiasCristianas.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 3, "tweet_count": 1208, "listed_count": 0}, "id": "1146623139545329664", "username": "NoticiasNCN"}, {"name": "Nanda L\u00edrio \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 868, "tweet_count": 278698, "listed_count": 8}, "id": "50550517", "location": "Rio de Janeiro,Brasil", "username": "NandaLirio"}, {"name": "Jornal O Dia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 888844, "following_count": 108, "tweet_count": 245335, "listed_count": 2422}, "id": "17675497", "location": "Rio de Janeiro", "username": "jornalodia"}, {"name": "Tha\u00eds \u263e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 2649, "tweet_count": 18139, "listed_count": 2}, "id": "275317717", "location": "Araruama, Brasil", "username": "Thais_Di_Tolve"}, {"name": "P.H.P", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 829, "tweet_count": 56133, "listed_count": 0}, "id": "707523060", "location": "Madrid Espa\u00f1a", "username": "PPabloss"}, {"name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 716211, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "username": "Santi_ABASCAL"}, {"name": "ali manzanarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 464, "tweet_count": 3686, "listed_count": 0}, "id": "864997892", "username": "alimanzan"}, {"name": "Luis Augusto Romero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10721, "following_count": 3749, "tweet_count": 66598, "listed_count": 58}, "id": "142092881", "location": "Ucevista", "username": "luisromeroc"}, {"name": "chelo aparicio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 825, "tweet_count": 9889, "listed_count": 8}, "id": "319874804", "location": "Madrid/Bilbao", "username": "CheloAparicio"}, {"name": "Florencio Dom\u00ednguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 13, "tweet_count": 13701, "listed_count": 52}, "id": "16541180", "username": "fdomiri"}, {"name": "jo.retra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 259, "tweet_count": 81348, "listed_count": 0}, "id": "2163518865", "location": "var.", "username": "JoRetra"}, {"name": "luisfenunez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1052, "tweet_count": 84639, "listed_count": 6}, "id": "242450307", "username": "luisfenunez"}, {"name": "Instituto Cato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}, "id": "55665976", "location": "Washington, DC", "username": "InstitutoCato"}, {"name": "gabbsgoes\ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 333, "tweet_count": 3616, "listed_count": 0}, "id": "619309275", "location": "CWB", "username": "GabbsGoes"}, {"name": "Lilian Caballero \u2600\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5384, "following_count": 2962, "tweet_count": 14752, "listed_count": 73}, "id": "57507335", "location": "Honduras", "username": "LilianCaballero"}, {"name": "Lucas Hoffmann \ud83d\ude47\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 69, "tweet_count": 78084, "listed_count": 8}, "id": "45775255", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Lucas_Hoffmann"}, {"name": "\ud835\udd20\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 4121, "tweet_count": 31890, "listed_count": 14}, "id": "35339750", "location": "Curitiba/PR", "username": "conr4do"}, {"name": "Roldan Abel Medina Nazario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 3813, "tweet_count": 59992, "listed_count": 0}, "id": "1001451044310667264", "location": "Henderson,Nevada,U.S.A.", "username": "NazarioRoldan"}, {"name": "Noticias Telemundo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 933659, "following_count": 1166, "tweet_count": 203419, "listed_count": 3398}, "id": "152142811", "location": "United States", "username": "TelemundoNews"}, {"name": "RT Noticias \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 168, "tweet_count": 22496, "listed_count": 0}, "id": "2968729521", "location": "Venezuela, San juan de los morros", "username": "Rt24Noticias"}, {"name": "The DrEmil Academy\u2721\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u2721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1277, "tweet_count": 7695, "listed_count": 1}, "id": "1151211353174155266", "username": "dreamil_the"}, {"name": "Sal Emergui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11360, "following_count": 11219, "tweet_count": 30515, "listed_count": 301}, "id": "288413420", "username": "salemergui"}, {"name": "Ronald", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 769, "tweet_count": 57325, "listed_count": 0}, "id": "801621694502862848", "location": "Arequipa, Peru", "username": "VillenaRonald"}, {"name": "martha meier m.q", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94742, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "username": "meiermq"}, {"name": "Arena2019", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1245, "tweet_count": 130683, "listed_count": 1}, "id": "1115686481580834818", "username": "arena2019"}, {"name": "Gabi | TETRA DA CDB \u2764\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1330, "tweet_count": 31962, "listed_count": 2}, "id": "3335496681", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mengotux"}, {"name": "branca demais, negra de menos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 97, "tweet_count": 265257, "listed_count": 8}, "id": "40423967", "location": "Niteroi - RJ", "username": "Bruiserzinha"}, {"name": "Giorgio Longo \u0646", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 987, "tweet_count": 2688, "listed_count": 16}, "id": "1016294209", "username": "dGiorgioLongo"}, {"name": "Mauro \ud83d\udc9b\ud83d\udc3a\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 411, "tweet_count": 3709, "listed_count": 1}, "id": "262843363", "location": "Roma", "username": "artiwind"}, {"name": "Carolina Vald\u00e9s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 1712, "tweet_count": 75181, "listed_count": 17}, "id": "233338497", "location": "Gij\u00f3n (Asturias)", "username": "Sybilaa"}, {"name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10727, "following_count": 3192, "tweet_count": 772318, "listed_count": 42}, "id": "816285077432844289", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "QPEV_"}, {"name": "Carmen \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1224, "tweet_count": 29131, "listed_count": 0}, "id": "1006510829649518592", "location": "Italia", "username": "_Carmen_I"}, {"name": "Vito Maria Desio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 347, "tweet_count": 4498, "listed_count": 0}, "id": "944709045205729280", "username": "VitoMariaRomano"}, {"name": "Sandro Enriquez B.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 225, "tweet_count": 318528, "listed_count": 13}, "id": "302824276", "username": "sandroenriquez"}, {"name": "Radio ADN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2622178, "following_count": 2081, "tweet_count": 495408, "listed_count": 3530}, "id": "201493641", "location": "Santiago, Chile", "username": "adnradiochile"}, {"name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}, "id": "1465219008", "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "username": "Semiasas"}, {"name": "@23ddaavviidd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 240, "tweet_count": 982, "listed_count": 0}, "id": "583908331", "username": "davidabp23"}, {"name": "Victor Moreano Nu\u00f1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 847, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}, "id": "80055205", "location": "Peru", "username": "VictorMoreanoN"}, {"name": "Omar Zambrano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 1515, "tweet_count": 271630, "listed_count": 19}, "id": "147060997", "location": "En el coraz\u00f3n del Avila", "username": "omachitozam"}, {"name": "SuNoticiero", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 360271, "following_count": 11260, "tweet_count": 2134656, "listed_count": 1336}, "id": "920263298", "location": "Venezuela", "username": "SuNoticiero"}, {"name": "\ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 187, "tweet_count": 13655, "listed_count": 0}, "id": "1553687094", "username": "Queenof_Muggle"}, {"name": "Folha de S.Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8551593, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha"}, {"name": "Roberto Buffagni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2737, "following_count": 909, "tweet_count": 28593, "listed_count": 15}, "id": "1623468770", "username": "BuffagniRoberto"}, {"name": "PieroSansonetti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48349, "following_count": 2093, "tweet_count": 7176, "listed_count": 257}, "id": "501813967", "username": "PieroSansonetti"}, {"name": "Gioya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 334, "tweet_count": 1346, "listed_count": 0}, "id": "1078988400", "location": "Toronto, Ontario", "username": "gioyaxxx"}, {"name": "Antena 3 Noticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2065774, "following_count": 644, "tweet_count": 379901, "listed_count": 9347}, "id": "145992645", "username": "A3Noticias"}, {"name": "Mariano IV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 1896, "tweet_count": 298723, "listed_count": 250}, "id": "865113606", "location": "aerofan", "username": "tharros_nuraghe"}, {"name": "Mike", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 185, "tweet_count": 6853, "listed_count": 3}, "id": "433600942", "location": "Newcastle, NSW", "username": "mikeinnewcastle"}, {"name": "Veronica De Romanis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29055, "following_count": 1413, "tweet_count": 6813, "listed_count": 197}, "id": "2201819716", "username": "VeroDeRomanis"}, {"name": "Vale339", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 2116, "tweet_count": 165729, "listed_count": 84}, "id": "1067008310", "username": "Vale339Vale"}, {"name": "Victor Lopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 484, "tweet_count": 12922, "listed_count": 0}, "id": "804684988436332544", "location": "Santiago, Chile", "username": "vitodunk"}, {"name": "Amuntttt Sempre\ud83e\udd87\ud83e\udd87 #YoLosPongo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 457, "tweet_count": 13991, "listed_count": 1}, "id": "2862105744", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "jolupe1971"}, {"name": "Benito Zambrano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15534, "following_count": 6830, "tweet_count": 354592, "listed_count": 21}, "id": "1147899841076518912", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "BenitoZambranoL"}, {"name": "Noticias Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50074, "following_count": 22996, "tweet_count": 2287940, "listed_count": 270}, "id": "78851624", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "NxVenezuela"}, {"name": "Que te importa!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2807, "following_count": 3248, "tweet_count": 87657, "listed_count": 17}, "id": "257751378", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "ocampocity"}, {"name": "Ashley", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21524, "following_count": 15051, "tweet_count": 53068, "listed_count": 7}, "id": "510840039", "location": "Argentina del Centro", "username": "by__ashley"}, {"name": "Giuseppedicapua\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 506, "tweet_count": 2450, "listed_count": 0}, "id": "540824732", "username": "peppepigdicapua"}, {"name": "TodosSomosPoliticos\ud83d\udd95\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 2346, "tweet_count": 7990, "listed_count": 0}, "id": "102852624", "location": "Lima La Gris - Per\u00fa", "username": "princesa_dhielo"}, {"name": "APRA Oficial", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27354, "following_count": 864, "tweet_count": 15506, "listed_count": 92}, "id": "1515282908", "location": "Peru", "username": "APRA_Oficial"}, {"name": "Diario La Tribuna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307076, "following_count": 275, "tweet_count": 444057, "listed_count": 802}, "id": "53519151", "location": "Honduras", "username": "LaTribunahn"}, {"name": "Jos\u00e9 Monasterio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 4269, "tweet_count": 27029, "listed_count": 0}, "id": "312984550", "location": "Finlandia", "username": "josemonas2021"}, {"name": "Carlos R. Aguilera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 2003, "tweet_count": 122579, "listed_count": 8}, "id": "4866879617", "location": "Maturin ", "username": "aguilerakarlos7"}, {"name": "Juan antonio Ferr\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5876, "following_count": 6113, "tweet_count": 81249, "listed_count": 19}, "id": "446953137", "location": "Mallorca - Espa\u00f1a", "username": "JuanantonioFer8"}, {"name": "Netuno votem no Luly cambada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1329, "tweet_count": 76407, "listed_count": 1}, "id": "339639157", "username": "juliocezarxd"}, {"name": "agos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 81, "tweet_count": 26958, "listed_count": 0}, "id": "830261823328903168", "username": "agostinaaaas"}, {"name": "TITA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}, "id": "397638670", "username": "MartuPerez_"}, {"name": "Shaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 231, "tweet_count": 38506, "listed_count": 0}, "id": "812077134885900288", "username": "shagatame2"}, {"name": "Meibhol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 288, "tweet_count": 21092, "listed_count": 8}, "id": "226806262", "location": "Isla de Margarita - Venezuela ", "username": "meibholurbaez"}, {"name": "alessa\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 108, "tweet_count": 49155, "listed_count": 5}, "id": "78938171", "location": "Bel\u00e9m, PA", "username": "alesamps"}, {"name": "Alejandro Piamo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 316, "tweet_count": 65855, "listed_count": 3}, "id": "458545739", "location": "Venezuela", "username": "AlexCrom94"}, {"name": "Diari ARA Balears", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25717, "following_count": 1841, "tweet_count": 249081, "listed_count": 414}, "id": "194178895", "location": "Illes Balears", "username": "arabalears"}, {"name": "Angie Soto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1244, "tweet_count": 167550, "listed_count": 0}, "id": "783367912954458112", "username": "AngieTonn"}, {"name": "Avisos F\u00fanebres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10246, "following_count": 10165, "tweet_count": 29625, "listed_count": 31}, "id": "2499163662", "location": "INSTAGRAM @AvisosF\u00fanebres ", "username": "avisosfunebres"}, {"name": "maripi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 111, "tweet_count": 2765, "listed_count": 0}, "id": "1112554933142859778", "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "maripicappe1"}, {"name": "no es sequia es saqueo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 48, "tweet_count": 118843, "listed_count": 0}, "id": "1043618377405812737", "location": "Nueva York, USA", "username": "luisfig71202428"}, {"name": "Paulina Astroza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56103, "following_count": 5657, "tweet_count": 288201, "listed_count": 295}, "id": "1861413494", "location": "Concepci\u00f3n (Chile)", "username": "PaulinaAstrozaS"}, {"name": "CalimaSea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1284, "tweet_count": 8654, "listed_count": 0}, "id": "1566423037", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "CalimaSea"}, {"name": "Diario Versi\u00f3n Final", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 275234, "following_count": 1645, "tweet_count": 533139, "listed_count": 950}, "id": "18661011", "location": "Maracaibo, Venezuela", "username": "VersionFinal"}, {"name": "2001online", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 284796, "following_count": 2030, "tweet_count": 1092553, "listed_count": 1687}, "id": "133411809", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "2001OnLine"}, {"name": "ALEXIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 590, "tweet_count": 34281, "listed_count": 1}, "id": "2788027529", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Ale__Munz"}, {"name": "Lsv  Ros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 1417, "tweet_count": 43369, "listed_count": 4}, "id": "174394754", "location": "PluralOne \ud83c\udf10", "username": "lvrosendo"}, {"name": "(((Susana L\u00e1zaro)))\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 1404, "tweet_count": 158685, "listed_count": 17}, "id": "736159964696313856", "location": "Gij\u00f3n, Asturias (Espa\u00f1a)", "username": "SusanLCoen"}, {"name": "Trajano\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4550, "following_count": 1904, "tweet_count": 12384, "listed_count": 2}, "id": "1151856065518145536", "location": "Pavuna, Rio de Janeiro", "username": "lt_trajano"}, {"name": "Paula Riquelme Mu\u00f1oz \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 177, "tweet_count": 21922, "listed_count": 0}, "id": "34496173", "location": "Chile", "username": "Pacha_Pau"}, {"name": "Mizio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\uddfa\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 160, "tweet_count": 31843, "listed_count": 41}, "id": "596266065", "location": "made in Rome, Italy ", "username": "mauriziosgh"}, {"name": "El Informador Venezuela \ud83c\udf0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202156, "following_count": 7527, "tweet_count": 195442, "listed_count": 591}, "id": "586706616", "location": "#Venezuela", "username": "ElInformadorVE"}, {"name": "Julieta\u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 554, "tweet_count": 32594, "listed_count": 2}, "id": "1691549467", "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "julipalacioos"}, {"name": "PoeminhasPoemeus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 4, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}, "id": "1163070168945299456", "username": "PPoemeus"}, {"name": "Juan Carlos Reyes C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 623, "tweet_count": 19485, "listed_count": 0}, "id": "1390225711", "location": "Guatemala", "username": "cadejorey85"}, {"name": "Emisoras Unidas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1454138, "following_count": 89, "tweet_count": 717166, "listed_count": 2847}, "id": "40256008", "location": "Guatemala", "username": "EmisorasUnidas"}, {"name": "Diego dos Santos Alves\u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 445, "tweet_count": 14336, "listed_count": 0}, "id": "1020840478265233409", "location": "Ol\u00edmpia, Brasil", "username": "alvees___"}, {"name": "lorena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 1267, "tweet_count": 414338, "listed_count": 40}, "id": "928252584", "location": "chaotic since 1755", "username": "elenavherrera"}, {"name": "Roger Zuzunaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1267, "tweet_count": 18868, "listed_count": 22}, "id": "102532625", "username": "rzuzunaga"}, {"name": "Mundo El Comercio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48014, "following_count": 526, "tweet_count": 84542, "listed_count": 292}, "id": "1616169078", "username": "Mundo_ECpe"}, {"name": "Armando G #1681\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4972, "following_count": 5061, "tweet_count": 57846, "listed_count": 2}, "id": "3310447533", "location": "Paraguay", "username": "argnnt"}, {"name": "Turco Telles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7819, "following_count": 991, "tweet_count": 287866, "listed_count": 9}, "id": "187050336", "username": "TurcoTelles"}, {"name": "Verza vuestro papa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 773, "tweet_count": 1942, "listed_count": 0}, "id": "826839639394770953", "location": "Luna Park", "username": "Sergiotm33"}, {"name": "ZAYDA RAMOS BARNOLA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 3234, "tweet_count": 130843, "listed_count": 17}, "id": "45734452", "location": "Calgary, AB Canada", "username": "GRIIISS"}, {"name": "Jeshanibal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 2414, "tweet_count": 332008, "listed_count": 50}, "id": "210193588", "location": "Venezuela", "username": "JesHanibal"}, {"name": "Publinews Mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 17, "tweet_count": 15382, "listed_count": 15}, "id": "711943413701156864", "location": "Guatemala", "username": "Mundo_PN"}, {"name": "J.R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 147, "tweet_count": 20723, "listed_count": 8}, "id": "137863822", "location": "Espa\u00f1a", "username": "elsenyor"}, {"name": "\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 996, "tweet_count": 43884, "listed_count": 1}, "id": "1107455178", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "username": "Guilherme_Sno"}, {"name": "Beatriz Becerra \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 147405, "following_count": 4504, "tweet_count": 87141, "listed_count": 692}, "id": "156289017", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "beatrizbecerrab"}, {"name": "k a t h e r i n e \ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 227, "tweet_count": 6309, "listed_count": 0}, "id": "1054468550985949184", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "katherinegome_1"}, {"name": "Romero Agustin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 297, "tweet_count": 3175, "listed_count": 0}, "id": "1065407291678236672", "location": "San Fernando, Argentina", "username": "_agusromero25"}, {"name": "@laura12ottobre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 2794, "tweet_count": 54393, "listed_count": 9}, "id": "84031812", "location": "It\u00e1lia", "username": "laura12ottobre"}, {"name": "Osservatorio Geostorico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 753, "tweet_count": 1965, "listed_count": 0}, "id": "1112310217398726657", "location": "ITA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "geo_storia"}, {"name": "Salo.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 101, "tweet_count": 6641, "listed_count": 0}, "id": "754840478605012996", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "salogiacometti"}, {"name": "Doris Macedo\ud83e\udd9c\ud83e\udd9c\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udfc1\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfb2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1805, "tweet_count": 581552, "listed_count": 72}, "id": "3026492666", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "dorismac64"}, {"name": "J.A.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 2793, "tweet_count": 12887, "listed_count": 1}, "id": "707215541057015809", "location": "CEO lawyer", "username": "IngodwetrustJA7"}, {"name": "Europa Press", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1522618, "following_count": 1323, "tweet_count": 522661, "listed_count": 15770}, "id": "121385551", "username": "europapress"}, {"name": "manuel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 4277, "tweet_count": 59103, "listed_count": 6}, "id": "577315958", "username": "mvsialer"}, {"name": "IranPerTutti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 996, "tweet_count": 6385, "listed_count": 3}, "id": "980115864258215936", "location": "Torino, Verona", "username": "IranPerTutti"}, {"name": "NoticiasXtra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8940, "following_count": 30, "tweet_count": 81579, "listed_count": 69}, "id": "388002669", "location": "San Juan, Puerto Rico", "username": "NoticiasXtra"}, {"name": "capit\u00e3 h. \u2694\ufe0f GO2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 3806, "tweet_count": 53140, "listed_count": 19}, "id": "1063245376650706944", "location": "cr: jogos vorazes ", "username": "gothamtozier"}, {"name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241", "username": "dcc_brasil"}, {"name": "Stisho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 169, "tweet_count": 16059, "listed_count": 1}, "id": "4290088875", "username": "melistillo"}, {"name": "Jose Miguel Gonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 759, "tweet_count": 12830, "listed_count": 1}, "id": "489610614", "location": "venezuela", "username": "jomigora55"}, {"name": "Ceres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 4116, "tweet_count": 291240, "listed_count": 11}, "id": "710120017963163648", "username": "CaldaroneCeres"}, {"name": "Agus Morales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27871, "following_count": 1634, "tweet_count": 15555, "listed_count": 633}, "id": "180542913", "username": "agusmoralespuga"}, {"name": "Jo\u00e3oCarlos Pavanelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1695, "tweet_count": 31219, "listed_count": 11}, "id": "329588599", "location": "Rio de Janeiro", "username": "JooPavanelli"}, {"name": "kely Neves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 329, "tweet_count": 11503, "listed_count": 2}, "id": "4593361695", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "kely13neves"}, {"name": "Nika", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 660, "tweet_count": 10411, "listed_count": 0}, "id": "1166146686", "location": "Granaina en Zaragoza", "username": "Monica89636185"}, {"name": "Diego Trujillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 407, "tweet_count": 16568, "listed_count": 3}, "id": "109742510", "username": "diegoootrujillo"}, {"name": "Claramenteh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1794, "tweet_count": 606, "listed_count": 0}, "id": "2841114887", "username": "claramenteh"}, {"name": "Observatorio Democr\u00e1tico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27640, "following_count": 18948, "tweet_count": 302947, "listed_count": 81}, "id": "18375955", "location": "Chile", "username": "ObservatorioDmc"}, {"name": "Marlen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 56, "tweet_count": 140825, "listed_count": 1}, "id": "781180614162677761", "username": "Marlen95591927"}, {"name": "324.cat", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 797364, "following_count": 343, "tweet_count": 458559, "listed_count": 5617}, "id": "8330472", "location": "Barcelona", "username": "324cat"}, {"name": "Japa\ud83e\udd62", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1241, "tweet_count": 4023, "listed_count": 0}, "id": "1081211678417666048", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "username": "Japa_epy"}, {"name": "daquelejeito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 197, "tweet_count": 376, "listed_count": 0}, "id": "1112764705708355584", "location": "Serfeioenormal", "username": "brunno_mikhael"}, {"name": "Fran Garc\u00eda P\u00e9rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1170, "tweet_count": 97692, "listed_count": 1}, "id": "972434162773880833", "username": "FranGarcaPrez1"}, {"name": "Descifrando la Guerra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366913, "following_count": 7, "tweet_count": 61308, "listed_count": 2845}, "id": "845571660090671104", "location": "Mundo", "username": "descifraguerra"}, {"name": "FELIXRODRIGUEZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 441, "tweet_count": 178128, "listed_count": 30}, "id": "2558603897", "username": "FixxDE"}, {"name": "Byron Illescas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 178, "tweet_count": 7480, "listed_count": 0}, "id": "847596947259224064", "username": "IllescaByron"}, {"name": "- \u263e -", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 274, "tweet_count": 6587, "listed_count": 0}, "id": "975875974897291264", "username": "drkstnightx"}, {"name": "\u00bf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 365, "tweet_count": 11991, "listed_count": 12}, "id": "4898974821", "username": "dolor0sa"}, {"name": "\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1858, "tweet_count": 164092, "listed_count": 22}, "id": "259707043", "location": "Argentina", "username": "Florcitapsi"}, {"name": "gab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8942, "following_count": 6717, "tweet_count": 115130, "listed_count": 24}, "id": "2564157038", "username": "euphorevival"}, {"name": "Eva Moura Gonz\u00e1lez \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 783, "tweet_count": 102324, "listed_count": 0}, "id": "861627944678158342", "username": "EEvadidac"}, {"name": "BIBIANA CA\u00d1ON", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 331, "tweet_count": 51705, "listed_count": 0}, "id": "1160085925273198592", "username": "BIBIANA73191270"}, {"name": "TN - Todo Noticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5703205, "following_count": 22, "tweet_count": 330733, "listed_count": 9580}, "id": "25992212", "location": "Argentina", "username": "todonoticias"}, {"name": "let", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 502, "tweet_count": 7431, "listed_count": 0}, "id": "1151883488792104960", "location": "squad viva \ud83c\udf39", "username": "olharvoce"}, {"name": "- lissa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9360, "following_count": 8211, "tweet_count": 149047, "listed_count": 10}, "id": "3226507125", "location": "luan, demi e oned  ", "username": "surrealuanjo"}, {"name": "Mila Natalia Maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 974, "tweet_count": 28476, "listed_count": 2}, "id": "1010188012444114951", "location": "Turim, Piemonte", "username": "Mila34176645"}, {"name": "Alejo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 141, "tweet_count": 67826, "listed_count": 0}, "id": "1053112613310205952", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "username": "Alejo05700160"}, {"name": "ECR \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3152, "following_count": 5000, "tweet_count": 207724, "listed_count": 54}, "id": "188526972", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "ecuestre_"}, {"name": "EL MUNDO", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4416261, "following_count": 1402, "tweet_count": 390198, "listed_count": 32268}, "id": "14436030", "location": "Espa\u00f1a", "username": "elmundoes"}, {"name": "Janiel Rodrigues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 560, "tweet_count": 2020, "listed_count": 0}, "id": "1043919290687205379", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "janielr92596343"}, {"name": "Fernando S\u00e1nchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 163, "tweet_count": 19787, "listed_count": 6}, "id": "2816253417", "username": "FerSanJuanN"}, {"name": "toni \u2022\u00b0\u2606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 290, "tweet_count": 26319, "listed_count": 6}, "id": "3048408062", "location": "ravenclaw ", "username": "sumlaif"}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mar\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 127, "tweet_count": 35359, "listed_count": 0}, "id": "1228041547", "username": "marEgosport"}, {"name": "pedro mujica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 1627, "tweet_count": 16890, "listed_count": 6}, "id": "228437867", "location": "Carabobo, Venezuela", "username": "pedro0805"}, {"name": "Azc12345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 5003, "tweet_count": 113514, "listed_count": 1}, "id": "871366547985625088", "location": "Pinto, Espa\u00f1a", "username": "Azc123451"}, {"name": "Jose Luis Herrera G.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 886, "tweet_count": 260041, "listed_count": 0}, "id": "779305920958337027", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "username": "jlherrera_g"}, {"name": "adn40", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 950166, "following_count": 579, "tweet_count": 331176, "listed_count": 2288}, "id": "84398622", "location": "M\u00e9xico", "username": "adn40"}, {"name": "Gama em mim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1388, "tweet_count": 67034, "listed_count": 8}, "id": "219879288", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "rapha_gama"}, {"name": "belli\ud83d\udc25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 275, "tweet_count": 12051, "listed_count": 0}, "id": "1003615524486512641", "location": "mdp", "username": "maiiibelliski"}, {"name": "Nenill@", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2813, "following_count": 1034, "tweet_count": 345171, "listed_count": 23}, "id": "2284489090", "location": "Venezuela de 7 estrellas \u05e9\u05dc\u05d5\u05dd", "username": "Nenilla340Vegas"}, {"name": "ZobinHood\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udc2d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 365, "tweet_count": 116300, "listed_count": 23}, "id": "2887988230", "location": "il cuore a Sherwood ", "username": "Ale79Friul"}, {"name": "L\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1796, "tweet_count": 5353, "listed_count": 1}, "id": "1071524063808512000", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "luan_glemos"}, {"name": "Daniel Rojas Macaya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 378, "tweet_count": 25448, "listed_count": 0}, "id": "702131490184896513", "username": "macaya_rojas"}, {"name": "Patricio Artiagoitia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 1165, "tweet_count": 43201, "listed_count": 22}, "id": "134940266", "location": "santiago, Chile", "username": "artiagoitia"}, {"name": "Iv\u00e1n Navarro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6566, "following_count": 2740, "tweet_count": 30310, "listed_count": 18}, "id": "3025804523", "username": "ivannavarroe"}, {"name": "J. C\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5418, "following_count": 5950, "tweet_count": 41936, "listed_count": 2}, "id": "1112009947586445318", "location": "Galiza, Espanha", "username": "JC28398659"}, {"name": "Antonia Arribas \ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 130, "tweet_count": 32883, "listed_count": 0}, "id": "931603965611036673", "location": "Catalan Republic", "username": "ArribasAntonia"}, {"name": "AJ \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 2395, "tweet_count": 41707, "listed_count": 7}, "id": "126629084", "username": "anjorgez"}, {"name": "Ivan Garcia Calero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 3044, "tweet_count": 588023, "listed_count": 8}, "id": "982366752532320256", "username": "IvanGarciaCale4"}, {"name": "Telediarios de TVE", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 267376, "following_count": 198, "tweet_count": 174863, "listed_count": 2266}, "id": "66657467", "username": "telediario_tve"}, {"name": "Barbara_gib \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 257, "tweet_count": 54150, "listed_count": 3}, "id": "987680783132516353", "username": "gib_barbara"}, {"name": "Priscilla Perez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 254, "tweet_count": 3355, "listed_count": 0}, "id": "1271008028", "location": "Cartago, Costa Rica", "username": "pperezrh"}, {"name": "CNN en Espa\u00f1ol", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22211910, "following_count": 413, "tweet_count": 389498, "listed_count": 52704}, "id": "33884545", "location": "En todas partes", "username": "CNNEE"}, {"name": "Portal do Holanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60198, "following_count": 5491, "tweet_count": 149380, "listed_count": 213}, "id": "120536812", "location": "Manaus", "username": "portaldoholanda"}, {"name": "Tere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5046, "following_count": 5511, "tweet_count": 122617, "listed_count": 1}, "id": "987862494", "username": "GoezTeresita"}, {"name": "DW Espa\u00f1ol", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1289081, "following_count": 161, "tweet_count": 160112, "listed_count": 6986}, "id": "6135622", "location": "Berlin, Germany", "username": "dw_espanol"}, {"name": "Diario de Avisos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136005, "following_count": 52, "tweet_count": 166875, "listed_count": 1087}, "id": "41097292", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "username": "diariodeavisos"}, {"name": "Francisco Catal\u00e0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1401, "tweet_count": 81990, "listed_count": 43}, "id": "1323318487", "location": "Valencia (Espa\u00f1a)", "username": "Paco_Catala"}, {"name": "Juanma Lamet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15623, "following_count": 2023, "tweet_count": 56569, "listed_count": 249}, "id": "183697175", "location": "Sevillano en Madrid ", "username": "juanmalamet"}, {"name": "enrygar \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7658, "following_count": 8385, "tweet_count": 43221, "listed_count": 3}, "id": "987621368752758784", "location": "Torrevieja, Espa\u00f1a", "username": "ejcualquiera"}, {"name": "Padredamian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1599, "tweet_count": 7789, "listed_count": 3}, "id": "417461500", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "username": "Padredamian10"}, {"name": "Almeida\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil ame-o, ou deixe-o!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4244, "following_count": 4996, "tweet_count": 36017, "listed_count": 0}, "id": "1009483276296343553", "location": "Alagoas, Brasil", "username": "Almeidaci1"}, {"name": "LOURDES MARCHI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3283, "following_count": 4654, "tweet_count": 52554, "listed_count": 0}, "id": "965390752216952833", "username": "LOURDESMARCHI1"}, {"name": "\u00a1QUE ME MATEN!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15915, "following_count": 17373, "tweet_count": 1148321, "listed_count": 0}, "id": "2970602812", "location": "Canary Islands Spain ", "username": "CanarioAcosado"}, {"name": "acosovecinal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 856, "tweet_count": 732, "listed_count": 4}, "id": "787585627831304192", "username": "acosovecinal1"}, {"name": "Marcos PJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 654, "tweet_count": 27440, "listed_count": 1}, "id": "932972693036720130", "username": "MarcosPJ10"}, {"name": "cintu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 259, "tweet_count": 7466, "listed_count": 0}, "id": "1536926893", "location": "Rosario, Argentina", "username": "Cintuuu0"}, {"name": "Rosy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 4}, "id": "717894055405961216", "username": "Rosy87234986"}, {"name": "Daniele Capezzone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161275, "following_count": 3418, "tweet_count": 57182, "listed_count": 570}, "id": "144210805", "username": "Capezzone"}, {"name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdIsa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1985, "tweet_count": 21534, "listed_count": 3}, "id": "1091512896977133572", "location": "Edomex", "username": "Mosquetera8"}, {"name": "maria julia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14834, "following_count": 8165, "tweet_count": 151438, "listed_count": 127}, "id": "2440375210", "location": "Forks, WA", "username": "hogwartwilight"}, {"name": "En Segundos Panam\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8825, "following_count": 1477, "tweet_count": 68050, "listed_count": 54}, "id": "746387971931267072", "location": "Panama", "username": "ensegundos_pa"}, {"name": "Enoch Ulloa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 247, "tweet_count": 4749, "listed_count": 0}, "id": "4507579823", "location": "Catacamas, Olancho", "username": "deulloac"}, {"name": "Pulso Pol\u00edtico de Oaxaca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10308, "following_count": 270, "tweet_count": 77911, "listed_count": 37}, "id": "4662840476", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "username": "pulsopoliticoax"}, {"name": "Diego Fernando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 152, "tweet_count": 37447, "listed_count": 3}, "id": "302388029", "username": "diegodeolivos"}, {"name": "Marce B\u00e9lico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 220, "tweet_count": 2633, "listed_count": 0}, "id": "1538901416", "username": "BELICOjones"}, {"name": "Se Liga Cama\u00e7ari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1715, "tweet_count": 81162, "listed_count": 7}, "id": "399798114", "location": "Cama\u00e7ari, Bahia, Brasil", "username": "SeLigaCamacari"}, {"name": "Lidya Sanchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 532, "tweet_count": 44533, "listed_count": 10}, "id": "1074133262", "username": "LidyaLidya7"}, {"name": "\u00c1lvaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 140, "tweet_count": 108943, "listed_count": 3}, "id": "328949943", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "_varo97"}, {"name": "Beth Barra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 396, "tweet_count": 11608, "listed_count": 2}, "id": "730905567116574720", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "bethbarraPress"}, {"name": "JornalismoWando", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 188629, "following_count": 2907, "tweet_count": 141746, "listed_count": 1002}, "id": "362033655", "location": "Brasil", "username": "JornalismoWando"}, {"name": "Giuliano \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 394, "tweet_count": 7918, "listed_count": 3}, "id": "173875570", "location": "Rome, Lazio", "username": "Giuliano_Murgia"}, {"name": "Matteo Renzi", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3382634, "following_count": 977, "tweet_count": 14110, "listed_count": 7554}, "id": "18762875", "location": "Italy", "username": "matteorenzi"}, {"name": "Ju \ud80c\udd89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 322, "tweet_count": 32468, "listed_count": 0}, "id": "912524524889034753", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "cereja_azul_"}, {"name": "ms chanandler targaryen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 730, "tweet_count": 8898, "listed_count": 3}, "id": "1048168795423035392", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "re_noguchi"}, {"name": "Edduan Rivas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 792, "tweet_count": 9219, "listed_count": 4}, "id": "62257469", "location": "Venezuela", "username": "Edduan"}, {"name": "Caraota Digital", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1995794, "following_count": 342, "tweet_count": 7207093, "listed_count": 3457}, "id": "171299971", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "CaraotaDigital"}, {"name": "Diego F. Ramos F.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1392, "tweet_count": 59081, "listed_count": 17}, "id": "390395296", "location": "Quito, Ecuador", "username": "diegoramosflor"}, {"name": "Hispanidad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8846, "following_count": 3492, "tweet_count": 72431, "listed_count": 219}, "id": "130122917", "location": "Madrid, Spain", "username": "web_hispanidad"}, {"name": "Jose Gaspar ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1746, "tweet_count": 60223, "listed_count": 2}, "id": "2812426034", "username": "jurijoga1402"}, {"name": "nere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 982, "tweet_count": 46346, "listed_count": 1}, "id": "407991100", "username": "nere_90"}, {"name": "Roxana Urdaneta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 527, "tweet_count": 29293, "listed_count": 2}, "id": "577081066", "username": "roxanaplus"}, {"name": "J C L", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 494, "tweet_count": 9009, "listed_count": 1}, "id": "382660687", "username": "juanc_lozano"}, {"name": "jose", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 31, "tweet_count": 3770, "listed_count": 0}, "id": "2268892897", "username": "boricua512015"}, {"name": "Guillermo Salguero Gonz\u00e1lez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 101, "tweet_count": 1428, "listed_count": 0}, "id": "1124585275554967552", "username": "Guiller77926691"}, {"name": "Jorge C. Oneto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 74, "tweet_count": 13506, "listed_count": 0}, "id": "4298506661", "username": "JconetoC"}, {"name": "Jos\u00e9 Bueno Castillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 68, "tweet_count": 21766, "listed_count": 4}, "id": "711603342989008896", "location": "Malaga, Spain", "username": "jbuenocastillo"}, {"name": "Diario SUR", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 279909, "following_count": 6474, "tweet_count": 341266, "listed_count": 2109}, "id": "20448792", "location": "M\u00e1laga", "username": "DiarioSUR"}, {"name": "pedro postagens (5-1)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 259, "tweet_count": 63514, "listed_count": 1}, "id": "1649926422", "username": "pe_marquesb"}, {"name": "Gilberto Rodr\u00edguez R", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1068, "tweet_count": 72103, "listed_count": 0}, "id": "112251341", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "gilbertorodri"}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf163%\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5627, "following_count": 4770, "tweet_count": 203092, "listed_count": 16}, "id": "55676208", "username": "verobecker"}, {"name": "NachoAlvarezC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 105, "tweet_count": 13499, "listed_count": 2}, "id": "1479550332", "location": "Madrid", "username": "NaCH13_"}, {"name": "AbrelosOjos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 2018, "tweet_count": 62612, "listed_count": 23}, "id": "265285204", "location": "Planeta Tierra, No Ve, no Ve", "username": "jorgeytalytal"}, {"name": "Kyza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 281, "tweet_count": 47907, "listed_count": 5}, "id": "186269365", "username": "LuHelenaOlii"}, {"name": "Albertina Conti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 35, "tweet_count": 657, "listed_count": 0}, "id": "828569874427305985", "location": "Callao, Peru", "username": "AlbertinaConti"}, {"name": "Salvador Heresi", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 66641, "following_count": 1388, "tweet_count": 28298, "listed_count": 197}, "id": "350460605", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "SalvadorHeresi"}, {"name": "morgs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 308, "tweet_count": 41675, "listed_count": 0}, "id": "3009320643", "location": "+55 \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "_morganab"}, {"name": "Morucho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 111, "tweet_count": 35843, "listed_count": 5}, "id": "56726258", "location": "Mundo", "username": "murdoqk"}, {"name": "Chapi & Chapo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 873, "tweet_count": 134174, "listed_count": 15}, "id": "837930591702102016", "username": "ChapiEtChapo"}, {"name": "Reseau Adoption", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 21, "tweet_count": 5483, "listed_count": 5}, "id": "911127835313655809", "location": "Hem, France", "username": "Reseau_Adoption"}, {"name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Carlettito\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 918, "tweet_count": 44148, "listed_count": 1}, "id": "889545234174148608", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "username": "new_man_RM"}, {"name": "Jeangela TETRACAMPE\u00c3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3396, "following_count": 2874, "tweet_count": 167694, "listed_count": 6}, "id": "828645175140446208", "location": "SM", "username": "Mjxcrf"}, {"name": "Lu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 218, "tweet_count": 11039, "listed_count": 0}, "id": "2358524689", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "username": "luannaduart1"}, {"name": "\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 271, "tweet_count": 255508, "listed_count": 7}, "id": "400846179", "location": "221B baker street", "username": "jescaschneider"}, {"name": "Luis Cesar Rivas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1398, "tweet_count": 73548, "listed_count": 19}, "id": "346108809", "location": "Venezuela.", "username": "LuisCesarRivas"}, {"name": "Miguel Hernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1189, "tweet_count": 6309, "listed_count": 2}, "id": "57815005", "username": "Ven87"}, {"name": "Daniel A. Brea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 183, "tweet_count": 49265, "listed_count": 0}, "id": "1289707633", "username": "danibrea23"}, {"name": "Feliz xx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 738, "tweet_count": 175952, "listed_count": 0}, "id": "823006973465595908", "username": "Felizxx2"}, {"name": "Lu09 MARIA NATALE\ud83d\udda4\ud83d\udc99\ud83d\ude4f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 485, "tweet_count": 204744, "listed_count": 21}, "id": "401507232", "location": "ASSISI  - Perugia", "username": "MaMaurizi9"}, {"name": "\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc86\ud835\udc86 \ud83c\udf3f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 932, "tweet_count": 1389, "listed_count": 0}, "id": "1029410727847702531", "location": "\ud83d\udc8d", "username": "naoeallice"}, {"name": "Antissociais+", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13809, "following_count": 192, "tweet_count": 611, "listed_count": 6}, "id": "1125391472726093825", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "antissmais"}, {"name": "Mayores Activos \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 4578, "tweet_count": 29358, "listed_count": 22}, "id": "610703350", "location": "Provincia de Valladolid", "username": "MayoresVA"}, {"name": "Gemma Fontova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 307, "tweet_count": 4393, "listed_count": 13}, "id": "329691479", "location": "Catalunya", "username": "llegint"}, {"name": "SOS REFUGIADOS EUROPA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17106, "following_count": 14866, "tweet_count": 47288, "listed_count": 241}, "id": "4828484945", "location": "Espa\u00f1a", "username": "SOSRefugiadosEu"}, {"name": "Pablo Mart\u00ednez.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3058, "following_count": 5001, "tweet_count": 397852, "listed_count": 75}, "id": "130717368", "location": "Montevideo.", "username": "Pablouruguay"}, {"name": "Chema Gil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10559, "following_count": 1852, "tweet_count": 81912, "listed_count": 178}, "id": "1128427092", "location": "Espa\u00f1a", "username": "ChemaDireccion"}, {"name": "Alvaro Morales M.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4317, "following_count": 4759, "tweet_count": 96310, "listed_count": 17}, "id": "57003351", "location": "San Pedro de la Paz Chile", "username": "AlvaroMoralesM"}, {"name": "VaniaBSBHOU\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 2884, "tweet_count": 50040, "listed_count": 1}, "id": "1046524670160318464", "location": "Texas, USA", "username": "VaniaBSBHOU"}, {"name": "ANGU AL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 151, "tweet_count": 100572, "listed_count": 20}, "id": "1613798941", "location": "La aldea de la Hoja", "username": "Angu_al"}, {"name": "freddy josue anzola marthen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 195, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}, "id": "959552376746242049", "location": "Venezuela", "username": "JosueMarthen"}, {"name": "Espiritu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 354, "tweet_count": 11526, "listed_count": 0}, "id": "786725563", "username": "pituontherocks"}, {"name": "Libertad Para los Presos Pol\u00edticos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 1745, "tweet_count": 219184, "listed_count": 1}, "id": "125204369", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "username": "foraneostereo"}, {"name": "Clara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 240, "tweet_count": 47979, "listed_count": 1}, "id": "1001052031518478336", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "claralopeeez"}, {"name": "PERIODISMO-LIBRE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 3016, "tweet_count": 73683, "listed_count": 30}, "id": "187290050", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "PERIODISMO123"}, {"name": "ERIK ENCINAS ORTEGA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20090, "following_count": 20582, "tweet_count": 141980, "listed_count": 131}, "id": "260270441", "location": "Barcelona,Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "ERIKEO5555"}, {"name": "Nuri \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 2007, "tweet_count": 73000, "listed_count": 19}, "id": "38453302", "location": "Barcelona", "username": "nuriwan"}, {"name": "Hermann Tertsch", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311642, "following_count": 4039, "tweet_count": 161107, "listed_count": 2523}, "id": "257332880", "username": "hermanntertsch"}, {"name": "may umi \u00e9 13\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 2885, "tweet_count": 82724, "listed_count": 17}, "id": "337300422", "username": "imagniall"}, {"name": "anunnaki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 288, "tweet_count": 18956, "listed_count": 0}, "id": "1127921588698013697", "username": "anunnak06827539"}, {"name": "Ricardo Hernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 368, "tweet_count": 28069, "listed_count": 0}, "id": "345121911", "location": "bogota", "username": "richito81"}, {"name": "arabella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 1688, "tweet_count": 89780, "listed_count": 0}, "id": "1173269652", "location": "direito uerj \u2022 belford roxo", "username": "mandicabj"}, {"name": "San Cede\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 82, "tweet_count": 1514, "listed_count": 0}, "id": "3112891372", "username": "edwcede50"}, {"name": "NM\u00e1s", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3386676, "following_count": 60, "tweet_count": 805463, "listed_count": 10889}, "id": "25401359", "location": "Mexico City", "username": "nmas"}, {"name": "mimisma \ud83c\udf4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1267, "tweet_count": 27639, "listed_count": 0}, "id": "1092207404413054976", "location": "Reino de Valencia", "username": "mimisma16"}, {"name": "Meriluu \ud83c\udf38\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 480, "tweet_count": 14138, "listed_count": 0}, "id": "552817487", "location": "URSS", "username": "addictionofmoon"}, {"name": "Mili:3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 148, "tweet_count": 20351, "listed_count": 0}, "id": "938578558921867264", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MilagrosSaadi"}, {"name": "amber valentine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20957, "following_count": 552, "tweet_count": 83845, "listed_count": 23}, "id": "2393699042", "location": "CABA", "username": "__Florentino"}, {"name": "MKTSOCIAME", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 2037, "tweet_count": 6184, "listed_count": 5}, "id": "764967367109672964", "location": "Brasil", "username": "Anderso83766217"}, {"name": "justicia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 100, "tweet_count": 502, "listed_count": 0}, "id": "4554610755", "username": "justiciayrealid"}, {"name": "geri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 262, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "id": "1143096300772216833", "location": "Catalunya, Espanya", "username": "caminantarreu"}, {"name": "Judith Varela \ud83d\udc9c \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 819, "tweet_count": 29264, "listed_count": 10}, "id": "261821671", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "judithvaci"}, {"name": "MARCELO FERN\u00c1NDEZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51783, "following_count": 3298, "tweet_count": 12842, "listed_count": 92}, "id": "85434566", "location": "Montevideo . URUGUAY", "username": "CHELOFER61"}, {"name": "\ud83d\udd31Palisangre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1899, "tweet_count": 7287, "listed_count": 3}, "id": "899827075", "location": "IQUITOS - PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "WillianNocturno"}, {"name": "Mono \u231a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 238, "tweet_count": 3217, "listed_count": 1}, "id": "1089887956263931904", "username": "mutantealbino_"}, {"name": "Brayner Felipe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 398, "tweet_count": 2146, "listed_count": 0}, "id": "2548159496", "location": "Belo Horizonte", "username": "braynerfweb"}, {"name": "Javier Alvarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4404, "following_count": 3093, "tweet_count": 26610, "listed_count": 56}, "id": "171681656", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "JaviAlvarezOk"}, {"name": "Carolina Castro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10508, "following_count": 750, "tweet_count": 2355, "listed_count": 55}, "id": "596711283", "location": "Buenos Aires", "username": "carocastrook"}, {"name": "Luis Fdo. Castro G\u00f3mez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 4910, "tweet_count": 33868, "listed_count": 2}, "id": "133461915", "location": "Costa Rica", "username": "CASTROLUISF"}, {"name": "Ana Vaqueiro \ud83d\udc9a\ud83d\udda4\ud83d\udc9a\ud83d\udda4\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 1902, "tweet_count": 45341, "listed_count": 32}, "id": "540932950", "username": "linguaxemusical"}, {"name": "Luis Huacuja Acevedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3280, "following_count": 4091, "tweet_count": 122244, "listed_count": 97}, "id": "157167481", "location": "M\u00e9xico", "username": "Luis_Huacuja_A"}, {"name": "bruna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 377, "tweet_count": 7652, "listed_count": 0}, "id": "1452344784", "username": "bulago_"}, {"name": "Giacomo Faustini Z", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 3267, "tweet_count": 132221, "listed_count": 42}, "id": "41068452", "username": "giacomofaustini"}, {"name": "Anab\u00ea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1670, "tweet_count": 48415, "listed_count": 2}, "id": "727596004728516608", "location": "IFCH", "username": "sergauche"}, {"name": "Paco Moreno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 1045, "tweet_count": 10169, "listed_count": 54}, "id": "157506298", "location": "Espa\u00f1a", "username": "paco__moreno"}, {"name": "LAS PROVINCIAS", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 204145, "following_count": 199, "tweet_count": 229700, "listed_count": 1979}, "id": "17618159", "location": "Valencia, Spain", "username": "lasprovincias"}, {"name": "Roderick Rivera \ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 2593, "tweet_count": 38531, "listed_count": 10}, "id": "3148287260", "location": "Rep. de Panam\u00e1", "username": "rrrivera18"}, {"name": "Carlos R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 79, "tweet_count": 46203, "listed_count": 3}, "id": "1151801070", "username": "7767crf"}, {"name": "Otolio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 594, "tweet_count": 16224, "listed_count": 6}, "id": "245080333", "location": "\u010cesk\u00e9 Bud\u011bjovice, Rep. Checa", "username": "JorgeOtolio"}, {"name": "post malone cover", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 574, "tweet_count": 24815, "listed_count": 0}, "id": "240288230", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LogoEuDiego"}, {"name": "daniel paz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 14, "tweet_count": 3673, "listed_count": 0}, "id": "961046862617829376", "location": "Lobos, Argentina", "username": "sixtodaniel1067"}, {"name": "CANAL 26", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 407329, "following_count": 2, "tweet_count": 148305, "listed_count": 1134}, "id": "176540641", "location": "Buenos Aires (Argentina)", "username": "canal26noticias"}, {"name": "POCHO MROSAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264889, "listed_count": 76}, "id": "198579667", "location": "CIX -   - PER\u00da", "username": "amr_cix"}, {"name": "Rollhando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "username": "Rollhando"}, {"name": "Cole\u00e7\u00e3o do Diego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 800, "tweet_count": 780, "listed_count": 0}, "id": "1003734585719644161", "username": "time_colection"}, {"name": "Chile717", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 5000, "tweet_count": 466686, "listed_count": 4}, "id": "841075823713124352", "username": "Chile7171"}, {"name": "Oscar Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 111, "tweet_count": 2715, "listed_count": 0}, "id": "3028154387", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "oscarsueltovivo"}, {"name": "ignacio alvarez", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 162568, "following_count": 267, "tweet_count": 12310, "listed_count": 170}, "id": "535877103", "location": "uruguay", "username": "igalvar71"}, {"name": "JGL051", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 134, "tweet_count": 1968, "listed_count": 0}, "id": "2684425397", "location": "Vallirana", "username": "jgl051"}, {"name": "Axel\ud83d\udd3b\ud83c\udff4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1124, "tweet_count": 23780, "listed_count": 1}, "id": "1000888061734027266", "location": "Alguna parte de Nicaragua ", "username": "ntifascista"}, {"name": "Matti \ud83d\ude0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 2124, "tweet_count": 33923, "listed_count": 13}, "id": "3416068515", "location": "ROMA", "username": "1974_sim74"}, {"name": "gilberto hora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 555, "tweet_count": 81724, "listed_count": 14}, "id": "39089280", "location": "Dubai, United Arab Emirates", "username": "gilbertohora"}, {"name": "Jornal Meia Hora", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 93955, "following_count": 5656, "tweet_count": 177729, "listed_count": 858}, "id": "20766595", "location": "Rio de Janeiro", "username": "meiahora"}, {"name": "Dario Crespo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 252, "tweet_count": 6591, "listed_count": 0}, "id": "216050048", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "rubendario_zc"}, {"name": "Fran Ferriz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14792, "following_count": 4257, "tweet_count": 48178, "listed_count": 216}, "id": "171448152", "username": "FRaN_FeRRiZ"}, {"name": "Blanca Hern\u00e1ndez M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 2176, "tweet_count": 40321, "listed_count": 17}, "id": "2918066385", "location": "North Pole / the 13th Doctor is too awesome for you!", "username": "bhm_bcn"}, {"name": "SoloGuido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 2356, "tweet_count": 25640, "listed_count": 4}, "id": "272608618", "location": "Per\u00fa", "username": "SoloGuido"}, {"name": "Omar Quesada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13489, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}, "id": "783471864", "username": "Omarquesadamart"}, {"name": "enriquembermejo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 412, "tweet_count": 9061, "listed_count": 2}, "id": "1024886567536680960", "username": "enriquembermej0"}, {"name": "Paola. non sono la rosa,sono la spina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 2076, "tweet_count": 105139, "listed_count": 1}, "id": "1080786410980950017", "username": "Paola18439710"}, {"name": "\u00c0lex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 2793, "tweet_count": 22682, "listed_count": 9}, "id": "414385768", "location": "Baix Montseny, Pale Blue dot", "username": "AlexGuitart"}, {"name": "pedro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 710, "tweet_count": 75393, "listed_count": 10}, "id": "706977029498015744", "location": "sao paulo, sp", "username": "oIdcalum"}, {"name": "Ingrid loves kibum \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5393, "following_count": 4261, "tweet_count": 60371, "listed_count": 71}, "id": "1010632780022255618", "location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49", "username": "bumkeystar"}, {"name": "Aiden el innombrable.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 33, "tweet_count": 2078, "listed_count": 3}, "id": "4892596983", "location": "fake account", "username": "liccsourdiesel"}, {"name": "A TARDE", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 515316, "following_count": 58, "tweet_count": 165912, "listed_count": 712}, "id": "97281059", "location": "Bahia, Brasil", "username": "atarde"}, {"name": "Benjamin Rojas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 586, "tweet_count": 105579, "listed_count": 0}, "id": "868513851809124356", "username": "Benjami94676334"}, {"name": "Noticias de Israel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63668, "following_count": 143, "tweet_count": 81184, "listed_count": 267}, "id": "2247822258", "location": "Israel", "username": "estadoisrael"}, {"name": "Lula13\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1149, "tweet_count": 41137, "listed_count": 1}, "id": "714955637201977344", "username": "Vacinaagora"}, {"name": "N\u00faria Vives \ud83c\udff3\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 2026, "tweet_count": 39226, "listed_count": 189}, "id": "19923498", "location": "el Masnou, Catalunya", "username": "nuriavives"}, {"name": "El Territorio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39047, "following_count": 1085, "tweet_count": 186560, "listed_count": 214}, "id": "96216161", "location": "Posadas Misiones", "username": "TerritorioD"}, {"name": "Lucian Willer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 395, "tweet_count": 91879, "listed_count": 0}, "id": "984400049047265280", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "lucianwnunesmtv"}, {"name": "maria\u2077\u17f9 THE ASTRONAUT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 973, "tweet_count": 47252, "listed_count": 4}, "id": "796758275924623360", "location": "\ud835\ude23\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude28\ud835\ude35\ud835\ude22\ud835\ude2f \ud835\ude23\ud835\ude30\ud835\ude3a\ud835\ude34  ", "username": "parkjthv"}, {"name": "ANGELA ESTEBAN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5427, "following_count": 4560, "tweet_count": 234301, "listed_count": 11}, "id": "365506670", "location": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ociocenter"}, {"name": "Marta Juste", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6001, "following_count": 1667, "tweet_count": 9047, "listed_count": 231}, "id": "106691587", "location": "Spain", "username": "mrtjuste"}, {"name": "yakomar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1525, "tweet_count": 490802, "listed_count": 65}, "id": "2906881485", "username": "yakomarhippy"}, {"name": "Centediario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3235, "following_count": 1680, "tweet_count": 53094, "listed_count": 17}, "id": "845844769", "username": "centediario"}, {"name": "Carolina Teruel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 831, "tweet_count": 2292, "listed_count": 6}, "id": "47923831", "location": "Spain", "username": "CarolinaTeruel"}, {"name": "Leonardo Bot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 5, "tweet_count": 551254, "listed_count": 6}, "id": "1065082903909023746", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "username": "leonewsleonews"}, {"name": "amoxicilinda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 145, "tweet_count": 10982, "listed_count": 0}, "id": "1128398990951821313", "username": "paracetamaI"}, {"name": "Javier Andaluz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 361, "tweet_count": 80331, "listed_count": 16}, "id": "139839204", "location": "Legan\u00e9s", "username": "KsavjerIvanovic"}, {"name": "Daniel Alonso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4004, "following_count": 2301, "tweet_count": 3518, "listed_count": 75}, "id": "211829842", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "daealonso"}, {"name": "CONCHITA SALUD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 2783, "tweet_count": 241328, "listed_count": 99}, "id": "341556578", "username": "ConchitaSalud"}, {"name": "Lourdes \ud83d\ude80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 303, "tweet_count": 10541, "listed_count": 0}, "id": "1622001709", "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "Lourdes_Gabbin"}, {"name": "Amanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 198, "tweet_count": 9072, "listed_count": 0}, "id": "863188060703531008", "location": "027", "username": "amandasslm"}, {"name": "RTVE Noticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1512568, "following_count": 969, "tweet_count": 414196, "listed_count": 9196}, "id": "39321874", "username": "rtvenoticias"}, {"name": "Con La Gente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10789, "following_count": 1209, "tweet_count": 183869, "listed_count": 49}, "id": "939964624711057412", "location": "Rosario, Argentina", "username": "ConLaGenteRos"}, {"name": "#Rugge_Ringo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1475, "tweet_count": 49912, "listed_count": 4}, "id": "2875590639", "location": "It\u00e1lia", "username": "RigonRuggero"}, {"name": "Carmen20.04\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8571, "following_count": 3389, "tweet_count": 60396, "listed_count": 10}, "id": "1035239332691562496", "username": "20_Carmen_04"}, {"name": "Mois\u00e9s Nazareno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 484, "tweet_count": 10960, "listed_count": 0}, "id": "17822103", "location": "Bacabal-MA", "username": "moisesnazareno"}, {"name": "BB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 638, "tweet_count": 32928, "listed_count": 4}, "id": "212591002", "username": "bb00cc11"}, {"name": "Augusta Benedetti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 83, "tweet_count": 39192, "listed_count": 0}, "id": "840200034566184960", "username": "augustabened1"}, {"name": "Asiablog.it", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91871, "following_count": 72872, "tweet_count": 38109, "listed_count": 367}, "id": "1647344210", "location": "Bangkok", "username": "Asiablog_it"}, {"name": "Marco Dias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 775, "tweet_count": 21692, "listed_count": 7}, "id": "55327503", "location": "Minas Gerais ", "username": "mtvdias"}, {"name": "Obaladeosha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 140, "tweet_count": 27540, "listed_count": 0}, "id": "1143374502392410112", "username": "Obaladeosha2"}, {"name": "Pancho Larrea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1605, "tweet_count": 3517, "listed_count": 5}, "id": "245201777", "username": "PanchooLarrea"}, {"name": "AS\u00c1NCHEZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 219, "tweet_count": 20683, "listed_count": 3}, "id": "2263400256", "location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a", "username": "jackastheboss"}, {"name": "shiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21314, "following_count": 18134, "tweet_count": 250243, "listed_count": 18}, "id": "461501277", "location": "tarjete\u25aa\ufe0f blink", "username": "zinojl"}, {"name": "Marina Llibre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 298, "tweet_count": 351, "listed_count": 0}, "id": "3631215617", "location": "Amsterdam, The Netherlands", "username": "MarinaLlibre"}, {"name": "Cristina Riba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9626, "following_count": 519, "tweet_count": 11409, "listed_count": 90}, "id": "230409348", "location": "Barcelona", "username": "cris_riba"}, {"name": "Doc Sandra Fusetti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 222, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}, "id": "3388198450", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "DocFusetti"}, {"name": "Teresa Dom\u00ednguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11964, "following_count": 5587, "tweet_count": 73172, "listed_count": 108}, "id": "3293087705", "location": "#50MM #CIAMS #SVA \ud83e\udd8b #ELA", "username": "letra_escarlata"}, {"name": "Pasi\u00f3n\u26bd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 449, "tweet_count": 12550, "listed_count": 1}, "id": "1008803070766190595", "location": "R\u00edo Ceballos, C\u00f3rdoba", "username": "AgustnArn1"}, {"name": "quitita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 263, "tweet_count": 36753, "listed_count": 0}, "id": "1102973453043449856", "location": "Doncaster, England", "username": "soofissssss"}, {"name": "Lacito Amarillito\ud83c\udf97\ufe0fTotalitarito \u2622\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\u2622\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 79, "tweet_count": 3416, "listed_count": 0}, "id": "1064872162731933696", "location": "Catalunha, Espanha", "username": "totalitarito"}, {"name": "floren", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 212, "tweet_count": 4752, "listed_count": 0}, "id": "3434533774", "location": "Moreno, Argentina", "username": "alvarado_floor"}, {"name": "Thor \ud83d\ude37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1386, "tweet_count": 106781, "listed_count": 0}, "id": "4864679649", "location": "Peru", "username": "DonVitorio_"}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "id": "282155394", "username": "Cluzcar"}, {"name": "Fco V\u00e9lez \ud83d\udcaa\ud83e\udd18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 334, "tweet_count": 176423, "listed_count": 47}, "id": "628862708", "location": "C\u00e1dis, Espanha", "username": "kanuti1977"}, {"name": "Alan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 198, "tweet_count": 83687, "listed_count": 3}, "id": "371379716", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "alanoliveiratxt"}, {"name": "toni_val2017", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 302, "tweet_count": 32269, "listed_count": 0}, "id": "894527063436165121", "username": "toni_val2017"}, {"name": "Arnaitz Gorriti Barruetabe\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 903, "tweet_count": 57613, "listed_count": 3}, "id": "885179159324000258", "username": "Arnaitz10"}, {"name": "naiz:", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102368, "following_count": 596, "tweet_count": 267142, "listed_count": 791}, "id": "500769793", "location": "Euskal Herria", "username": "naiz_info"}, {"name": "Rocio Montoya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 741, "tweet_count": 11817, "listed_count": 0}, "id": "1041744509745459201", "username": "RocioMo69721496"}, {"name": "Bartleby", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 700, "tweet_count": 23090, "listed_count": 0}, "id": "708637751978098688", "username": "bartleby1234"}, {"name": "Debajaestofa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 2122, "tweet_count": 129267, "listed_count": 14}, "id": "81438268", "location": "La Plata, Argentina", "username": "debajaestofa"}, {"name": "V\u00edctor Molinero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 854, "tweet_count": 5885, "listed_count": 12}, "id": "613938225", "username": "vhmolinero"}, {"name": "180", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 266019, "following_count": 24, "tweet_count": 49373, "listed_count": 527}, "id": "158751170", "location": "Montevideo, Uruguay.", "username": "180uy"}, {"name": "Genevieve_Moon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 598, "tweet_count": 5531, "listed_count": 1}, "id": "471688789", "location": "La Crosse, WI", "username": "Genevieve_Moon"}, {"name": "Izaltinobduarte@61", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1343, "tweet_count": 43806, "listed_count": 1}, "id": "1039122739200761856", "username": "Izaltinobduart1"}, {"name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 JAUGUSTOS-RJ - SDV \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 6412, "tweet_count": 82494, "listed_count": 3}, "id": "1108743951501193216", "location": "Zona Sul, Rio de Janeiro", "username": "JaugustosRJ"}, {"name": "jg \ud83c\udf44", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 3100, "tweet_count": 46613, "listed_count": 1}, "id": "964855068053864448", "username": "jgs703"}, {"name": "A \ud83c\udf31Mari \ud83c\udff9 que vende piroca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36148, "following_count": 1916, "tweet_count": 60432, "listed_count": 64}, "id": "204838830", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "bikedebigode"}, {"name": "Ultra3dslim\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1590, "tweet_count": 19631, "listed_count": 3}, "id": "840933015140343808", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "username": "ultra3dslim17"}, {"name": "Freddy T. S.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52045, "listed_count": 3}, "id": "800715400828751872", "location": "Lima, Peru", "username": "krugger65"}, {"name": "Luis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 107, "tweet_count": 43338, "listed_count": 8}, "id": "2584230304", "location": "Ilhas Baleares, Espanha", "username": "Maldoluis_98"}, {"name": "Lana \ud83c\udfe0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 825, "tweet_count": 51225, "listed_count": 0}, "id": "1050202709092122624", "username": "_LanaNas"}, {"name": "Mary HJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 765, "tweet_count": 241040, "listed_count": 25}, "id": "408551247", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "username": "Maria_HJ97"}, {"name": "ropatrokola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4275, "following_count": 4999, "tweet_count": 880542, "listed_count": 419}, "id": "1361690774", "location": "Espa\u00f1a - Spain", "username": "ropatrokola"}, {"name": "EFE Noticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2109156, "following_count": 48, "tweet_count": 328615, "listed_count": 20179}, "id": "105082141", "location": "Madrid", "username": "EFEnoticias"}, {"name": "Redondo Josh \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 973, "tweet_count": 74000, "listed_count": 0}, "id": "570957171", "location": "Espanha", "username": "redondojosh"}, {"name": "Ana'Dakary Shida \u0623\u0646\u0627 \u062f\u0627\u0643\u0627\u0631\u064a \u0634\u064a\u062f\u0627.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 97, "tweet_count": 5578, "listed_count": 0}, "id": "577529676", "location": "New Hampshire, USA", "username": "akaDakaryShida"}, {"name": "N", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3912, "following_count": 47, "tweet_count": 238059, "listed_count": 48}, "id": "266186401", "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "aere_n"}, {"name": "Laura Arroyo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29746, "following_count": 3338, "tweet_count": 75448, "listed_count": 238}, "id": "67427821", "location": "Peruana sin fecha de retorno", "username": "menoscanas"}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud835\udd43\ud835\udd3e\ud835\udd4a\ud835\udd61\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd60 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 2117, "tweet_count": 85064, "listed_count": 0}, "id": "930848822749736960", "location": "Arag\u00e3o, Espanha", "username": "LGS1972"}, {"name": "marta #Antifascista \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4536, "following_count": 4992, "tweet_count": 156778, "listed_count": 53}, "id": "23114025", "location": "Eivissa, Spain", "username": "martagg"}, {"name": "TRTSPANISH.COM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2293, "following_count": 24, "tweet_count": 52475, "listed_count": 51}, "id": "348912102", "location": "Ankara", "username": "trtspanishcom"}, {"name": "Carlos Alarcon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3817, "following_count": 0, "tweet_count": 29244, "listed_count": 0}, "id": "918296265540108288", "location": "Chile", "username": "CarlosA42021507"}, {"name": "Marcela Mar\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2717, "tweet_count": 150830, "listed_count": 16}, "id": "141689621", "username": "MarcehTam"}, {"name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7kasmina123\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 721, "tweet_count": 77321, "listed_count": 4}, "id": "2918423609", "username": "milunatica09"}, {"name": "Ciudad Petare", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7798, "following_count": 1533, "tweet_count": 61452, "listed_count": 50}, "id": "1592145942", "location": "Municipio Sucre-Estado Miranda", "username": "ciudad_petare"}, {"name": "Guadalupe Herrera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1162, "tweet_count": 14129, "listed_count": 2}, "id": "1002970027", "location": "Lima", "username": "nicieganimuda"}, {"name": "Lobo Estepario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 3416, "tweet_count": 88521, "listed_count": 12}, "id": "220104587", "location": "Arequipa, Peru", "username": "SEGISTITO73"}, {"name": "1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1032, "tweet_count": 5801, "listed_count": 1}, "id": "579861362", "username": "SalmoNoventaY1"}, {"name": "Eduardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 1205, "tweet_count": 14297, "listed_count": 0}, "id": "1025280233186971648", "location": "Talca, Chile", "username": "edolastra28"}, {"name": "\ud835\udce5\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud83c\udf3b\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1701, "tweet_count": 18850, "listed_count": 0}, "id": "1107648975828586496", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "CorazonVerde___"}, {"name": "ABCNoticias.mx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64902, "following_count": 241, "tweet_count": 139720, "listed_count": 361}, "id": "365128890", "location": "Monterrey, N.L., M\u00e9xico", "username": "ABCNoticiasMX"}, {"name": "ivo marcelino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 503, "tweet_count": 174160, "listed_count": 15}, "id": "2519146450", "username": "9dbd6d985fea42b"}, {"name": "sa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 242, "tweet_count": 8341, "listed_count": 0}, "id": "1059542452497985536", "username": "nutrisabrinaf"}, {"name": "Cami Mora Vilches", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 506, "tweet_count": 778, "listed_count": 0}, "id": "879149742885941248", "location": "Conce-City", "username": "camimora_morada"}, {"name": "Metal Facho.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 4948, "tweet_count": 94720, "listed_count": 9}, "id": "216416096", "location": "S 2\u00b052' 0'' / W 79\u00b02' 0''", "username": "subcero7ec"}, {"name": "ahoradigital", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 138, "tweet_count": 196777, "listed_count": 26}, "id": "1966396326", "location": "Bolivia", "username": "ahoradigital1"}, {"name": "Jos\u00e9 Carlos D\u00edez", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 108078, "following_count": 4394, "tweet_count": 195600, "listed_count": 2530}, "id": "117341231", "location": "Espa\u00f1a", "username": "josecdiez"}, {"name": "Radio Salta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17213, "following_count": 843, "tweet_count": 245862, "listed_count": 104}, "id": "195977636", "location": "Avenida Excombatientes de Malvinas 3890", "username": "RadioSaltaAM840"}, {"name": "Andrea Miranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4497, "following_count": 4955, "tweet_count": 69981, "listed_count": 1}, "id": "1113031692393033729", "username": "andreadobem"}, {"name": "mart!na", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 162, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}, "id": "2739509805", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "martumartt_"}, {"name": "@carlos 077707301", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 254, "tweet_count": 34423, "listed_count": 0}, "id": "1036275075006312448", "username": "C077707301"}, {"name": "Ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4526, "following_count": 4424, "tweet_count": 251792, "listed_count": 21}, "id": "3350847712", "username": "anasturiana60"}, {"name": "ElevenUndi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 888, "tweet_count": 16015, "listed_count": 0}, "id": "751020639587332102", "username": "Iknowitsover70"}, {"name": "Cristina Iglesias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3204, "following_count": 4937, "tweet_count": 88456, "listed_count": 3}, "id": "220291879", "username": "dudasdi"}, {"name": "gleisonmakalas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 790, "tweet_count": 43684, "listed_count": 13}, "id": "1556949469", "location": "Campinas, interior de Sampa", "username": "gleisonmakalas"}, {"name": "Rolling Stone Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 711881, "following_count": 343, "tweet_count": 103735, "listed_count": 4715}, "id": "10877272", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rollingstoneBR"}, {"name": "gianpaolo martelli, Gleb Kr\u017ei\u017eanovskij broker", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 276, "tweet_count": 53208, "listed_count": 11}, "id": "1087029078", "username": "gianpaolomartel"}, {"name": "Eirene \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 73, "tweet_count": 141, "listed_count": 2}, "id": "1858861993", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "EireneAlm"}, {"name": "Eleuterio Z\u00e1rate Ver", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 684, "tweet_count": 34139, "listed_count": 0}, "id": "2186652268", "username": "leozaver"}, {"name": "Harlequin \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 435, "tweet_count": 50565, "listed_count": 1}, "id": "187052243", "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "Florcii07"}, {"name": "Diario UNO Mendoza", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 336710, "following_count": 1218, "tweet_count": 281266, "listed_count": 1549}, "id": "38456951", "location": "Mendoza", "username": "diariouno"}, {"name": "Gema Herrero VOX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 542, "tweet_count": 13099, "listed_count": 11}, "id": "2466336560", "location": "Arroyomolinos, Madrid", "username": "GemaHerreroM"}, {"name": "Antonio Javier", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 476, "tweet_count": 69278, "listed_count": 221}, "id": "253739583", "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "antoniojavierj"}, {"name": "Giovanna Valls Galfetti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6511, "following_count": 1686, "tweet_count": 10062, "listed_count": 0}, "id": "3292884985", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "GiovannaValls"}, {"name": "Juanjo Ali\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 231, "tweet_count": 13456, "listed_count": 7}, "id": "417256625", "location": "Valencia, Spain", "username": "jalinyogo"}, {"name": "Newton Jr\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f#SPFC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 1766, "tweet_count": 210085, "listed_count": 0}, "id": "233169879", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "nrj68"}, {"name": "C O R R A L \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 739, "tweet_count": 45708, "listed_count": 6}, "id": "398267508", "location": "Cubillos del Sil/ESPA\u00d1A", "username": "danicorral"}, {"name": "Gattuseta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 3196, "tweet_count": 42437, "listed_count": 1}, "id": "3429725001", "username": "Vlcia24"}, {"name": "gonzalezperez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1287, "tweet_count": 30684, "listed_count": 3}, "id": "1072280517452685312", "location": "Espa\u00f1a", "username": "gonzperez_90"}, {"name": "Carnivorous Vulgaris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 4985, "tweet_count": 105372, "listed_count": 7}, "id": "1089367345045430277", "username": "mortadelajurel"}, {"name": "lixo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 294, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "id": "1002667747069788160", "username": "ElisaHelena25"}, {"name": "Anitta Crave\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187954, "following_count": 89676, "tweet_count": 379492, "listed_count": 257}, "id": "1008851887", "location": " \ud83d\udce7 anittacrave@gmail.com", "username": "AnittaCrave"}, {"name": "cau\u00ea \ud83c\udd74\ufe0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6224, "following_count": 5968, "tweet_count": 31406, "listed_count": 6}, "id": "4830386266", "location": "Paradis ", "username": "gunthoughts"}, {"name": "Roxi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 238, "tweet_count": 11833, "listed_count": 2}, "id": "455601671", "username": "pericada_37"}, {"name": "Leo Aquino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 429, "tweet_count": 32198, "listed_count": 1}, "id": "721336494737203200", "username": "leoaquino_72"}, {"name": "MGF #INDY #EFTA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4352, "following_count": 4995, "tweet_count": 381769, "listed_count": 29}, "id": "140917305", "location": "https://youtu.be/Z4kc1QYO6DM", "username": "desferr"}, {"name": "Fran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 265, "tweet_count": 15415, "listed_count": 5}, "id": "1689129674", "username": "Franj_98"}, {"name": "Augusto \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 467, "tweet_count": 18170, "listed_count": 2}, "id": "1429259780", "location": "Caacup\u00e9 ", "username": "augustorivas96"}, {"name": "Manolo Crespo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 813, "tweet_count": 508, "listed_count": 0}, "id": "4474689015", "username": "ManoloCrespo4"}, {"name": "Freddy Guayasamin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1938, "tweet_count": 31595, "listed_count": 8}, "id": "164355834", "location": "Ecuador-Quito", "username": "FredGuayasamin"}, {"name": "Elizabeth Oliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 370, "tweet_count": 11394, "listed_count": 5}, "id": "59096308", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "bethgrampola"}, {"name": "J\u00e9ferfon Menezes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32150, "following_count": 350, "tweet_count": 41143, "listed_count": 131}, "id": "357200663", "username": "JefinhoMenes"}, {"name": "ElMundoInter", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13798, "following_count": 334, "tweet_count": 29607, "listed_count": 312}, "id": "107059679", "location": "Madrid", "username": "ElMundoInter"}, {"name": "Diario de Yucat\u00e1n", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 288001, "following_count": 535, "tweet_count": 404009, "listed_count": 1227}, "id": "112770875", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "DiariodeYucatan"}, {"name": "\u30e9\u30d5\u30a1\u30a8\u30e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 610, "tweet_count": 694914, "listed_count": 10}, "id": "2434499768", "location": "by @Warlock_sama's side", "username": "RahWalker_"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 273, "tweet_count": 18645, "listed_count": 4}, "id": "235338539", "username": "VictorRMCF8"}, {"name": "itto136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 396, "tweet_count": 27498, "listed_count": 1}, "id": "3420930490", "username": "gaetano_fortini"}, {"name": "Silvia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 228, "tweet_count": 155807, "listed_count": 24}, "id": "256267168", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "silviadcorso"}, {"name": "comanche963", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 4174, "tweet_count": 386392, "listed_count": 42}, "id": "548828422", "location": "El Nula, Venezuela", "username": "Comanche963"}, {"name": "Elisa de la Torre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 137, "tweet_count": 2181, "listed_count": 0}, "id": "1407699306", "location": "Madrid", "username": "elisa32182408"}, {"name": "Barbudo Libertario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 649, "tweet_count": 37323, "listed_count": 11}, "id": "961572649951551488", "location": "Espa\u00f1a, Europa", "username": "BarbudoLibertad"}, {"name": "Montse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1778, "tweet_count": 145388, "listed_count": 2}, "id": "975664419253473280", "username": "ribes_pascual"}, {"name": "Pablo Mu\u00f1oz Estrada \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 4910, "tweet_count": 102118, "listed_count": 12}, "id": "114305482", "username": "buho1100"}, {"name": "........", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 229, "tweet_count": 6245, "listed_count": 0}, "id": "1957806091", "username": "GdlPgarcia"}, {"name": "karol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8208, "following_count": 3970, "tweet_count": 93893, "listed_count": 7}, "id": "737885298", "location": "Brasil", "username": "thatkah_"}, {"name": "Hiprogresista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 216, "tweet_count": 3553, "listed_count": 0}, "id": "1020611556453871617", "username": "Sirats4"}, {"name": "Antonio Hedilla \ud83e\udd3c\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6346, "following_count": 796, "tweet_count": 84388, "listed_count": 85}, "id": "790931413197582336", "location": "Denia, Marina Alta", "username": "ahedilla"}, {"name": "Atl\u00e9tico de Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5442887, "following_count": 87, "tweet_count": 71813, "listed_count": 8369}, "id": "199354750", "location": "C\u00edvitas Metropolitano (Madrid)", "username": "Atleti"}, {"name": "JULIAN ANDRES GOMEZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 527, "tweet_count": 205355, "listed_count": 2}, "id": "373621106", "username": "jandres260"}, {"name": "W Radio Colombia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4685736, "following_count": 208, "tweet_count": 743840, "listed_count": 9730}, "id": "20560294", "location": "Colombia", "username": "WRadioColombia"}, {"name": "kike antiprogre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd3a\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 2658, "tweet_count": 100105, "listed_count": 6}, "id": "1022800041675776000", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Kike_NOrojos"}, {"name": "Ra\u00fal G\u00f3mez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 502, "tweet_count": 5335, "listed_count": 1}, "id": "890150725", "username": "raul_g82"}, {"name": "James Rossi \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 4671, "tweet_count": 167831, "listed_count": 84}, "id": "61011257", "username": "TheJamesRossi"}, {"name": "Eucaris Moya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 302, "tweet_count": 16641, "listed_count": 0}, "id": "276726434", "username": "emoyamartinez"}, {"name": "Tu Noticia PR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29904, "following_count": 317, "tweet_count": 73549, "listed_count": 93}, "id": "2257825603", "location": "Puerto Rico", "username": "TuNoticiaPR"}, {"name": "MYO86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 849, "tweet_count": 21127, "listed_count": 10}, "id": "537062629", "username": "sky86sarii"}, {"name": "Alfredcuster \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8056, "following_count": 8853, "tweet_count": 49265, "listed_count": 22}, "id": "1904466074", "location": "La Coru\u00f1a", "username": "Huckleberry1968"}, {"name": "Scott Nelson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 234, "tweet_count": 439, "listed_count": 3}, "id": "2429684496", "location": "Dallas, TX", "username": "EnriqueScottH"}, {"name": "gu \ud83e\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 674, "tweet_count": 20409, "listed_count": 0}, "id": "1046939198740226048", "location": "lula 13", "username": "ggstaa"}, {"name": "Dorylin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 463, "tweet_count": 3232, "listed_count": 0}, "id": "1061613560172896257", "location": "Tabarnia", "username": "Dori05446860"}, {"name": "*TanajuraOficial\ud83d\ude0f\ud83c\udf13\u2648\u262e\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 921, "tweet_count": 31214, "listed_count": 0}, "id": "570489715", "location": "Brasil", "username": "TaniaBeatriz10"}, {"name": "Ana Paula Henkel", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1527373, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}, "id": "84076180", "location": "Los Angeles, CA", "username": "AnaPaulaVolei"}, {"name": "watson \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 155, "tweet_count": 6573, "listed_count": 0}, "id": "254553672", "location": "Canet del Mal...", "username": "santi_canet"}, {"name": "Aldery de Almeira Costa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 3748, "tweet_count": 5580, "listed_count": 0}, "id": "1148592236764041220", "location": "Brasil", "username": "de_aldery"}, {"name": "Correio da Manh\u00e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476770, "following_count": 1153, "tweet_count": 401029, "listed_count": 1268}, "id": "124139163", "location": "Lisboa, Portugal", "username": "cmjornal"}, {"name": "Mart\u00ed Mas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 308, "tweet_count": 833, "listed_count": 2}, "id": "523296378", "location": "Badalona", "username": "masipastor"}, {"name": "Anna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2848, "following_count": 2156, "tweet_count": 16085, "listed_count": 30}, "id": "478097057", "location": "Barcelona ", "username": "annanorte"}, {"name": "Iv\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 36, "tweet_count": 13422, "listed_count": 8}, "id": "271820155", "location": "Tarragona", "username": "ivanfcb81"}, {"name": "Paradigma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1421, "tweet_count": 8780, "listed_count": 8}, "id": "755157989628059650", "location": "M\u00e9xico", "username": "ParadigmaTw"}, {"name": "Rafael Pena \ud83c\udf83\ud83c\udf42\ud83c\udf84\ud83c\udf86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 4952, "tweet_count": 498573, "listed_count": 4}, "id": "902686285999075329", "location": "Boston, MA", "username": "RPMania98"}, {"name": "El Tocuyo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 145, "tweet_count": 296345, "listed_count": 12}, "id": "396986369", "username": "DElTocuyo"}, {"name": "federico raffaelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1193, "tweet_count": 4770, "listed_count": 7}, "id": "268584683", "location": "Roma. Made in Jonio", "username": "federaffy"}, {"name": "Prensa Online", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 0, "tweet_count": 20466, "listed_count": 1}, "id": "1001482920190767107", "location": "Connecticut, USA", "username": "PrensaOnline1"}, {"name": "Nerea Plumed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 819, "tweet_count": 12992, "listed_count": 11}, "id": "262828539", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "NerePlum"}, {"name": "ElTocuyano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 34, "tweet_count": 192738, "listed_count": 16}, "id": "948916040", "location": "Venezuela", "username": "ElTocuyano"}, {"name": "Mor\u00e1n Al Dia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 1, "tweet_count": 44582, "listed_count": 1}, "id": "1438711891", "location": "El Tocuyo - Lara - Venezuela", "username": "MoranAlDia"}, {"name": "Andreia Nobre \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19824, "following_count": 9557, "tweet_count": 87589, "listed_count": 96}, "id": "17312690", "location": "Terra do Munca", "username": "Andreia_O_Nobre"}, {"name": "jaguatirica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 455, "tweet_count": 95485, "listed_count": 15}, "id": "417253083", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "MPE001"}, {"name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 230064, "following_count": 2975, "tweet_count": 632658, "listed_count": 1844}, "id": "18461620", "location": "Coahuila de Zaragoza", "username": "PeriodicoZocalo"}, {"name": "lluisbg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 77, "tweet_count": 44582, "listed_count": 10}, "id": "545149354", "username": "lluisgasol"}, {"name": "GolpeTocuyano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 45, "tweet_count": 33922, "listed_count": 0}, "id": "383776056", "username": "GolpeTocuyano"}, {"name": "Cesar Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8869, "following_count": 4680, "tweet_count": 23469, "listed_count": 24}, "id": "2194333591", "location": "Valledupar, Cesar, Colombia", "username": "CesarNoticias1"}, {"name": "alexandre gobbis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 796, "tweet_count": 360545, "listed_count": 74}, "id": "1175390274", "username": "xandaodalapa"}, {"name": "\ud83e\udd8b Anny Caroline \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 309, "tweet_count": 60604, "listed_count": 89}, "id": "105028391", "location": " Ic\u00f3/CE, Brasil", "username": "Anny_Sousa07"}, {"name": "El Tocuyo Al Dia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13962, "following_count": 3911, "tweet_count": 212347, "listed_count": 49}, "id": "237111042", "location": "Venezuela", "username": "ElTocuyoalDia"}, {"name": "maria dolores vaquero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3756, "following_count": 3228, "tweet_count": 54244, "listed_count": 5}, "id": "1094711891337842689", "location": "Madrid", "username": "DoloresVaquero"}, {"name": "Don Mario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 105, "tweet_count": 12604, "listed_count": 0}, "id": "1162175171354136576", "username": "DonMari91442385"}, {"name": "Nacho Montes de Oca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160688, "following_count": 3020, "tweet_count": 103752, "listed_count": 657}, "id": "1090030958", "username": "nachomdeo"}, {"name": "Flor gonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 755, "tweet_count": 21512, "listed_count": 3}, "id": "614568201", "username": "FlorgonzalezB"}, {"name": "Carlos Fabre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1502, "tweet_count": 23378, "listed_count": 1}, "id": "898148978", "username": "FGCarlos1990"}, {"name": "protegeRSE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 5001, "tweet_count": 64222, "listed_count": 3}, "id": "2828717914", "location": "Colombia", "username": "protege_rse"}, {"name": "Duprey Philippe. Velissariou:B\u00e9lisaire par ma m\u00e8re", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 725, "tweet_count": 283423, "listed_count": 81}, "id": "463711153", "location": "Paris, France", "username": "PhilVelissariou"}, {"name": "Danny R", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 467, "tweet_count": 57417, "listed_count": 1}, "id": "274316245", "location": "Peru Trujillo", "username": "LuisDanRR"}, {"name": "Mikael", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 906, "tweet_count": 3665, "listed_count": 0}, "id": "1161725687524483072", "location": "47", "username": "lucassdieterich"}, {"name": "Georgina Odriazola \ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 255, "tweet_count": 177854, "listed_count": 70}, "id": "2285344758", "location": "Buenos Aires-Bahia Blanca", "username": "GeorgiG_83"}, {"name": "dora arizaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 946, "tweet_count": 24720, "listed_count": 0}, "id": "4228760005", "location": "Quito, Ecuador", "username": "doraarizaga"}, {"name": "CGTN en Espa\u00f1ol", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 585333, "following_count": 149, "tweet_count": 68836, "listed_count": 870}, "id": "761469053181370369", "location": "\u5317\u4eac, \u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd", "username": "cgtnenespanol"}, {"name": "\ud83e\udd4a M\u00e1rcio Glove\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 3251, "tweet_count": 72855, "listed_count": 0}, "id": "426310649", "location": "#FechadoComBolsonaro", "username": "mark_marcius"}, {"name": "RQ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 145, "tweet_count": 52521, "listed_count": 0}, "id": "768132769", "location": "Barcelona", "username": "RaquelEnrich"}, {"name": "M\u00f2nica Bernab\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28480, "following_count": 335, "tweet_count": 2759, "listed_count": 572}, "id": "346112948", "username": "monicabernabe1"}, {"name": "San Miguel Arcangel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 154, "tweet_count": 6967, "listed_count": 0}, "id": "1674336901", "location": "El Salvador", "username": "SanMiguelArca11"}, {"name": "Victoria Callejon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 332, "tweet_count": 68743, "listed_count": 0}, "id": "753622178441101312", "username": "victoriacallej5"}, {"name": "Alberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 304, "tweet_count": 15070, "listed_count": 8}, "id": "190628508", "location": "Zaragoza", "username": "wikilberto"}, {"name": "deisi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 175, "tweet_count": 7159, "listed_count": 0}, "id": "1213662278", "location": "(ela/dela)", "username": "d3isiane"}, {"name": "ju\ud83e\udd16", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 133, "tweet_count": 0, "listed_count": 0}, "id": "1151929942793490433", "username": "jukhe2"}, {"name": "Eduard\ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 2556, "tweet_count": 214369, "listed_count": 46}, "id": "1148894288", "location": "Catalunya", "username": "eduardhv77"}, {"name": "@Metatron.*. \ud83c\udf0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 3354, "tweet_count": 235928, "listed_count": 87}, "id": "403287683", "username": "Metatron19"}, {"name": "ILoveCAT \ud83d\udd90\ufe0f(Mony)\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6944, "following_count": 6632, "tweet_count": 475035, "listed_count": 29}, "id": "721822113590591488", "username": "IloveRA25"}, {"name": "Manolo Merino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 2127, "tweet_count": 3898, "listed_count": 2}, "id": "3207403283", "location": "Espa\u00f1a", "username": "ManoloMerino11"}, {"name": "Pedro S\u00e1nchez", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1704162, "following_count": 6008, "tweet_count": 32083, "listed_count": 6817}, "id": "68740712", "username": "sanchezcastejon"}, {"name": "Jorge A. Ulloque R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 855, "tweet_count": 67554, "listed_count": 8}, "id": "240530079", "username": "KokoUlloque"}, {"name": "Mauricio Mulder", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587406, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder"}, {"name": "Morocha\ud83d\udc8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 352, "tweet_count": 27534, "listed_count": 0}, "id": "1153684098986196994", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Morocha03215378"}, {"name": "azu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 619, "tweet_count": 94030, "listed_count": 6}, "id": "2241095876", "username": "axulsad"}, {"name": "Editorial Estigia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 4990, "tweet_count": 856131, "listed_count": 144}, "id": "234690126", "location": "Mexico, D.F.", "username": "Estigiaed"}, {"name": "J\u00faniior \u266b \u266a #SPFC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 126, "tweet_count": 71033, "listed_count": 0}, "id": "59277912", "location": "Sorocity", "username": "deehoaj"}, {"name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124655, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "id": "2808152951", "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "username": "Iadroes"}, {"name": "Grace Giacomeli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 193, "tweet_count": 328, "listed_count": 0}, "id": "1147290948361228288", "location": "Pontal do Paran\u00e1, Brasil", "username": "GraceGiacomeli"}, {"name": "Marcelo Backes \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52603, "following_count": 23679, "tweet_count": 15307, "listed_count": 78}, "id": "1082939283298811904", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "MarceloBackes_"}, {"name": "Jhon Hidalgo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13251, "following_count": 16406, "tweet_count": 341657, "listed_count": 56}, "id": "1096508107", "location": "Armenia, Quind\u00edo - Colombia  ", "username": "Ehg67Jhon"}, {"name": "AP Noticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 385645, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}, "id": "373490841", "location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "AP_Noticias"}, {"name": "Astro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 50, "tweet_count": 1861, "listed_count": 0}, "id": "1158711409418690565", "username": "Astro67224011"}, {"name": "Maria Grazia Palamini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 62, "tweet_count": 23485, "listed_count": 0}, "id": "1037050403270086656", "username": "PalaminiGrazia"}, {"name": "SPOILERS / Mikhaila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 412, "tweet_count": 143461, "listed_count": 8}, "id": "1094275910709272576", "location": "GMT -3", "username": "OrbitStardust"}, {"name": "Carmen Huguet Tapia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 839, "tweet_count": 28571, "listed_count": 2}, "id": "536800235", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "username": "Carmhuguet"}, {"name": "L", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 950, "tweet_count": 110530, "listed_count": 23}, "id": "2691406674", "location": "OT5 Stan \u2764\ufe0f", "username": "UzumakiLele"}, {"name": "\ud835\udc50\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc66", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 962, "tweet_count": 12069, "listed_count": 0}, "id": "905125693591363585", "location": "Paraguay ", "username": "cindy_gmzz"}, {"name": "Niko", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 5007, "tweet_count": 80587, "listed_count": 12}, "id": "834561955", "location": "nleoncruzatt@hotmail.com", "username": "NikoLeonCruzatt"}, {"name": "Ar\u00e9valos Will", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1565, "tweet_count": 55302, "listed_count": 0}, "id": "2723624037", "username": "arevaloswill"}, {"name": "arias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 316, "tweet_count": 15238, "listed_count": 0}, "id": "1041445403625971712", "location": "Linhares, Brasil", "username": "barbaragameplay"}, {"name": "Jes\u00fas Heras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 494, "tweet_count": 11703, "listed_count": 2}, "id": "473024200", "location": "Oropesa, Espa\u00f1a", "username": "jesusheras16_"}, {"name": "Jorge Bello Saez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 409, "tweet_count": 7784, "listed_count": 0}, "id": "1158457947787317249", "username": "JorgeBelloSaez3"}, {"name": "UrubuFelpudo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 2753, "tweet_count": 267254, "listed_count": 8}, "id": "809503954405040128", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "FlamengueiroPB"}, {"name": "David Rodr\u00edguez C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21183, "following_count": 1830, "tweet_count": 32024, "listed_count": 241}, "id": "1617907476", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "muyhistoria"}, {"name": "MUY Historia +", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5734, "following_count": 417, "tweet_count": 3568, "listed_count": 65}, "id": "2770518046", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "muyhistoriaPLUS"}, {"name": "Domingo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 4540, "tweet_count": 129325, "listed_count": 2}, "id": "103555867", "location": "Caracas-Venezuela", "username": "Adelanes"}, {"name": "Ricardo Ibarra Pino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 3465, "tweet_count": 50278, "listed_count": 2}, "id": "3290192038", "location": "Chile", "username": "ibarraysen"}, {"name": "marco maironi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 1168, "tweet_count": 221279, "listed_count": 112}, "id": "698226027756126210", "location": "ORWELL ,1984", "username": "mmayr5"}, {"name": "fosforo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 2808, "tweet_count": 463289, "listed_count": 143}, "id": "607924482", "location": "Cambural, Venezuela", "username": "fosforo777"}, {"name": "Sumarium", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197065, "following_count": 1977, "tweet_count": 1909374, "listed_count": 0}, "id": "519706573", "location": "Venezuela / Espa\u00f1a", "username": "sumariuminfo"}, {"name": "Narizinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3395, "following_count": 2946, "tweet_count": 65326, "listed_count": 3}, "id": "946354776", "username": "JubaDevonne"}, {"name": "Rita \ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 910, "tweet_count": 125251, "listed_count": 4}, "id": "1048907868", "location": "Genova, Liguria", "username": "donthold_Niall"}, {"name": "Dami\u00e1n De Paola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 457, "tweet_count": 9897, "listed_count": 1}, "id": "1322844254", "location": "Ezeiza, Buenos Aires", "username": "damiandepaola6"}, {"name": "Sr. E", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1095, "tweet_count": 64333, "listed_count": 19}, "id": "471999492", "username": "EP_dice"}, {"name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "id": "1141503217739554817", "location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "username": "ElMamonges"}, {"name": "Mirta P\u00e9rez-Varela \u0646", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1433, "tweet_count": 14037, "listed_count": 5}, "id": "269779144", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "eljuan32"}, {"name": "Llu\u00eds Miquel Hurtado", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14313, "following_count": 6650, "tweet_count": 68177, "listed_count": 459}, "id": "381499746", "location": "Tehroon/Istanblue/La Canonja", "username": "llmhurtado"}, {"name": "Lystan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 372, "tweet_count": 5382, "listed_count": 2}, "id": "440255676", "location": "En el mundo", "username": "lystalex"}, {"name": "Manuel Costoya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 4995, "tweet_count": 123619, "listed_count": 1}, "id": "1916860728", "username": "ManuelCostoya1"}, {"name": "Amanda Costa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 183, "tweet_count": 8288, "listed_count": 0}, "id": "917849926675156992", "location": "Brasil", "username": "AmandaCabc"}, {"name": "Diario C\u00d3RDOBA", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 85263, "following_count": 718, "tweet_count": 239500, "listed_count": 809}, "id": "396720801", "location": "C\u00f3rdoba", "username": "cordoba"}, {"name": "Pare o genoc\u00eddio ind\u00edgena e negro!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4286, "following_count": 4732, "tweet_count": 83208, "listed_count": 55}, "id": "42450198", "location": "Pa\u00eds dos pol\u00edticos honestos :)", "username": "WaimiriAtroari9"}, {"name": "Th Rodrigues\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 594, "tweet_count": 7231, "listed_count": 0}, "id": "869949018612301825", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "ThiagoCrf_04"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1163057959955513344"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/l7Uk6suOn8", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/joven-suicida-discusion-padre-tener-intimidad-novio-argentina_18_2804295131.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/joven-suicida-discusion-padre-tener-intimidad-novio-argentina_18_2804295131.html"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "106397073", "text": "El cad\u00e1ver ten\u00eda el 80% del cuerpo quemado ya que la menor se roci\u00f3 con el bid\u00f3n de gasolina y, posteriormente, se prendi\u00f3 fuego\nhttps://t.co/l7Uk6suOn8", "id": "1163057959955513344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163093870483316737"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XvLwfQm6NL", "expanded_url": "https://twitter.com/Don_Lazzara/status/1163093870483316737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XvLwfQm6NL", "media_key": "3_1163093867668869121"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganistan"}, {"start": 78, "end": 84, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:22:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 14, "like_count": 137, "quote_count": 3}, "author_id": "501750077", "text": "#Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un matrimonio che ha provocato 63 morti. Cosa dobbiamo vedere per aprire gli occhi e lottare contro il terrore e ogni forma di integralismo? Piccola RIP in pace! https://t.co/XvLwfQm6NL", "id": "1163093870483316737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162998602958024704"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ms0IvCWhf2", "expanded_url": "https://twitter.com/giuliomeotti/status/1162998602958024704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ms0IvCWhf2", "media_key": "3_1162998592812003331"}]}, "created_at": "2019-08-18T08:04:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 13, "like_count": 123, "quote_count": 5}, "author_id": "1968716312", "text": "Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, gli israeliani al Park Hotel, i cristiani nelle chiese dello Sri Lanka, i musulmani sciiti in Afghanistan...Il fondamentalismo islamico \u00e8 il male del secolo. https://t.co/ms0IvCWhf2", "id": "1162998602958024704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163089689550696450"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/RJWm7ZvX2P", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/mundo-e-ciencia/2019/08/5673460-ataque-suicida-em-casamento-mata-mais-de-60-pessoas-no-afeganistao.html", "display_url": "odia.ig.com.br/mundo-e-cienci\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://odia.ig.com.br/mundo-e-ciencia/2019/08/5673460-ataque-suicida-em-casamento-mata-mais-de-60-pessoas-no-afeganistao.html"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.2938, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "ODia"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 140, "tag": "ODia"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:06:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "17675497", "text": "O grupo Estado Isl\u00e2mico (EI) reivindicou a autoria do atentado suicida. Al\u00e9m das mortes, 182 pessoas ficaram feridas durante o ataque. #ODia\nhttps://t.co/RJWm7ZvX2P", "id": "1163089689550696450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "author_id": "260788584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "id": "1162761917909413891"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162887636912136193"], "created_at": "2019-08-18T00:43:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 5}, "author_id": "142092881", "text": "Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabilidad. Hacerlo estando aqu\u00ed en el pa\u00eds, evidencia una falta de sentido com\u00fan suicida.", "id": "1162887636912136193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163065855036600321"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MFfbQhqD9i", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.3749, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:31:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "16541180", "text": "El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/MFfbQhqD9i", "id": "1163065855036600321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162936409340174343"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T03:57:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 16, "like_count": 377, "quote_count": 18}, "author_id": "55665976", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "id": "1162936409340174343"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162839764606885888"], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/703bfNZLo1", "expanded_url": "https://twitter.com/conr4do/status/1162839764606885888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/703bfNZLo1", "media_key": "16_1162839754553135105"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9198, "type": "Other", "normalized_text": "Grammy"}, {"start": 149, "end": 165, "probability": 0.5558, "type": "Other", "normalized_text": "Disco de  Platina"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-08-17T21:32:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35339750", "text": "Falem o que quiser de Esquadr\u00e3o Suicida, mas ningu\u00e9m pode discordar que a trilha sonora \u00e9 foda!\n\nInclusive, foi indicada ao Grammy e certificada com Disco de  Platina nos EUA &lt;3 https://t.co/703bfNZLo1", "id": "1162839764606885888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163065507055935488"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/6msQBDlV3R", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1163065507055935488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6msQBDlV3R", "media_key": "3_1163049371098857474"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/6msQBDlV3R", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1163065507055935488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6msQBDlV3R", "media_key": "3_1163049371103047681"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/6msQBDlV3R", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1163065507055935488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6msQBDlV3R", "media_key": "3_1163049371115630593"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 209, "username": "AP", "id": "51241574"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.6713, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "author_id": "152142811", "text": "Al menos 63 personas murieron en Kabul cuando un atacante suicida deton\u00f3 explosivos en una boda el s\u00e1bado por la noche, dijo un funcionario afgano. El Estado Isl\u00e1mico se responsabiliza por el ataque, seg\u00fan @AP. \ud83d\udcf7: AP https://t.co/6msQBDlV3R", "id": "1163065507055935488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092053405908993"], "created_at": "2019-08-18T14:15:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "288413420", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7071, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "text": "El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al menos 63 muertos y m\u00e1s de 180 heridos.", "id": "1163092053405908993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162894484360880134"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/PkJT3E7ceA", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1162894484360880134/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PkJT3E7ceA", "media_key": "3_1162894478593732608"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5703, "type": "Other", "normalized_text": "EnElDolorPERUANOS"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 103, "tag": "EnElDolorPERUANOS"}]}, "created_at": "2019-08-18T01:10:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 516, "like_count": 510, "quote_count": 112}, "author_id": "281769300", "text": "Cuatro meses sin esa sonrisa y el pa\u00eds es una incertidumbre y crece la desesperanza. #EnElDolorPERUANOS https://t.co/PkJT3E7ceA", "id": "1162894484360880134"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162909345841131523"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "EleuterioSeni", "id": "1122608525207908352"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5495, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.4821, "type": "Person", "normalized_text": "Pearl jam"}]}, "in_reply_to_user_id": "357200663", "created_at": "2019-08-18T02:09:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "40423967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162848960857419776"}], "text": "@JefinhoMenes @EleuterioSeni Jeremy do Pearl jam \u00e9 sobre um massacre em escola", "id": "1162909345841131523"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163091570800889857"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Cn9QLsvXzk", "expanded_url": "http://bit.ly/2KREMSz", "display_url": "bit.ly/2KREMSz"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/YzfahkyE2M", "expanded_url": "https://twitter.com/adnradiochile/status/1163091570800889857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YzfahkyE2M", "media_key": "3_1163091557379129345"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:13:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "201493641", "text": "Al menos 63 personas murieron en atentado suicida en un matrimonio en Afganist\u00e1n https://t.co/Cn9QLsvXzk https://t.co/YzfahkyE2M", "id": "1163091570800889857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163029786488385536"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T10:08:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 31, "like_count": 780, "quote_count": 231}, "author_id": "14594813", "text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "id": "1163029786488385536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163088566248968192"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/CcxGqFLltf", "expanded_url": "https://twitter.com/LazioMauro/status/1163074775142600709", "display_url": "twitter.com/LazioMauro/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:01:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 24, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "author_id": "501813967", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163074775142600709"}], "text": "Io Per\u00f2 ho una formazione legata alla civilt\u00e0 europea e ai principi cristiani, anche se non sono credente. E quindi credo che se salvo un naufrago lo salvo davvero. https://t.co/CcxGqFLltf", "geo": {"place_id": "7d588036fe12e124"}, "id": "1163088566248968192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162985138881466368"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/iAgnij0luL", "expanded_url": "http://atres.red/dhrob1", "display_url": "atres.red/dhrob1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/menos-muertos-182-heridos-atentado-boda-kabul_201908185d58f9a90cf23ac3a6df68c1.html"}]}, "created_at": "2019-08-18T07:10:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "author_id": "145992645", "text": "Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de personas: hay 63 fallecidos https://t.co/iAgnij0luL", "id": "1162985138881466368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163007631163895810"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/XW4U4KijFI", "expanded_url": "https://twitter.com/VeroDeRomanis/status/1163007631163895810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XW4U4KijFI", "media_key": "3_1163007602462248960"}], "mentions": [{"start": 228, "end": 237, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 13, "tag": "Boschi"}]}, "created_at": "2019-08-18T08:40:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 92, "like_count": 592, "quote_count": 25}, "author_id": "2201819716", "text": "Anche #Boschi dice \u201c 5 Stelle inadeguati ma allleiamoci per evitare aumento Iva\u201d.  Onorevole Boschi potrebbe spiegare COME intende disinnescare clausole? Dove trova 23 mld con il consenso di persone che lei giudica \u201cinadeguate\u201d @Corriere https://t.co/XW4U4KijFI", "id": "1163007631163895810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162868235911536643"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/w9mLTpwi9o", "expanded_url": "https://twitter.com/by__ashley/status/1162868235911536643/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w9mLTpwi9o", "media_key": "3_1162868225195040768"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.475, "type": "Other", "normalized_text": "MacriTeVotoPero"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "MacriTeVotoPero"}]}, "created_at": "2019-08-17T23:26:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "510840039", "text": "#MacriTeVotoPero NADA!! NO HAY LUGAR PARA LOS \"PEROS\"\n\nNO PODEMOS JUGAR A LA RULETA RUSA CON LA CABEZA DE LA NACI\u00d3N ARGENTINA, PORQUE SI EN OCTUBRE ESE TIRO SALE DE LA PISTOLA, EL PA\u00cdS SE SUICIDA Y NOS QUEDAREMOS SIN REP\u00daBLICA, SIN DEMOCRACIA Y SIN LIBERTAD.\n\nTAN SIMPLE COMO ESO! https://t.co/w9mLTpwi9o", "id": "1162868235911536643"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162843588297920512"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Dnfsh6HLAF", "expanded_url": "https://twitter.com/APRA_Oficial/status/1162843588297920512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dnfsh6HLAF", "media_key": "3_1162843581255684096"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.8141, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}]}, "created_at": "2019-08-17T21:48:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 38, "like_count": 124, "quote_count": 6}, "author_id": "1515282908", "text": "67\u00b0 Plenario Nacional del PAP, acuerda por unanimidad apoyar moci\u00f3n de vacancia presidencial. https://t.co/Dnfsh6HLAF", "id": "1162843588297920512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "author_id": "397638670", "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "id": "1162511331406295045"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162870875655458818"], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/85TW0aGQfp", "expanded_url": "https://twitter.com/avisosfunebres/status/1162870875655458818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/85TW0aGQfp", "media_key": "3_1162870849352941568"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 99, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mendoza"}, {"start": 145, "end": 159, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea Frigerio"}]}, "created_at": "2019-08-17T23:36:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2499163662", "text": "17/8/1992: A los 48 a\u00f1os se suicida de un tiro en el coraz\u00f3n, el periodista y locutor Daniel Mendoza. En aquel entonces todos miramos a la bella Andrea Frigerio, y a\u00fan hoy la miramos. https://t.co/85TW0aGQfp", "id": "1162870875655458818"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163036543088570369"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DYyU6THcgZ", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul", "display_url": "es.euronews.com/2019/08/18/al-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Euronews"}]}, "created_at": "2019-08-18T10:34:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "1861413494", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida contra una boda en Kabul | Euronews https://t.co/DYyU6THcgZ", "id": "1163036543088570369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092779569995777"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/AT8WoeXPbL", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nd8c04", "display_url": "bit.ly/2Nd8c04"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/9MKOgueTBA", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformadorVE/status/1163092779569995777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9MKOgueTBA", "media_key": "3_1163092756073504768"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 114, "end": 134, "probability": 0.5329, "type": "Place", "normalized_text": "ElInformadorvenezuela"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.4221, "type": "Place", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "18Ago"}, {"start": 65, "end": 71, "tag": "Kabul"}, {"start": 97, "end": 112, "tag": "ElInformadorVe"}, {"start": 113, "end": 135, "tag": "ElInformadorvenezuela"}, {"start": 136, "end": 141, "tag": "Lara"}, {"start": 142, "end": 148, "tag": "Mundo"}, {"start": 149, "end": 160, "tag": "Afganistan"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:18:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586706616", "text": "#18Ago Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en #Kabul https://t.co/AT8WoeXPbL  #ElInformadorVe #ElInformadorvenezuela #Lara #Mundo #Afganistan https://t.co/9MKOgueTBA", "id": "1163092779569995777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092955823038465"], "in_reply_to_user_id": "1163070168945299456", "created_at": "2019-08-18T14:19:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1163070168945299456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163092953855942656"}], "text": "Nenhuma me indentifica\nSozinha nessa imensid\u00e3o lotada de solid\u00e3o\nNessa felicidade amarga e dolorida\nNesse fracasso doce e sorridente\nA fuma\u00e7a se desvai no ar\nTrago outro trago de falsidade\nA falsidade trago com mais um trago\nA fuma\u00e7a sobe outra vez", "id": "1163092955823038465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163090549076877312"], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/ofj7pBGYxs", "expanded_url": "https://twitter.com/EmisorasUnidas/status/1163090549076877312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ofj7pBGYxs", "media_key": "3_1163090308680310785"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.6665, "type": "Place", "normalized_text": "EUInternacionales"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.3713, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.7565, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "EUInternacionales"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:09:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "40256008", "text": "#EUInternacionales \nUn atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico (EI) dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182  heridos el s\u00e1bado por la noche en una fiesta matrimonial en Kabul | V\u00eda AFP https://t.co/ofj7pBGYxs", "id": "1163090549076877312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163079178826256385"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/xP6cAAhR36", "expanded_url": "https://bit.ly/2KQGoMo", "display_url": "bit.ly/2KQGoMo"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 37, "probability": 0.746, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Isl\u00e1mico"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:24:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1616169078", "text": "El atroz atentado del Estados Isl\u00e1mico en una boda que dej\u00f3 63 muertos y 182 heridos en #Kabul \u25bahttps://t.co/xP6cAAhR36", "id": "1163079178826256385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162841871422562309"], "created_at": "2019-08-17T21:41:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 6, "like_count": 270, "quote_count": 8}, "author_id": "187050336", "text": "Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s de un afiche, yo no s\u00e9 c\u00f3mo esa gente no se suicida ojepukapa hesekuera", "id": "1162841871422562309"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092417802903553"], "in_reply_to_user_id": "1163070168945299456", "created_at": "2019-08-18T14:16:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1163070168945299456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163092416016109568"}], "text": "Ele \u00e9 apenas uma voz na nossa cabe\u00e7a que as vezes,\nInfelizmente, nos domina\n Nos faz pensar como se ele estivesse sempre certo\nInfelizmente, muitas vezes \u00e9 assim\nApenas o completo medo,\nApenas medo\nMedo\n\nPor: Uma mente suicida", "id": "1163092417802903553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162923594588053504"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/JO5ln9lqVC", "expanded_url": "https://twitter.com/kevinhozez/status/1161767297020825602", "display_url": "twitter.com/kevinhozez/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T03:06:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1065407291678236672", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161767297020825602"}], "text": "jajajajajaj me acuerdo que los tomaba con agua https://t.co/JO5ln9lqVC", "id": "1162923594588053504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087957118607366"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/L585SwfFHt", "expanded_url": "https://twitter.com/geo_storia/status/1163087957118607366/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L585SwfFHt", "media_key": "3_1163087954765631494"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 64, "tag": "Kabul"}, {"start": 69, "end": 81, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 263, "end": 268, "tag": "ISIS"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:59:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1112310217398726657", "text": "\ud83d\udca5\ud83c\udde6\ud83c\uddeb Un atentato suicida durante una festa di matrimonio a #Kabul, in #Afghanistan, ha causato almeno 63 morti 182 feriti.\n\nI talebani hanno negato il coinvolgimento nell'attacco, condannando il prendere di mira eventi simili. L'attentato \u00e8 stato rivendicato dall'#ISIS. https://t.co/L585SwfFHt", "id": "1163087957118607366"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162991193711685632"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/4mtL3Plyr6", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZeE5vD", "display_url": "bit.ly/2ZeE5vD"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/lrG4BxU8GC", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1162991193711685632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lrG4BxU8GC", "media_key": "3_1162990919748083717"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T07:34:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "author_id": "121385551", "text": "Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co/4mtL3Plyr6 https://t.co/lrG4BxU8GC", "id": "1162991193711685632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163092416016109568"], "created_at": "2019-08-18T14:16:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1163070168945299456", "text": "Apenas o medo\n\nAs vezes me sinto com medo: \nMedo de nao ser o suficiente, ou at\u00e9 n\u00e3o ser nem o minimo\nMedo de ser quem sou\nMedo de s\u00f3 ser aturado\nMedo de s\u00f3 decepcionar os outros\nMedo, ja cansei de sentir isso, de so ter isso na minha cabe\u00e7a\nMas o que realmente \u00e9 o medo ?", "id": "1163092416016109568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163088830091714561"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/A7cP6Pxe6U", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1163088830091714561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7cP6Pxe6U", "media_key": "3_1163088789675417602"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Guy Norris"}, {"start": 12, "end": 36, "probability": 0.6743, "type": "Other", "normalized_text": "Mad Max: Estrada da F\u00faria"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 109, "probability": 0.9002, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 110, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:02:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 92, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241", "text": "Guy Norris('Mad Max: Estrada da F\u00faria' e 'Esquadr\u00e3o Suicida') ser\u00e1 o coordenador de dubl\u00eas de #TheSuicideSquad. https://t.co/A7cP6Pxe6U", "id": "1163088830091714561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162998969989025797"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AtoChQgcA6", "expanded_url": "https://twitter.com/MujMash/status/1162980193365086208", "display_url": "twitter.com/MujMash/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T08:05:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "180542913", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162980193365086208"}], "text": "Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.co/AtoChQgcA6", "id": "1162998969989025797"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163057960005730304"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/SdIMsmZyyT", "expanded_url": "http://bit.ly/33HRvj6", "display_url": "bit.ly/33HRvj6", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33HRvj6"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:00:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "8330472", "text": "Kabul viu una de les pitjors matances d'aquest any en un atemptat su\u00efcida en un sal\u00f3 de casaments https://t.co/SdIMsmZyyT", "id": "1163057960005730304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162846351635492864"], "created_at": "2019-08-17T21:59:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1112764705708355584", "text": "\u270d\ud83c\udffc\ud83d\udda4 kmks bros \u00f1,sou formado em nd mais \u00f3 suicida por depress\u00e3o \u00e9 real\ud83d\udc94\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642 Se estiver se sentindo triste \u00e9 quiser conversar estou sempre dispon\u00edvel (h\u00e1 qualquer hora, momento)\n\ud83d\ude36\u00c0 depress\u00e3o ir\u00e1 dominar \u00f3 mundo \nEu querovoc\u00ea vivo\u2764", "id": "1162846351635492864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163034162481238021"], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/rI175njUHA", "expanded_url": "https://twitter.com/descifraguerra/status/1163034162481238021/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rI175njUHA", "media_key": "3_1163034145485983744"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.32, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "in_reply_to_user_id": "845571660090671104", "created_at": "2019-08-18T10:25:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "845571660090671104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163032019875577856"}], "text": "El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos de la etnia Hazara de confesi\u00f3n chi\u00ed. https://t.co/rI175njUHA", "id": "1163034162481238021"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163089398327631872"], "created_at": "2019-08-18T14:04:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "4898974821", "text": "zorra neur\u00f3tica suicida intentando salir del bucle de la desesperaci\u00f3n a base de vivir escuchando m\u00fasica depresiva", "id": "1163089398327631872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163070591362043904"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BoNhQ8nJIF", "expanded_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349", "display_url": "tn.com.ar/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349/"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4013, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:50:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 6, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "25992212", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida de ISIS en un casamiento en Afganist\u00e1n https://t.co/BoNhQ8nJIF", "id": "1163070591362043904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078967181680640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "olharvoce", "id": "1151883488792104960"}]}, "in_reply_to_user_id": "1151883488792104960", "created_at": "2019-08-18T13:23:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3226507125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162688017120845824"}], "text": "@olharvoce E tem gente que continua criticando", "id": "1163078967181680640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163060297608966146"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/tltNiuMp39", "expanded_url": "http://bit.ly/31Ix9Vc", "display_url": "bit.ly/31Ix9Vc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.3749, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:09:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "author_id": "14436030", "text": "El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiuMp39", "id": "1163060297608966146"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162869214111100928"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/2cEH6f1p6x", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019/08/quero-saber-quem-matou-marielle-diz-sonia-braga-apos-estreia-de-bacurau.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019/08/quero-saber-quem-matou-marielle-diz-sonia-braga-apos-estreia-de-bacurau.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.7851, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f4nia Braga"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8945, "type": "Other", "normalized_text": "Bacurau"}]}, "created_at": "2019-08-17T23:30:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 245, "like_count": 4121, "quote_count": 52}, "author_id": "14594813", "text": "'Quero saber quem matou Marielle', diz S\u00f4nia Braga ap\u00f3s estreia de 'Bacurau' \n\nhttps://t.co/2cEH6f1p6x", "id": "1162869214111100928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087556357099526"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/mJvaizKx7I", "expanded_url": "https://www.adn40.mx/noticia/internacional/nota/2019-08-18-08-41/una-explosion-en-una-boda-en-kabul-dejo-63-muertos/", "display_url": "adn40.mx/noticia/intern\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 98, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:57:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "84398622", "text": "Al menos 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en un atentado suicida en un boda en #Kabul.\nhttps://t.co/mJvaizKx7I", "id": "1163087556357099526"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087470306586635"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/kKwQA3EhhZ", "expanded_url": "https://twitter.com/JefinhoMenes/status/1162848960857419776", "display_url": "twitter.com/JefinhoMenes/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8677, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:57:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "219879288", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162848960857419776"}], "text": "Mano, essa thread, crl! As respostas das pessoas, pelo amor de Deus. https://t.co/kKwQA3EhhZ", "id": "1163087470306586635"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080496047382529"], "created_at": "2019-08-18T13:29:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3025804523", "text": "Como que a ning\u00fan columnista dominical, de lado y lado, le ha gustado la discusi\u00f3n de la reducci\u00f3n de la jornada laboral.", "id": "1163080496047382529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082619849863168"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/SdIMsmZyyT", "expanded_url": "http://bit.ly/33HRvj6", "display_url": "bit.ly/33HRvj6", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33HRvj6"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:38:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "8330472", "text": "Estat Isl\u00e0mic ha reivindicat l'atemptat a Kabul.\u00a0\u00a0Els talibans l'han condemnat https://t.co/SdIMsmZyyT", "id": "1163082619849863168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082080655294472"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/jN7rO2ZHxu", "expanded_url": "https://twitter.com/telediario_tve/status/1163082080655294472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jN7rO2ZHxu", "media_key": "13_1163082007519232000"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.3875, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}, {"start": 240, "end": 254, "probability": 0.3094, "type": "Other", "normalized_text": "Carolina Teruel"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:35:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 10, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "author_id": "66657467", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul, en Afganist\u00e1n. Un suicida deton\u00f3 anoche una carga explosiva en medio de un sal\u00f3n lleno de gente. El autodenominado Estado Isl\u00e1mico ha reivindicado el ataque | Lo cuenta Carolina Teruel https://t.co/jN7rO2ZHxu", "id": "1163082080655294472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163057995946909696"], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/fXB9lj0oud", "expanded_url": "https://cnn.it/31LRhFQ", "display_url": "cnn.it/31LRhFQ"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9028, "type": "Other", "normalized_text": "RankingCNN"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.5171, "type": "Organization", "normalized_text": "IMDb"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:00:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "33884545", "text": "\u00bfCu\u00e1l es la peor pel\u00edcula que has visto? En este RankingCNN te contamos cu\u00e1les fueron las pel\u00edculas m\u00e1s decepcionantes seg\u00fan IMDb https://t.co/fXB9lj0oud", "id": "1163057995946909696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162861027211567104"], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/m0dlDtcElb", "expanded_url": "http://dw.com/p/3O4br", "display_url": "dw.com/p/3O4br", "unwound_url": "http://dw.com/p/3O4br"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9367, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Atentado"}, {"start": 13, "end": 24, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-17T22:57:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "6135622", "text": "#Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famero todav\u00eda sin determinar de v\u00edctimas mortales (lgc)\nhttps://t.co/m0dlDtcElb", "id": "1162861027211567104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163079149071884288"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/xgO4FFtorp", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:24:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183697175", "text": "Qu\u00e9 horror.\n\nEl Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/xgO4FFtorp", "id": "1163079149071884288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162792740377288705"], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/JpoodcBxo9", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1162764704738971648", "display_url": "twitter.com/recordtvoficia\u2026"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 196, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.4398, "type": "Other", "normalized_text": "HOSPITAL ALGEMADO"}, {"start": 198, "end": 212, "probability": 0.6133, "type": "Other", "normalized_text": "TodosComMichele"}, {"start": 216, "end": 233, "probability": 0.6337, "type": "Other", "normalized_text": "VetaTudoPresidente"}, {"start": 236, "end": 256, "probability": 0.7097, "type": "Other", "normalized_text": "NasRuasContraSTFdia25"}], "hashtags": [{"start": 197, "end": 213, "tag": "TodosComMichele"}, {"start": 215, "end": 234, "tag": "VetaTudoPresidente"}, {"start": 235, "end": 257, "tag": "NasRuasContraSTFdia25"}]}, "created_at": "2019-08-17T18:26:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "965390752216952833", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162764704738971648"}], "text": "SE A LEI DO ABUSO DE AUTORIDADE J\u00c1 ESTIVESSE VALENDO...O DELEGADO SAIRIA DO HOSPITAL ALGEMADO, PQ ATIROU EM INOCENTES.SERIA CONDENADO A 30 ANOS DE PRIS\u00c3O PORQUE ELE MATOU UM DELES. \n@jairbolsonaro #TodosComMichele\n #VetaTudoPresidente #NasRuasContraSTFdia25 https://t.co/JpoodcBxo9", "id": "1162792740377288705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1089795927588642816"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/gR4gIhudXg", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/01/24/madrid/1548349905_292789.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/01/2\u2026"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 103, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-01-28T08:02:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787585627831304192", "text": "Un hombre se suicida d\u00edas antes de que le notificaran su desahucio https://t.co/gR4gIhudXg v\u00eda @el_pais", "id": "1089795927588642816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163024536511684608"], "entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 116, "username": "LaVeritaWeb", "id": "900766265245130753"}, {"start": 149, "end": 165, "username": "marco_gervasoni", "id": "496706357"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 136, "tag": "LaVeritaAlleSette"}, {"start": 265, "end": 275, "tag": "MutuoCasa"}]}, "created_at": "2019-08-18T09:47:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 15, "like_count": 547, "quote_count": 8}, "author_id": "144210805", "text": "+++Disintossicatevi dalla rassegna unica della testata unica+++\nDomattina alle 7 torna (diretta Twitter @LaVeritaWeb) #LaVeritaAlleSette insieme con @marco_gervasoni. Vi aspettiamo. Astenersi quelli che \u201cper il bene del paese\u201d, \u201cce lo chiede l\u2019Europa\u201d (traduzione: #MutuoCasa).", "id": "1163024536511684608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163086982676963328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diegodeolivos", "id": "302388029"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Pillud"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Orban"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Dominguez"}]}, "in_reply_to_user_id": "302388029", "created_at": "2019-08-18T13:55:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1538901416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162916433560592384"}], "text": "@diegodeolivos El problema no es Pillud. El equipo esta mal parado. Que necesidad habia de poner a Orban(lento como pocos) en lugar de Dominguez que venia jugando bien en el fondo. Con ese cambio modifico toda la defenza. Tres goles seguidos perdiendo la pelota en campo de ellos.", "id": "1163086982676963328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163051481517502464"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/yPterA0dkn", "expanded_url": "https://twitter.com/matteorenzi/status/1163051481517502464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yPterA0dkn", "media_key": "3_1163051468867416064"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 70, "tag": "CrisiDiGoverno"}, {"start": 94, "end": 106, "tag": "CheBellezza"}]}, "created_at": "2019-08-18T11:34:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 778, "like_count": 1554, "quote_count": 49}, "author_id": "18762875", "text": "Ultimi giorni di relax prima del rientro a Roma per la #CrisiDiGoverno. Incontri ravvicinati.\n#CheBellezza. https://t.co/yPterA0dkn", "id": "1163051481517502464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162871409305169921"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "Chandelier da Sia"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6064, "type": "Person", "normalized_text": "Sia"}, {"start": 177, "end": 186, "probability": 0.7286, "type": "Other", "normalized_text": "Breathe Me"}]}, "in_reply_to_user_id": "357200663", "created_at": "2019-08-17T23:38:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 152, "quote_count": 0}, "author_id": "1048168795423035392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162848960857419776"}], "text": "@JefinhoMenes Chandelier da Sia \u00e9 sobre depend\u00eancia alco\u00f3lica levando a idea\u00e7\u00e3o suicida. A pr\u00f3pria Sia j\u00e1 falou algumas vezes das idea\u00e7\u00f5es suicidas dela (\u00e9 s\u00f3 ouvir com aten\u00e7\u00e3o Breathe Me)", "id": "1162871409305169921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163087276827697153"], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/sXcBwt8dsr", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z5t14Z", "display_url": "bit.ly/2Z5t14Z"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/zRbpr7jUeA", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1163087276827697153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zRbpr7jUeA", "media_key": "3_1163087252152627200"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.7865, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:56:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "171299971", "text": "El terror azot\u00f3 a #Afganist\u00e1n luego de que un suicida explotara en una boda, dejando a 63 muertas y 182 heridos | Conoce los detalles https://t.co/sXcBwt8dsr \ud83d\udcf2\ud83c\udf31 https://t.co/zRbpr7jUeA", "id": "1163087276827697153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163027985915666433"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/udqpm8MNsV", "expanded_url": "https://www.hispanidad.com/confidencial/la-raza-humana-se-suicida-la-principal-causa-de-muerte-en-el-mundo-es-el-aborto-41-9-millones-en-2018_12012247_102.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post", "display_url": "hispanidad.com/confidencial/l\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T10:00:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "130122917", "text": "La raza humana se suicida. La principal causa de muerte en el mundo es el aborto: 41,9 millones en 2018 https://t.co/udqpm8MNsV", "id": "1163027985915666433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163063240445878272"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/oYLE73nr4h", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/internacional/oriente-proximo/atentado-suicida-boda-20190818090237-ntrc.html#ns_campaign=jcbt&ns_mchannel=diariosur&ns_source=tw&ns_linkname=ltl&1566130859", "display_url": "diariosur.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 12, "end": 27, "tag": "EstadoIsl\u00e1mico"}, {"start": 42, "end": 51, "tag": "atentado"}, {"start": 75, "end": 81, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:20:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "20448792", "text": "#Sucesos El #EstadoIsl\u00e1mico reivindica el #atentado suicida en una boda en #Kabul que ha dejado 63 muertos https://t.co/oYLE73nr4h", "id": "1163063240445878272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162829284886683655"], "created_at": "2019-08-17T20:51:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 577, "like_count": 1162, "quote_count": 52}, "author_id": "350460605", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}]}, "text": "Yo no les tengo miedo. Mi conciencia est\u00e1 bien tranquila. Defender\u00e9 la Constituci\u00f3n frente a lentejeros vergonzantes.", "id": "1162829284886683655"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163078090177728518"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/nJRtut9XtM", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.7256, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:20:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "author_id": "14594813", "text": "Estado Isl\u00e2mico reivindica ataque que matou 63 em casamento no Afeganist\u00e3o \n\nhttps://t.co/nJRtut9XtM", "id": "1163078090177728518"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163031833090633729"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/AiLAD3Uqqa", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}, "created_at": "2019-08-18T10:16:11.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "911127835313655809", "text": "Pour aider \u00e0 finaliser la collecte de vermifuge naturel d' Adopte un Matou qui se termine dans 2h, cliquez ici: https://t.co/AiLAD3Uqqa", "id": "1163031833090633729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158394049004548097"], "created_at": "2019-08-05T15:07:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "1125391472726093825", "text": "\"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\" \nAvisa sim!\n Em forma de meme. Letras de m\u00fasicas. Sumi\u00e7os. Avisa em forma de brincadeira. avisa com text\u00e3o. \nCom queixas ignoradas. \nO que o suicida mais faz \u00e9 avisar. Pedir socorro. Implorar ajuda. N\u00e3o ignorem os sinais.", "id": "1158394049004548097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163067226100051968"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ukP5leapom", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.6513, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:36:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4828484945", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul | Internacional  https://t.co/ukP5leapom", "id": "1163067226100051968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163085070095278080"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/AiKMT7g9ft", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.3894, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:47:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "260270441", "text": "El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul (Afganist\u00e1n) \n\n https://t.co/AiKMT7g9ft", "id": "1163085070095278080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162776370197553153"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/at3ynqxXQi", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroOtamendi/status/1162773615277948934", "display_url": "twitter.com/PedroOtamendi/\u2026"}], "annotations": [{"start": 215, "end": 230, "probability": 0.4414, "type": "Other", "normalized_text": "ONoGubernamental"}]}, "created_at": "2019-08-17T17:21:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3810, "reply_count": 441, "like_count": 5929, "quote_count": 141}, "author_id": "257332880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162773615277948934"}], "text": "Da igual menores o no, es todo mentira. No son menores. No son refugiados. No son n\u00e1ufragos. No vienen de guerras. No son los m\u00e1s pobres. No pasaban hambre. No pagar\u00e1n nuestras pensiones. No vienen a integrarse. La ONoGubernamental es gubernamental. Resumen: todo mentira. https://t.co/at3ynqxXQi", "id": "1162776370197553153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163076847942471680"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/svVj6zO7ze", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/atentado-deja-63-muertos-y-182-heridos-en-una-boda-en-kabul/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/atentado-deja-63-muertos-y-182-heridos-en-una-boda-en-kabul/"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:15:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "25401359", "text": "Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en un sal\u00f3n donde se realizaba una boda. https://t.co/svVj6zO7ze", "id": "1163076847942471680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162584921279541248"], "created_at": "2019-08-17T04:40:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "2393699042", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.7253, "type": "Other", "normalized_text": "confessions"}]}, "text": "cuando llego a los dos \u00faltimos tracks del confessions me acuerdo siempre de 2005 cuando viajaba 3 horas y media en talp desde la plata para ir a ver al novio suicida de mercedes que me hab\u00eda conseguido", "id": "1162584921279541248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162727742258987008"], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/4vn4HN9uHq", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/16/actualidad/1565909766_177145.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/16/actualidad/1565909766_177145.html"}]}, "created_at": "2019-08-17T14:07:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 80, "quote_count": 7}, "author_id": "85434566", "text": "Cada d\u00eda 58 millones de brasileros comprueban que votaron un anormal ignorante como presidente. Las consecuencias de su suicida pol\u00edtica medioambiental las sufre el planeta entero. \nhttps://t.co/4vn4HN9uHq", "id": "1162727742258987008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163062555826368513"], "created_at": "2019-08-18T12:18:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1089887956263931904", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "text": "Es curioso leer a algunos decir que la peor parte de las crisis en el Per\u00fa, fue cuando tuvieron que irse a vivir al extranjero.\n\nSi uds la pasaron mal al tener que irse, imag\u00ednense los que tuvimos que quedarnos.", "id": "1163062555826368513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162827553259839488"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/oT23tzRRTi", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/opinion/atrapados-en-un-unico-pais-que-sufre-nid2278409", "display_url": "lanacion.com.ar/opinion/atrapa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/opinion/atrapados-en-un-unico-pais-que-sufre-nid2278409/"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 39, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.8466, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Fidanza"}]}, "created_at": "2019-08-17T20:44:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "author_id": "596711283", "text": "La nota de Eduardo Fidanza en @LANACION hoy hay q leerla hasta el final: \"Lo que viene requerir\u00e1 de los mejores, sin importar su filiaci\u00f3n. Porque deber\u00e1 ser una discusi\u00f3n realista de pol\u00edticas p\u00fablicas, no una nueva y suicida confrontaci\u00f3n de ideolog\u00edas\" https://t.co/oT23tzRRTi", "id": "1162827553259839488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163083148026101761"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Gz1UuBr1i2", "expanded_url": "http://leer.lasprovincias.es/rtrp91", "display_url": "leer.lasprovincias.es/rtrp91", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasprovincias.es/internacional/oriente-proximo/atentado-suicida-boda-20190818090237-ntrc.html?ns_campaign=jaqueton&ns_mchannel=manual&ns_source=twitter&ns_linkname=general&ns_fee=0&_tcode=cnRycDkx"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.3641, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:40:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "17618159", "text": "El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida en una boda en Kabul que ha dejado 63 muertos https://t.co/Gz1UuBr1i2", "id": "1163083148026101761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163075774565556225"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "281769300", "created_at": "2019-08-18T13:10:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162894484360880134"}], "text": "@meiermq Que notorio es el poco merito que puede rescatar del cobarde suicida Alan Garcia. Si hubiera sido un hombre de principios y meritos estaria resaltando, eso. Pero a falta de ello solo le queda resaltar su...sonrisa, que para usted pareciera ser suficiente merito, que poca cosa.", "id": "1163075774565556225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163074505264291843"], "created_at": "2019-08-18T13:05:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 56, "like_count": 1124, "quote_count": 10}, "author_id": "535877103", "text": "En tres d\u00edas dos mujeres murieron apu\u00f1aladas a manos de sus ex parejas. Ambas los hab\u00edan denunciado, y en el primer caso no se lo formaliz\u00f3 ni se le puso tobillera a pesar de haber violado la orden de no acercamiento. Grav\u00edsima falla de los magistrados. El desacato es delito.", "id": "1163074505264291843"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163074665809633282"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/7o5jigeg1g", "expanded_url": "http://www.meiahora.com/geral/2019/08/5673464-ataque-terrorista-em-casamento-mata-mais-de-60-pessoas.html", "display_url": "meiahora.com/geral/2019/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.4197, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.6242, "type": "Other", "normalized_text": "MeiaHora"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 84, "tag": "MeiaHora"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:06:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "20766595", "text": "Estado Isl\u00e2mico reivindicou, neste domingo, a autoria do atentado suicida\ud83d\ude1e #MeiaHora \n\nhttps://t.co/7o5jigeg1g", "id": "1163074665809633282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1116618373587038212"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/7N2jdh515a", "expanded_url": "https://twitter.com/FRaN_FeRRiZ/status/1116618373587038212/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7N2jdh515a", "media_key": "3_1116617760052658177"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 153, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-04-12T08:25:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 28, "like_count": 222, "quote_count": 7}, "author_id": "171448152", "text": "Aqu\u00ed ten\u00e9is a mi particular Escuadr\u00f3n Suicida. Desean convertirse en mu\u00f1ecos o en serie de animaci\u00f3n. \u00bfQue les deparar\u00e1 el futuro? Yo creo que @NetflixES los necesita y no lo saben todav\u00eda. Espero que os molen mucho!! Y si le dais un RT ya ser\u00eda genial :D https://t.co/7N2jdh515a", "id": "1116618373587038212"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081808013090816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "in_reply_to_user_id": "361042982", "created_at": "2019-08-18T13:34:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "author_id": "783471864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162870680125345793"}], "text": "@vozdelatierra @congresoperu \u00c9ste siempre fue un diablo predicador.\n\u00a1Pobre diablo!", "id": "1163081808013090816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081715608371200"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/6SfyZ7SJdm", "expanded_url": "https://twitter.com/jnflesch/status/1163067391515025408", "display_url": "twitter.com/jnflesch/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:34:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "706977029498015744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163067391515025408"}], "text": "o ponto de vista de um isent\u00e3o de classe m\u00e9dia alta \u00e9 engra\u00e7ado. o cara \u00e9 contra o direito b\u00e1sico garantido pela constitui\u00e7\u00e3o. se for seguir a linha de racioc\u00ednio, na teoria, s\u00f3 a classe A teria acesso ao voto, afinal, o filtro seguiria SEUS crit\u00e9rios de homem privilegiado. https://t.co/6SfyZ7SJdm", "id": "1163081715608371200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163068463608451073"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pthSzZyW2N", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/isis/isis-atentado-suicida-afganistan/", "display_url": "israelnoticias.com/isis/isis-aten\u2026"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 96, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.7061, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 62, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:41:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2247822258", "text": "#ISIS se responsabiliza por el atentado suicida en #Afganist\u00e1n que dej\u00f3 63 muertos @estadoisrael https://t.co/pthSzZyW2N", "id": "1163068463608451073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163082348096839682"], "created_at": "2019-08-18T13:36:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1128398990951821313", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo da Vinci"}]}, "text": "Eu tentando aprender meu n\u00famero de matr\u00edcula \u00e9 tipo hmmm o ano em que Get\u00falio se suicidou, 500 anos de Leonardo da Vinci e coisas do tipo hehshsshs", "id": "1163082348096839682"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163063314286596096"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/TW11uJyZzL", "expanded_url": "https://tv.liberoquotidiano.it/video/italia/13493762/open-arms-rivolta-migranti-buttano-mare-spagna-algeciras-ong-caos-lampedusa.html", "display_url": "tv.liberoquotidiano.it/video/italia/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 92, "tag": "Spagna"}, {"start": 205, "end": 213, "tag": "salvini"}, {"start": 215, "end": 224, "tag": "OpenArms"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:21:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 22, "like_count": 224, "quote_count": 7}, "author_id": "1035239332691562496", "text": "Fatemi capire: dopo le torture nei lager, danno la bella notizia del porto sicuro in #Spagna e si buttano in mare ?\nNon \u00e8 che la Spagna non sia contemplata nel business?\n\"Siete dei vigliacchi\", Ong contro #salvini \n#OpenArms  https://t.co/TW11uJyZzL", "id": "1163063314286596096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163081109959262208"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/1IJ9oizVHh", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/08/conversa-via-telegram-e-como-cafezinho-nao-e-ilegal-diz-advogado-sobre-moro.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.4219, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:32:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 124, "like_count": 109, "quote_count": 20}, "author_id": "14594813", "text": "Criminalista que atua na Lava Jato afirma que n\u00e3o houve desvio de conduta em conversas de ex-juiz (@folha_poder)\n\nhttps://t.co/1IJ9oizVHh", "id": "1163081109959262208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163031758771642368"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/48pQ4Sng2W", "expanded_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/18/kabul-kamikaze-a-matrimonio-63-morti_78acd468-5375-41a7-82f3-d77a2a32e3ca.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/18/kabul-kamikaze-a-matrimonio-63-morti_78acd468-5375-41a7-82f3-d77a2a32e3ca.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "AFGHANISTAN"}, {"start": 110, "end": 116, "tag": "Kabul"}]}, "in_reply_to_user_id": "1647344210", "created_at": "2019-08-18T10:15:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1647344210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163015160866340864"}], "text": "#AFGHANISTAN. \ud83c\udde6\ud83c\uddeb Sale a 63 il bilancio delle vittime dell'attentato suicida durante una festa di matrimonio a #Kabul. \n\nhttps://t.co/48pQ4Sng2W", "id": "1163031758771642368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163059806724337664"], "created_at": "2019-08-18T12:07:21.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "230409348", "text": "Estat Isl\u00e0mic ha reivindicat l'atemptat su\u00efcida com\u00e8s a Kabul. L'atac ha causat 63 morts i 182 ferits en un local on se celebrava un casament #TNTV3", "id": "1163059806724337664", "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 148, "tag": "TNTV3"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080488065675264"], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/8WbG7RflFW", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1162959981630676994", "display_url": "twitter.com/EFEnoticias/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.879, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:29:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3293087705", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162959981630676994"}], "text": "El atacante suicida hizo detonar los explosivos\n#Kabul\nHombres, mujeres y ni\u00f1os, y m\u00e1s de 200 heridos :(\nLas im\u00e1genes que corren en las redes son espantosas.\nQu\u00e9 horror https://t.co/8WbG7RflFW", "id": "1163080488065675264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163076022545391624"], "created_at": "2019-08-18T13:11:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102973453043449856", "text": "capaz la m\u00fasica q escucho es la carta suicida q nunca escrib\u00ed", "id": "1163076022545391624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162898175696523267"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PKNDvGKD4y", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1162839176192176128", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}, {"start": 229, "end": 241, "probability": 0.4601, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte Vizcarra"}, {"start": 244, "end": 253, "probability": 0.4535, "type": "Organization", "normalized_text": "ipso facto"}]}, "created_at": "2019-08-18T01:25:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 8, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162839176192176128"}], "text": "Partido Aprista = Lacra del pa\u00eds, choros con impunidad hasta q se peg\u00f3 un tiro el cobarde suicida. Claro q cierran filas todos los q tienen tremendo rabo de paja, quieren impedir a como d\u00e9 lugar la lucha anticorrupci\u00f3n, sacan al Pdte Vizcarra, ipso facto toma el mando la mosquita https://t.co/PKNDvGKD4y", "id": "1162898175696523267"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163072604544147458"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/4bo90Dllu5", "expanded_url": "https://www.naiz.eus/es/actualidad/noticia/20190818/se-cuentan-ya-63-muertos-por-el-atentado-en-una-boda-en-afganistan", "display_url": "naiz.eus/es/actualidad/\u2026"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/UtoIoHdpTV", "expanded_url": "https://twitter.com/naiz_info/status/1163072604544147458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UtoIoHdpTV", "media_key": "3_1163072595543166976"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.5115, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:58:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500769793", "text": "Ya son 63 los muertos por atentado suicida en una boda en Afganist\u00e1n, en plena fase de cierre de acuerdo entre talibanes y EEUU https://t.co/4bo90Dllu5 https://t.co/UtoIoHdpTV", "id": "1163072604544147458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080700242857985"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/WZwxYxMeE6", "expanded_url": "https://www.lacapitalmdp.com/aldosivi-desafia-a-boca-en-la-mitica-bombonera/", "display_url": "lacapitalmdp.com/aldosivi-desaf\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lacapitalmdp.com/aldosivi-desafia-a-boca-en-la-mitica-bombonera/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5118, "type": "Person", "normalized_text": "Aldosivi"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.6145, "type": "Organization", "normalized_text": "Bombonera"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Aldosivi"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:30:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "613938225", "text": "#Aldosivi saldr\u00e1 a la Bombonera con una formaci\u00f3n , desde la previa, con vocaci\u00f3n ofensiva .  https://t.co/WZwxYxMeE6", "id": "1163080700242857985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162909654420271110"], "entities": {"mentions": [{"start": 246, "end": 257, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 13, "end": 15, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8873, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 100, "end": 115, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.9154, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 260, "end": 277, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreSabadoSDV"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 278, "tag": "LulaLivreSabadoSDV"}]}, "created_at": "2019-08-18T02:10:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 1, "like_count": 178, "quote_count": 4}, "author_id": "1108743951501193216", "text": "Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou a fome de 40 milh\u00f5es e levou \u00e1gua ao sert\u00e3o. Sem privatizar ou tirar direitos.\n\nSe ele destru\u00edsse o Brasil estaria solto.\n@zehdeabreu \n#LulaLivreSabadoSDV", "id": "1162909654420271110"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162523517864370176"], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/2IAwoa0lkW", "expanded_url": "https://twitter.com/CHICOSILva41/status/1161706422440271876", "display_url": "twitter.com/CHICOSILva41/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6963, "type": "Person", "normalized_text": "fulana"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.4788, "type": "Person", "normalized_text": "fulana"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:36:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "author_id": "204838830", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161706422440271876"}], "text": "Mulher que abortou: voc\u00ea matou seu filho.\n\n- a fulana \u00e9 m\u00e3e de um beb\u00ea morto.\n\nMulher que perdeu o beb\u00ea: ah, n\u00e3o se preocupa. N\u00e3o tava na hora. Depois voc\u00ea tenta de novo.\n\n- a fulana n\u00e3o tem filho. https://t.co/2IAwoa0lkW", "id": "1162523517864370176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162962890791555074"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/tNUM9D5ztN", "expanded_url": "http://bit.ly/2Nfkg0H", "display_url": "bit.ly/2Nfkg0H", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4977, "type": "Person", "normalized_text": "Efe"}, {"start": 178, "end": 194, "probability": 0.768, "type": "Person", "normalized_text": "Ferdawas Faramarz"}]}, "in_reply_to_user_id": "105082141", "created_at": "2019-08-18T05:42:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "author_id": "105082141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162959981630676994"}], "text": "\"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en Kabul\", dijo a Efe el portavoz de la Polic\u00eda capitalina, Ferdawas Faramarz\nhttps://t.co/tNUM9D5ztN", "id": "1162962890791555074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163080343722909696"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/G5EpIhOlXf", "expanded_url": "https://twitter.com/sanchezcastejon/status/1163040245891383296", "display_url": "twitter.com/sanchezcastejo\u2026"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 135, "probability": 0.393, "type": "Place", "normalized_text": "Algeciras"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.4285, "type": "Place", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:28:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "67427821", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163040245891383296"}], "text": "Se\u00f1or Presidente, lo ha hecho diecisiete d\u00edas despu\u00e9s y por la presi\u00f3n social de la mayor\u00eda de este pa\u00eds que no es cruel. Pero Algeciras est\u00e1 a cinco d\u00edas desde donde est\u00e1 el Open Arms y la tripulaci\u00f3n se encuentra en estado cr\u00edtico. El puerto m\u00e1s lejano de donde se encuentran. https://t.co/G5EpIhOlXf", "id": "1163080343722909696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162959981630676994"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/IIXXbkpst3", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1162959981630676994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IIXXbkpst3", "media_key": "3_1162959877737783297"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:30:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 7}, "author_id": "105082141", "text": "#URGENTE | La Polic\u00eda confirma 63 muertos y 182 heridos en el atentado en una boda en Kabul https://t.co/IIXXbkpst3", "id": "1162959981630676994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162934611569233920"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/gqnlgTxuVf", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1162894484360880134", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T03:49:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "220104587", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162894484360880134"}], "text": "Ah, pero cuando gobernaba el suicida , la frase era :\n\"En el bot\u00edn \u00a1Compa\u00f1eros!\". https://t.co/gqnlgTxuVf", "id": "1162934611569233920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162718318068936710"], "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/rSgIbrJC12", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/chad-stahelski-diretor-de-john-wick-3-parabellum-se-junta-equipe-de-aves-de-rapina/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/chad-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/chad-stahelski-diretor-de-john-wick-3-parabellum-se-junta-equipe-de-aves-de-rapina/"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.7206, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.5641, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.8309, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8322, "type": "Person", "normalized_text": "Chad Stahelski"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "John Wick"}, {"start": 142, "end": 156, "probability": 0.6824, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3o Am\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:30:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "10877272", "text": "Se Esquadr\u00e3o Suicida foi ruim, a DC Comics quer compensar com Aves de Rapina, o filme sobre Arlequina. Chad Stahelski, diretor de John Wick e Capit\u00e3o Am\u00e9rica, juntou-se ao time do filme \nhttps://t.co/rSgIbrJC12", "id": "1162718318068936710"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163074413425827840"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/IZ1cycK6on", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:05:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3292884985", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/IZ1cycK6on v\u00eda @elpais_inter", "id": "1163074413425827840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162881566940565505"], "created_at": "2019-08-18T00:19:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1008851887", "text": "\u201cO escritor se matou porque passava por uma frase dif\u00edcil..", "id": "1162881566940565505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163076294499807233"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NdbTFN4kwY", "expanded_url": "https://twitter.com/taegukdaily/status/1157724520406499328/video/1", "display_url": "twitter.com/taegukdaily/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}, "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-08-18T13:12:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4830386266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162965601100488704"}], "text": "@DCBrasil3 Cad\u00ea o Will Smith e a Viola Davis?????????????????  https://t.co/NdbTFN4kwY", "id": "1163076294499807233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159172652344512520"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/0awUo0t2fa", "expanded_url": "https://bit.ly/2ONwBf2", "display_url": "bit.ly/2ONwBf2"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/msihBGiEBt", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1159172652344512520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/msihBGiEBt", "media_key": "3_1159172555699306497"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:41:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 4}, "author_id": "121385551", "text": "#\u00daLTIMAHORA | Un hombre mata presuntamente a su hijo y hiere a su mujer en Andorra (Teruel) y despu\u00e9s se suicida tras tirarse desde un cuarto piso https://t.co/0awUo0t2fa https://t.co/msihBGiEBt", "id": "1159172652344512520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162848960857419776"], "created_at": "2019-08-17T22:09:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2461, "reply_count": 444, "like_count": 7635, "quote_count": 405}, "author_id": "357200663", "text": "A thread \"M\u00fasicas que ficaram famosas e a gente n\u00e3o se liga sobre o tema\"", "id": "1162848960857419776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163014621890011136"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/iHdGettvdF", "expanded_url": "https://twitter.com/Atleti/status/1163014621890011136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iHdGettvdF", "media_key": "3_1163014614243786754"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 47, "username": "Simeone", "id": "2411221668"}, {"start": 67, "end": 74, "username": "LaLiga", "id": "423384542"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9033, "type": "Organization", "normalized_text": "AtletiGetafe"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00fapaAtleti"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 99, "tag": "AtletiGetafe"}, {"start": 100, "end": 111, "tag": "A\u00fapaAtleti"}]}, "created_at": "2019-08-18T09:07:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 106, "like_count": 1887, "quote_count": 137}, "author_id": "199354750", "text": "\ud83d\udccb | CONVOCATORIA\n\u00a1Descubre la lista de @Simeone para el estreno en @LaLiga 2019-20! \ud83d\udc47\n#AtletiGetafe #A\u00fapaAtleti https://t.co/iHdGettvdF", "id": "1163014621890011136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163070453361139712"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/WSHNyymKbc", "expanded_url": "http://bit.ly/2TI0U5y", "display_url": "bit.ly/2TI0U5y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wradio.com.co/noticias/internacional/tragedia-en-kabul-atentado-suicida-causa-63-muertos-y-182-heridos/20190818/nota/3941868.aspx"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:49:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "20560294", "text": "#Internacional | Tragedia en Kabul: atentado suicida causa 63 muertos y 182 heridos &gt;&gt; https://t.co/WSHNyymKbc", "id": "1163070453361139712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"], "created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}, "author_id": "84076180", "text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39", "id": "1156417316407562240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162994091996712961"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/SdIMsnh9Xt", "expanded_url": "http://bit.ly/33HRvj6", "display_url": "bit.ly/33HRvj6"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/QsTWQ12sFM", "expanded_url": "https://twitter.com/324cat/status/1162994091996712961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QsTWQ12sFM", "media_key": "3_1162994059142664192"}]}, "created_at": "2019-08-18T07:46:13.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "8330472", "text": "Almenys 63 morts en un atemptat su\u00efcida durant un casament a Kabul\nhttps://t.co/SdIMsnh9Xt https://t.co/QsTWQ12sFM", "id": "1162994091996712961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163075427352686593"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WwgK8Yyveu", "expanded_url": "https://youtu.be/qHKDNZuo7Zk", "display_url": "youtu.be/qHKDNZuo7Zk", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=qHKDNZuo7Zk&feature=youtu.be"}]}, "in_reply_to_user_id": "417253083", "created_at": "2019-08-18T13:09:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "417253083", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163075030521122816"}], "text": "https://t.co/WwgK8Yyveu 7:18 pra quem quiser", "id": "1163075427352686593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162351127960129537"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gJ1PcAOZcs", "expanded_url": "https://twitter.com/nachomdeo/status/1162351127960129537/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJ1PcAOZcs", "media_key": "7_1162351088332398593"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9108, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.9117, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "created_at": "2019-08-16T13:11:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4201, "reply_count": 709, "like_count": 5881, "quote_count": 405}, "author_id": "1090030958", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez le pide al Macri que renegocie la deuda con el FMI. Mientras tanto, el hijo de quien lo puso en su lugar, advierte que la intenci\u00f3n es no pagarle al FMI. Datos de la realidad que sirven para delinear el plan de gobierno que nos conduce a donde todos ya Saabemos https://t.co/gJ1PcAOZcs", "id": "1162351127960129537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162953639519870976"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/utJH2AIaMR", "expanded_url": "https://twitter.com/cgtnenespanol/status/1162953639519870976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/utJH2AIaMR", "media_key": "3_1162953630640508933"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8249, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.4737, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 245, "end": 254, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Actualizaci\u00f3n"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "explosi\u00f3n"}, {"start": 156, "end": 162, "tag": "bodas"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Kabul"}, {"start": 244, "end": 255, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:05:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "761469053181370369", "text": "#Actualizaci\u00f3n: Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado 17 de agosto por una #explosi\u00f3n suicida en un sal\u00f3n de #bodas en el oeste de #Kabul, confirm\u00f3 el 18 de agosto la polic\u00eda de la capital afgana. #Afganist\u00e1n https://t.co/utJH2AIaMR", "id": "1162953639519870976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162862299822133248"], "created_at": "2019-08-17T23:02:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "346112948", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "text": "Impresionada con las noticias que llegan de Kabul. Un terrorista suicida se inmola durante la celebraci\u00f3n de una boda esta noche en un hotel de Kabul. Nunca antes hab\u00eda pasado algo as\u00ed de bestia en la capital. Las bodas concentran centenares de personas, incluidos ni\u00f1os.", "id": "1162862299822133248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163068008455168006"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/swTO1ehrvG", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/atemptat-suicida-kabul-noces/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/atemp\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:39:56.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403287683", "text": "Estat Isl\u00e0mic reivindica l\u2019atemptat a K\u00e0bul que ha matat 63 persones i n\u2019ha ferit 180 https://t.co/swTO1ehrvG", "id": "1163068008455168006"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163040245891383296"], "created_at": "2019-08-18T10:49:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4310, "reply_count": 10113, "like_count": 16359, "quote_count": 2864}, "author_id": "68740712", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7492, "type": "Place", "normalized_text": "Algeciras"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.5707, "type": "Organization", "normalized_text": "OpenArms"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 274, "end": 275, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 76, "tag": "OpenArms"}, {"start": 273, "end": 276, "tag": "UE"}]}, "text": "He indicado que se habilite el puerto de Algeciras para recibir al #OpenArms. Espa\u00f1a siempre act\u00faa ante emergencias humanitarias. Es necesario establecer una soluci\u00f3n europea, ordenada y solidaria, liderando el reto migratorio con los valores de progreso y humanismo de la #UE.", "id": "1163040245891383296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162829126518169600"], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/uUJTJMGTMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1162829126518169600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUJTJMGTMe", "media_key": "3_1162829087955664902"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/uUJTJMGTMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1162829126518169600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUJTJMGTMe", "media_key": "3_1162829108084125697"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.4883, "type": "Other", "normalized_text": "LXVII"}, {"start": 31, "end": 53, "probability": 0.8524, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista Peruano"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.455, "type": "Organization", "normalized_text": "de la"}]}, "created_at": "2019-08-17T20:50:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 2189, "like_count": 2048, "quote_count": 228}, "author_id": "235139317", "text": "El LXVII Plenario Nacional del Partido Aprista Peruano aprob\u00f3 hace un minuto, por unanimidad, respaldar la propuesta de presentar moci\u00f3n de vacancia de la Presidencia de la Rep\u00fablica. https://t.co/uUJTJMGTMe", "id": "1162829126518169600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1130300890257268736"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}]}, "created_at": "2019-05-20T02:35:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 103, "like_count": 5810, "quote_count": 314}, "author_id": "2808152951", "text": "Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "id": "1130300890257268736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163069682154385411"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SilvrioGuimare3", "id": "871161182199185408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7127, "type": "Place", "normalized_text": "Itaipu"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.3124, "type": "Person", "normalized_text": "Micheque"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.759, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.8299, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 217, "end": 227, "probability": 0.6091, "type": "Place", "normalized_text": "Terra Plana"}]}, "in_reply_to_user_id": "871161182199185408", "created_at": "2019-08-18T12:46:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1082939283298811904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163067061347803139"}], "text": "@SilvrioGuimare3 E a Itaipu? E os 39kg de coca no avi\u00e3o presidencial? E o cheque da Micheque? E os 37 ap\u00eas do Fl\u00e1vio? E o Queiroz que, se algu\u00e9m o procura, o presidente o demite? E o vizinho que matou a Marielle? E a Terra Plana? E a mamadeira de piroca que te deixou cego?", "id": "1163069682154385411"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162937371756773376"], "created_at": "2019-08-18T04:00:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "author_id": "373490841", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.2873, "type": "Place", "normalized_text": "afgano"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "text": "#ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "id": "1162937371756773376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163032392866652160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Trolglodita", "id": "812463054151675904"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "crr81", "id": "1434299202666852357"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "in_reply_to_user_id": "812463054151675904", "created_at": "2019-08-18T10:18:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "536800235", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162932226281156608"}], "text": "@Trolglodita @crr81 @meiermq Bueno, vi\u00e9ndolo de otra forma, el gordo suicida aplic\u00f3 la m\u00e1xima pena para un delincuente, la pena de muerte.", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "id": "1163032392866652160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163070994845536256"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/n6ozmoheJG", "expanded_url": "https://twitter.com/muyhistoriaPLUS/status/1163070994845536256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6ozmoheJG", "media_key": "3_1163070988495544320"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.8768, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Antonio"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.7395, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:51:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2770518046", "text": "Abro hilo. \n\nUnas de las historias de amor \u2764 m\u00e1s duraderas y tempestuosas de la historia es la de Marco Antonio y Cleopatra. Las relaciones transcurrieron durante trece a\u00f1os, desde el a\u00f1o 42 hasta el 30 a.C. en que se suicida Antonio. El fruto de la misma, tres hijos de ambos. https://t.co/n6ozmoheJG", "id": "1163070994845536256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163069467666128896"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/X1mDyEkuuo", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/08/18/celebracion-fatal-ataque-suicida-del-estado-islamico-en-una-boda-mata-a-63-personas/", "display_url": "sumarium.es/2019/08/18/cel\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/bBPrAxTsLG", "expanded_url": "https://twitter.com/sumariumcom/status/1163069467666128896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bBPrAxTsLG", "media_key": "3_1163069288045064192"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/bBPrAxTsLG", "expanded_url": "https://twitter.com/sumariumcom/status/1163069467666128896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bBPrAxTsLG", "media_key": "3_1163069288057585665"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/bBPrAxTsLG", "expanded_url": "https://twitter.com/sumariumcom/status/1163069467666128896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bBPrAxTsLG", "media_key": "3_1163069288112119808"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/bBPrAxTsLG", "expanded_url": "https://twitter.com/sumariumcom/status/1163069467666128896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bBPrAxTsLG", "media_key": "3_1163069288049197059"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4191, "type": "Place", "normalized_text": "D\u00e1esh"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.3671, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:45:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "519706573", "text": "\ud83d\udcf8 Celebraci\u00f3n fatal: Ataque suicida del D\u00e1esh (Estado Isl\u00e1mico) en una boda mata a 63 personas\n\u2022\n\u2022\nVer \u2795: https://t.co/X1mDyEkuuo https://t.co/bBPrAxTsLG", "id": "1163069467666128896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163033937448448000"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/4ztj2MxrJL", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T10:24:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 155, "quote_count": 2}, "author_id": "1048907868", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1148652603938627584"}], "text": "Se o meu exame de hist\u00f3ria fosse, s\u00f3 da mat\u00e9ria que envolve este senhor, podem ter a certeza que tirava alta nota, pq esta parte da mat\u00e9ria, dos 3 anos que tive de hist\u00f3ria, \u00e9 sem sombra de d\u00favida a melhor https://t.co/4ztj2MxrJL", "id": "1163033937448448000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162966039577190406"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.862, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}, {"start": 225, "end": 245, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De Literatura"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:54:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1141503217739554817", "text": "Los invito a leer mi primera entrega para mi columna en la admirable cruzada que es Revista Anestesia. Es un honor y un privilegio que agradezco, como agradecer\u00e9 que me lean y, si les gusta, den RT. \n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De Literatura https://t.co/RpXTc05ez3", "id": "1162966039577190406"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163070687231250432"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/iin7wyQ8wc", "expanded_url": "https://twitter.com/pajhwok/status/1163069726265937920", "display_url": "twitter.com/pajhwok/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8697, "type": "Place", "normalized_text": "Joras\u00e1n"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:50:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "381499746", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163069726265937920"}], "text": "El Estado Isl\u00e1mico en Joras\u00e1n - regi\u00f3n hist\u00f3rica que comprende Ir\u00e1n y Afganist\u00e1n - ha reivindicado la matanza en una boda, anoche, en un distrito chi\u00edta de Kabul. El presunto autor fue un suicida pakistan\u00ed. https://t.co/iin7wyQ8wc", "id": "1163070687231250432"}], "places": [{"full_name": "Honduras", "id": "d862adecd71aa2a2"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}, {"full_name": "Lima, Peru", "id": "011746fd707b3b1b"}]}, "errors": [{"resource_id": "1163093562508087297", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163093562508087297", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163093562508087297].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "92345536", "value": "92345536", "detail": "User has been suspended: [92345536].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "912070119223853056", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [912070119223853056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "912070119223853056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162928613567684619", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162928613567684619].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162928613567684619", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "980891645829963776", "value": "980891645829963776", "detail": "User has been suspended: [980891645829963776].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163080619703713793", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163080619703713793", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163080619703713793].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1005522672799739905", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1005522672799739905].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1005522672799739905", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162939087172431878", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162939087172431878].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162939087172431878", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162648082024153089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162648082024153089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162648082024153089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "610917979", "value": "610917979", "detail": "User has been suspended: [610917979].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163077550500921345", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163077550500921345", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163077550500921345].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163074634268516352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163074634268516352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163074634268516352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1163095561605713921", "oldest_id": "1163073023848656896", "result_count": 490, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zu9ats2wa7t7e1nh7y65onj1q5"}}