{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188139225948049410"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188139225948049410", "created_at": "2019-10-26T17:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "219501264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188139183593971713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187734713454100485"}], "id": "1188139183593971713", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}]}, "created_at": "2019-10-26T17:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026", "author_id": "122857224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188139014399938560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188139014399938560", "created_at": "2019-10-26T17:03:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "264189871"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188138980417703937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188003056501350402"}], "id": "1188138980417703937", "created_at": "2019-10-26T17:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosSotolibre: Podeis imaginar como nos sentimos cuando te hablan de alguien con ideaci\u00f3n suicida y su entorno no cree que sea tan gr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802"}]}, "author_id": "1045345561812054016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188138925828775937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188138925828775937", "created_at": "2019-10-26T17:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "528108267"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188138755804278784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188138755804278784", "created_at": "2019-10-26T17:02:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "2428231999"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188138724091219969"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188125718229766148"}], "id": "1188138724091219969", "created_at": "2019-10-26T17:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@optimusprimetop's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "in_reply_to_user_id": "2205328350", "author_id": "972720637176438784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/7mdWCAHsVZ", "expanded_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html", "display_url": "azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-con\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/829sAXRr4Q", "expanded_url": "https://twitter.com/VicenteFisac/status/1188138722161807360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/829sAXRr4Q", "media_key": "3_1188138717149630465"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188138722161807360"], "id": "1188138722161807360", "created_at": "2019-10-26T17:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El suicidio es la principal causa de muerte entre los j\u00f3venes:\nhttps://t.co/7mdWCAHsVZ https://t.co/829sAXRr4Q", "author_id": "387131157"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188138702272434176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188138702272434176", "created_at": "2019-10-26T17:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1099372861884645376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188138698107424769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188117821810708481"}], "id": "1188138698107424769", "created_at": "2019-10-26T17:01:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ibyzz_: @LineDias_19 @HistoriaNoPaint Imagina se ele ficasse SUPER FAMOSO e um belo dia uma vers\u00e3o sua de outra realidade aparecesse e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_ibyzz_", "id": "1181700140924620800"}]}, "author_id": "700739973704601600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188138242312298496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188098566977392640"}], "id": "1188138242312298496", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "Az\u00e1ngaro"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 198, "end": 199, "probability": 0.5189, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 93, "end": 105, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "created_at": "2019-10-26T17:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@delpor1 @CARLOSMESIA ...si el tinterillo d Az\u00e1ngaro, huelepedos del suicida panz\u00f3n korrupto @CARLOSMESIA dijera en Chile esas estupideces.. NO SALE VIVO !!!....C\u00f3mo carajos pudo ser magistrado del TC esta pobre mierda ???....CON LOS VOTOS DEL PUTREFACTO ALANISMO !!....", "in_reply_to_user_id": "124608173", "author_id": "1099538612"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188138103212408832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188113321653932033"}], "id": "1188138103212408832", "created_at": "2019-10-26T16:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pamki Me mana ver c\u00f3mo la gente se suicida tan pu\u00f1etamente de esa forma.", "in_reply_to_user_id": "52323332", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "pamki", "id": "52323332"}]}, "author_id": "183039252"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188138094031192064"], "id": "1188138094031192064", "created_at": "2019-10-26T16:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cake fica me chamando pra ir pegar a lagartixa mano filha da puta se tu matou come vc", "author_id": "3160423787"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188137854746189824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188137854746189824", "created_at": "2019-10-26T16:58:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "258638823"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188137702522327040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188137702522327040", "created_at": "2019-10-26T16:57:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "113732657"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188137599602438144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188137599602438144", "created_at": "2019-10-26T16:57:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "3102338758"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188137577011961856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "id": "1188137577011961856", "created_at": "2019-10-26T16:57:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "author_id": "2482518141"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188137430286602241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188137430286602241", "created_at": "2019-10-26T16:56:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "80963391"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188137341862461441"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188119026200973312"}], "id": "1188137341862461441", "created_at": "2019-10-26T16:56:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder El panz\u00f3n suicida hac\u00eda lo mismo y t\u00fa no dec\u00edas nada de lo que ahora te indignas al criticar...", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "449863189"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/cmH0E59RuN", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-sonora-4t-comunicador-suicida/329718", "display_url": "lasillarota.com/estados/comuni\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/2019/10/24/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-203890.html"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.8484, "type": "Other", "normalized_text": "Googleale"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jjq_09", "id": "36856012"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "claudioescobosa", "id": "74856411"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1188137262485131264"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187851250903027712"}], "id": "1188137262485131264", "created_at": "2019-10-26T16:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jjq_09 @claudioescobosa @SRE_mx @m_ebrard Googleale https://t.co/cmH0E59RuN", "in_reply_to_user_id": "36856012", "author_id": "161858986"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188137252238581762"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188137252238581762", "created_at": "2019-10-26T16:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "725056331426713602"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188137081236807680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188137081236807680", "created_at": "2019-10-26T16:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "113399505"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188136927117099010"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188136927117099010", "created_at": "2019-10-26T16:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "896880802667081729"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188136845227507712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188136845227507712", "created_at": "2019-10-26T16:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "157120633"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188136749123473408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188136749123473408", "created_at": "2019-10-26T16:54:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1066860667859333120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188136662569799681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188136662569799681", "created_at": "2019-10-26T16:53:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1559340595"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188136646681812993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187909661170831360"}], "id": "1188136646681812993", "created_at": "2019-10-26T16:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OsmelMY: @DailynZona8 Una l\u00e1grima suicida\nse ha parado en el dintel\nde una ventana de miel\npor donde sangra una herida.\nYo, previendo e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OsmelMY", "id": "1139210418851852294"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "DailynZona8", "id": "1100404546042392576"}]}, "author_id": "1173767401290309633"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188136589169516544"], "id": "1188136589169516544", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "G2"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:53:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Uma menina se matou hoje no beira mar shopping, se jogou da G2, e como essas coisas me comovem, a sa\u00fade mental da sociedade est\u00e1 destru\u00edda.", "author_id": "375280337"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188136578373378050"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188134627703173120"}], "id": "1188136578373378050", "created_at": "2019-10-26T16:53:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@AdriCas75 @anaramma @alexkohan Adem\u00e1s con ese argumento tendr\u00eda q ser legal no ayudar a un suicida, porque est\u00e1 haciendo lo que quiere con su vida.", "in_reply_to_user_id": "1060912597", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AdriCas75", "id": "1060912597"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "anaramma", "id": "38670615"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "alexkohan", "id": "261836609"}]}, "author_id": "1463247259"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188136567149338624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188136567149338624", "created_at": "2019-10-26T16:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2367183589"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188136554092466178"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188136554092466178", "created_at": "2019-10-26T16:53:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "4862991065"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188136469094899714"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188125819991932928"}], "id": "1188136469094899714", "created_at": "2019-10-26T16:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_chaosoftrouble: \u00bfEl suicida desea morir? No.\nEl suicida est\u00e1 ambivalente entre morir si se contin\u00faa la misma situaci\u00f3n, o vivir si se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_chaosoftrouble", "id": "1512113653"}]}, "author_id": "1083645446197862400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188136292388933632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188136292388933632", "created_at": "2019-10-26T16:52:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "56500942"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188136201334775808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188136201334775808", "created_at": "2019-10-26T16:51:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "840879408885977088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188136140253081603"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188136140253081603", "created_at": "2019-10-26T16:51:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1094469834425937920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188136054840320000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188136054840320000", "created_at": "2019-10-26T16:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "450100397"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188135987098066944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188121139127767046"}], "id": "1188135987098066944", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones\u2026", "author_id": "3015957320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188135986355679233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188003056501350402"}], "id": "1188135986355679233", "created_at": "2019-10-26T16:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosSotolibre: Podeis imaginar como nos sentimos cuando te hablan de alguien con ideaci\u00f3n suicida y su entorno no cree que sea tan gr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802"}]}, "author_id": "1103362123760050176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188135903996383234"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188121139127767046"}], "id": "1188135903996383234", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:50:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones\u2026", "author_id": "88773460"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188135892768251905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188135892768251905", "created_at": "2019-10-26T16:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "931919486004924416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188135737251770368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188135737251770368", "created_at": "2019-10-26T16:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "889940180433547264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188135721179025408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187734713454100485"}], "id": "1188135721179025408", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:50:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026", "author_id": "83719809"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188135615243665408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "id": "1188135615243665408", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "40323615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188135590413426688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188135590413426688", "created_at": "2019-10-26T16:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "897143800891666432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/FLVKJh4ceF", "expanded_url": "https://twitter.com/UmbelinoSilva/status/1188135469193805826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FLVKJh4ceF", "media_key": "3_1188135457781174272"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8996, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188135469193805826"], "id": "1188135469193805826", "created_at": "2019-10-26T16:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fala-se, insistentemente, em Impeachment do Presidente Bolsonaro, o maior Presidente que o Brasil j\u00e1 teve, mas n\u00e3o se alega motivo plaus\u00edvel:\nExemplo: Ele roubou, matou, traficou ou o que ele fez?\nSim, pois o Lula e a Dilma, todos sabemos o que fizeram:\nRoubaram!... Entenderam? https://t.co/FLVKJh4ceF", "author_id": "235687539"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.4277, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a T\u00e1tica"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7764, "type": "Place", "normalized_text": "Atenas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188135409571774466"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188130668779393027"}], "id": "1188135409571774466", "created_at": "2019-10-26T16:48:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Membro da For\u00e7a T\u00e1tica, atleta participou das olimp\u00edadas de Sydney, em 2000, e de Atenas, em 2004\n\nhttps://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "76542897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/AqH4SukOQv", "expanded_url": "http://www.e-veracruz.mx/nota/2019-10-26/estado/se-suicida-estudiante-del-tecnologico-en-las-choapas", "display_url": "e-veracruz.mx/nota/2019-10-2\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4919, "type": "Other", "normalized_text": "LasChoapas"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.4681, "type": "Other", "normalized_text": "Chich\u00f3n"}, {"start": 165, "end": 175, "probability": 0.6197, "type": "Other", "normalized_text": "Las Choapas"}], "mentions": [{"start": 177, "end": 189, "username": "VigilantesV", "id": "893977932"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Estado"}, {"start": 52, "end": 63, "tag": "LasChoapas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188135396456255491"], "id": "1188135396456255491", "created_at": "2019-10-26T16:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Estado | \ud83d\udea8Se suicida estudiante del Tecnol\u00f3gico en #LasChoapas\n\nDe acuerdo con conocidos, es de una familia de escasos recursos que viven en el ejido El Chich\u00f3n de Las Choapas\n@VigilantesV \nhttps://t.co/AqH4SukOQv", "author_id": "158533984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188135371365851139"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188135371365851139", "created_at": "2019-10-26T16:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2699535055"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188135353884073987"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1188135353884073987", "created_at": "2019-10-26T16:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "author_id": "562391790"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188135329611554817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188135329611554817", "created_at": "2019-10-26T16:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1136017824986599424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188135167497506816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "id": "1188135167497506816", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "443914809"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188135095296761856"], "id": "1188135095296761856", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.5728, "type": "Other", "normalized_text": "Rian Aguiar"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.6275, "type": "Other", "normalized_text": "Rian Aguiar"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:47:35.000Z", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[26/10 09:59] Rian Aguiar: Gostei da gente ontem\n[26/10 09:59] Rian Aguiar: Sextou e ningu\u00e9m se matou, ningu\u00e9m bateu, ningu\u00e9m caiu... a gente t\u00e1 caminho uma hora chega l\u00e1 kkk", "author_id": "837376932656328705"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188135040640864257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188135040640864257", "created_at": "2019-10-26T16:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "4685259330"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188135038782713858"], "id": "1188135038782713858", "created_at": "2019-10-26T16:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortaria por si se hace polic\u00eda", "author_id": "444798657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.4277, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a T\u00e1tica"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7764, "type": "Place", "normalized_text": "Atenas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188134962907750401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188130668779393027"}], "id": "1188134962907750401", "created_at": "2019-10-26T16:47:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Membro da For\u00e7a T\u00e1tica, atleta participou das olimp\u00edadas de Sydney, em 2000, e de Atenas, em 2004\n\nhttps://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "930566149481336832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188134922990567425"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188055014419456000"}], "id": "1188134922990567425", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "tanjiro"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "zenitsu"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:46:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@btsuzumakiz ent\u00e3o o tanjiro matou a mulher.... agora o marido n\u00e3o sei ainda pq t\u00e1 nele , e o filho n sei se era filho foi o zenitsu", "in_reply_to_user_id": "1568761842", "author_id": "595665818"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188134895375278081"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187720902596812800"}], "id": "1188134895375278081", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 139, "probability": 0.8551, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:46:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jairbolsonaro Presidente.\nPara se afirmar que algu\u00e9m matou algu\u00e9m, e necess\u00e1rio provas.  J\u00e1 ouvi dizer, que o mandante da morte de Marielle, foi teu filho. O que dizer,?", "in_reply_to_user_id": "128372940", "author_id": "1022603889915453442"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188134816249712640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188121139127767046"}], "id": "1188134816249712640", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:46:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones\u2026", "author_id": "1121525238028697611"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188134778366824453"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188104892432474113"}], "id": "1188134778366824453", "created_at": "2019-10-26T16:46:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChrisjamesD: Casi me hace llorar este hilo, pero de la risa.\n\nAhora el homosexual m\u00e1s sobrevalorado por los medios del pa\u00eds, de la nada\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChrisjamesD", "id": "183738109"}]}, "author_id": "3124836395"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188134750457909248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188134750457909248", "created_at": "2019-10-26T16:46:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "148927719"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188134548263055363"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188134548263055363", "created_at": "2019-10-26T16:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "858115670030123008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188134498245976064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188114220270964738"}], "id": "1188134498245976064", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6506, "type": "Organization", "normalized_text": "Walmart"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ranmurillo", "id": "809410165"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:45:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ranmurillo: Walmart y centenares de proyectos, grandes, medianos y peque\u00f1os. El exceso de regulaci\u00f3n ya lleg\u00f3 a l\u00edmites intolerables, y\u2026", "author_id": "191163044"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188134461411680256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188134461411680256", "created_at": "2019-10-26T16:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2980160782"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188134422303916032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188134422303916032", "created_at": "2019-10-26T16:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2237247880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.4277, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a T\u00e1tica"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7764, "type": "Place", "normalized_text": "Atenas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188134326199869445"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188130668779393027"}], "id": "1188134326199869445", "created_at": "2019-10-26T16:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Membro da For\u00e7a T\u00e1tica, atleta participou das olimp\u00edadas de Sydney, em 2000, e de Atenas, em 2004\n\nhttps://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "43604707"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188134191214583814"], "id": "1188134191214583814", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6988, "type": "Person", "normalized_text": "Valentina"}, {"start": 12, "end": 18, "probability": 0.783, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Valentina e Gabriel jogando \" a gente se matou eeebaaa\" kkkkkkkkkkk amados...", "author_id": "334759710"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188134113607389184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188134113607389184", "created_at": "2019-10-26T16:43:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "926274810610704385"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188134002437378048"], "id": "1188134002437378048", "created_at": "2019-10-26T16:43:15.000Z", "geo": {"place_id": "6403b7e96cc202f9"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Ainda n\u00e3o caiu a ficha que meu pai se suicidou por causa de depress\u00e3o, eu juro que sinto a presen\u00e7a dele comigo o tempo todo", "author_id": "871384909440536576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188133985865650176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188127740546949123"}], "id": "1188133985865650176", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.6823, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joserleite", "id": "130318461"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joserleite: Provoca\u00e7\u00e3o fora de prop\u00f3sito de algu\u00e9m q n\u00e3o se indigna com assasssinato e at\u00e9 acha engra\u00e7ado. Quem matou a Marielle? \nhttp\u2026", "author_id": "42332041"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188133968010514434"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188132894990053377"}], "id": "1188133968010514434", "created_at": "2019-10-26T16:43:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @B0ylivia_SEP: @g1 O cara enforcou a mina gr\u00e1vida e sem vergonha da outra mulher teve a cara de pau de se fazer de sonsa e falar q a v\u00edt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 21, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "author_id": "2242654327"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.4277, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a T\u00e1tica"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7764, "type": "Place", "normalized_text": "Atenas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188133959932268552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188130668779393027"}], "id": "1188133959932268552", "created_at": "2019-10-26T16:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Membro da For\u00e7a T\u00e1tica, atleta participou das olimp\u00edadas de Sydney, em 2000, e de Atenas, em 2004\n\nhttps://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "4466043496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188133856613982208"], "id": "1188133856613982208", "created_at": "2019-10-26T16:42:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Mi \u00fanica responsabilidad es cuidar una plantita que es rE SUICIDA CHABON onda le pongo awita la saco al solcito Y SE QUIERE MORIR A TODA COSTA YA SE LE ESTAN SECANDO ALGUNAS OJITAS Q HAGO", "author_id": "4668710487"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188133836804251649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "id": "1188133836804251649", "created_at": "2019-10-26T16:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "930566149481336832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188133803413381120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "id": "1188133803413381120", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "1431483344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188133758286872582"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "id": "1188133758286872582", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "3377261206"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188133728335347712"], "id": "1188133728335347712", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5775, "type": "Place", "normalized_text": "Beiramar"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:42:09.000Z", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Mais uma pessoa se suicidou no shopping Beiramar, tinha que fechar esse lugar, chamar o Papa pra benzer, v\u00e1rias pessoas j\u00e1 fizeram isso, inclusive tenho amiga que viu ainda, trabalhava na loja bem na frente onde a pessoa caiu", "author_id": "23815963"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188133706717958144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188133706717958144", "created_at": "2019-10-26T16:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "153962083"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188133643664920578"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188133643664920578", "created_at": "2019-10-26T16:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "881365129186729984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188133641966280705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188132376695713792"}], "id": "1188133641966280705", "created_at": "2019-10-26T16:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Zorrinho34: N\u00e3o deu pra mais, enquanto os 11 n\u00e3o quiserem jogar n\u00e3o temos equipa, eu tentei, tu tentaste o serra matou se a tentar o ra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Zorrinho34", "id": "748911228123226112"}]}, "author_id": "2786173766"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188133589508067329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188132861066526721"}], "id": "1188133589508067329", "created_at": "2019-10-26T16:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @metaoscar: @gilbertherrerag Nunca es tan temprano para un trago suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "metaoscar", "id": "98552335"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "gilbertherrerag", "id": "170680736"}]}, "author_id": "170680736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/PSHt5mP14V", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1188109577310670854", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188133580062502915"], "id": "1188133580062502915", "created_at": "2019-10-26T16:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "esperando a explica\u00e7\u00e3o do bi\u00f3logo dizendo que na verdade a tartaruga est\u00e1 transtornada e que esse \u00e9 um comportamento suicida https://t.co/PSHt5mP14V", "author_id": "155382923"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188133290311634944"], "id": "1188133290311634944", "created_at": "2019-10-26T16:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "minha amiga se matou, o erro", "author_id": "1029239369469714432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188133195017084928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188133195017084928", "created_at": "2019-10-26T16:40:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "291191097"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188133146686087168"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187857333071818759"}], "id": "1188133146686087168", "created_at": "2019-10-26T16:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@joicehasselmann @roxmo Se suicidou politicamente, boa sorte com os novos \u201camigos\u201d.", "in_reply_to_user_id": "116519514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "author_id": "128107084"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188133064645459968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188133064645459968", "created_at": "2019-10-26T16:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "46463610"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188133050259066886"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188133050259066886", "created_at": "2019-10-26T16:39:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "730944387652423680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188133039290892292"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188133039290892292", "created_at": "2019-10-26T16:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "1618652083"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188132996542586881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188131946913845251"}], "id": "1188132996542586881", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 108, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Pheonix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rollingstoneBR", "id": "10877272"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rollingstoneBR: O filme, que j\u00e1 arrecadou US$93,5 milh\u00f5es em bilheterias, \u00e9 estrelado por Joaquin Pheonix mas quase foi impedido pelo \"\u2026", "author_id": "798270259295821824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188132955035709440"], "id": "1188132955035709440", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4898, "type": "Person", "normalized_text": "guilherme"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "caraio o guilherme coelho se suicidou mano :/", "author_id": "918718875696541696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188132949914542080"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188131209328680960"}], "id": "1188132949914542080", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 227, "end": 230, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 274, "end": 275, "probability": 0.4377, "type": "Place", "normalized_text": "AL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "peoplevieira", "id": "101764308"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "BrunoEnglerDM", "id": "184210354"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@peoplevieira @UOLNoticias @BrunoEnglerDM N\u00e3o foi, n\u00e3o. Se elegeu c grana do regime q mais torturou e matou na hist\u00f3ria, a URSS. Houve viol\u00eancia por partes dos militares mas como rea\u00e7\u00e3o a um estado de guerra declarado. A mesma URSS bancou golpes em quase todos os pa\u00edses da AL nas d\u00e9cadas de 60 e 70.", "in_reply_to_user_id": "101764308", "author_id": "95416368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188132923540692993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188132923540692993", "created_at": "2019-10-26T16:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "2695954579"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188132894990053377"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188130668531912705"}], "id": "1188132894990053377", "created_at": "2019-10-26T16:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "@g1 O cara enforcou a mina gr\u00e1vida e sem vergonha da outra mulher teve a cara de pau de se fazer de sonsa e falar q a v\u00edtima (gr\u00e1vida) q come\u00e7ou a agress\u00e3o \n\nTinha q chegar l\u00e1 metendo voadora e tijolada nesses verme fundamentalista cristonto", "in_reply_to_user_id": "8802752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "author_id": "1059838995218288645"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188132864648503297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188132864648503297", "created_at": "2019-10-26T16:38:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "950465142956937217"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188132861066526721"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188129992753975302"}], "id": "1188132861066526721", "created_at": "2019-10-26T16:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gilbertherrerag Nunca es tan temprano para un trago suicida.", "in_reply_to_user_id": "170680736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gilbertherrerag", "id": "170680736"}]}, "author_id": "98552335"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188132786563178502"], "id": "1188132786563178502", "created_at": "2019-10-26T16:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "e ai se eu fa\u00e7o na segunda, ter\u00e7a eu fa\u00e7o o da bruxa de esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1696527234"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/h3y1dghKKW", "expanded_url": "http://agenciagbc.com/2019/10/26/na-frente-dos-filhos-homem-mata-ex-esposa-e-depois-se-suicida/", "display_url": "agenciagbc.com/2019/10/26/na-\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Tmb0REzMPC", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaGBC/status/1188132766388543488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tmb0REzMPC", "media_key": "3_1188132748390752257"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.7264, "type": "Other", "normalized_text": "Ag\u00eanciaGBC"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Ag\u00eanciaGBC"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188132766388543488"], "id": "1188132766388543488", "created_at": "2019-10-26T16:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Ag\u00eanciaGBC NA FRENTE DOS FILHOS | Homem mata ex-esposa e depois se suicida\nhttps://t.co/h3y1dghKKW https://t.co/Tmb0REzMPC", "author_id": "165498489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.4277, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a T\u00e1tica"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7764, "type": "Place", "normalized_text": "Atenas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188132752312471554"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188130668779393027"}], "id": "1188132752312471554", "created_at": "2019-10-26T16:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Membro da For\u00e7a T\u00e1tica, atleta participou das olimp\u00edadas de Sydney, em 2000, e de Atenas, em 2004\n\nhttps://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "55003940"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188132720767094789"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188132720767094789", "created_at": "2019-10-26T16:38:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1183798078438084608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188132718304989185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "id": "1188132718304989185", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:38:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "402301126"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188132684893163520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188132684893163520", "created_at": "2019-10-26T16:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "84964840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188132682393358336"], "id": "1188132682393358336", "created_at": "2019-10-26T16:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerina", "author_id": "602928895"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188132642300006405"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188129992753975302"}], "id": "1188132642300006405", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n Garc\u00eda"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4169, "type": "Organization", "normalized_text": "Yonkis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gilbertherrerag", "id": "170680736"}, {"start": 87, "end": 97, "username": "metaoscar", "id": "98552335"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gilbertherrerag: Se que es muy temprano pero para el sentimiento no hay horario...\n@metaoscar\nTrago suicida de Iv\u00e1n Garc\u00eda y los Yonkis\u2026", "author_id": "98552335"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188132640022581248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187849429212110849"}], "id": "1188132640022581248", "created_at": "2019-10-26T16:37:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MaximoRey16: @CottomCarlos @EmisarioJ @Hijuepoeta1 @peIagato @JACKRODAS2 @BlogElTrompud0 @ChapudoSV @BryanGuevara17 @Barrera123Gio @nny\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaximoRey16", "id": "1054787102313975809"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "CottomCarlos", "id": "706991560253186048"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "EmisarioJ", "id": "958032701088509952"}]}, "author_id": "706991560253186048"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188132544765669377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188126566468837376"}], "id": "1188132544765669377", "created_at": "2019-10-26T16:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seungrisatan: por isso \u00e9 bom procurar se informar direito pq s\u00f3 hoje vi gente dizendo at\u00e9 que ele matou uma crian\u00e7a https://t.co/4wp8Uo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "seungrisatan", "id": "136494213"}]}, "author_id": "3072371662"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188132457033486342"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188132457033486342", "created_at": "2019-10-26T16:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "63122273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/zLGDzfXgA0", "expanded_url": "https://t.co/zLGDzfXgA0", "display_url": "t.co/zLGDzfXgA0"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.7642, "type": "Person", "normalized_text": "rafa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188132376695713792"], "id": "1188132376695713792", "created_at": "2019-10-26T16:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o deu pra mais, enquanto os 11 n\u00e3o quiserem jogar n\u00e3o temos equipa, eu tentei, tu tentaste o serra matou se a tentar o rafa tmb epa mas pronto, eles eram 11 a querer a vit\u00f3ria https://t.co/zLGDzfXgA0", "author_id": "748911228123226112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188132354059067392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188132354059067392", "created_at": "2019-10-26T16:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2869238134"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188132334870155269"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187884725244956672"}], "id": "1188132334870155269", "created_at": "2019-10-26T16:36:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@_stf1006 Salud, educaci\u00f3n, arriendos y comida ahora el alza de pasajes, la vida es cara comparado con el sueldo base de ac\u00e1. El subsidio ac\u00e1 es una \"mentira\". Es como ese pana que parece estar bien en todo sentido pero en el rato menos pensado se suicida y tu te quedas como que ah\u00bf? As\u00ed.", "in_reply_to_user_id": "367380776", "author_id": "1186047857142448128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188132264821055488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188132264821055488", "created_at": "2019-10-26T16:36:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1168836986758717440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188132261209743360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188068278264049664"}], "id": "1188132261209743360", "created_at": "2019-10-26T16:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @golantrevize199: En general es pesima idea sacar el ejercito cuando hay manifestaciones o incluso disturbios, los soldados est\u00e1n entren\u2026", "author_id": "69303881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Y1XQBCbTJI", "expanded_url": "http://elpuntero.com.mx/n/108392/se-suicida-jovencito-de-14-anos-en-bocoyna", "display_url": "elpuntero.com.mx/n/108392/se-su\u2026"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/pnulEVb5XZ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4Fp0uoF311/?igshid=1cxp93ml1k2ww", "display_url": "instagram.com/p/B4Fp0uoF311/\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9158, "type": "Place", "normalized_text": "Bocoyna"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188132185833955328"], "id": "1188132185833955328", "created_at": "2019-10-26T16:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida jovencito de 14 a\u00f1os en Bocoyna\n\nhttps://t.co/Y1XQBCbTJI https://t.co/pnulEVb5XZ", "author_id": "3550582578"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188132154284347392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187743680532221952"}], "id": "1188132154284347392", "created_at": "2019-10-26T16:35:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DanielUrresti1 @ensustrece Busquen mas sin duda no es de El  era del cobarde suicida", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "312407023"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188132102602182660"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188132102602182660", "created_at": "2019-10-26T16:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "966681462908039168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188132080301101056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188132080301101056", "created_at": "2019-10-26T16:35:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1178862771494117376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/vIlgP0zzbr", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188132072839434240"], "id": "1188132072839434240", "created_at": "2019-10-26T16:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El menor habr\u00eda aprovechado que el local se encontraba sin ning\u00fan tipo de vigilancia para atentar contra su vida.\nhttps://t.co/vIlgP0zzbr", "author_id": "3234205778"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188132052304048129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188132052304048129", "created_at": "2019-10-26T16:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "593143950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/YxjXNAFqVa", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/coringa-jared-leto-tentou-impedir-gravacoes-do-novo-filme-estrelado-por-joaquin-phoenix/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/coring\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/coringa-jared-leto-tentou-impedir-gravacoes-do-novo-filme-estrelado-por-joaquin-phoenix/"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/cAS7bMtcQ5", "expanded_url": "https://twitter.com/rollingstoneBR/status/1188131946913845251/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cAS7bMtcQ5", "media_key": "3_1188131944762093568"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Pheonix"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ex-Coringa"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.7394, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 162, "tag": "maislidas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188131946913845251"], "id": "1188131946913845251", "created_at": "2019-10-26T16:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "O filme, que j\u00e1 arrecadou US$93,5 milh\u00f5es em bilheterias, \u00e9 estrelado por Joaquin Pheonix mas quase foi impedido pelo \"ex-Coringa\" de Esquadr\u00e3o Suicida\n#maislidas\nhttps://t.co/YxjXNAFqVa https://t.co/cAS7bMtcQ5", "author_id": "10877272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188131839162142721"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188064908505747457"}], "id": "1188131839162142721", "created_at": "2019-10-26T16:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@avilajoao_ Tu que se matou ontem seu noia kkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1059957533069193216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "avilajoao_", "id": "1059957533069193216"}]}, "author_id": "1060467231358902272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.4277, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a T\u00e1tica"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7764, "type": "Place", "normalized_text": "Atenas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188131787559591939"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188130668779393027"}], "id": "1188131787559591939", "created_at": "2019-10-26T16:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Membro da For\u00e7a T\u00e1tica, atleta participou das olimp\u00edadas de Sydney, em 2000, e de Atenas, em 2004\n\nhttps://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "1121353595574734848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188131726779932672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188131726779932672", "created_at": "2019-10-26T16:34:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "2155786837"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188131585025019905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "id": "1188131585025019905", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "352226843"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188131569317371904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188131569317371904", "created_at": "2019-10-26T16:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "887045463408508928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188131500119810049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188131500119810049", "created_at": "2019-10-26T16:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "859090004462755841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.4277, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a T\u00e1tica"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7764, "type": "Place", "normalized_text": "Atenas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188131476228968448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188130668779393027"}], "id": "1188131476228968448", "created_at": "2019-10-26T16:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Membro da For\u00e7a T\u00e1tica, atleta participou das olimp\u00edadas de Sydney, em 2000, e de Atenas, em 2004\n\nhttps://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "1075465419404795907"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188131325217312769"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187924470973030400"}], "id": "1188131325217312769", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 74, "probability": 0.8491, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez Quesauen"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5041, "type": "Person", "normalized_text": "Pastor"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.6776, "type": "Person", "normalized_text": "Cornejo"}, {"start": 185, "end": 187, "probability": 0.7552, "type": "Person", "normalized_text": "JNE"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Preocupate en limpiar a tu ex jefe suicida, a Velasquez Quesauen, Pastor, Cornejo, etc no vengas hacer borr\u00f3n y cuenta nueva. No pasaras la valla, chau Apra. Impedirrmos que JNE, el hermanito, les de una mano..", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "945663359596232706"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188131270745829377"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188129315575259136"}], "id": "1188131270745829377", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.5666, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 189, "end": 205, "probability": 0.6465, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 208, "end": 222, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.679, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.4973, "type": "Other", "normalized_text": "Super-man"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "gabrielrmorais", "id": "178766822"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "maelfalcao", "id": "3053351721"}, {"start": 76, "end": 85, "username": "DEADLINE", "id": "586032653"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Edi_RezendeCDL @thiagoromariz @carlosv03768902 @gabrielrmorais @maelfalcao @DEADLINE os caras fizeram 1 filme foda tipo Joker e agora \u00e9 como se todo filme que eles fazem s\u00e3o arte? como se Esquadr\u00e3o Suicida, Liga da Justi\u00e7a, e at\u00e9 mesmo os filmes antigos do Batman e do Super-man n\u00e3o fossem filmes \"pew pew, raio laser\"..", "in_reply_to_user_id": "78966579", "author_id": "346984002"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188131089581268994"], "id": "1188131089581268994", "created_at": "2019-10-26T16:31:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Una cig\u00fce\u00f1a se suicida \u2639\ufe0f", "author_id": "153266141"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188131016130662400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188131016130662400", "created_at": "2019-10-26T16:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "896069228"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188130761028841473"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "id": "1188130761028841473", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:30:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "1017818422728691713"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188130749985316865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "id": "1188130749985316865", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:30:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "752174323100741633"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188130740476809217"], "id": "1188130740476809217", "created_at": "2019-10-26T16:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Este a\u00f1o he andado bien suicida qp", "author_id": "1161166975713890304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.4705, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a T\u00e1tica"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6665, "type": "Place", "normalized_text": "Atenas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188130668779393027"], "id": "1188130668779393027", "created_at": "2019-10-26T16:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "text": "Membro da For\u00e7a T\u00e1tica, atleta participou das olimp\u00edadas de Sydney, em 2000, e de Atenas, em 2004\n\nhttps://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "14594813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/2rFTOvsIy4", "expanded_url": "https://twitter.com/ToniettoChris/status/1185187711080116225", "display_url": "twitter.com/ToniettoChris/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188130483806375937"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185187711080116225"}], "id": "1188130483806375937", "created_at": "2019-10-26T16:29:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Se o estuprador n\u00e3o matou a mulher, n\u00e3o \u00e9 justo que ela fa\u00e7a com o feto. N\u00e3o d\u00e1 para desestuprar uma mulher.\"\n\nOlha, esse pa\u00eds a cada dia que passa s\u00f3 piora! https://t.co/2rFTOvsIy4", "author_id": "59303623"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/FOxird3y4g", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4Dx-slneji/?utm_source=ig_web_button_share_sheet", "display_url": "instagram.com/p/B4Dx-slneji/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188130473714880513"], "id": "1188130473714880513", "created_at": "2019-10-26T16:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ver esta foto de Instagram de @_chiico_suicida_ https://t.co/FOxird3y4g\n:(", "author_id": "1188125428696977408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188130469776363529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188130469776363529", "created_at": "2019-10-26T16:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "72412081"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188130407495229440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188130407495229440", "created_at": "2019-10-26T16:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "952376182053404672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188130340071710720"], "id": "1188130340071710720", "created_at": "2019-10-26T16:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "e eu q mostrei esquadr\u00e3o suicida p mm e ela n sabe o nome dos personagens, ent ela fala por caracter\u00edsticas, ai ela: eu vou me casar com aquele q a alma da namorada t\u00e1 presa no cao KSKWSKKAAKJJJAJAKKASJDJFKSKAKSKDVHSJSJZJSB SIO EU RI DMS", "author_id": "1102747107465809920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188130306185932801"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188118958119030784"}], "id": "1188130306185932801", "created_at": "2019-10-26T16:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TomasAnax @literatoactivo te sacan al peronismo y se te cae la vida. Somos tu banquito suicida. L\u00e1stima que no aprovecharon estos cuatro a\u00f1os para demostrar que no son una banda de delincuentes. Espero que sea la \u00faltima.", "in_reply_to_user_id": "849679350236688388", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TomasAnax", "id": "849679350236688388"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "literatoactivo", "id": "1003973242900664320"}]}, "author_id": "888513954091323396"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188130263051784197"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188130263051784197", "created_at": "2019-10-26T16:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "394691296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188130126384553985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188121139127767046"}], "id": "1188130126384553985", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones\u2026", "author_id": "2261861337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/BSG7zaCffb", "expanded_url": "https://youtu.be/iMpdytBVnSc", "display_url": "youtu.be/iMpdytBVnSc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=iMpdytBVnSc&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n Garc\u00eda"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.3493, "type": "Organization", "normalized_text": "Yonkis"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 76, "username": "metaoscar", "id": "98552335"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188129992753975302"], "id": "1188129992753975302", "created_at": "2019-10-26T16:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se que es muy temprano pero para el sentimiento no hay horario...\n@metaoscar\nTrago suicida de Iv\u00e1n Garc\u00eda y los Yonkis.\n  https://t.co/BSG7zaCffb", "author_id": "170680736"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188129988597469185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187715444159008769"}], "id": "1188129988597469185", "created_at": "2019-10-26T16:27:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lercionotizie: #ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SM\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ultimora"}]}, "author_id": "340999786"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7rdUkaIATY", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/26/news/_il_mio_francesco_suicida_ma_il_paese_accusa_me_che_denunciai_la_truffa_-239512620/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188129873157672961"], "id": "1188129873157672961", "created_at": "2019-10-26T16:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\" https://t.co/7rdUkaIATY", "author_id": "4850581731"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188129855931650055"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188129855931650055", "created_at": "2019-10-26T16:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "128699085"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188129839804375042"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188038648836558848"}], "id": "1188129839804375042", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4739, "type": "Person", "normalized_text": "Glovo"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.3845, "type": "Other", "normalized_text": "XXV"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:26:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaCalle @IDL_R Se las enviar\u00e1n por Glovo al XXV congreso \u201cSuicida cobarde\u201d", "in_reply_to_user_id": "97840455", "author_id": "74949664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188129826122747904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188121139127767046"}], "id": "1188129826122747904", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:26:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones\u2026", "author_id": "926790895"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188129781881196545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188129781881196545", "created_at": "2019-10-26T16:26:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "74297803"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188129587651403778"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188113302062358528"}], "id": "1188129587651403778", "created_at": "2019-10-26T16:25:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartinaBonas: Ahora que se mat\u00f3, todos le van a extra\u00f1ar pero el chabon hace banda venia siendo suicida y nadie le daba bola", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MartinaBonas", "id": "4816991717"}]}, "author_id": "604808278"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188129517476417538"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188129517476417538", "created_at": "2019-10-26T16:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "181765435"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188129507997339648"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188129235321479168"}], "id": "1188129507997339648", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "gimgom"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4792, "type": "Place", "normalized_text": "veigar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "melaogustavo", "id": "950972784"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:25:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@melaogustavo O gimgom fez a boa no final ali. Se matou indo atr\u00e1s do veigar", "in_reply_to_user_id": "950972784", "author_id": "2559854994"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188129496643391488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188129496643391488", "created_at": "2019-10-26T16:25:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "89948027"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188129361091796998"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187205342507274240"}], "id": "1188129361091796998", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9556, "type": "Other", "normalized_text": "Karon Dance"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "Karol_LuceroV", "id": "57083275"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:24:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@danilo_ig @Karol_LuceroV @AyudaAlProjimo_ Estoy esperando el titular de prensa que diga: Karon Dance se suicida luego de miles de ataques por redes sociales....jajajjaja brigido", "in_reply_to_user_id": "2988637108", "author_id": "1162333196610129920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188129302518337536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "id": "1188129302518337536", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "26923046"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188129204631736321"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188129204631736321", "created_at": "2019-10-26T16:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "19076206"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/wzo8c35RSL", "expanded_url": "https://glo.bo/2p6Zl6G", "display_url": "glo.bo/2p6Zl6G", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/10/26/marido-mata-mulher-a-tiros-e-se-suicida-na-zona-leste-de-sp-diz-pm.ghtml"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7192, "type": "Person", "normalized_text": "Marido"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.5289, "type": "Place", "normalized_text": "Zona Leste"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.9362, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.5888, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188129192623431681"], "id": "1188129192623431681", "created_at": "2019-10-26T16:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Marido mata mulher a tiros e se suicida na Zona Leste de SP, diz Pol\u00edcia Militar https://t.co/wzo8c35RSL", "author_id": "31513669"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188129167688306690"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188129167688306690", "created_at": "2019-10-26T16:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "898271079684243456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188129054387507201"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188120790337806337"}], "id": "1188129054387507201", "created_at": "2019-10-26T16:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@iinesvs @_zecruzz_ Suicida te", "in_reply_to_user_id": "1000776687985025024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "iinesvs", "id": "1000776687985025024"}]}, "author_id": "3678102915"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188128898778849281"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188120275495329798"}], "id": "1188128898778849281", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Ismael Rescalvo"}, {"start": 186, "end": 193, "probability": 0.6288, "type": "Person", "normalized_text": "Catolica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CSEmelec", "id": "15447575"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CSEmelec Ojala con la plantilla de convocados de hoy Ismael Rescalvo no realice un plantramiento suicida que a la larga complique las chances del equipo para clasificar a los playoffs. Catolica es un equipo muy peligroso y debe ser lo suficientemente inteligente para sumar puntos", "in_reply_to_user_id": "198053180", "author_id": "198053180"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188128888360198144"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188127111787229184"}], "id": "1188128888360198144", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.443, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "Recife"}, {"start": 225, "end": 227, "probability": 0.8634, "type": "Organization", "normalized_text": "CBF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "JB17_", "id": "1015257034961408002"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "MisterRomanini", "id": "134277394"}, {"start": 65, "end": 72, "username": "b0t3c0", "id": "1178054930130702336"}, {"start": 73, "end": 86, "username": "LindxRedPill", "id": "1124300830222381057"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JB17_ @Pa55ar0 @quediabocetinha @MisterRomanini @opropriopontes @b0t3c0 @LindxRedPill Santa Cruz tava jogando contra o remo em Recife, primeiro tempo, perdendo o jogo a\u00ed do nada.. apag\u00e3o! \nA\u00ed juiz esperou e a\u00ed o delegado da CBF foi l\u00e1 e disse:\nSe juiz um gato suicida abriu a porta da central de energia, abriu o arm\u00e1rio do quadro de luz e pulou.", "in_reply_to_user_id": "1015257034961408002", "author_id": "37697877"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188128831372255232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188128831372255232", "created_at": "2019-10-26T16:22:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "173481072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188128692607836160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "id": "1188128692607836160", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:22:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "1061332198266204164"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188128494280155136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188128494280155136", "created_at": "2019-10-26T16:21:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "202232837"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188128489335119874"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "id": "1188128489335119874", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:21:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "1178843324578447361"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188128462898372608"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188126827098755074"}], "id": "1188128462898372608", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:21:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cyberChiguire Manifiestas profundo odio con la que fue una gran Venezuela al justificar el presente. No, si lo justificas y te amparas en la brizna de paja que te entr\u00f2 en el ojo, durante la cuarta, para justificar el pajonal actual. Si, si lo justificas y eso es adem\u00e1s de absurdo, suicida.", "in_reply_to_user_id": "566353011", "author_id": "143602047"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188128352923766784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188128352923766784", "created_at": "2019-10-26T16:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1033022539663134720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/SjtEcQMXs3", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/10/26/apos-agressao-a-vitima-de-estupro-manifestantes-tentam-impedir-que-grupo-pro-aborto-aborde-pacientes-em-hospital-de-sp.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=sptv&utm_content=post", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188128333747363840"], "id": "1188128333747363840", "created_at": "2019-10-26T16:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu sou contra o aborto. \nVoc\u00ea deixa de ser m\u00e3e para se tornar uma assassina, eu sei que existem situa\u00e7\u00f5es adversas e involunt\u00e1rias, mas n\u00e3o \u00e9 porque voc\u00ea matou algu\u00e9m em leg\u00edtima defesa, que o assassinato n\u00e3o ocorreu... Complicado essa situa\u00e7\u00e3o \ud83e\udd14 https://t.co/SjtEcQMXs3", "author_id": "145736142"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188128301732302848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188128301732302848", "created_at": "2019-10-26T16:20:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "3847440615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188128278550401024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "id": "1188128278550401024", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:20:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "77022840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188128052271861762"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188128052271861762", "created_at": "2019-10-26T16:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1187518915448049666"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188128032617369600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188128032617369600", "created_at": "2019-10-26T16:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "887162992600776704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188127983791460352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188113302062358528"}], "id": "1188127983791460352", "created_at": "2019-10-26T16:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartinaBonas: Ahora que se mat\u00f3, todos le van a extra\u00f1ar pero el chabon hace banda venia siendo suicida y nadie le daba bola", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MartinaBonas", "id": "4816991717"}]}, "author_id": "1042873418197229570"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188127891885821957"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188121139127767046"}], "id": "1188127891885821957", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones\u2026", "author_id": "103933190"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/51p4Uholmk", "expanded_url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2019-10-26/morri-assessor-de-flavio-bolsonaro-faz-piada-com-morte-de-marielle-franco.html", "display_url": "ultimosegundo.ig.com.br/politica/2019-\u2026"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.8048, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188127740546949123"], "id": "1188127740546949123", "created_at": "2019-10-26T16:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Provoca\u00e7\u00e3o fora de prop\u00f3sito de algu\u00e9m q n\u00e3o se indigna com assasssinato e at\u00e9 acha engra\u00e7ado. Quem matou a Marielle? \nhttps://t.co/51p4Uholmk", "author_id": "130318461"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/C07QK9R98a", "expanded_url": "http://goiasemtempo.com.br/home/?p=51343", "display_url": "goiasemtempo.com.br/home/?p=51343"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.8931, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188127733576024065"], "id": "1188127733576024065", "created_at": "2019-10-26T16:18:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ataque suicida deixa 5 mortos e mais de 20 feridos no Afeganist\u00e3o https://t.co/C07QK9R98a", "author_id": "950823924631326721"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188127714924023809"], "id": "1188127714924023809", "created_at": "2019-10-26T16:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "posso beber nao que eu viro suicida", "author_id": "3394633599"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188127581771571203"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188127581771571203", "created_at": "2019-10-26T16:17:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "334900286"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/maQPwF7Uxh", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelh1962/status/1188127518869610496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/maQPwF7Uxh", "media_key": "3_1188127516315279362"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lujandavid3", "id": "946128257371529216"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "HaryVeronica", "id": "3323982982"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "ClaudioSustaita", "id": "882375374553985024"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "gauchoprovida", "id": "2424808122"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}, {"start": 75, "end": 87, "username": "ines_andrea", "id": "1133797389481984001"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "Patriesoprano", "id": "192085719"}, {"start": 103, "end": 118, "username": "VilgrePatricia", "id": "984621196586180608"}, {"start": 119, "end": 134, "username": "GustavoZavalla", "id": "1343547836"}, {"start": 135, "end": 151, "username": "MariaInesAyala2", "id": "890611713820721152"}, {"start": 152, "end": 166, "username": "RaulSassaroli", "id": "966517557955125248"}, {"start": 167, "end": 179, "username": "tomlawyerok", "id": "2573089094"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188127518869610496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188080592606449665"}], "id": "1188127518869610496", "created_at": "2019-10-26T16:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lujandavid3 @HaryVeronica @ClaudioSustaita @gauchoprovida @juanjomalvinas @ines_andrea @Patriesoprano @VilgrePatricia @GustavoZavalla @MariaInesAyala2 @RaulSassaroli @tomlawyerok Las justificaciones absurdas de un suicida... https://t.co/maQPwF7Uxh", "in_reply_to_user_id": "946128257371529216", "author_id": "129828389"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188127510908887041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187715444159008769"}], "id": "1188127510908887041", "created_at": "2019-10-26T16:17:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lercionotizie: #ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SM\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ultimora"}]}, "author_id": "392589825"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188127465325191168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188108103121850368"}], "id": "1188127465325191168", "created_at": "2019-10-26T16:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Open_gol: \u00abSono stata isolata, insultata e ostracizzata\u00bb per aver acceso i riflettori sulla fabbrica di falsi diplomi nel Cosentino\n ht\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Open_gol", "id": "1072167411984551936"}]}, "author_id": "440105770"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188127440167677953"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188120044288577539"}], "id": "1188127440167677953", "created_at": "2019-10-26T16:17:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gebrim17 Sim, fa\u00e7o. Neur\u00f4nios destru\u00eddos pelas drogas.\nUma pena, n\u00e3o \u00e9 o primeiro nem o \u00faltimo que se deixa destruir pelas drogas. Ele ainda nem se matou como alguns, apenas est\u00e1 enchendo o saco. Deixa ele, ignora.", "in_reply_to_user_id": "112699057", "author_id": "1093649801621766145"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188127434165702656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188117515324612608"}], "id": "1188127434165702656", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.4997, "type": "Other", "normalized_text": "Alistar"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8218, "type": "Person", "normalized_text": "Lucian"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ese Alistar es demasiado suicida viejo, esta en un 10% de vida y se tira al pedo a cabezear los tiros de Lucian", "in_reply_to_user_id": "992335477746425857", "author_id": "992335477746425857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188127379530637313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188127379530637313", "created_at": "2019-10-26T16:16:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "3000680787"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188127227872980993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188114220270964738"}], "id": "1188127227872980993", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6506, "type": "Organization", "normalized_text": "Walmart"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ranmurillo", "id": "809410165"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ranmurillo: Walmart y centenares de proyectos, grandes, medianos y peque\u00f1os. El exceso de regulaci\u00f3n ya lleg\u00f3 a l\u00edmites intolerables, y\u2026", "author_id": "2392484639"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188127046922375169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1188127046922375169", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:15:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "71414995"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188126823059742725"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188126823059742725", "created_at": "2019-10-26T16:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "426906959"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188126780571426816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188126780571426816", "created_at": "2019-10-26T16:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "149697811"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188126619946438656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188126619946438656", "created_at": "2019-10-26T16:13:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1018304088306483200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188126618272911361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188126618272911361", "created_at": "2019-10-26T16:13:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "121928546"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188126606608519168"], "id": "1188126606608519168", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7741, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadrao"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6505, "type": "Person", "normalized_text": "wanessa"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.4824, "type": "Other", "normalized_text": "matheus atirado"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sabadou vendo Esquadrao suicida com wanessa e matheus atirado no sof\u00e1", "author_id": "2651246469"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/4wp8UoWnK1", "expanded_url": "https://twitter.com/hanseclipse/status/1188126216697647104", "display_url": "twitter.com/hanseclipse/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188126566468837376"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188126216697647104"}], "id": "1188126566468837376", "created_at": "2019-10-26T16:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "por isso \u00e9 bom procurar se informar direito pq s\u00f3 hoje vi gente dizendo at\u00e9 que ele matou uma crian\u00e7a https://t.co/4wp8UoWnK1", "author_id": "136494213"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188126550677508097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188126550677508097", "created_at": "2019-10-26T16:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "102504933"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188126542649581568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188126542649581568", "created_at": "2019-10-26T16:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "141207579"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188126374122479616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188126374122479616", "created_at": "2019-10-26T16:12:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1539646460"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/BYGOLBXaV2", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/lex-fidanzata-di-francesco-suicida-a-cosenza-dopo-il-corso-truffa-cosi-siamo-stati-ingannati/", "display_url": "fanpage.it/attualita/lex-\u2026"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 133, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188126360000192512"], "id": "1188126360000192512", "created_at": "2019-10-26T16:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "L'ex fidanzata di Francesco, suicida a Cosenza dopo il corso-truffa: 'Cos\u00ec siamo stati ingannati' https://t.co/BYGOLBXaV2 di @fanpage", "author_id": "1095435848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188126283135356929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188121139127767046"}], "id": "1188126283135356929", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones\u2026", "author_id": "919612843997134853"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188126200348266498"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188126200348266498", "created_at": "2019-10-26T16:12:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "805096730"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188126198326534145"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188125851205980162"}], "id": "1188126198326534145", "created_at": "2019-10-26T16:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FrancescaLupo15 @kat_prima No, poi arrivano quelli come lui che se uno si suicida ci stanno male", "in_reply_to_user_id": "1185037188855148545", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "kat_prima", "id": "1104065818084757504"}]}, "author_id": "1116825983129137154"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188126121499516928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188126121499516928", "created_at": "2019-10-26T16:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "468698092"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188126092604915712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188126092604915712", "created_at": "2019-10-26T16:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "845095025180655617"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125992231067654"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188125992231067654", "created_at": "2019-10-26T16:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1119334907006857217"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188125932508340229"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188125566278520833"}], "id": "1188125932508340229", "created_at": "2019-10-26T16:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@naila188 Se voc\u00ea \u00e9 suicida ok. Eu n\u00e3o sou.", "in_reply_to_user_id": "1104072546314530816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Naila188", "id": "1254897702317383682"}]}, "author_id": "1184855487763943426"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/A6X9aciTCH", "expanded_url": "https://norfipc.com/amor/heridas-cicatrices-huellas-dejan-desamor-falsedad.php", "display_url": "norfipc.com/amor/heridas-c\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560310610512039944/_oaoQxr6?format=jpg&name=orig", "width": 696, "height": 443}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560310610512039944/_oaoQxr6?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Heridas, cicatrices y huellas que dejan el desamor y la falsedad", "description": "Cosas que aprend\u00ed con las desilusiones, enga\u00f1os, falsas promesas y mentiras de amor. Lecciones que dejan la desesperanza, desconfianza y la experiencia", "unwound_url": "https://norfipc.com/amor/heridas-cicatrices-huellas-dejan-desamor-falsedad.php"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/KFHh75GXZ1", "expanded_url": "https://twitter.com/FrasesNorfiPC/status/1188125886354079744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFHh75GXZ1", "media_key": "3_1188075696922476544"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 54, "tag": "Desilusiones"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125886354079744"], "id": "1188125886354079744", "created_at": "2019-10-26T16:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\"Confiar en alguien es un plan suicida.\" #Desilusiones https://t.co/A6X9aciTCH https://t.co/KFHh75GXZ1", "author_id": "818725272"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1188125867706408960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188119090034024454"}], "id": "1188125867706408960", "created_at": "2019-10-26T16:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@axelmustaine777 Re suicida", "in_reply_to_user_id": "3290263401", "author_id": "702494480679739392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125857585532930"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188125857585532930", "created_at": "2019-10-26T16:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "5855222"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125844763561984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "id": "1188125844763561984", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:10:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "713429943049392129"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125819991932928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188125574277029889"}], "id": "1188125819991932928", "created_at": "2019-10-26T16:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfEl suicida desea morir? No.\nEl suicida est\u00e1 ambivalente entre morir si se contin\u00faa la misma situaci\u00f3n, o vivir si se produjeran peque\u00f1os cambios. La persona que se suicida es porque tiene un malestar muy grande y no ve soluci\u00f3n posible con los recursos que tiene.", "in_reply_to_user_id": "4688588736", "author_id": "4688588736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/K5PxT8zlLF", "expanded_url": "https://twitter.com/marcoplozano/status/1188125753474453509/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K5PxT8zlLF", "media_key": "7_1188125674189611009"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6522, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125753474453509"], "id": "1188125753474453509", "created_at": "2019-10-26T16:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "la mejor escena de escuadron suicida https://t.co/K5PxT8zlLF", "author_id": "3302497324"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125742682574848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188125742682574848", "created_at": "2019-10-26T16:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "426186623"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125730602967043"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188125730602967043", "created_at": "2019-10-26T16:10:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "212966762"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125728887463937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188125728887463937", "created_at": "2019-10-26T16:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "541303864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125625552375810"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188125625552375810", "created_at": "2019-10-26T16:09:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "60461658"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125611249803264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188125611249803264", "created_at": "2019-10-26T16:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "765939696325230594"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125609291112449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188125609291112449", "created_at": "2019-10-26T16:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "721187784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188125576265191426"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188113163838869505"}], "id": "1188125576265191426", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@peterjordan100 Pra velhos como vc n se esquecerem de onde est\u00e3o. Por isso n\u00e3o te avisamos ainda que o Get\u00falio se matou.", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "author_id": "138024426"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125568979652608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188125568979652608", "created_at": "2019-10-26T16:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "506510308"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125502193766401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188125502193766401", "created_at": "2019-10-26T16:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "58946189"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125479682891776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188125479682891776", "created_at": "2019-10-26T16:09:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2870090116"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188125460703727616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188102563247411202"}], "id": "1188125460703727616", "created_at": "2019-10-26T16:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danisouto: O desgra\u00e7ado mata uma pessoa e depois se suicida. Sempre dizem que nao se deve fazer ju\u00edzo de valor em qualquer situa\u00e7\u00e3o mas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danisouto", "id": "19119504"}]}, "author_id": "42266732"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125433755295745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188125433755295745", "created_at": "2019-10-26T16:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "489667915"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125377643892736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187893608738885633"}], "id": "1188125377643892736", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5414, "type": "Other", "normalized_text": "Ieyasu"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7002, "type": "Other", "normalized_text": "Muramasa"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "Kaishaku"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "YamiKamigoroshi", "id": "3234241501"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @YamiKamigoroshi: Esto fue a causa de las desgracias que le generaron a Ieyasu las katanas Muramasa: el Kaishaku (finalizaci\u00f3n del seppu\u2026", "author_id": "3621068355"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125336900423681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188125336900423681", "created_at": "2019-10-26T16:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "78749198"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125330793517057"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188124974961319936"}], "id": "1188125330793517057", "created_at": "2019-10-26T16:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Pero \u00bfpor qu\u00e9 la gente se suicida?\n\u00bfTodo el que se suicida est\u00e1 deprimido? No. No todo el que se suicida est\u00e1 deprimido, aunque es cierto que el trastorno depresivo mayor es el factor de riesgo m\u00e1s importante.", "in_reply_to_user_id": "4688588736", "author_id": "4688588736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/5KXgEtiO94", "expanded_url": "https://diarionline.com.br/?s=noticia&id=113196#.XbRvjFByRdA.twitter", "display_url": "diarionline.com.br/?s=noticia&id=\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188125330005004291"], "id": "1188125330005004291", "created_at": "2019-10-26T16:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "PM que matou colega de farda a tiros por ci\u00fames, se entrega \u00e0 Corregedoria - Di\u00e1rio Corumbaense https://t.co/5KXgEtiO94", "author_id": "68411919"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188125273759375360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188072280078929920"}], "id": "1188125273759375360", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8022, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5039, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RobertaKarla6", "id": "1226857452697722880"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Robertakarla6 Fiz mais ou menos isso, ele me perguntou onde o Queiroz eu falei s\u00f3 respondo se me disser quem matou o Celso Daniel", "in_reply_to_user_id": "620290403", "author_id": "807707971186724864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125270601097216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188121139127767046"}], "id": "1188125270601097216", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones\u2026", "author_id": "894293539"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125180494827520"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188115766639501319"}], "id": "1188125180494827520", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Ian L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:08:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@beac2029 Dije:\n- Ian L\u00f3pez se suicida\n\ud83d\ude0e\ud83d\udc4a", "in_reply_to_user_id": "3008763178", "author_id": "3958574652"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188125145090707456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187785508245704705"}], "id": "1188125145090707456", "created_at": "2019-10-26T16:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @httpmeguii: algu\u00e9m se matou no oriente  ........", "author_id": "1000856850743652357"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125058641944576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188121139127767046"}], "id": "1188125058641944576", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:07:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones\u2026", "author_id": "803773417312944128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125042506391554"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188125042506391554", "created_at": "2019-10-26T16:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "3494136495"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125037712289793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "id": "1188125037712289793", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:07:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "3982388482"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125012852641792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188112773106065408"}], "id": "1188125012852641792", "created_at": "2019-10-26T16:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcodelaparra: La prueba de fuego del nuevo gabinete ser\u00e1 demostrar que pueden manejar una revisi\u00f3n profunda del modelo. Y para usted,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marcodelaparra", "id": "407480865"}]}, "author_id": "122231315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188124957504671744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188124957504671744", "created_at": "2019-10-26T16:07:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "930280874"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188124921916002304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187875958155546624"}], "id": "1188124921916002304", "created_at": "2019-10-26T16:07:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brenda41516831: O gente alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? Tipo algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidental\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Brenda41516831", "id": "1007383294403596290"}]}, "author_id": "4332934954"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188124844526899201"], "id": "1188124844526899201", "created_at": "2019-10-26T16:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu aceitaria de boa se algu\u00e9m chegasse em mim e falasse que era meu pai e n\u00e3o aquele psicopata que matou minha m\u00e3e", "author_id": "1178432790712455169"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188124787534635008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188124787534635008", "created_at": "2019-10-26T16:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "3567534256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188124752499675136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "id": "1188124752499675136", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:06:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "494355624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188124716344795138"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188124716344795138", "created_at": "2019-10-26T16:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "157705605"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188124622782435334"], "id": "1188124622782435334", "created_at": "2019-10-26T16:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Corazon de suicida, ME ENAMOR\u00c9 \ud83c\udfb5", "author_id": "613657441"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188124575432921088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "id": "1188124575432921088", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "109400886"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188124501617328128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188124501617328128", "created_at": "2019-10-26T16:05:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "57147508"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188124485939015681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188112773106065408"}], "id": "1188124485939015681", "created_at": "2019-10-26T16:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcodelaparra: La prueba de fuego del nuevo gabinete ser\u00e1 demostrar que pueden manejar una revisi\u00f3n profunda del modelo. Y para usted,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marcodelaparra", "id": "407480865"}]}, "author_id": "547044504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/3VvV46gRDB", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-asi-pudo-ser-margot-robbie-harley-quinn-escuadron-suicida-20191026130147.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-a\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 62, "end": 72, "probability": 0.861, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 78, "end": 93, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.7457, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 55, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 61, "end": 73, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 77, "end": 94, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 96, "end": 109, "tag": "SuicideSquad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188124423506857984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188048073819336707"}], "id": "1188124423506857984", "created_at": "2019-10-26T16:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @culturaocio: As\u00ed pudo ser el traje de #MargotRobbie como #HarleyQuinn en #Escuadr\u00f3nSuicida (#SuicideSquad) https://t.co/3VvV46gRDB", "author_id": "253021343"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188124420256256001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188124420256256001", "created_at": "2019-10-26T16:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "945355259945390080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/I73l1zzcAl", "expanded_url": "https://mla.bs/b9e32951", "display_url": "mla.bs/b9e32951"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/HdGg6Xok5U", "expanded_url": "https://twitter.com/folhape/status/1188124414208069632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HdGg6Xok5U", "media_key": "3_1188124411934711808"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9117, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "MUNDO"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188124414208069632"], "id": "1188124414208069632", "created_at": "2019-10-26T16:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#MUNDO | Ataque suicida deixa 5 mortos e mais de 20 feridos no Afeganist\u00e3o - https://t.co/I73l1zzcAl https://t.co/HdGg6Xok5U", "author_id": "61752537"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188124407862124544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188124407862124544", "created_at": "2019-10-26T16:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "929346539746676738"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188124304162086912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188124304162086912", "created_at": "2019-10-26T16:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "416557388"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188124209144303618"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188124209144303618", "created_at": "2019-10-26T16:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "4921572640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3eagDZw2pd", "expanded_url": "https://twitter.com/Albert_Rivera/status/1188066594603307009", "display_url": "twitter.com/Albert_Rivera/\u2026"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.4481, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188124195634458624"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188066594603307009"}], "id": "1188124195634458624", "created_at": "2019-10-26T16:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 81, "like_count": 354, "quote_count": 24}, "text": "Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcanzar la Presidencia, con una estrategia suicida de su l\u00edder, acab\u00f3 en la mayor irrelevancia. Lo de Rivera empieza a ser delirante. Y por lo que veo, va a peor. https://t.co/3eagDZw2pd", "author_id": "211250630"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188124191545090049"], "id": "1188124191545090049", "created_at": "2019-10-26T16:04:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un like y se me suicida el inquilino", "author_id": "1855670462"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188124083252322304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188124083252322304", "created_at": "2019-10-26T16:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "475303949"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188124030563475462"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188124030563475462", "created_at": "2019-10-26T16:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "358856414"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188123976322691074"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188123976322691074", "created_at": "2019-10-26T16:03:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "759764168178229249"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188123972535308293"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188123756910264321"}], "id": "1188123972535308293", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.7747, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "amanda_ribeirog", "id": "120106584"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:03:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@amanda_ribeirog melhor coisa de esquadr\u00e3o suicida e o trailer\nkkk\no trailer e 10x melhor que o filme", "in_reply_to_user_id": "120106584", "author_id": "58245655"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188123924887998464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188110807005044737"}], "id": "1188123924887998464", "created_at": "2019-10-26T16:03:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RrRibeiro14: Voce nao deve dar s\u00f3 import\u00e2ncia quando algu\u00e9m cometer suic\u00eddio, se uma pessoa tem idea\u00e7\u00e3o suicida, ja devemos dar import\u00e2\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RrRibeiro14", "id": "1105238160341155842"}]}, "author_id": "1171584488863883265"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188123885302009856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1089185696462585856"}], "id": "1188123885302009856", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.3583, "type": "Other", "normalized_text": "Remington"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Woolf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlmaDeliaMC", "id": "80912783"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlmaDeliaMC: Como estoy como una cabra, me he puesto a transcribir en mi Remington la carta suicida de Virginia Woolf. Y ya que estaba,\u2026", "author_id": "2381735029"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188123743660445696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "id": "1188123743660445696", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:02:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "22434222"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188123553264259073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188123553264259073", "created_at": "2019-10-26T16:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "3243810009"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188123393427558400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188123393427558400", "created_at": "2019-10-26T16:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "636490116"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188123354542280704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188123354542280704", "created_at": "2019-10-26T16:00:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "157187318"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188123308367237120"], "id": "1188123308367237120", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.4459, "type": "Place", "normalized_text": "Pampulha"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 dei 2 voltas de bike na Pampulha nesse calor. Prova que se esse governo n\u00e3o me matou, nada mais me mata.", "author_id": "83187923"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188123265388158977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188123265388158977", "created_at": "2019-10-26T16:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "814836140717080576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188123110677069830"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188123110677069830", "created_at": "2019-10-26T15:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "3130766152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188123107309031424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188123107309031424", "created_at": "2019-10-26T15:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2379479679"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188122957765328896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188122957765328896", "created_at": "2019-10-26T15:59:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "127526178"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188122950484070400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188122950484070400", "created_at": "2019-10-26T15:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "3973333179"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/XG4r8dhLyX", "expanded_url": "https://twitter.com/casilatino73/status/1187812638404861955", "display_url": "twitter.com/casilatino73/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPresidente"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5059, "type": "Person", "normalized_text": "MacriLaDaVuelta"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 59, "tag": "MacriPresidente"}, {"start": 61, "end": 77, "tag": "MacriLaDaVuelta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188122905030385667"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187898420259893248"}], "id": "1188122905030385667", "created_at": "2019-10-26T15:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alecksan17: H\u00e1gase tu voluntad... am\u00e9n\n#MacriPresidente \n#MacriLaDaVuelta y la vieja chorra se suicida!!!\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/XG4r8dhLyX", "author_id": "1073214475891822592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188122871740207104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "id": "1188122871740207104", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "738044445766111232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/B0vGKTKFUM", "expanded_url": "https://exitoina.perfil.com/noticias/amp/destacada/juan-jose-campanella-comparo-a-los-votantes-de-axel-kicillof-con-una-secta-suicida.phtml?__twitter_impression=true", "display_url": "exitoina.perfil.com/noticias/amp/d\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188122790794350592"], "id": "1188122790794350592", "created_at": "2019-10-26T15:58:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ah\u00ed lo tenes al ... https://t.co/B0vGKTKFUM", "author_id": "237272103"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188122777045340162"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188122777045340162", "created_at": "2019-10-26T15:58:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "316415223"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188122767373324289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188122767373324289", "created_at": "2019-10-26T15:58:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "475377277"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188122578709336064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188122578709336064", "created_at": "2019-10-26T15:57:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "482390833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188122568953389056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188122568953389056", "created_at": "2019-10-26T15:57:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "465124270"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188122559239380994"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188118033685987329"}], "id": "1188122559239380994", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4343, "type": "Person", "normalized_text": "Weones"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:57:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@melnicksergio Claramente Weones no son...habr\u00eda sido suicida que alguno Hubiese ido.....", "in_reply_to_user_id": "622098575", "author_id": "164769007"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188122544613842945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188122544613842945", "created_at": "2019-10-26T15:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "156787351"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188122428289048576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188122428289048576", "created_at": "2019-10-26T15:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "4506476249"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188122355928879104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188122355928879104", "created_at": "2019-10-26T15:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1041473032429035520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188122316133285888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187741092109832192"}], "id": "1188122316133285888", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "Tesis"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "saberucv", "id": "216784453"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "Tesis"}, {"start": 22, "end": 32, "tag": "Depresi\u00f3n"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "adultos"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @saberucv: #Tesis: #Depresi\u00f3n, desesperanza y riesgo suicida en una muestra de #adultos mayores en la Gran #Caracas \u2192 https://t.co/TwyZc\u2026", "author_id": "795339550973460480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188122311389528064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188122311389528064", "created_at": "2019-10-26T15:56:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1182339348295032834"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188122284944515072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188122284944515072", "created_at": "2019-10-26T15:56:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "834873730933395456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188122276593655810"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188122276593655810", "created_at": "2019-10-26T15:56:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "3369978285"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188122180309131264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188122180309131264", "created_at": "2019-10-26T15:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1144021730459115520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188122157391310848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188122157391310848", "created_at": "2019-10-26T15:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "203259819"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188122095915540481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188122095915540481", "created_at": "2019-10-26T15:55:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "3223650848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188122093466075137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188122093466075137", "created_at": "2019-10-26T15:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "117224611"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Vya5MVdsI6", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/", "display_url": "20minutos.es/noticia/380793\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.6195, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "__CarmenLopez", "id": "3239745664"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188121986112860162"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188120694284001280"}], "id": "1188121986112860162", "created_at": "2019-10-26T15:55:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @__CarmenLopez: Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia https://t.co/Vya5MVdsI6", "author_id": "3118389964"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188121985831837697"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188087169933557760"}], "id": "1188121985831837697", "created_at": "2019-10-26T15:55:30.000Z", "geo": {"place_id": "7d588036fe12e124"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@OlivaStefi @FChiusaroli @Xuthar Ah, certo!\n... in tal caso ...\n\nQuello che si suicida non c\u2019\u00e8?", "in_reply_to_user_id": "730064365001527297", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OlivaStefi", "id": "730064365001527297"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "FChiusaroli", "id": "930458352"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "Xuthar", "id": "439984123"}]}, "author_id": "2942418184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Vya5MVdsI6", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/", "display_url": "20minutos.es/noticia/380793\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.6195, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "__CarmenLopez", "id": "3239745664"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188121906261741568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188120694284001280"}], "id": "1188121906261741568", "created_at": "2019-10-26T15:55:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @__CarmenLopez: Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia https://t.co/Vya5MVdsI6", "author_id": "2790573696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188121897906704384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187852219338711041"}], "id": "1188121897906704384", "created_at": "2019-10-26T15:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Scott13sz J\u00e1 se matou p\u00f4?\nT\u00f4 te esperando aki vei, chega\u00ed", "in_reply_to_user_id": "1025398990404300801", "author_id": "912145574882836481"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188121826267975680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187995990219018241"}], "id": "1188121826267975680", "created_at": "2019-10-26T15:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rbcmelo: N\u00e3o consigo expressar a raiva que eu t\u00f4 sentindo. Depois que eu li essa merda \"se o estuprador n\u00e3o matou a mulher n\u00e3o \u00e9 justo\u2026", "author_id": "1177618800923025411"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188121819582218240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188121139127767046"}], "id": "1188121819582218240", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:54:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones\u2026", "author_id": "1663302181"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188121804465934337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188121139127767046"}], "id": "1188121804465934337", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:54:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones\u2026", "author_id": "127987377"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188121731384401926"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188121139127767046"}], "id": "1188121731384401926", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones\u2026", "author_id": "144712423"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188121711226576896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187971266684305408"}], "id": "1188121711226576896", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8336, "type": "Place", "normalized_text": "Bilbao"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4867, "type": "Person", "normalized_text": "Aidatu"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.7167, "type": "Organization", "normalized_text": "UPV"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.6416, "type": "Organization", "normalized_text": "EHU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PsicLuisFLopez", "id": "983400740"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PsicLuisFLopez: El 15 de noviembre estar\u00e9 en Bilbao, invitado por Aidatu  y la UPV/EHU, junto a grandes profesionales y supervivientes\u2026", "author_id": "428465607"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188121703563571206"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188121703563571206", "created_at": "2019-10-26T15:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2937695951"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188121585384906752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188119399535988736"}], "id": "1188121585384906752", "created_at": "2019-10-26T15:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@miicx28 Wacha ese fue el tw m\u00e1s suicida que le\u00ed", "in_reply_to_user_id": "2828958482", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "miicx28", "id": "2828958482"}]}, "author_id": "1017911000895508482"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188121569047875585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188100925933674502"}], "id": "1188121569047875585", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElScriptcuenta", "id": "2569486213"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:53:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElScriptcuenta: El actor Joel Kinnaman que ser\u00e1 Rick Flag, junto a John Cena que todav\u00eda se desconoce el personaje que interpretar\u00e1. En\u2026", "author_id": "4328292072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188121543202787336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187887134465761281"}], "id": "1188121543202787336", "entities": {"annotations": [{"start": 272, "end": 277, "probability": 0.7421, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RogerioPBorges", "id": "33643644"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:53:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RogerioPBorges Se vc fosse investidor que ganhou milh\u00f5es de US$ e sem escr\u00fapulos que n\u00e3o liga para uma ditadura que matou torturou para implementar o sistema e ganha uma fortuna causando miser\u00ea n\u00f3s mais velhos vai dizer que funciona e salvou voc\u00ea de ser somente rico! N\u00e9 Guedes.", "in_reply_to_user_id": "33643644", "author_id": "1098781306182348805"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188121327485345792"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188119675613265921"}], "id": "1188121327485345792", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6033, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anakaren_11", "id": "146597948"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:52:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@anakaren_11 @SusyBonnilla JAJAJAJAJ se suicida el Daniel", "in_reply_to_user_id": "146597948", "author_id": "164758881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/1LAO2HPuzK", "expanded_url": "https://twitter.com/BiIlionaires/status/1187912971869138946", "display_url": "twitter.com/BiIlionaires/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188121304584593408"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187912971869138946"}], "id": "1188121304584593408", "created_at": "2019-10-26T15:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Okay me quiero aventar de un avi\u00f3n y no en modo sigues la suicida https://t.co/1LAO2HPuzK", "author_id": "3025210996"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188121174682800128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188121139127767046"}], "id": "1188121174682800128", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:52:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones\u2026", "author_id": "16294264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188121161634340864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188121161634340864", "created_at": "2019-10-26T15:52:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "149150112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/bxdQZYL3MK", "expanded_url": "https://buff.ly/2Ns6y9B", "display_url": "buff.ly/2Ns6y9B", "status": 200, "unwound_url": "https://exitoina.perfil.com/noticias/destacada/juan-jose-campanella-comparo-a-los-votantes-de-axel-kicillof-con-una-secta-suicida.phtml?utm_content=buffer4d4e8&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}, {"start": 144, "end": 155, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 47, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188121139127767046"], "id": "1188121139127767046", "created_at": "2019-10-26T15:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 64, "like_count": 168, "quote_count": 7}, "text": "[BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia de Buenos Aires. https://t.co/bxdQZYL3MK", "author_id": "123279544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/ZHZ5LwoifH", "expanded_url": "https://twitter.com/ungato_negro/status/1188121077412696064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZHZ5LwoifH", "media_key": "3_1188121068973756417"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188121077412696064"], "id": "1188121077412696064", "created_at": "2019-10-26T15:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El gato suicida https://t.co/ZHZ5LwoifH", "author_id": "414118607"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188121072190799872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188121072190799872", "created_at": "2019-10-26T15:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "160239047"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188120973830172672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187795622956539904"}], "id": "1188120973830172672", "created_at": "2019-10-26T15:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @miIagroos: que valientes son los fan\u00e1ticos religiosos al asumir que a una persona SUICIDA EN SU TOTALIDAD le importa si va a ir al ciel\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miIagroos", "id": "3433487265"}]}, "author_id": "596782837"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188120947255054337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188120947255054337", "created_at": "2019-10-26T15:51:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "454193825"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188120806074793984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188120806074793984", "created_at": "2019-10-26T15:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "967944879828623361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/MNBv5sGUYg", "expanded_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/mister-se-despide-en-instagram-y-se-suicida-al-lanzarse-desde-la-estacion-del-metro-en-san", "display_url": "panamaamerica.com.pa/judicial/miste\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8217, "type": "Other", "normalized_text": "Mister"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9684, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.9139, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguelito"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188120781823401985"], "id": "1188120781823401985", "created_at": "2019-10-26T15:50:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "'Mister' se despide en Instagram y se suicida al lanzarse desde la estaci\u00f3n del Metro en San Miguelito https://t.co/MNBv5sGUYg", "author_id": "373350245"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188120774160371717"], "id": "1188120774160371717", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00eanus"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "O V\u00eanus matou o grilo que menina tanto se esfor\u00e7ou pra salvar", "author_id": "1153395997277663232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188120745538441216"], "id": "1188120745538441216", "created_at": "2019-10-26T15:50:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ando considerando seriamente meterme a coreano el otro semestre pero no s\u00e9 que tan suicida sea sabiendo que tendr\u00e9 ejecutivo lll, proyectos lll, urbano, concreto ll y aparte el alem\u00e1n ajhdjsjzjznz", "author_id": "286995929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Vya5MVdsI6", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/", "display_url": "20minutos.es/noticia/380793\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.6052, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188120694284001280"], "id": "1188120694284001280", "created_at": "2019-10-26T15:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia https://t.co/Vya5MVdsI6", "author_id": "3239745664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188120611421409281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188120611421409281", "created_at": "2019-10-26T15:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "119129292"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188120563488841735"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188120563488841735", "created_at": "2019-10-26T15:49:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "918660446072266752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188120550838800384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219234444791808"}], "id": "1188120550838800384", "created_at": "2019-10-26T15:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fuckthecosmos: ahora estoy suicida porque me qued\u00e9 sin equipo porque saqu\u00e9 a los 3 porque se portaron mega groseros y ya no los aguanto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fuckthecosmos", "id": "796850048"}]}, "author_id": "581471995"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188120463219838976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187862425384706048"}], "id": "1188120463219838976", "created_at": "2019-10-26T15:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @apricotforrest: meu professor de matematica colocando um simulado SUICIDA pro 1 ano com as questoes dificieis de log de cada ano do ene\u2026", "author_id": "857271668556926976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188120329861894147"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188120329861894147", "created_at": "2019-10-26T15:48:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "118409034"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188120182482452481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188090084739964928"}], "id": "1188120182482452481", "created_at": "2019-10-26T15:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @patriziaandreoz: @pastaalsalmon @Noninfluente Chi si suicida lo fa per far smettere il dolore, chi dice che \u00e8 un atto di egoismo forse\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "patriziaandreoz", "id": "573821701"}]}, "author_id": "146738509"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188120159426416640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188120159426416640", "created_at": "2019-10-26T15:48:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1142196008690114560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188120143987204096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188120143987204096", "created_at": "2019-10-26T15:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1133906463074725888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188120045257445378"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188115209375965186"}], "id": "1188120045257445378", "created_at": "2019-10-26T15:47:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fernandeznorona @Rosario_Robles_ Deber\u00edamos comunicarle a tu sobrina que ella no es una suicida, si no una revolucionaria.", "in_reply_to_user_id": "43115590", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Rosario_Robles_", "id": "963518749"}]}, "author_id": "1159091130232901632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188119935433793540"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188119935433793540", "created_at": "2019-10-26T15:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "170074864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188119856815755264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188119856815755264", "created_at": "2019-10-26T15:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "143549264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188119790994513920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188119790994513920", "created_at": "2019-10-26T15:46:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "114798724"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188119649398992896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188119649398992896", "created_at": "2019-10-26T15:46:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "934234588494336001"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188119612807897088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188119612807897088", "created_at": "2019-10-26T15:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "487206659"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188119509963546626"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187389314637930496"}], "id": "1188119509963546626", "created_at": "2019-10-26T15:45:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@maiconkusterkkk Alerquina de esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "3120745861", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "author_id": "979776926373109766"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188119490162315264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188110807005044737"}], "id": "1188119490162315264", "created_at": "2019-10-26T15:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RrRibeiro14: Voce nao deve dar s\u00f3 import\u00e2ncia quando algu\u00e9m cometer suic\u00eddio, se uma pessoa tem idea\u00e7\u00e3o suicida, ja devemos dar import\u00e2\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RrRibeiro14", "id": "1105238160341155842"}]}, "author_id": "1075480733727277064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188119410512400384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188119410512400384", "created_at": "2019-10-26T15:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "4573786589"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188119367722160128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188119367722160128", "created_at": "2019-10-26T15:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "253699000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188119186771533832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "id": "1188119186771533832", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "1520000839"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188119096132620288"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188118827332190209"}], "id": "1188119096132620288", "created_at": "2019-10-26T15:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Warstolfo Kkkkk pq eu n\u00e3o quero que as pessoas pensem que sou suicida kkkkk", "in_reply_to_user_id": "1095052052605136901", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Warstolfo", "id": "1095052052605136901"}]}, "author_id": "271050060"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188119044886536192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188119044886536192", "created_at": "2019-10-26T15:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "403015936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188118949449388034"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188118949449388034", "created_at": "2019-10-26T15:43:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "851865931"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/Ec321aCzez", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4FjxPsjwEJ/?igshid=out5gaugxkil", "display_url": "instagram.com/p/B4FjxPsjwEJ/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B4FjxPsjwEJ/?igshid=out5gaugxkil"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4541, "type": "Other", "normalized_text": "INHISAC"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4578, "type": "Other", "normalized_text": "Cinfimex"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8583, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188118877932142592"], "id": "1188118877932142592", "created_at": "2019-10-26T15:43:09.000Z", "geo": {"place_id": "3ad512d283f67a11", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-99.19429, 19.41037]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Inicio del curso intervenci\u00f3n en crisis suicida INHISAC en Cinfimex, Consultoria e Inteligencia Fiscal de M\u00e9xico,S C de R L de C V https://t.co/Ec321aCzez", "author_id": "901937534669922304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188118700538224641"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188105420759584770"}], "id": "1188118700538224641", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "Veracruzano"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@IvaannCruz Veracruzano suicida.", "in_reply_to_user_id": "701368746", "author_id": "2957339373"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188118686051246080"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187908625538396160"}], "id": "1188118686051246080", "created_at": "2019-10-26T15:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeSharp Especialmente dicha por el suicida y culpable de la pobreza que dej\u00f3 el 73", "in_reply_to_user_id": "68917670", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JorgeSharp", "id": "68917670"}]}, "author_id": "1014551650374160385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188118652832436226"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "id": "1188118652832436226", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:42:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "151908998"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188118644909367296"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187862470351900674"}], "id": "1188118644909367296", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Sofia"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Pessoa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "RibSte", "id": "2579143447"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:42:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RibSte Eu fiquei passado com a marra desse atirador. Me lembrou o caso da Ana Sofia em Jo\u00e3o Pessoa, 2017, no qual o assassino era sargento, matou uma travesti de 16 anos e se entregou a delegacia, quase como se quisesse uma condecora\u00e7\u00e3o por servi\u00e7os prestados.", "in_reply_to_user_id": "2579143447", "author_id": "1125113562777686016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188118640136200193"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188103755750768640"}], "id": "1188118640136200193", "created_at": "2019-10-26T15:42:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@elbernabeucom \u00bfPrimero muere y despu\u00e9s se suicida?", "in_reply_to_user_id": "744673274", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elbernabeucom", "id": "744673274"}]}, "author_id": "758983231"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188118625112199168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188118625112199168", "created_at": "2019-10-26T15:42:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "15338030"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188118619760353281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188118619760353281", "created_at": "2019-10-26T15:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1182865087947784192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188118403439124480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188118403439124480", "created_at": "2019-10-26T15:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "2835820667"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/G76u7l8drv", "expanded_url": "https://oreporter.com/Ataque-suicida-deixa-5-mortos-e-mais-de-20-feridos-no-Afeganistao,12805098970.htm", "display_url": "oreporter.com/Ataque-suicida\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}, {"start": 75, "end": 85, "tag": "oreporter"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188118399613837312"], "id": "1188118399613837312", "created_at": "2019-10-26T15:41:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Mundo | Ataque suicida deixa 5 mortos e mais de 20 feridos no Afeganist\u00e3o #oreporter https://t.co/G76u7l8drv", "author_id": "28726614"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188118339865976832"], "id": "1188118339865976832", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.8414, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019LISTACOMPLETA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "MM2019LISTACOMPLETA"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#MM2019LISTACOMPLETA \nNo imagino un pueblo que se suicida.", "author_id": "4239449475"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188118322199449600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188118322199449600", "created_at": "2019-10-26T15:40:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "37745459"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188118123825811457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188118123825811457", "created_at": "2019-10-26T15:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "548927097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ojuXL2217M", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/26/news/_il_mio_francesco_suicida_ma_il_paese_accusa_me_che_denunciai_la_truffa_-239512620/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188117933727326208"], "id": "1188117933727326208", "created_at": "2019-10-26T15:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\" https://t.co/ojuXL2217M", "author_id": "93197485"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Y7PfK0duaF", "expanded_url": "https://ift.tt/343Ktob", "display_url": "ift.tt/343Ktob"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188117917822586881"], "id": "1188117917822586881", "created_at": "2019-10-26T15:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Carcere di Torino, detenuto si suicida in cella https://t.co/Y7PfK0duaF", "author_id": "300371200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188117821810708481"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188056192607752197"}], "id": "1188117821810708481", "created_at": "2019-10-26T15:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "text": "@LineDias_19 @HistoriaNoPaint Imagina se ele ficasse SUPER FAMOSO e um belo dia uma vers\u00e3o sua de outra realidade aparecesse e falasse \"na minha realidade o seu artista favorito matou milh\u00f5es de pessoas e come\u00e7ou uma guerra\"", "in_reply_to_user_id": "976604201475366912", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}]}, "author_id": "1181700140924620800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188117800658837510"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187692977919090689"}], "id": "1188117800658837510", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 85, "probability": 0.7019, "type": "Place", "normalized_text": "Golfo de Leyte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alziramiranda", "id": "159599787"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:38:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alziramiranda: Ao todo, mais de 5 mil pilotos kamikazes morreram no Golfo de Leyte, resultando no naufr\u00e1gio de 34 navios e na morte de\u2026", "author_id": "64077301"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XiC1js5kTv", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/26/news/_il_mio_francesco_suicida_ma_il_paese_accusa_me_che_denunciai_la_truffa_-239512620/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188117790579920897"], "id": "1188117790579920897", "created_at": "2019-10-26T15:38:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\" https://t.co/XiC1js5kTv", "author_id": "3003550401"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188117679980339201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188112773106065408"}], "id": "1188117679980339201", "created_at": "2019-10-26T15:38:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcodelaparra: La prueba de fuego del nuevo gabinete ser\u00e1 demostrar que pueden manejar una revisi\u00f3n profunda del modelo. Y para usted,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marcodelaparra", "id": "407480865"}]}, "author_id": "634033996"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188117674133479426"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187926263933132800"}], "id": "1188117674133479426", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.348, "type": "Other", "normalized_text": "Lua"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.5257, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "luziafreitas13", "id": "1372049254747938823"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@luziafreitas13 @srlukets Mta injusti\u00e7a c o grupo Lua todo e especialmente c Lucas q se matou e voltou fszendrito p indicar e em consequ\u00eancia virar alvo e c Phavanello q ganhou o poder da chama q o grupo tanto queria e precisava. \nPoderiam fazer mas 1  elimina\u00e7\u00e3o extra q pegasse tds desprevenidos", "in_reply_to_user_id": "106104257", "author_id": "75743995"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188117653023592454"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188113302062358528"}], "id": "1188117653023592454", "created_at": "2019-10-26T15:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartinaBonas: Ahora que se mat\u00f3, todos le van a extra\u00f1ar pero el chabon hace banda venia siendo suicida y nadie le daba bola", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MartinaBonas", "id": "4816991717"}]}, "author_id": "706892701623517184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188117639299846150"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188117096993046528"}], "id": "1188117639299846150", "entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 270, "probability": 0.5101, "type": "Person", "normalized_text": "Solte"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:38:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "2 - Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas,em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o,Se vc quiser destruir um pa\u00eds,Solte um burro", "in_reply_to_user_id": "1106333521264758784", "author_id": "1106333521264758784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188117582500503555"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188117582500503555", "created_at": "2019-10-26T15:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "118321986"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188117552943292416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188107449338945536"}], "id": "1188117552943292416", "created_at": "2019-10-26T15:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ion_aehm: @ChairoMexicano @Miroku_San1 @ClaudioXGG @Navegaciones @fernandeznorona @AntonioAttolini @HectorAtarrabia @gibranrr @abrahame\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ion_aehm", "id": "1525550064"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "chairomexicano", "id": "1430695347194630144"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Miroku_San1", "id": "2292169663"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "Navegaciones", "id": "85697134"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "AntonioAttolini", "id": "125563178"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "HectorAtarrabia", "id": "108359823"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}]}, "author_id": "2876752090"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188117530977689600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1188117530977689600", "created_at": "2019-10-26T15:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "author_id": "822372473706418177"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188117526858944512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188114220270964738"}], "id": "1188117526858944512", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6506, "type": "Organization", "normalized_text": "Walmart"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ranmurillo", "id": "809410165"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ranmurillo: Walmart y centenares de proyectos, grandes, medianos y peque\u00f1os. El exceso de regulaci\u00f3n ya lleg\u00f3 a l\u00edmites intolerables, y\u2026", "author_id": "133461915"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188117295773749248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188117295773749248", "created_at": "2019-10-26T15:36:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "118031905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/Itc2h7k7KK", "expanded_url": "https://twitter.com/alexanfab/status/1188113577619677186", "display_url": "twitter.com/alexanfab/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188117272335749122"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188113577619677186"}], "id": "1188117272335749122", "created_at": "2019-10-26T15:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida man.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/Itc2h7k7KK", "author_id": "1124766428152729600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188117189854945282"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188117189854945282", "created_at": "2019-10-26T15:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1006028155788939265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188117155352584192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "id": "1188117155352584192", "created_at": "2019-10-26T15:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "1088565214130438146"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188117079272185857"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188115612830240768"}], "id": "1188117079272185857", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9093, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 194, "end": 196, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 253, "end": 260, "probability": 0.3963, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "futurofm", "id": "59248607"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@futurofm Te deber\u00eda llenar de miedo... Comisi\u00f3n de la ONU pamplinas si no se hace responsable de las muertes y torturas que han ocurrido 1. O lo suicidan o 2. Se suicida. \n\nEstoy seguro que la ONU no lo va a encontrar culpable por que son amigos de la Bachelet y esa vieja esta coludida", "in_reply_to_user_id": "59248607", "author_id": "127107745"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188117049647738882"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187337606209642498"}], "id": "1188117049647738882", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Gmilu", "id": "144935470"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gmilu Si un pasacalles es fascista...\n\u00bfQu\u00e9 adjetivo queda para Macri que encarcela a gente por lo que escribe en un Tweet ???.\nNo banalices los horrores reales del pasado, que con esa incapacidad de an\u00e1lisis hist\u00f3rico fundas tu actual voto suicida para el garca incapaz de Macri.", "in_reply_to_user_id": "144935470", "author_id": "909425029858947073"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188117020241530888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188084458710274049"}], "id": "1188117020241530888", "created_at": "2019-10-26T15:35:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarceloUchoa_: O elemento assume q torturou, matou, recomenda uso de tortura a futuros policiais e ensina a torturar. Se isso n\u00e3o const\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloUchoa_", "id": "175382935"}]}, "author_id": "104339271"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188116944995663872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188116944995663872", "created_at": "2019-10-26T15:35:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "80892995"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188116850401521671"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188116850401521671", "created_at": "2019-10-26T15:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2355936488"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188116609325568000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188113767789465601"}], "id": "1188116609325568000", "created_at": "2019-10-26T15:34:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feixesdeluz: Se entregar por inteiro pode ser a coisa mais maravilhosa se fazer, mas tamb\u00e9m a mais suicida que se pode cometer, do mesm\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feixesdeluz", "id": "1164702860275322880"}]}, "author_id": "823905015416889344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188116608268591105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188116608268591105", "created_at": "2019-10-26T15:34:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "955632417976541184"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188116493348806664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188108103121850368"}], "id": "1188116493348806664", "created_at": "2019-10-26T15:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Open_gol: \u00abSono stata isolata, insultata e ostracizzata\u00bb per aver acceso i riflettori sulla fabbrica di falsi diplomi nel Cosentino\n ht\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Open_gol", "id": "1072167411984551936"}]}, "author_id": "3266058196"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188116443633770499"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188116443633770499", "created_at": "2019-10-26T15:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "117952202"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188116323458600961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188116323458600961", "created_at": "2019-10-26T15:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "923576119953186816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188116275995779072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188091265826656256"}], "id": "1188116275995779072", "created_at": "2019-10-26T15:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ferblog @AlbertoZevallo5 @CCFFAA_PERU @veritatisperu @ExpresoPeru @MilagrosLeivaG @alfonsobaella @AlcortaLourdes @alvarosarco @jorgevillenal @JEscobalM Algo oculto hay en \u00e9ste golpe de estado, es que una persona puede usurpar el poder ejecutivo, y los dem\u00e1s se quedan quietos sin hacer nada, es como tener de rehenes a toda una naci\u00f3n, ser\u00e1 el #vizcarra un terrorista suicida", "in_reply_to_user_id": "54105152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ferblog", "id": "54105152"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "AlbertoZevallo5", "id": "701800489646759937"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "veritatisperu", "id": "741270610551132160"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 83, "end": 97, "username": "alfonsobaella", "id": "47856037"}, {"start": 98, "end": 113, "username": "AlcortaLourdes", "id": "378651338"}, {"start": 114, "end": 126, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 127, "end": 141, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}, {"start": 142, "end": 152, "username": "JEscobalM", "id": "552971236"}], "hashtags": [{"start": 345, "end": 354, "tag": "vizcarra"}]}, "author_id": "1183791249452666880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188116211273523201"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188115290497966080"}], "id": "1188116211273523201", "created_at": "2019-10-26T15:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@salgadinhojoga @Diego13729189 @lmjset @FreeFireBR Teu burro juiz pode prender pode matar  se quiser \ud83d\ude10 meu pai j\u00e1 matou tr\u00eas dando pena a morte", "in_reply_to_user_id": "1182645681196097536", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "Diego13729189", "id": "1131380842343874561"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "FreeFireBR", "id": "1054172393466486789"}]}, "author_id": "1187938741526188032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188116143791312896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188116143791312896", "created_at": "2019-10-26T15:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "247519195"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1188116119921610752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188111684487073792"}], "id": "1188116119921610752", "created_at": "2019-10-26T15:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_ruisilva Matou se", "in_reply_to_user_id": "2750727770", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_ruisilva", "id": "2750727770"}]}, "author_id": "797182121219653640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188116059385221121"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188116059385221121", "created_at": "2019-10-26T15:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "1043618377405812737"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188116022261407752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "id": "1188116022261407752", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "38064007"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/mxSuSpu1KM", "expanded_url": "http://www.enlabrecha.mx/pastor-se-suicida-tras-publicar-sobre-agotamiento.php", "display_url": "enlabrecha.mx/pastor-se-suic\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/xTxmXp0dLW", "expanded_url": "https://twitter.com/enlabrechamx/status/1188115989914882049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xTxmXp0dLW", "media_key": "3_1188115985028571137"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "pastor"}, {"start": 77, "end": 87, "tag": "liderazgo"}, {"start": 89, "end": 97, "tag": "Iglesia"}, {"start": 98, "end": 103, "tag": "Dios"}, {"start": 105, "end": 111, "tag": "salud"}, {"start": 112, "end": 122, "tag": "Depresion"}, {"start": 124, "end": 136, "tag": "SaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188115989914882049"], "id": "1188115989914882049", "created_at": "2019-10-26T15:31:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#pastor se suicida tras publicar sobre agotamiento  https://t.co/mxSuSpu1KM\n\n#liderazgo \n#Iglesia #Dios \n#salud #Depresion \n#SaludMental https://t.co/xTxmXp0dLW", "author_id": "1552485918"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188115959606906881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188115959606906881", "created_at": "2019-10-26T15:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1856047231"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188115848629755904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188108827041943555"}], "id": "1188115848629755904", "created_at": "2019-10-26T15:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @UrSpaghettGirl: User Urspaghettgirl ritrovata morta suicida reggendo un cartello che recita \"non piangete per me, piangete per il Borus\u2026", "author_id": "95458471"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188115836793434113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188115836793434113", "created_at": "2019-10-26T15:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "19772347"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188115834004103169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187940410720706560"}], "id": "1188115834004103169", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "John McCollum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rocktuber", "id": "744714990234570752"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 37, "tag": "CuriosidadesRocktuber"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rocktuber: #CuriosidadesRocktuber:\nUn 26 de Octubre de 1984, John McCollum (19 a\u00f1os) se suicida despu\u00e9s de pasar un d\u00eda escuchando sus\u2026", "author_id": "1187220953375350784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188115777251168262"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188115777251168262", "created_at": "2019-10-26T15:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "60545306"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188115743029846017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188112773106065408"}], "id": "1188115743029846017", "created_at": "2019-10-26T15:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcodelaparra: La prueba de fuego del nuevo gabinete ser\u00e1 demostrar que pueden manejar una revisi\u00f3n profunda del modelo. Y para usted,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marcodelaparra", "id": "407480865"}]}, "author_id": "50429897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/15h9EHkwy1", "expanded_url": "https://mtpnoticias.com/destacadas/intenta-asesinar-de-un-balazo-a-esposa-e-hijastra-y-despues-se-suicida/", "display_url": "mtpnoticias.com/destacadas/int\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6028, "type": "Other", "normalized_text": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188115568961998848"], "id": "1188115568961998848", "created_at": "2019-10-26T15:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#LasM\u00e1sLe\u00eddas | Luego de una discusi\u00f3n, agredi\u00f3 con un arma a su esposa y a su hijastra \ud83d\ude31\n\nhttps://t.co/15h9EHkwy1", "author_id": "353194362"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188115546207707137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "id": "1188115546207707137", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:29:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "1184294182824955904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/oaMWyfrUc6", "expanded_url": "http://www.msn.com/pt-br/esportes/other/policial-mata-ex-judoca-ol%C3%ADmpico-m%C3%A1rio-sabino-e-em-seguida-se-suicida/ar-AAJnSU5?ocid=ob-tw-ptbr-1518028423552", "display_url": "msn.com/pt-br/esportes\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5357, "type": "Organization", "normalized_text": "Policial"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Sabino"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "portalMSN", "id": "40042091"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188115541543866369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188113861531992065"}], "id": "1188115541543866369", "created_at": "2019-10-26T15:29:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @portalMSN: Policial mata ex-judoca ol\u00edmpico M\u00e1rio Sabino e em seguida se suicida https://t.co/oaMWyfrUc6", "author_id": "2211966914"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188115476590858242"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188115476590858242", "created_at": "2019-10-26T15:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "150032353"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188115463831773184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188112773106065408"}], "id": "1188115463831773184", "created_at": "2019-10-26T15:29:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcodelaparra: La prueba de fuego del nuevo gabinete ser\u00e1 demostrar que pueden manejar una revisi\u00f3n profunda del modelo. Y para usted,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marcodelaparra", "id": "407480865"}]}, "author_id": "179570072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188115426007490560"], "id": "1188115426007490560", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.3167, "type": "Place", "normalized_text": "Claroscuro"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamo"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.5156, "type": "Other", "normalized_text": "SodaStereo"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 70, "username": "sodastereo", "id": "1433522965"}, {"start": 83, "end": 90, "username": "cerati", "id": "8273632"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "ZetaBosiobyZeta", "id": "179821475"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "CharlyAlberti", "id": "25061638"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "Claroscuro"}, {"start": 50, "end": 57, "tag": "Dynamo"}, {"start": 71, "end": 82, "tag": "SodaStereo"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Paso la frontera del dolor suicida... #Claroscuro #Dynamo \n@SodaStereo #SodaStereo @cerati @ZetaBosiobyZeta @CharlyAlberti", "author_id": "340649427"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ny7yvynmpc", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/giovane-si-suicida-in-calabria-aveva-scoperto-di-aver-partecipato-a-un-finto-corso-per-operatori-sanitari_it_5db04a6fe4b0f34e3a7f9b7c", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/giovane-\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1188115392146956288"], "id": "1188115392146956288", "created_at": "2019-10-26T15:29:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/ny7yvynmpc", "author_id": "1163327454"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/aMViY1Y0mm", "expanded_url": "https://www.facebook.com/janka.alwork/posts/2441962385858623", "display_url": "facebook.com/janka.alwork/p\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "taponie"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188115367153061889"], "id": "1188115367153061889", "created_at": "2019-10-26T15:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "con el metal suicida, taponie a un pirobo que me la deb\u00eda\ny le compre una granada por si no cre\u00eda\nme pire del barrio,me buscaba su familia\nera el o yo pero alguno morir\u00eda...\npa'que llore mi madre\n\u00a1que sufra la suya!... https://t.co/aMViY1Y0mm", "author_id": "196224795"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188115159086194692"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "id": "1188115159086194692", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:28:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "2469682034"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/gEmZtIzvMd", "expanded_url": "http://bit.ly/2pS6K9O", "display_url": "bit.ly/2pS6K9O"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/lXLNgrNgt8", "expanded_url": "https://twitter.com/AmazonasAtual/status/1188115138609586176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lXLNgrNgt8", "media_key": "3_1188115136663478272"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 45, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Sabino J\u00fanior"}, {"start": 76, "end": 98, "probability": 0.4141, "type": "Other", "normalized_text": "JudocaM\u00e1rioSabinoJ\u00fanior"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 99, "tag": "JudocaM\u00e1rioSabinoJ\u00fanior"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188115138609586176"], "id": "1188115138609586176", "created_at": "2019-10-26T15:28:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "PM mata ex-judoca ol\u00edmpico M\u00e1rio Sabino J\u00fanior e se suicida. Saiba mais! \n #JudocaM\u00e1rioSabinoJ\u00fanior https://t.co/gEmZtIzvMd https://t.co/lXLNgrNgt8", "author_id": "1857286891"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/bgNcGFR8na", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-ator-fala-sobre-possibilidade-de-coringa-aparecer-no-filme-227663", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8FGS0dnCbS", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1188115126093860866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8FGS0dnCbS", "media_key": "3_1188115124273516546"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "Ator"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6863, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188115126093860866"], "id": "1188115126093860866", "created_at": "2019-10-26T15:28:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': Ator fala sobre possibilidade de Coringa aparecer no filme - https://t.co/bgNcGFR8na https://t.co/8FGS0dnCbS", "author_id": "14500217"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188115089364324352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188115089364324352", "created_at": "2019-10-26T15:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "964280861507145728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188114903858630657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188113302062358528"}], "id": "1188114903858630657", "created_at": "2019-10-26T15:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartinaBonas: Ahora que se mat\u00f3, todos le van a extra\u00f1ar pero el chabon hace banda venia siendo suicida y nadie le daba bola", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MartinaBonas", "id": "4816991717"}]}, "author_id": "824892678236049410"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188114848007241729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188112773106065408"}], "id": "1188114848007241729", "created_at": "2019-10-26T15:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcodelaparra: La prueba de fuego del nuevo gabinete ser\u00e1 demostrar que pueden manejar una revisi\u00f3n profunda del modelo. Y para usted,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marcodelaparra", "id": "407480865"}]}, "author_id": "2364412488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188114835244015616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188114220270964738"}], "id": "1188114835244015616", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6506, "type": "Organization", "normalized_text": "Walmart"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ranmurillo", "id": "809410165"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ranmurillo: Walmart y centenares de proyectos, grandes, medianos y peque\u00f1os. El exceso de regulaci\u00f3n ya lleg\u00f3 a l\u00edmites intolerables, y\u2026", "author_id": "310016098"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/sEc7hlox3d", "expanded_url": "https://trabalhogeek.xyz/2019/10/esquadrao-suicida-joel-kinnaman-e-john-cena-compartilham-foto-dos-bastidores/", "display_url": "trabalhogeek.xyz/2019/10/esquad\u2026"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/pUYCGhVw0X", "expanded_url": "https://twitter.com/TrabalhoGeek/status/1188114805447630849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pUYCGhVw0X", "media_key": "3_1188114803363061760"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188114805447630849"], "id": "1188114805447630849", "created_at": "2019-10-26T15:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Confira https://t.co/sEc7hlox3d https://t.co/pUYCGhVw0X", "author_id": "757180600591802368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188114776997675008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188114776997675008", "created_at": "2019-10-26T15:26:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2561042812"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188114771209605120"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188110452989009920"}], "id": "1188114771209605120", "created_at": "2019-10-26T15:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SaintCamille_ Compara a votantes con miembros de una secta suicida, tranqui.\nLa arrogancia repugnante que chorrea este tipito, caramba", "in_reply_to_user_id": "154609465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SaintCamille_", "id": "154609465"}]}, "author_id": "4827119859"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188114710870269953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188114710870269953", "created_at": "2019-10-26T15:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "276976125"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/oaMWyfrUc6", "expanded_url": "http://www.msn.com/pt-br/esportes/other/policial-mata-ex-judoca-ol%C3%ADmpico-m%C3%A1rio-sabino-e-em-seguida-se-suicida/ar-AAJnSU5?ocid=ob-tw-ptbr-1518028423552", "display_url": "msn.com/pt-br/esportes\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5357, "type": "Organization", "normalized_text": "Policial"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Sabino"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "portalMSN", "id": "40042091"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188114647737655299"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188113861531992065"}], "id": "1188114647737655299", "created_at": "2019-10-26T15:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @portalMSN: Policial mata ex-judoca ol\u00edmpico M\u00e1rio Sabino e em seguida se suicida https://t.co/oaMWyfrUc6", "author_id": "809503954405040128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188114626317295616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188114190302666753"}], "id": "1188114626317295616", "created_at": "2019-10-26T15:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@teawithmelin al\u00e9m do estupro, ele deixou a menina parapl\u00e9gica. O ruim do filme que ele quis justificar as mortes, e isso passa uma mensagem muito errada, quando na verdade ele mata por matar. Tipo a gente pisando em formigas, n\u00e3o se importa se matou ou n\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "2875948161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "teawithmelin", "id": "1433141575152963584"}]}, "author_id": "33214374"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188114523401740288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188114523401740288", "created_at": "2019-10-26T15:25:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2304042358"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188114485501931520"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188071902650261505"}], "id": "1188114485501931520", "created_at": "2019-10-26T15:25:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ducaldieraro meus sonhos tem um hist\u00f3rico de morte e maconha muito grandes\n\nTenho medo de virar um maconheiro suicida futuramente", "in_reply_to_user_id": "2646234127", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ducaldieraro", "id": "2646234127"}]}, "author_id": "1096196586290462720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188114401305464834"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188113767789465601"}], "id": "1188114401305464834", "created_at": "2019-10-26T15:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feixesdeluz: Se entregar por inteiro pode ser a coisa mais maravilhosa se fazer, mas tamb\u00e9m a mais suicida que se pode cometer, do mesm\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feixesdeluz", "id": "1164702860275322880"}]}, "author_id": "1142089188554223616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188114348037869570"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188114348037869570", "created_at": "2019-10-26T15:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "245510372"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188114328861458432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188114328861458432", "created_at": "2019-10-26T15:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "93913016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188114259949043712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188107449338945536"}], "id": "1188114259949043712", "created_at": "2019-10-26T15:24:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ion_aehm: @ChairoMexicano @Miroku_San1 @ClaudioXGG @Navegaciones @fernandeznorona @AntonioAttolini @HectorAtarrabia @gibranrr @abrahame\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ion_aehm", "id": "1525550064"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "chairomexicano", "id": "1430695347194630144"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Miroku_San1", "id": "2292169663"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "Navegaciones", "id": "85697134"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "AntonioAttolini", "id": "125563178"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "HectorAtarrabia", "id": "108359823"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}]}, "author_id": "848097188039335936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/nEZpJLdJ78", "expanded_url": "https://twitter.com/JhugoCM/status/1187922047193833472", "display_url": "twitter.com/JhugoCM/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9232, "type": "Other", "normalized_text": "twiter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188114248981012481"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188114248981012481", "created_at": "2019-10-26T15:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ojo con lo que hablas no puedes asegurar nada, primero dices se suicida y despu\u00e9s hablas de aesinato.\nPor favor s\u00e9 responsable y en  twiter se ha visto cosas que no son reales. https://t.co/nEZpJLdJ78", "author_id": "2750610850"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/ktBGx20WGd", "expanded_url": "https://www.larepublica.net/noticia/walmart-acude-a-sala-iv-para-exigir-al-mopt-permisos-de-construccion-de-nueva-tienda", "display_url": "larepublica.net/noticia/walmar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larepublica.net/noticia/walmart-acude-a-sala-iv-para-exigir-al-mopt-permisos-de-construccion-de-nueva-tienda"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7347, "type": "Organization", "normalized_text": "Walmart"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188114220270964738"], "id": "1188114220270964738", "created_at": "2019-10-26T15:24:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Walmart y centenares de proyectos, grandes, medianos y peque\u00f1os. El exceso de regulaci\u00f3n ya lleg\u00f3 a l\u00edmites intolerables, y a pesar de los esfuerzos, cada d\u00eda empeora. Ser empresario y generar empleo en este pa\u00eds, es realmente una acci\u00f3n suicida. https://t.co/ktBGx20WGd", "author_id": "809410165"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188114211148357633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188110807005044737"}], "id": "1188114211148357633", "created_at": "2019-10-26T15:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RrRibeiro14: Voce nao deve dar s\u00f3 import\u00e2ncia quando algu\u00e9m cometer suic\u00eddio, se uma pessoa tem idea\u00e7\u00e3o suicida, ja devemos dar import\u00e2\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RrRibeiro14", "id": "1105238160341155842"}]}, "author_id": "882563493039419394"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188114141682290693"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188114141682290693", "created_at": "2019-10-26T15:24:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "98027422"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188114140512083968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188112773106065408"}], "id": "1188114140512083968", "created_at": "2019-10-26T15:24:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcodelaparra: La prueba de fuego del nuevo gabinete ser\u00e1 demostrar que pueden manejar una revisi\u00f3n profunda del modelo. Y para usted,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marcodelaparra", "id": "407480865"}]}, "author_id": "23967769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/3XbVUGFHh8", "expanded_url": "https://www.facebook.com/canosina/posts/10220109640321105", "display_url": "facebook.com/canosina/posts\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188114122367553536"], "id": "1188114122367553536", "created_at": "2019-10-26T15:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Il figlio ex obeso di Ciampi viene a dire che ha perso 30 kg. Il marito di Alessandra Appiano, scrittrice suicida, viene a raccontare la malattia della moglie. Mi chiedo che senso abbia questa trasmissione su RAI1. Non... https://t.co/3XbVUGFHh8", "author_id": "229242601"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188114119897038854"], "id": "1188114119897038854", "created_at": "2019-10-26T15:24:14.000Z", "geo": {"place_id": "85f604f26afe552f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Meu cachorro fugiu e voltou com cheiro de todos os lixos do bairro namoral parece que ele matou algu\u00e9m e se enterrou com a pessoa e dps voltou pra casa", "author_id": "858398696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188114118202531840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188113302062358528"}], "id": "1188114118202531840", "created_at": "2019-10-26T15:24:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartinaBonas: Ahora que se mat\u00f3, todos le van a extra\u00f1ar pero el chabon hace banda venia siendo suicida y nadie le daba bola", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MartinaBonas", "id": "4816991717"}]}, "author_id": "1044640540464173057"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188114076771213312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "id": "1188114076771213312", "created_at": "2019-10-26T15:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "author_id": "2328729294"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188114068739186692"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188108103121850368"}], "id": "1188114068739186692", "created_at": "2019-10-26T15:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Open_gol: \u00abSono stata isolata, insultata e ostracizzata\u00bb per aver acceso i riflettori sulla fabbrica di falsi diplomi nel Cosentino\n ht\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Open_gol", "id": "1072167411984551936"}]}, "author_id": "934006134830194688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188113985834569728"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188095747419447300"}], "id": "1188113985834569728", "created_at": "2019-10-26T15:23:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dias_MG @_Sara_1975_ Dizer todo mundo pode. Eu posso dizer que vc matou algu\u00e9m. Se posso provar isso \u00e9 outra coisa. Deu pra entender a diferen\u00e7a gado? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc03\ud83d\udc02", "in_reply_to_user_id": "344467106", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dias_MG", "id": "344467106"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "_Sara_1975_", "id": "934806662011146241"}]}, "author_id": "35354434"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188113903559102464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188112773106065408"}], "id": "1188113903559102464", "created_at": "2019-10-26T15:23:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcodelaparra: La prueba de fuego del nuevo gabinete ser\u00e1 demostrar que pueden manejar una revisi\u00f3n profunda del modelo. Y para usted,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marcodelaparra", "id": "407480865"}]}, "author_id": "1043577240045404168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188113867961982976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188112773106065408"}], "id": "1188113867961982976", "created_at": "2019-10-26T15:23:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcodelaparra: La prueba de fuego del nuevo gabinete ser\u00e1 demostrar que pueden manejar una revisi\u00f3n profunda del modelo. Y para usted,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marcodelaparra", "id": "407480865"}]}, "author_id": "76829636"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/oaMWyfrUc6", "expanded_url": "http://www.msn.com/pt-br/esportes/other/policial-mata-ex-judoca-ol%C3%ADmpico-m%C3%A1rio-sabino-e-em-seguida-se-suicida/ar-AAJnSU5?ocid=ob-tw-ptbr-1518028423552", "display_url": "msn.com/pt-br/esportes\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5829, "type": "Organization", "normalized_text": "Policial"}, {"start": 33, "end": 44, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Sabino"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188113861531992065"], "id": "1188113861531992065", "created_at": "2019-10-26T15:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Policial mata ex-judoca ol\u00edmpico M\u00e1rio Sabino e em seguida se suicida https://t.co/oaMWyfrUc6", "author_id": "40042091"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188113847208599554"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188112773106065408"}], "id": "1188113847208599554", "created_at": "2019-10-26T15:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@marcodelaparra Me gust\u00f3 mucho lo de \"autocr\u00edtica suicida\".", "in_reply_to_user_id": "407480865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcodelaparra", "id": "407480865"}]}, "author_id": "1346855072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188113840556400642"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188107377284960256"}], "id": "1188113840556400642", "created_at": "2019-10-26T15:23:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@BelinhaPoodleBR Matou a charada, eu n\u00e3o vou.\nDia 2 vou chorar no cemint\u00e9rio.\nDia 3 se der sol vou pra praia curtir a VIDA.\nSe chover tomar um vinha e fazer uma bela t\u00e1bua de queijos e curtir a VIDA.\nDAR MOLE PRA ESQUERDA NUNCA, \u00c9 S\u00d3 O QUE ELES QUEREM!", "in_reply_to_user_id": "3207380655", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BelinhaPoodleBR", "id": "3207380655"}]}, "author_id": "329705551"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188113814946041856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188113814946041856", "created_at": "2019-10-26T15:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "131215733"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188113767789465601"], "id": "1188113767789465601", "created_at": "2019-10-26T15:22:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Se entregar por inteiro pode ser a coisa mais maravilhosa se fazer, mas tamb\u00e9m a mais suicida que se pode cometer, do mesmo jeito que a pessoa que voc\u00ea se entregou pode te completar ela pode te fazer virar p\u00f3. Mesmo com todas as d\u00favidas se entregue, ser\u00e1 sua maior prova de amor", "author_id": "1164702860275322880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188113752920657920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187863379857367040"}], "id": "1188113752920657920", "created_at": "2019-10-26T15:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gabyfoguetin: algu\u00e9m ai fala um jeito de se suicida q n\u00e3o doi  minha amiga q pergunto", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gabyfoguetin", "id": "1034946365602848769"}]}, "author_id": "978849477237858304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/7iP7LvDTk5", "expanded_url": "http://www.agenpress.it/2019/10/26/torino-nordafricano-si-suicida-in-carcere-sappe-penitenziari-affollati-e-poliziotti-lasciati-soli/", "display_url": "agenpress.it/2019/10/26/tor\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/29k8e38hDQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenpress/status/1188113743777095680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/29k8e38hDQ", "media_key": "3_1188113735589732354"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188113743777095680"], "id": "1188113743777095680", "created_at": "2019-10-26T15:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Torino, nordafricano si suicida in carcere. Sappe: \"Penitenziari affollati e poliziotti lasciati soli\" https://t.co/7iP7LvDTk5 Agenpress. Ha deciso... https://t.co/29k8e38hDQ", "author_id": "3110388185"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188113729340297216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188112773106065408"}], "id": "1188113729340297216", "created_at": "2019-10-26T15:22:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcodelaparra: La prueba de fuego del nuevo gabinete ser\u00e1 demostrar que pueden manejar una revisi\u00f3n profunda del modelo. Y para usted,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marcodelaparra", "id": "407480865"}]}, "author_id": "1346855072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188113723082321921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188113723082321921", "created_at": "2019-10-26T15:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "252137144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/rjQOVhrjb6", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-joel-kinnaman-gostaria-de-ver-joaquin-phoenix-no-filme/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6323, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188113714702176257"], "id": "1188113714702176257", "created_at": "2019-10-26T15:22:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Joel Kinnaman gostaria de ver Joaquin Phoenix no\u00a0filme https://t.co/rjQOVhrjb6", "author_id": "194665354"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188113639766679552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188113639766679552", "created_at": "2019-10-26T15:22:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "33133896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/9bBOLbMgmS", "expanded_url": "http://bit.ly/345vE4K", "display_url": "bit.ly/345vE4K"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.7383, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188113558695022592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188112295483846657"}], "id": "1188113558695022592", "created_at": "2019-10-26T15:22:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Joel Kinnaman e John Cena se divertem nos bastidores do novo Esquadr\u00e3o Suicida; veja foto https://t.co/9bBOLbMgmS  (\ud83d\udcf8: @joelki\u2026", "author_id": "90947894"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188113556014878721"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188078803307978752"}], "id": "1188113556014878721", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.5057, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@WagnerC05645062 Se apurar afundo vai achar tamb\u00e9m quem matou o primeiro marido da Let\u00edcia \u23f3\ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "953046935702790149", "author_id": "2705523981"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188113518471630853"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188112773106065408"}], "id": "1188113518471630853", "created_at": "2019-10-26T15:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcodelaparra: La prueba de fuego del nuevo gabinete ser\u00e1 demostrar que pueden manejar una revisi\u00f3n profunda del modelo. Y para usted,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marcodelaparra", "id": "407480865"}]}, "author_id": "124897485"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188113491804278784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188113302062358528"}], "id": "1188113491804278784", "created_at": "2019-10-26T15:21:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartinaBonas: Ahora que se mat\u00f3, todos le van a extra\u00f1ar pero el chabon hace banda venia siendo suicida y nadie le daba bola", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MartinaBonas", "id": "4816991717"}]}, "author_id": "1097549332662964225"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188113376968241152"], "id": "1188113376968241152", "created_at": "2019-10-26T15:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cuando quiero publicar cosas suicidas mis p\u00e1ginas no suben nada \nMood: suicida emperrado", "author_id": "921354121734586369"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188113346299596803"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188112773106065408"}], "id": "1188113346299596803", "created_at": "2019-10-26T15:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcodelaparra: La prueba de fuego del nuevo gabinete ser\u00e1 demostrar que pueden manejar una revisi\u00f3n profunda del modelo. Y para usted,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marcodelaparra", "id": "407480865"}]}, "author_id": "58677682"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188113302062358528"], "id": "1188113302062358528", "created_at": "2019-10-26T15:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "text": "Ahora que se mat\u00f3, todos le van a extra\u00f1ar pero el chabon hace banda venia siendo suicida y nadie le daba bola", "author_id": "4816991717"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188113218125869057"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187945062212222976"}], "id": "1188113218125869057", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 112, "probability": 0.652, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ViliveVilma", "id": "756956560472039424"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "omrpe2017", "id": "838909185882525696"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "FerLlanos", "id": "47867114"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 113, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ViliveVilma @omrpe2017 @FerLlanos @MijaelGLP Creo q las q tienen q llorar son las viudas del cobarde suicida #AG \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "756956560472039424", "author_id": "759448928731398144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188113212358778886"], "id": "1188113212358778886", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ouvir que um pastor ou um crente que se suicida \u00e9 pq est\u00e1 longe de Jesus, doi minha alma. As pessoas n\u00e3o tem empatia \ud83d\ude14", "author_id": "1114969878878879744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188113086181511170"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188113086181511170", "created_at": "2019-10-26T15:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "466068528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188113051150671873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "id": "1188113051150671873", "created_at": "2019-10-26T15:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "500754734"}], "includes": {"users": [{"username": "Cottie5SOS", "name": "coti \ud83e\udd8b", "id": "219501264", "public_metrics": {"followers_count": 5796, "following_count": 5270, "tweet_count": 89098, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "JhugoCM", "name": "Gat\u00f3lico \ud83c\udf33 (un dinosaurio nihilista)", "id": "42419459", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 3929, "tweet_count": 27990, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JuanElMexicano", "name": "Juan de Dios Jim\u00e9nez", "id": "122857224", "public_metrics": {"followers_count": 2995, "following_count": 3861, "tweet_count": 219975, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "lasillarota", "name": "La Silla Rota", "id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 480378, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996849, "listed_count": 3704}, "verified": true}, {"username": "BxllshitIsLife", "name": "belu \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "264189871", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 2086, "tweet_count": 24691, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarmenL12649528", "name": "Carmen", "id": "1045345561812054016", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 198, "tweet_count": 89090, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlosSotolibre", "name": "Jose Carlos Soto", "id": "227849802", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6375, "following_count": 5350, "tweet_count": 5108, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "_hometxwn_", "name": "cawe\u2077", "id": "528108267", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 5980, "following_count": 876, "tweet_count": 78872, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "Wilmeliza", "name": "Wilm\ud83c\udd70\ufe0f 38% Varela Guti\u00e9rr", "id": "2428231999", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1055, "tweet_count": 25611, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "jg_valdes", "name": "Juan Gabriel Valdes", "id": "340309688", "location": " Washington Santiago, Valdivia", "public_metrics": {"followers_count": 43053, "following_count": 1377, "tweet_count": 17056, "listed_count": 189}, "verified": true}, {"username": "optimusprimetop", "name": "", "id": "972720637176438784", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 48, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "exitosape", "name": "Exitosa Noticias", "id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 813469, "following_count": 892, "tweet_count": 264055, "listed_count": 1042}, "verified": false}, {"username": "VicenteFisac", "name": "Vicente Fisac", "id": "387131157", "location": "Planeta Tierra... de momento", "public_metrics": {"followers_count": 4319, "following_count": 4046, "tweet_count": 8404, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "mary_stpr", "name": "\u30de\u30ea\u30fc \u2605 \ud83d\udc51\ud83c\udf53", "id": "1099372861884645376", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1210, "tweet_count": 23361, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "meiharuno224", "name": "Doctor Mey \u00e9 13 \u2b50\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "700739973704601600", "location": "Galifrey", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1054, "tweet_count": 27022, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_ibyzz_", "name": "isa", "id": "1181700140924620800", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 49, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MAURICEVALERIA1", "name": "MAURICE VALERIANO", "id": "1099538612", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ObservatorioCiu", "name": "\ud83d\ude37Observatorio Ciudadano #DistanciaSocial", "id": "124608173", "location": "Miami, FL \u2764\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6872, "following_count": 6944, "tweet_count": 57127, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "drflowers_", "name": "Dr. Miau", "id": "183039252", "location": "Ciudad de M\u00e9xico del Oeste", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 354, "tweet_count": 22812, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pamki", "name": "Pamela Herrera D\u00edaz", "id": "52323332", "location": "Ciudad de M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 13506, "following_count": 2651, "tweet_count": 95086, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "Ikaigom", "name": "mimi", "id": "3160423787", "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 2171, "tweet_count": 53944, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "h0lyc4tt", "name": "\u667a\u5229\u732b", "id": "258638823", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1535, "tweet_count": 76444, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "tamitaduran", "name": "Tamara Dur\u00e1n", "id": "113732657", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 387, "tweet_count": 23884, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "diaryofjudy", "name": "J\u1959d\u10e7.", "id": "3102338758", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 207, "tweet_count": 25828, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "DavideNorvegese", "name": "Davide Il Norvegese \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "2482518141", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 160, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DaliaDaliaanfo", "name": "dalia anfossi", "id": "3317380810", "location": " Sardegna", "public_metrics": {"followers_count": 29616, "following_count": 6335, "tweet_count": 54223, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "fj_newman", "name": "FJ Newman", "id": "80963391", "location": "Hyattsville, MD", "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 860, "tweet_count": 486697, "listed_count": 143}, "verified": false}, {"username": "williamssuclupe", "name": "Willy Suvalle", "id": "449863189", "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 3313, "tweet_count": 8358, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "verified": true}, {"username": "SergioAnguianoS", "name": "Sergio Anguiano", "id": "161858986", "location": "GDL, MX", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1671, "tweet_count": 3870, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jjq_09", "name": "Javier", "id": "36856012", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1108, "tweet_count": 11859, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tdeex", "name": "\ud83d\ude0e I \u2764\ufe0f Slutziraphale \ud83d\udc0d", "id": "725056331426713602", "location": "They/them \\(\u03b4\u03c9\u03b4)\\", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 321, "tweet_count": 141651, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "magiastral", "name": "La \u00d1a\u00f1a", "id": "113399505", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 2649, "tweet_count": 267532, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "gyukyh", "name": "V i c t o r i a\uf894", "id": "896880802667081729", "location": "xile", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 424, "tweet_count": 20376, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "crisojedav", "name": "Crist\u00f3bal Ojeda", "id": "157120633", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 1353, "tweet_count": 20535, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "danielm_10_", "name": "Daniel \u26aa", "id": "1066860667859333120", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 1301, "tweet_count": 6237, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SoyRayitaxd", "name": "b\u00e1rbara\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "id": "1559340595", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1610, "tweet_count": 3070, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Aynoha20", "name": "Aynoha", "id": "1173767401290309633", "public_metrics": {"followers_count": 5722, "following_count": 6104, "tweet_count": 48502, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "OsmelMY", "name": "Osmel D\u00edaz Hern\u00e1ndez", "id": "1139210418851852294", "location": "Mayabeque, Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 15714, "following_count": 15263, "tweet_count": 45943, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Caarolescabral", "name": "Cac\u00e1 \ud83e\udd8b", "id": "375280337", "location": "Bom Retiro .SC", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 401, "tweet_count": 15465, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ModoCentinela", "name": "Centinela", "id": "1463247259", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1567, "tweet_count": 111845, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "AdriCas75", "name": "Adriana C", "id": "1060912597", "location": "Buenos aires, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1161, "tweet_count": 12103, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rastel1979", "name": "Rastel", "id": "2367183589", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 784, "tweet_count": 119591, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "petrovavalet", "name": "\u200d \u200d \ud835\uddcf\ud835\uddc2\ud835\uddcc\ud835\uddbe\ud835\uddc7\ud835\uddd2\ud835\uddba'\ud835\uddcc \ud835\uddba\ud835\uddc9\ud835\uddc8\ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddc0\ud835\uddc2\ud835\uddcc\ud835\uddcd", "id": "4862991065", "location": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200dshe/her. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3391, "following_count": 3868, "tweet_count": 77572, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Ambra22_", "name": "Ambra", "id": "1083645446197862400", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 466, "tweet_count": 19136, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "psiconmarta", "name": "Marta Montes Quevedo", "id": "4688588736", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 243, "tweet_count": 1299, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "eliperiodista", "name": "Eli\ud83e\udd89", "id": "56500942", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3836, "following_count": 4973, "tweet_count": 72300, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "hxngssng", "name": "\u2728", "id": "840879408885977088", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 947, "tweet_count": 38001, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Karameru_Ring0", "name": "\u00b7 Pogfish Anna \u00b7", "id": "1094469834425937920", "location": "\u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 1175, "tweet_count": 12077, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "x_everythingoes", "name": "Karen \ud83c\udf35", "id": "450100397", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 783, "tweet_count": 30134, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "daniela_soder", "name": "Daniela_Soderling", "id": "3015957320", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 210, "tweet_count": 6629, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "exitoina", "name": "Exito\u00edna", "id": "123279544", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 254211, "following_count": 1372, "tweet_count": 259099, "listed_count": 738}, "verified": true}, {"username": "albala_luis", "name": "Luis Albal\u00e1 Rodr\u00edguez", "id": "1103362123760050176", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 762, "tweet_count": 1179, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anbebar", "name": "Ann", "id": "88773460", "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 2110, "tweet_count": 18558, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Manunn4", "name": "Manunn", "id": "931919486004924416", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 790, "tweet_count": 71028, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pochevibes", "name": "\u02e2\u1d52\u02e1 |", "id": "889940180433547264", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6917, "following_count": 228, "tweet_count": 100384, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "YordiMX", "name": "YordiMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "83719809", "location": "19.157406,-96.11641", "public_metrics": {"followers_count": 7497, "following_count": 8248, "tweet_count": 1186313, "listed_count": 108}, "verified": false}, {"username": "estebangayoso", "name": "Esteban Gayoso", "id": "40323615", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 266, "tweet_count": 23038, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PCaterianoB", "name": "Pedro Cateriano B", "id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 179751, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "verified": false}, {"username": "HybridRainbow21", "name": "Hybrid", "id": "897143800891666432", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 16, "tweet_count": 3527, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UmbelinoSilva", "name": "Everaldo Umbelino", "id": "235687539", "location": "BRASIL-AM\u00c9RICA DO SUL", "public_metrics": {"followers_count": 3585, "following_count": 4349, "tweet_count": 51674, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MandyAmyJackson", "name": "\u272e. \ud83c\udf80 \ud835\udc9c\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcb6 \ud835\udc9e\ud835\udcca\ud835\udcc3\ud835\udcbd\ud835\udcb6 \ud83c\udf80 .\u272e \ud83d\udea9\u2698\ud83c\udf41\u2618\ud83c\udf43", "id": "76542897", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 2850, "tweet_count": 87849, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551840, "following_count": 171773, "tweet_count": 611993, "listed_count": 13864}, "verified": true}, {"username": "econsulta_ver", "name": "e-veracruz.mx", "id": "158533984", "location": "Xalapa, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 29449, "following_count": 10204, "tweet_count": 225486, "listed_count": 250}, "verified": false}, {"username": "lmjxmomo", "name": ".", "id": "2699535055", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 1202, "tweet_count": 168311, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "eldelbarbudo", "name": "EduardoOr\ud83c\udf97", "id": "562391790", "location": "Catalunya Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 3336, "tweet_count": 31077, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Emma1492is", "name": "Emma", "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "verified": false}, {"username": "Iuv4jsng", "name": "Dari", "id": "1136017824986599424", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 325, "tweet_count": 13366, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "engocar", "name": "Enrique G Carballo", "id": "443914809", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 925, "tweet_count": 34048, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AdrianBarbon", "name": "\ud83c\udf39 Adri\u00e1n Barb\u00f3n \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "id": "211250630", "location": "Asturias (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 41486, "following_count": 3179, "tweet_count": 49288, "listed_count": 258}, "verified": true}, {"username": "lopesnathy2", "name": "Gatinha comunista \ud83d\udd34\u2b50\ufe0f", "id": "837376932656328705", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 353, "tweet_count": 16302, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "scnataliasc", "name": "nati", "id": "4685259330", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 441, "tweet_count": 7183, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "soyfrancamente", "name": "V i o l e t a", "id": "444798657", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 758, "tweet_count": 53239, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "JosRobertoDaCo4", "name": "Jos\u00e9 Roberto Da Costa", "id": "930566149481336832", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 995, "tweet_count": 9240, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "greysunagi", "name": "nana \ud83e\udd96\ud83e\ude7a", "id": "595665818", "location": " Jesus overflows you! \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 5044, "following_count": 4027, "tweet_count": 196064, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "gcfknjs", "name": ".", "id": "1568761842", "location": "joon utted ", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 67, "tweet_count": 103586, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "bispo_lourdes", "name": "Lourdes Bernadete C. Bispo", "id": "1022603889915453442", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 22, "tweet_count": 213, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9426341, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}, "verified": true}, {"username": "gropius54243591", "name": "gropius", "id": "1121525238028697611", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 91, "tweet_count": 6649, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RicdSalvat", "name": "Ricardo Salvatierra\ud83e\udd14", "id": "3124836395", "location": "wonderland", "public_metrics": {"followers_count": 5660, "following_count": 383, "tweet_count": 124624, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "ChrisjamesD", "name": "Christopher", "id": "183738109", "public_metrics": {"followers_count": 4174, "following_count": 983, "tweet_count": 242069, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "bastipibesolari", "name": "EQUIPO GRANDE NO DESCIENDE", "id": "148927719", "location": "Santiago - L.A", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1944, "tweet_count": 104453, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "kimmyx_twt", "name": "kim", "id": "858115670030123008", "location": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 392, "tweet_count": 27662, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vindascrsj", "name": "Vindas \ud83d\udc0d\ud83c\udf08", "id": "191163044", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 497, "tweet_count": 176227, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "ranmurillo", "name": "Randall Murillo A.", "id": "809410165", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1222, "tweet_count": 5601, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ouizone", "name": "jo !! check pinned", "id": "2980160782", "location": "she/they !", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 594, "tweet_count": 66584, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "disneyjxde", "name": "kim", "id": "2237247880", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1073, "tweet_count": 16716, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Cissafb", "name": "Delilah Ferbar", "id": "43604707", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1022, "tweet_count": 138165, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "maricesa", "name": "\u2728Marivilhosa\u2728", "id": "334759710", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 252, "tweet_count": 38488, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "shinexcami", "name": "\u2740 \ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82 \u2740", "id": "926274810610704385", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 448, "tweet_count": 26351, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "velozo_rs", "name": "\u1d20\u1d07\u029f\u1d0f\u1d22\u1d0f \ud83e\udd43", "id": "871384909440536576", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 61, "tweet_count": 25399, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "zezaLulaestrela", "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3", "id": "42332041", "public_metrics": {"followers_count": 8325, "following_count": 1289, "tweet_count": 466854, "listed_count": 146}, "verified": false}, {"username": "joserleite", "name": "jose leite", "id": "130318461", "public_metrics": {"followers_count": 3017, "following_count": 3309, "tweet_count": 100254, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "LoorenaTeresa", "name": "Lorena Teresa", "id": "2242654327", "location": "Patos de Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 376, "tweet_count": 12081, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_y0sh1_sep", "name": "Jur\u00eddico do Daemon", "id": "1059838995218288645", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 724, "tweet_count": 41288, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NelioArnando", "name": "ARNANDO", "id": "4466043496", "location": "Terra", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 368, "tweet_count": 11209, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "abissanabria", "name": "abi", "id": "4668710487", "location": "rojas, buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 441, "tweet_count": 4968, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isagarciasanc", "name": "isabel garcia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9c\ud83d\ude4c", "id": "1431483344", "public_metrics": {"followers_count": 2286, "following_count": 1354, "tweet_count": 15541, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "megatomico11", "name": "\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "3377261206", "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 4072, "tweet_count": 86369, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "WGodoi", "name": "Will Godoi", "id": "23815963", "location": "Florian\u00f3polis - SC, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 423, "tweet_count": 72638, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "andresvieso", "name": "Andr\u00e9s", "id": "153962083", "location": "Santiago, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 252, "tweet_count": 6416, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hyukiegum", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc82 \ud83c\udf3f \ud835\udc3b\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc62\ud835\udc60", "id": "881365129186729984", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 720, "tweet_count": 51601, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "rafa_mrq", "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffd", "id": "2786173766", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 192, "tweet_count": 18453, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Zorrinho34", "name": "\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "748911228123226112", "location": "\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 438, "tweet_count": 26814, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gilbertherrerag", "name": "Gilbert Herrera", "id": "170680736", "location": "MERIDA YUCATAN", "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 4441, "tweet_count": 86758, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "metaoscar", "name": "\u00d3scar Alarc\u00f3n", "id": "98552335", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3185, "following_count": 1352, "tweet_count": 60846, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "tupamonte", "name": "felip", "id": "155382923", "location": "iub-udi", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 608, "tweet_count": 34328, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "pauloalliano", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94", "id": "1029239369469714432", "location": "Avar\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 97, "tweet_count": 8042, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lysnfj", "name": "Lys \ud83c\udf38", "id": "291191097", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 506, "tweet_count": 97129, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "andre_anaisse", "name": "Andr\u00e9 Anaisse", "id": "128107084", "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 1617, "tweet_count": 22667, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "joicehasselmann", "name": "Joice Hasselmann", "id": "116519514", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 370123, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "verified": true}, {"username": "Bagi_Ulfs", "name": "El Gabo \u270a\ud83c\udffc", "id": "46463610", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 209, "tweet_count": 32179, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dreamilyyxy", "name": "joe", "id": "730944387652423680", "location": "they/she \u2605  22", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 484, "tweet_count": 47085, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "cdia2az", "name": "\ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Cecilia D\u00edaz A\ud83d\ude37\u267b\ufe0f\ud83c\udf42", "id": "1618652083", "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3351, "following_count": 3075, "tweet_count": 107221, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "Henriqu23673678", "name": "Henrique Alves\ud83e\udde1", "id": "798270259295821824", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4603, "tweet_count": 198928, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "rollingstoneBR", "name": "Rolling Stone Brasil", "id": "10877272", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711874, "following_count": 343, "tweet_count": 103747, "listed_count": 4715}, "verified": true}, {"username": "ocuzaodahora", "name": "o espadachim campineiro", "id": "918718875696541696", "location": "019", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 140, "tweet_count": 1127, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "renorof", "name": "Carrion", "id": "95416368", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1044, "tweet_count": 10142, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "peoplevieira", "name": "F\u00e1bio Vieira", "id": "101764308", "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 104, "tweet_count": 1195, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "djalmorellana", "name": "Djalma Orellana", "id": "2695954579", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 426, "tweet_count": 27242, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "g1", "name": "g1", "id": "8802752", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14340991, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "verified": true}, {"username": "nyact_", "name": "cata", "id": "950465142956937217", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 133, "tweet_count": 21752, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oyafly", "name": "\u25df\ud835\udc71\ud835\udc6c\ud835\udc75\ud835\udc75\ud835\udc70 \u2661 \ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1e \ud835\udc26\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc27", "id": "1696527234", "location": "\u21b3 \ud835\udc27\ud835\udc28\ud835\udc30\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 901, "tweet_count": 44937, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "AgenciaGBC", "name": "Ag\u00eancia GBC", "id": "165498489", "location": "Canoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 256, "tweet_count": 41673, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "eujujuia", "name": "juia \ud83c\udf1e", "id": "55003940", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 996, "tweet_count": 127330, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "seungzyul", "name": "d-98\u2728", "id": "1183798078438084608", "location": "she/her | 26", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 553, "tweet_count": 77816, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Pasionarias", "name": "Pasionaria", "id": "402301126", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1040, "tweet_count": 11714, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MasiBlack", "name": "Masi", "id": "84964840", "location": "Homeless", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 449, "tweet_count": 219758, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tavarao_", "name": "isa", "id": "602928895", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 505, "tweet_count": 99727, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CottomCarlos", "name": "Carlos Cottom", "id": "706991560253186048", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1835, "tweet_count": 6620, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MaximoRey16", "name": "Dr. M\u00e1ximo R. Mart\u00ednez \ud83d\udc0d\ud83d\udc99", "id": "1054787102313975809", "location": "Salvatepeque Hispanoamerica", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 3151, "tweet_count": 113217, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "adrielerocha36", "name": "\ud83c\udf40adri\ud83c\udf40", "id": "3072371662", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 417, "tweet_count": 15538, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "seungrisatan", "name": "iza MUDOU DE CONTA, T\u00c1 NO @_____IZA_____ AGORA", "id": "136494213", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 433, "tweet_count": 177281, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "AnitaMMunizaga", "name": "Anita Munizaga", "id": "63122273", "location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 564, "tweet_count": 32753, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "skltnterblind", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcf5\ud835\udd02", "id": "2869238134", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 1096, "tweet_count": 151801, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "silvaashley_", "name": "la misma man del hp", "id": "1186047857142448128", "location": "Mat\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 56, "tweet_count": 675, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bestnielhwi__", "name": "felipe", "id": "1168836986758717440", "location": "26/01/2020 \u00b7 jade bebu hermosa", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 0, "tweet_count": 14326, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "margaritavela", "name": "Margarita Vela \ud83c\udf33\u2618\ud83c\udf3d\ud83c\udf3c", "id": "69303881", "public_metrics": {"followers_count": 6984, "following_count": 1600, "tweet_count": 264677, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "Kaladin2017", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd97 \ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd86", "id": "182679459", "location": "Barcelona, Catalunya, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 1479, "tweet_count": 190436, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "elpuntero_mx", "name": "Elpuntero", "id": "3550582578", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 939, "tweet_count": 138985, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "peguisvidal", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udce2", "id": "312407023", "location": "per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 14, "tweet_count": 37902, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "DanielUrresti1", "name": "Daniel Urresti", "id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 595311, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}, "verified": false}, {"username": "doppoginkakuu", "name": "\ud83d\udc8c", "id": "966681462908039168", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 427, "tweet_count": 17038, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mskstps", "name": "\uce74\ubc00\ub77c Waiting for ONF", "id": "1178862771494117376", "location": "ON7OFF", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 643, "tweet_count": 25556, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "chdenuncia", "name": "Chiclayo Denuncia Oficial", "id": "3234205778", "location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 573, "tweet_count": 9296, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ijuriccm", "name": "isa ju.", "id": "593143950", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 428, "tweet_count": 5402, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lariibotega", "name": "Lari \u2728", "id": "1060467231358902272", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 216, "tweet_count": 10795, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "avilajoao_", "name": "avila", "id": "1059957533069193216", "location": "Joinvaxx", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 496, "tweet_count": 5315, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BGenebra", "name": "Professor Um\u00edlio", "id": "1121353595574734848", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 191, "tweet_count": 451842, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "CSILQ", "name": "GUACHO COMUNISTA #LibertadALosPresosPorLuchar", "id": "2155786837", "public_metrics": {"followers_count": 4367, "following_count": 4869, "tweet_count": 140069, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MundoBurbu", "name": "Mundo Burbu/\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "id": "352226843", "public_metrics": {"followers_count": 10577, "following_count": 7170, "tweet_count": 159278, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "sofiafgarabito", "name": "sofiafgarabito", "id": "887045463408508928", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1237, "tweet_count": 4643, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "sorrybae____", "name": "P\ud83c\udf38", "id": "859090004462755841", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4384, "following_count": 5002, "tweet_count": 378528, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "elaneide4", "name": "elaneide", "id": "1075465419404795907", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1265, "tweet_count": 124845, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nacho_1963", "name": "Nacho Molina", "id": "945663359596232706", "location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 1214, "tweet_count": 13963, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arca_", "name": "Ricardo Andrade (Donkill)", "id": "346984002", "location": "Porto Velho - RO", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 342, "tweet_count": 8077, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chirisworld", "name": "CHIRIVELLA", "id": "153266141", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 1784, "tweet_count": 31703, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ichig0tchi", "name": "wei ying's comrade \ud83d\udc2e\ud83d\udc9c", "id": "896069228", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 508, "tweet_count": 187714, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Marita30706158", "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "id": "1017818422728691713", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "PanicOrfila", "name": "P\u00e0nic Orfila /\u2764\ufe0f IS \ud83d\udd3b \ud83d\udcda\ud83c\udfb6\ud83c\udfde\ufe0f", "id": "752174323100741633", "location": "Gij\u00f3n / Xix\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 4004, "following_count": 3314, "tweet_count": 191604, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "andreazermeo9", "name": "\ud83e\ude90 \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud83e\ude90", "id": "1161166975713890304", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 86, "tweet_count": 1726, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "euthiagolps", "name": "Thiago FA\u00c7A O L \u2b50 \u262d", "id": "59303623", "location": "Conex\u00e3o SP | Caxias ", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 1025, "tweet_count": 49916, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ToniettoChris", "name": "Chris Tonietto", "id": "1110626741314306049", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 92384, "following_count": 105, "tweet_count": 1327, "listed_count": 176}, "verified": true}, {"username": "23Salamin", "name": "salamin.23", "id": "1188125428696977408", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PaulCathalifaud", "name": "Paul Cathalifaud", "id": "72412081", "location": "Brooklyn, NY", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1327, "tweet_count": 6175, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "dolcehsk", "name": "javi \u2606 the astronaut", "id": "952376182053404672", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 405, "tweet_count": 23984, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "analuizadsr", "name": "ana luiza \u2720", "id": "1102747107465809920", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 564, "tweet_count": 12212, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TurbinaMargaret", "name": "turbi margaret", "id": "888513954091323396", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 925, "tweet_count": 7135, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "diegoitne", "name": "pe \u00f1i", "id": "394691296", "location": "Wallmapu", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 705, "tweet_count": 2852, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fos_ro", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Di MPXXIII", "id": "2261861337", "location": "CABA - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3046, "following_count": 2916, "tweet_count": 98230, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "guttolo", "name": "augusto rasori", "id": "340999786", "public_metrics": {"followers_count": 2881, "following_count": 224, "tweet_count": 16840, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "lercionotizie", "name": "Lercio.it", "id": "910827588", "public_metrics": {"followers_count": 926883, "following_count": 31, "tweet_count": 13979, "listed_count": 993}, "verified": false}, {"username": "sesasaila5", "name": "luisabaldi", "id": "4850581731", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 374, "tweet_count": 8520, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "elp1pe", "name": "Felipe\u00a9", "id": "128699085", "location": "\ud83d\udcf7", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 987, "tweet_count": 10861, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Edinson", "name": "Por el bicentenario", "id": "74949664", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 387, "tweet_count": 1192, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "verified": false}, {"username": "anahiisotoo", "name": "anahi soto", "id": "926790895", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 218, "tweet_count": 2449, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ahueonaong", "name": "\u30d5\u30e9\u30f3\u2661", "id": "74297803", "location": "Japan", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 574, "tweet_count": 121874, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "sisoy_mmm", "name": "\ud83d\udc40", "id": "604808278", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 259, "tweet_count": 38767, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MartinaBonas", "name": "\u043c\u03b1\u044f\u0442\u03b9\u0438\u03b1\ud83d\udd25", "id": "4816991717", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 426, "tweet_count": 2470, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "faioko", "name": "5:7", "id": "181765435", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1659, "tweet_count": 99011, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "llVitorll", "name": "Vitor L", "id": "2559854994", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 336, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "melaogustavo", "name": "Gustavo Mel\u00e3o | DDSE - 18/11 \ud83c\udfc6", "id": "950972784", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 274475, "following_count": 1735, "tweet_count": 115866, "listed_count": 267}, "verified": true}, {"username": "FrancoInvierno", "name": "Franco C\u00e1rcamo", "id": "89948027", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 253, "tweet_count": 13031, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "MaraFeer22", "name": "Mafe", "id": "1162333196610129920", "location": "Bulnes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 89, "tweet_count": 674, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "d_ign21", "name": "Danilo Otarola", "id": "2988637108", "location": "Bulnes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 157, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "katty2088", "name": "katherine pe\u00f1a", "id": "26923046", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 4408, "tweet_count": 123986, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jlnlconce", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1JLConce\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "19076206", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5344, "following_count": 3919, "tweet_count": 20804, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "g1saopaulo", "name": "g1 S\u00e3o Paulo", "id": "31513669", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 376570, "following_count": 3, "tweet_count": 201096, "listed_count": 1518}, "verified": true}, {"username": "loyvvlty", "name": "\ud83e\udd40", "id": "898271079684243456", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 332, "tweet_count": 1476, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "soraia7lopes", "name": "Su\ud83d\udcab", "id": "3678102915", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 130, "tweet_count": 16745, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "iinesvs", "name": "veloso", "id": "1000776687985025024", "location": "Badalhoca District", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 237, "tweet_count": 15659, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "andyrodriguez8a", "name": "Andr\u00e9s Rodr\u00edguez O.", "id": "198053180", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 5000, "tweet_count": 122741, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "victormasc", "name": "\ud83c\udfa9Viktor L\u00ebiketivi\u010d \ud83e\udd5b\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PS\ud83c\udf4aL\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "id": "37697877", "location": "timbaktu", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 707, "tweet_count": 67176, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JB17_", "name": "Lil JB 22", "id": "1015257034961408002", "location": "Anywhere", "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 410, "tweet_count": 27630, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "gabiare26", "name": "\ud83c\udf3a\ud83c\udf34Gabi", "id": "173481072", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1390, "tweet_count": 3343, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NievesG80421106", "name": "Nieves Gonzales/\u2764\ufe0f", "id": "1061332198266204164", "location": "Las Palmas De Gran Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1995, "tweet_count": 97306, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "_lagranpez", "name": "Poly!", "id": "202232837", "location": "Santiago (No es Chile)", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 939, "tweet_count": 12974, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "BeltranPostigo", "name": "Rosa Luz Beltran", "id": "1178843324578447361", "location": "Ann Arbor, MI", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 196, "tweet_count": 3246, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miguelsabat", "name": "Miguel S\u00e1bat D\u00edaz \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude37\ud83c\udfcd", "id": "143602047", "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 2898, "tweet_count": 103795, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "LeonardoAzpurua", "name": "Leonardo Azpurua", "id": "566353011", "location": "Entre Villa Rosa y El D\u00e1til", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 1488, "tweet_count": 19902, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "airi_nam", "name": "Namyuna94", "id": "1033022539663134720", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 202, "tweet_count": 1525, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "priclemente", "name": "Priscila Clemente", "id": "145736142", "location": "Brasil/Sampa", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 41, "tweet_count": 1023, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aumaldonado", "name": "Aurea Maldonado", "id": "3847440615", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 425, "tweet_count": 2015, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "eliasGM17", "name": "Elias Garnique", "id": "77022840", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 612, "tweet_count": 11919, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "beastianfitness", "name": "beastianfitness", "id": "1187518915448049666", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 105, "tweet_count": 1886, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Zch_0", "name": "Sil", "id": "887162992600776704", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 204, "tweet_count": 7367, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yanee_abbate", "name": "\ud835\udce8\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcee\ud83e\udd8b", "id": "1042873418197229570", "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 297, "tweet_count": 17289, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Chapa_1978", "name": "Chapeau78", "id": "103933190", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 377, "tweet_count": 9839, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "goiasemtempo", "name": "Jornal Goi\u00e1s em Tempo", "id": "950823924631326721", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 252, "tweet_count": 8190, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iaracastro03", "name": "13 \u2b50\ufe0f", "id": "3394633599", "location": "Pirip\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 203, "tweet_count": 4865, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Clariaa", "name": "clari", "id": "334900286", "location": "Puc\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 528, "tweet_count": 938, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "miguelh1962", "name": "Miguel H \u2764+\ud83d\udc99", "id": "129828389", "location": "PatrullameLaChota", "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 2471, "tweet_count": 24177, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Lujandavid3", "name": "Lujandavid", "id": "946128257371529216", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 565, "tweet_count": 38992, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "pccpla", "name": "paolo pucci", "id": "392589825", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 420, "tweet_count": 150179, "listed_count": 60}, "verified": false}, {"username": "spolettina", "name": "Dani", "id": "440105770", "location": "Provincia BG", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 3303, "tweet_count": 28161, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Open_gol", "name": "Open", "id": "1072167411984551936", "public_metrics": {"followers_count": 90142, "following_count": 126, "tweet_count": 56868, "listed_count": 503}, "verified": true}, {"username": "MarceloHomem6", "name": "Marcelo Homem", "id": "1093649801621766145", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 430, "tweet_count": 3573, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gebrim_H", "name": "Humberto Gebrim\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "112699057", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67518, "following_count": 56278, "tweet_count": 32128, "listed_count": 146}, "verified": false}, {"username": "LucaassCa", "name": "Un Tal Lucas", "id": "992335477746425857", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 81, "tweet_count": 523, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "deepinmysoulbts", "name": "B\u00e1rbara\u2077", "id": "3000680787", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 794, "tweet_count": 23288, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Vanny_0505", "name": "Vanny", "id": "2392484639", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1673, "tweet_count": 73665, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "mujerRadikal", "name": "Venezuela Libre", "id": "71414995", "location": "Eluniverso", "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 2896, "tweet_count": 35208, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "tovarr", "name": "Gustavo Tovar", "id": "49856215", "location": "\u00dcT: 10.484696,-66.864901", "public_metrics": {"followers_count": 82706, "following_count": 855, "tweet_count": 30715, "listed_count": 328}, "verified": true}, {"username": "d1ana___", "name": "Diana \ud83d\udc3c\ud83c\udf39", "id": "426906959", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 303, "tweet_count": 85456, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Connectingera", "name": "#KeepCalmAndSmile", "id": "149697811", "location": "Luna", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 4693, "tweet_count": 8254, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sxnflwr_nxght", "name": "Leo", "id": "1018304088306483200", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 702, "tweet_count": 12129, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "awitchcometrue", "name": "\u262a", "id": "121928546", "location": "Buena pregunta", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 328, "tweet_count": 6327, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brinarogers", "name": "BRINA \u2b50\u2665\ufe0f13", "id": "2651246469", "location": " 021", "public_metrics": {"followers_count": 3361, "following_count": 3331, "tweet_count": 33262, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "hanseclipse", "name": "mari juridico heochan", "id": "868966879012040705", "location": "victon shinee txt \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 12154, "following_count": 9938, "tweet_count": 133447, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "Cklaucha", "name": "conchetuminho \ud83d\udc00", "id": "102504933", "location": "Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 439, "tweet_count": 119070, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "baegex", "name": "EXBaeza A\u00fan tengo esperanza!!!", "id": "141207579", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1764, "tweet_count": 108766, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_sstardust", "name": "marrr", "id": "1539646460", "location": "\u2014 \u2e19 19. \u2022 she/her | TS", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1000, "tweet_count": 20396, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "micontengo", "name": "micontengo", "id": "1095435848", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 2469, "tweet_count": 15057, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MarinaS39545594", "name": "MaRINa ROma", "id": "919612843997134853", "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 76, "tweet_count": 20482, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "icvrusvt", "name": "\u064bcaro \ud81a\uddf7", "id": "805096730", "location": "svt \u00a1!", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1156, "tweet_count": 20440, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "PTommy78", "name": "ILPIDD\u00cc \ud83e\udd83\ud83e\uddf1\ud83d\udc27", "id": "1116825983129137154", "location": "in teoria", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1200, "tweet_count": 48994, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "GarcKatherine", "name": "Katherine Garc\u00eda-Le\u00f3n", "id": "468698092", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1642, "tweet_count": 7778, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KiymSJ", "name": "Gene \u2661 \ud83d\udc1d", "id": "845095025180655617", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 176, "tweet_count": 15545, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "baekteez", "name": "\u0618", "id": "1119334907006857217", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 304, "tweet_count": 21389, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "oxedns", "name": "Dennis", "id": "1184855487763943426", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 283, "tweet_count": 1691, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FrasesNorfiPC", "name": "FrasesDeAmor", "id": "818725272", "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 65147, "following_count": 159, "tweet_count": 26655, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "YuGarcia9", "name": "Yu Garc\u00eda \ud83c\udf39", "id": "702494480679739392", "location": "Esquel, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 197, "tweet_count": 4516, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "black_magic96", "name": "Pain-killer", "id": "3290263401", "location": "Chubut Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 354, "tweet_count": 15760, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cristenger", "name": "Christian", "id": "5855222", "location": "That's No Moon", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 2148, "tweet_count": 37727, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "kevinrodri1072", "name": "Kevin", "id": "713429943049392129", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 913, "tweet_count": 4024, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MaarquitoSsj", "name": "marco", "id": "3302497324", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 92, "tweet_count": 1158, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LeonidasRH", "name": "Leonidas", "id": "426186623", "location": "NiUnLao", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 979, "tweet_count": 3757, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "VMCGH", "name": "maca.g #thankyoulovelyz", "id": "212966762", "location": "Tiger Eyes ", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 2465, "tweet_count": 186388, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "bmesunshine", "name": "carla \ud83c\udf33", "id": "541303864", "location": "Queti", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 1489, "tweet_count": 55188, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "alienoso", "name": "Juan Andres Urrutia", "id": "60461658", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 176, "tweet_count": 26419, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "DoKingSoo12", "name": "\u2728A", "id": "765939696325230594", "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 843, "tweet_count": 80390, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Catzu__", "name": "Cat. \ud83c\udf33\ud83d\udc9c", "id": "721187784", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 230, "tweet_count": 5994, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lagediogo", "name": "Diogo, o Lageota", "id": "138024426", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 329, "tweet_count": 39359, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "peterjordan100", "name": "Peter Jordan", "id": "3311716376", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 689410, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}, "verified": true}, {"username": "simonaxm", "name": "Civis Chilensis\ud83c\udf1f#Apruebo4deSeptiembre", "id": "506510308", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6091, "following_count": 4914, "tweet_count": 140572, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "iallendebussi", "name": "Isabel Allende Bussi", "id": "58946189", "location": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 176735, "following_count": 1146, "tweet_count": 8420, "listed_count": 781}, "verified": true}, {"username": "juanpafere", "name": "Juan Pablo Fern\u00e1ndez \ud83c\udf33", "id": "2870090116", "location": "Tropico de Conce", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 1085, "tweet_count": 32559, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "KarollCRF", "name": "KaroLL \u1566(\u30c4)\u1564 \ud83d\udd34\u26ab\u0394OX\u200b\u2751\ud83c\udfae", "id": "42266732", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 4969, "following_count": 2063, "tweet_count": 247200, "listed_count": 70}, "verified": false}, {"username": "danisouto", "name": "Dani Souto", "id": "19119504", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7426, "following_count": 638, "tweet_count": 223121, "listed_count": 88}, "verified": false}, {"username": "moonvalz", "name": "Val \ud83e\uddc1 / \ud83d\udcd6 QJJ ~ semi ia", "id": "489667915", "location": "24. ", "public_metrics": {"followers_count": 73834, "following_count": 608, "tweet_count": 139326, "listed_count": 148}, "verified": false}, {"username": "Aosu_InuSan", "name": "Ryota Suzui |Wild dog||", "id": "3621068355", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 692, "tweet_count": 10929, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "YamiKamigoroshi", "name": "\ud83e\udd8a \u5b89\u500d \u6674\u660e\u2625\ud80c\udef9", "id": "3234241501", "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 1900, "tweet_count": 589317, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "underthedrizzle", "name": "Victoria \ud83d\udc9c", "id": "78749198", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 2514, "tweet_count": 50949, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "diarionline", "name": "Diarionline", "id": "68411919", "location": "Corumb\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 69, "tweet_count": 60499, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "MauroLopesRJ780", "name": "\u0141\u00d8P\u03bb\u20a6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "807707971186724864", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3777, "following_count": 4965, "tweet_count": 83979, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AbiBelenZ", "name": "Abi Belen", "id": "894293539", "location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 225, "tweet_count": 38714, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "1i4nh_", "name": "Ian \ud83c\udf38", "id": "3958574652", "location": "\u7b2c\uff13\u65b0\u6771\u4eac\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1033, "tweet_count": 19447, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "glossy420", "name": "gabriela", "id": "1000856850743652357", "location": "she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 408, "tweet_count": 84508, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "margaridacsous", "name": "massa com atum \ud83c\udf72", "id": "1008323029393465345", "location": "capricorn ", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 782, "tweet_count": 70390, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "petopaz2101", "name": "Ernesto", "id": "803773417312944128", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 362, "tweet_count": 54029, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "wlwshippxr", "name": "Fer.\u2022\u00b0", "id": "3494136495", "location": "shoni stan", "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 858, "tweet_count": 26509, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Seve2021", "name": "Seve \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "3982388482", "location": "Illes Balears", "public_metrics": {"followers_count": 7527, "following_count": 7147, "tweet_count": 144455, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "Urkitza18", "name": "Alike Urkitza", "id": "122231315", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 525, "tweet_count": 8007, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcodelaparra", "name": "marcodelaparra", "id": "407480865", "location": "santiago de chile", "public_metrics": {"followers_count": 28523, "following_count": 3229, "tweet_count": 38521, "listed_count": 119}, "verified": false}, {"username": "LorenaK147", "name": "Lorelei K", "id": "930280874", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 449, "tweet_count": 2518, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Iza_alvesz", "name": "Iza", "id": "4332934954", "location": "Apaixonda Por Cristo \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 601, "tweet_count": 13544, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Brenda41516831", "name": "Moreira", "id": "1007383294403596290", "location": "na dele", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 985, "tweet_count": 12579, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jijyii_", "name": "Jian is the \u00c1rtemis \ud83c\udff9", "id": "1178432790712455169", "location": "\u2800     \n              - \u0317\u0300 \u00c1rtemis ou Artem\u00edsia | olimpo & kitnet | ooc +18 | mono", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 389, "tweet_count": 11016, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "junhoons", "name": "lis' archive", "id": "3567534256", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 39, "tweet_count": 58932, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "28_robles7", "name": "Brand\u00f3n \ud83d\ude0e", "id": "494355624", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 998, "tweet_count": 174058, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "jaurestarving", "name": "Enshure varens", "id": "157705605", "location": "no somos poncias", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 661, "tweet_count": 85888, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "CarolinitaBueno", "name": "~ Carol-B", "id": "613657441", "public_metrics": {"followers_count": 4358, "following_count": 598, "tweet_count": 338430, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "lourdesalom", "name": "ShalomLou \u2721\ufe0f", "id": "109400886", "location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1293, "tweet_count": 308057, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "rummondomax", "name": "la verissima raffaella", "id": "57147508", "location": "En la Atl\u00e1ntida", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 3731, "tweet_count": 8010, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kattykowaleczko", "name": "Katty Kowaleczko", "id": "547044504", "public_metrics": {"followers_count": 31272, "following_count": 1578, "tweet_count": 66435, "listed_count": 73}, "verified": false}, {"username": "EPcine", "name": "EP Cine", "id": "253021343", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 30184, "following_count": 1339, "tweet_count": 69815, "listed_count": 832}, "verified": false}, {"username": "culturaocio", "name": "CulturaOcio", "id": "1328885857", "public_metrics": {"followers_count": 23811, "following_count": 5478, "tweet_count": 93593, "listed_count": 534}, "verified": false}, {"username": "alwaysxzayn_", "name": "b\u0119rlin \u00f2w\u00f3", "id": "945355259945390080", "location": "ever since santiago ", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 3014, "tweet_count": 13954, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "folhape", "name": "Folha de Pernambuco", "id": "61752537", "location": "Recife-PE", "public_metrics": {"followers_count": 349680, "following_count": 322, "tweet_count": 150346, "listed_count": 534}, "verified": false}, {"username": "Sir_Pinia", "name": "SirPinia\ud83c\udf4d", "id": "929346539746676738", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 225, "tweet_count": 14095, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "arroocito", "name": "Roo", "id": "416557388", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 739, "tweet_count": 30030, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "EXOK1NG", "name": "Aeri", "id": "4921572640", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 217, "tweet_count": 134880, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Albert_Rivera", "name": "Albert Rivera", "id": "108994652", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1209467, "following_count": 2529, "tweet_count": 55905, "listed_count": 4995}, "verified": true}, {"username": "AlejoJCabrera", "name": "Alejo Joaqu\u00edn", "id": "1855670462", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 176, "tweet_count": 2643, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DinaHugs97", "name": "Sof\u00eda\ud83c\udf3a", "id": "475303949", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 2164, "tweet_count": 46130, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "bieberhids", "name": "beleeeeen", "id": "358856414", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1781, "tweet_count": 21786, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "satanakinn", "name": "naty", "id": "759764168178229249", "location": "Chile/20", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 2353, "tweet_count": 20535, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joaotorres8", "name": "Jo\u00e3o", "id": "58245655", "location": "Knowhere", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 348, "tweet_count": 21746, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "amanda_ribeirog", "name": "amanda", "id": "120106584", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 311, "tweet_count": 51350, "listed_count": 270}, "verified": false}, {"username": "Kaldur_ann", "name": "Lennihann\ud83e\udd35\ud83c\udfff", "id": "1171584488863883265", "location": "vila isabel/Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 281, "tweet_count": 3650, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RrRibeiro14", "name": "Ra\u00edssa n\u00e9", "id": "1105238160341155842", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 415, "tweet_count": 10390, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lamujercangrejo", "name": "La mujer \ud83e\udd80", "id": "2381735029", "location": "La Paz, Baja California Sur", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1935, "tweet_count": 21501, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "AlmaDeliaMC", "name": "AlmaDeliaMC", "id": "80912783", "location": "Gran Tenochtitlan", "public_metrics": {"followers_count": 119391, "following_count": 3556, "tweet_count": 53848, "listed_count": 685}, "verified": true}, {"username": "Dcgind", "name": "Diego", "id": "22434222", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 2068, "tweet_count": 10362, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "hippavargas", "name": "Hippa Vargas", "id": "3243810009", "location": "Santiago Metropolitan Region", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 230, "tweet_count": 13298, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camizapata__", "name": "Yeye \u2728", "id": "636490116", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 989, "tweet_count": 36188, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "atejedaa", "name": "\ud83c\udf33\ud83c\udd70\ufe0fntonio Tejed\ud83c\udd70\ufe0f \ud83c\udd70\ufe0f. \ud83c\udf33!!\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f", "id": "157187318", "location": "La Reina - Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1361, "tweet_count": 63188, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NilRec", "name": "Nil", "id": "83187923", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 299, "tweet_count": 30976, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "sunflowxrblux", "name": "kim possible stan account", "id": "814836140717080576", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 292, "tweet_count": 13125, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "rataanv", "name": "Cata", "id": "3130766152", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 349, "tweet_count": 2677, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "svtdking", "name": "ref\u2e19\u034e", "id": "2379479679", "location": "08.29 D.E\u2661 she-her", "public_metrics": {"followers_count": 5801, "following_count": 1519, "tweet_count": 99505, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "Philisteo", "name": "Contra la inhumanidad \u062e\u0648\u0633\u064a \u0644\u0648\u064a\u0633\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8free", "id": "127526178", "location": " VALPARAISO CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1478, "tweet_count": 92916, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "myrvvx", "name": "Mayra", "id": "3973333179", "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 404, "tweet_count": 42343, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "CarolinaCatalo1", "name": "Carolina Catalogna", "id": "1073214475891822592", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 38, "tweet_count": 453, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "alecks101215", "name": "Alecks41%\ud83d\udc31", "id": "701424196308574208", "location": "#Chetoslovaquia", "public_metrics": {"followers_count": 3454, "following_count": 3471, "tweet_count": 53598, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "enzo_c7", "name": "CZ \ud83d\udd36", "id": "738044445766111232", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 52, "tweet_count": 4203, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FabianLliteras", "name": "Fabi\u00e1n Lliteras", "id": "237272103", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3206, "following_count": 654, "tweet_count": 6702, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "lafibrade_i", "name": "ignacia imboden \ud83c\udf33", "id": "316415223", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 1553, "tweet_count": 40529, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "film9597", "name": "ara\u2077 (taylor's version)", "id": "475377277", "location": " she/her, 21", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 824, "tweet_count": 91898, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "kxtymgc", "name": "katy", "id": "482390833", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 2404, "tweet_count": 27379, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "MaryorieVM", "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u028f\u1d0f\u0280\u026a\u1d07\u2077\ud83e\udd8b", "id": "465124270", "location": "-Perdida entre libros-", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1166, "tweet_count": 22310, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Opaing", "name": "Oscar Marcelo", "id": "164769007", "location": "Conc\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 333, "tweet_count": 2142, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "melnicksergio", "name": "Sergio I. Melnick", "id": "622098575", "public_metrics": {"followers_count": 309567, "following_count": 46616, "tweet_count": 282299, "listed_count": 517}, "verified": false}, {"username": "lithvicious", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc9a\ud835\udc8f\u2745", "id": "156787351", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 433, "tweet_count": 3829, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "elysiankhj", "name": "estoy en @outroreb\ud83d\udccc\ud83d\udccc\ud83d\udccc\ud83d\udccc\ud83d\udccc", "id": "4506476249", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 425, "tweet_count": 48813, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "flaltae", "name": "\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a\u2077 | \ud83d\udc41\ud83d\udccd", "id": "1041473032429035520", "location": "chile\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 101, "tweet_count": 16778, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ll_lcda", "name": "LAURA LOPEZ", "id": "795339550973460480", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1675, "tweet_count": 39043, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "saberucv", "name": "Repositorio Saber UCV", "id": "216784453", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 23904, "following_count": 20129, "tweet_count": 19869, "listed_count": 179}, "verified": false}, {"username": "vegandsleepy", "name": "bren\u2728", "id": "1182339348295032834", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 95, "tweet_count": 4561, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "hsxnflower11", "name": "Miche(ladaxx)\ud83d\udc3a\ud83d\udc95", "id": "834873730933395456", "location": "LG(B)T+ feminista she/he", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 2140, "tweet_count": 73814, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Winchesterfox", "name": "\ud835\udd04\ud835\udd29\ud835\udd22 \uaa04\ufe0e \ud83d\udda4", "id": "3369978285", "location": "She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 2230, "tweet_count": 108144, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "NISEN0KYOFU", "name": "shinshin", "id": "1144021730459115520", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 22, "tweet_count": 1608, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jaemingjeno", "name": "\ud835\ude2e\ud835\ude30\ud835\ude2d\ud835\ude2a \u2077\ud83c\udf19", "id": "203259819", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2022multi\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 187, "tweet_count": 12371, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "douceyeol", "name": "nan\u00aa no est\u00e1", "id": "3223650848", "location": " \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 372, "tweet_count": 7754, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "shaocorazon", "name": "Bel\u00e9n", "id": "117224611", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 260, "tweet_count": 11478, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cpascuet48", "name": "\ud83d\udd3bJota\ud83d\udd3b", "id": "3118389964", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 3059, "tweet_count": 231870, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "__CarmenLopez", "name": "Carmen L\u00f3pez", "id": "3239745664", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 35030, "following_count": 31979, "tweet_count": 326905, "listed_count": 269}, "verified": false}, {"username": "crociangelini", "name": "Elisabetta", "id": "2942418184", "public_metrics": {"followers_count": 3189, "following_count": 900, "tweet_count": 111525, "listed_count": 59}, "verified": false}, {"username": "3Berte3", "name": "@3Berte3", "id": "2790573696", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3618, "following_count": 4788, "tweet_count": 278144, "listed_count": 373}, "verified": false}, {"username": "VitorNyash_", "name": "NFU/KG | Nyash", "id": "912145574882836481", "location": "osu!", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 255, "tweet_count": 8812, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mu15sz", "name": "Murilo", "id": "1025398990404300801", "location": "Num pa\u00eds tropical", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 374, "tweet_count": 2325, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_Azymuth", "name": "Panda Feliz", "id": "1177618800923025411", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 186, "tweet_count": 148, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bcrrbcr", "name": "cansadah", "id": "1679444840", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 305, "tweet_count": 13181, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarisaNiemiz", "name": "Marisa Niemiz", "id": "1663302181", "location": "Rosario.Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 491, "tweet_count": 326061, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "alejosefina2", "name": "Ale \ud83d\udd90\ud83d\udc31", "id": "127987377", "location": "M\u00e1gica ciudad de BA Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 3132, "tweet_count": 449402, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AngeldebritoOk", "name": "ANGEL", "id": "144712423", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 3500393, "following_count": 1, "tweet_count": 379315, "listed_count": 2743}, "verified": true}, {"username": "olgasantesteban", "name": "Olga Santesteban", "id": "428465607", "location": "Calgary, Alberta", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1666, "tweet_count": 7409, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "PsicLuisFLopez", "name": "Luis Fernando L\u00f3pez Mart\u00ednez", "id": "983400740", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 873, "tweet_count": 4361, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "haruhseokk", "name": "haru", "id": "2937695951", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 1500, "tweet_count": 109248, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Ludloyola6", "name": "ludd", "id": "1017911000895508482", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 417, "tweet_count": 18775, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miicx28", "name": "\u2744\ufe0f", "id": "2828958482", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 212, "tweet_count": 13347, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Daivyd23", "name": "David Reyes", "id": "4328292072", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 491, "tweet_count": 13522, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ElScriptcuenta", "name": "El Script cuenta", "id": "2569486213", "public_metrics": {"followers_count": 7044, "following_count": 6377, "tweet_count": 11256, "listed_count": 83}, "verified": false}, {"username": "FabioDS13", "name": "Fabio DS PATRIOTA", "id": "1098781306182348805", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 258, "tweet_count": 5124, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RogerioPBorges", "name": "Rog\u00e9rio Borges #Tudo\u00c9Provis\u00f3rio", "id": "33643644", "location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 736, "tweet_count": 43555, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "maldonadokarina", "name": "K \u03b1 \u03b9", "id": "164758881", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 110, "tweet_count": 6988, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anakaren_11", "name": "AK\u2728", "id": "146597948", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 481, "tweet_count": 14817, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MauWelsh_", "name": "\ud835\udc7e\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc94\ud835\udc89 \ud83c\udf83", "id": "3025210996", "location": "Wonderland", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 262, "tweet_count": 50479, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "BiIlionaires", "name": "\ud83d\udcb0Billionaires", "id": "2316464970", "location": "DM Submissions", "public_metrics": {"followers_count": 1220440, "following_count": 188, "tweet_count": 1452, "listed_count": 1112}, "verified": false}, {"username": "perfilcom", "name": "Perfil.com", "id": "16294264", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 828775, "following_count": 3359, "tweet_count": 345531, "listed_count": 4139}, "verified": true}, {"username": "littletoxin_", "name": "\ud83c\udf83 Spooky Alex \ud83c\udf83 \ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd98\ud835\udd8a \ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd86", "id": "149150112", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 842, "tweet_count": 58566, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "ungato_negro", "name": "lost woman", "id": "414118607", "location": "Rivas-Vaciamadrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 1010, "tweet_count": 10158, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elmorenomati", "name": "Mat\u00edas Valenzuela", "id": "160239047", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 3063, "tweet_count": 35316, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "yesunieyee", "name": "\ud83d\udc7b\ud83c\udf83Spooky Arge\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\u2077", "id": "596782837", "location": "Panam\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 318, "tweet_count": 143345, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "miIagroos", "name": "Mai Zenin \ud83c\udf83", "id": "3433487265", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 4294, "following_count": 987, "tweet_count": 122978, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "CHidalgoDz", "name": "Carlos ''El Ikari'' Hidalgo - Asi es la wea", "id": "454193825", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 213, "tweet_count": 9969, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "notblondedvice", "name": "vice", "id": "967944879828623361", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 689, "tweet_count": 11843, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "profdaa", "name": "daa", "id": "373350245", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 400, "tweet_count": 11237, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "marcoeugenho", "name": "Manzino", "id": "1153395997277663232", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 153, "tweet_count": 7096, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bebvvo", "name": "crimson peaks's enthusiast", "id": "286995929", "location": "spooky island", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 864, "tweet_count": 69588, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "stillonely92", "name": "\u272aCeci~\ud83c\udf19 \u2661", "id": "119129292", "location": "{Sorry that I walked away\u2728}", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 440, "tweet_count": 341136, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "DADABLUUU", "name": "Val \u0295\u2022\u1d25\u2022\u0294\ud83c\udf3f", "id": "918660446072266752", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 605, "tweet_count": 75712, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "stntg", "name": "V.", "id": "581471995", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 321, "tweet_count": 12777, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fuckthecosmos", "name": "patrona astral", "id": "796850048", "location": "sonorense", "public_metrics": {"followers_count": 37491, "following_count": 944, "tweet_count": 53920, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "mikWaddles", "name": "\ud83c\udf93|Mikaloira", "id": "857271668556926976", "location": "desempregada", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 245, "tweet_count": 44371, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "gatomallhado", "name": "xoxismos \u3004", "id": "2315931266", "location": "doofenshmirtz evil inc", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1325, "tweet_count": 28061, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lelelx", "name": "L\u039eL\u039eL\u2694\ufe0f", "id": "118409034", "location": "Temuco - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1142, "tweet_count": 325045, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "Noninfluente", "name": "Enrico\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "146738509", "location": "Pordenone", "public_metrics": {"followers_count": 20911, "following_count": 23000, "tweet_count": 640592, "listed_count": 200}, "verified": false}, {"username": "patriziaandreoz", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd86 (\ud835\udd6f\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd99.\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8a)", "id": "573821701", "location": "a casa mia", "public_metrics": {"followers_count": 6618, "following_count": 2247, "tweet_count": 473454, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "mar_dennise", "name": "Dennise\u2660\ufe0f\u2666\ufe0f\u2663\ufe0f\u2665\ufe0f", "id": "1142196008690114560", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 667, "tweet_count": 19427, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "anelhe_", "name": "Y", "id": "1133906463074725888", "location": "she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 169, "tweet_count": 36575, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "DanielB74140201", "name": "Daniel Basilio", "id": "1159091130232901632", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 92, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fernandeznorona", "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "id": "43115590", "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 441677, "following_count": 1105, "tweet_count": 153739, "listed_count": 2373}, "verified": true}, {"username": "Montt_see", "name": "M\u00f8ntse\ud83c\udf33", "id": "170074864", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1332, "tweet_count": 18808, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "CrossARedLine_", "name": "\u25e3 \u00d0ar\u0199 \u0282\u0585\u057d\u2113 \u25e5", "id": "143549264", "location": "Valpara\u00edso,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 314, "tweet_count": 154092, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "SolMeraki", "name": "Sol #NoAlTPP11 \ud83c\udf33\ud83d\udc9a\ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83c\udf38\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83d\udc1d\ud83d\udc33", "id": "114798724", "location": "Donde el \ud83d\ude08 perdi\u00f3 el poncho", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 2091, "tweet_count": 139867, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "rosieblossie", "name": "\ud83c\udf38\ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc86\u2077\ud83c\udf38", "id": "934234588494336001", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 891, "tweet_count": 24995, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "staysoftt", "name": "javi \ud83c\udf33", "id": "487206659", "location": "chilito", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 556, "tweet_count": 67699, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "apolipardo", "name": "Louco Do Bando", "id": "979776926373109766", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 996, "tweet_count": 8966, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "maiconkusterk", "name": "Maicon K\u00fcster", "id": "3120745861", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "public_metrics": {"followers_count": 1920485, "following_count": 594, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}, "verified": false}, {"username": "mariatresende", "name": "Duda Resende\u2720", "id": "1075480733727277064", "location": "(022)\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 444, "tweet_count": 22667, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fuyupuff", "name": "Fuyu \ud83c\udf83\ud83c\udf19", "id": "4573786589", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 230, "tweet_count": 39133, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "duzfff", "name": "duz", "id": "253699000", "location": "// side", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 461, "tweet_count": 16734, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marisolhope", "name": "Marisol \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1520000839", "location": "Surquillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 282, "tweet_count": 85180, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "LeonHarttx", "name": "Bund\u00e3o Games", "id": "271050060", "location": "Bostil: Rio de Bosteiro", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 415, "tweet_count": 97931, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "foxlsgxld", "name": "S\ud83c\udf19", "id": "403015936", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 853, "tweet_count": 58161, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "rainb0wcalum", "name": "Isi\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "851865931", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2062, "tweet_count": 59302, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Adrian_cfx", "name": "Adrian Bautista", "id": "901937534669922304", "location": "CDMX ", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 194, "tweet_count": 925, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "coyolii", "name": "DC", "id": "2957339373", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 341, "tweet_count": 11166, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ivaaaancruz", "name": "oscar iv\u00e1n", "id": "701368746", "location": "Los Cabos, Baja California Sur", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 309, "tweet_count": 13453, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Carloss39212190", "name": "Carlossantacruzguzman9@gmail.com", "id": "1014551650374160385", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 16, "tweet_count": 445, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JorgeSharp", "name": "Jorge Sharp", "id": "68917670", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 320356, "following_count": 4198, "tweet_count": 15305, "listed_count": 318}, "verified": false}, {"username": "marantonyp", "name": "Anthony", "id": "151908998", "location": "Barranco", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 4997, "tweet_count": 89332, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mirandanaturae", "name": "Mam\u00e3e Miranda \u26e7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "1125113562777686016", "location": "Inferno\u26e7", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 883, "tweet_count": 5977, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RibSte", "name": "Stephanie Ribeiro", "id": "2579143447", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50427, "following_count": 601, "tweet_count": 60350, "listed_count": 89}, "verified": true}, {"username": "takeosan48", "name": "Takeo Vicent Quijano", "id": "758983231", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 312, "tweet_count": 16696, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "elbernabeucom", "name": "El Bernab\u00e9u", "id": "744673274", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 109576, "following_count": 474, "tweet_count": 481850, "listed_count": 728}, "verified": false}, {"username": "Negravillana", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "15338030", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2742, "following_count": 681, "tweet_count": 342744, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "vickyvv_", "name": "Victoria", "id": "1182865087947784192", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 156, "tweet_count": 15705, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MielyMerken", "name": "Mielinoski Merkenova \ud83d\udc1d\ud83c\udf38\ud83c\udf36 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "2835820667", "location": "En tu imaginaci\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 31024, "following_count": 8309, "tweet_count": 160324, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "o_reporter", "name": "OREPORTER.COM", "id": "28726614", "location": "Brazil (Rio de Janeiro/RJ)", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 288, "tweet_count": 116636, "listed_count": 69}, "verified": false}, {"username": "alimar51", "name": "AliMar511", "id": "4239449475", "location": "la plata", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 2432, "tweet_count": 73950, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "k_riina", "name": "Karina", "id": "37745459", "location": "Natales, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1057, "tweet_count": 11669, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_Itherael", "name": "Luc\u2728\ud83c\udf83", "id": "548927097", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1946, "tweet_count": 103237, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "massimoneri90", "name": "massimo neri M5S", "id": "93197485", "location": "italy", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1800, "tweet_count": 364846, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "torinoggi", "name": "Torino Oggi", "id": "300371200", "location": "Turim, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 122, "tweet_count": 96073, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "LineDiaaas", "name": "TETRACAMPE\u00c3\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "976604201475366912", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 941, "tweet_count": 40234, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "khattarkhattar", "name": "Paulo Khattar", "id": "64077301", "location": "S\u00e3o Paulo, SP Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 546, "tweet_count": 19189, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "alziramiranda", "name": "Alzira  Miranda", "id": "159599787", "location": "Belo Horizonte - MG", "public_metrics": {"followers_count": 165200, "following_count": 1768, "tweet_count": 77628, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "LuigicBaiarelli", "name": "LUIGI", "id": "3003550401", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 153, "tweet_count": 2065, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GraceDunlop1", "name": "Grace Dunlop E.", "id": "634033996", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1805, "tweet_count": 125010, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Thais_Campello", "name": "\ud83c\udf7c\u2728\ud83c\udf37\ud83e\udd8b\ud83c\udfb8ThaisCampello \ud83c\udfb8\ud83e\udd8b\ud83c\udf37\u2728\ud83c\udf7c\ud83c\udfb8", "id": "75743995", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1883, "tweet_count": 148475, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "luziamarcio1318", "name": "Luzia \ud83d\udc26\ud83d\udc37\ud83e\udd85\u2728", "id": "106104257", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 2172, "tweet_count": 20971, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "KarenBogado01", "name": "Karen\u2728", "id": "706892701623517184", "location": "formosa-laguna blanca", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 379, "tweet_count": 12981, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cintia_honey", "name": "Black Widow Scioli", "id": "1106333521264758784", "location": "Vila mandiokinha,Sao Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 3566, "following_count": 3332, "tweet_count": 30533, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Min_skjinnie", "name": "Alexa \uade4\ud83c\udf4a", "id": "118321986", "location": "Manchester, England", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 1271, "tweet_count": 9315, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "tony680202", "name": "tony lopez", "id": "2876752090", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 2047, "tweet_count": 45016, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Ion_aehm", "name": "Emiliano H. ciudadano \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1525550064", "location": "Estados Unidos Mexicanos", "public_metrics": {"followers_count": 4321, "following_count": 4981, "tweet_count": 375500, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thefrizbyman", "name": "frizbyman", "id": "822372473706418177", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 4817, "tweet_count": 184645, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "FerBetancourt9", "name": "Fernanda \ud83d\udc99", "id": "1223168594", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 159901, "following_count": 5205, "tweet_count": 31025, "listed_count": 394}, "verified": false}, {"username": "CASTROLUISF", "name": "Luis Fdo. Castro G\u00f3mez", "id": "133461915", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 4910, "tweet_count": 33868, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "fran_elizabet", "name": "francis", "id": "118031905", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 357, "tweet_count": 691, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Falcon7891", "name": "Mr.Falcon\u00ae\ufe0f\ud83e\udd85\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "id": "1124766428152729600", "location": "Bad ass land ", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 0, "tweet_count": 6352, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alexanfab", "name": "William \ud83d\udc1e", "id": "844614755423862786", "location": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 376, "tweet_count": 2701, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Tae_PurpleYou", "name": "Alme\u2077|", "id": "1006028155788939265", "location": "Magic shop \ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 451, "tweet_count": 108440, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "RobSempreSobrio", "name": "Imperme\u00e1vel ao conhecimento", "id": "1088565214130438146", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 249, "tweet_count": 15977, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jpappelgren", "name": "Monoprog Appelgren", "id": "127107745", "location": "Valparaiso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 72, "tweet_count": 1046, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "futurofm", "name": "Radio Futuro", "id": "59248607", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 278838, "following_count": 2042, "tweet_count": 200413, "listed_count": 1257}, "verified": true}, {"username": "JosSnch30597849", "name": "Jos\u00e9 S\u00e1nchez", "id": "909425029858947073", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1020, "tweet_count": 27302, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gmilu", "name": "Gustavo Milutin", "id": "144935470", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 877, "tweet_count": 6963, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "issistrindade", "name": "#LULAPRESIDENTE13", "id": "104339271", "location": "S\u00e3o Paulo - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1103, "tweet_count": 79427, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MarceloUchoa_", "name": "Marcelo Uch\u00f4a", "id": "175382935", "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 40894, "following_count": 7898, "tweet_count": 38869, "listed_count": 85}, "verified": false}, {"username": "nicolita_665", "name": "ErizoTuitero", "id": "80892995", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1108, "tweet_count": 8066, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "verseagustd2", "name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e", "id": "2355936488", "location": "\u00b9\u2078\u2070\u2074\u2070\u2074 \u00b2\u00b9\u2070\u00b9\u2070\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 6375, "following_count": 3725, "tweet_count": 91577, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "JeffersonRenan1", "name": "Jeff\ud83e\udd70", "id": "823905015416889344", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 433, "tweet_count": 1085, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "feixesdeluz", "name": "Feixes de Luz \ud83c\udf15\u2728", "id": "1164702860275322880", "location": "ative as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 54, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MJMTdraw", "name": "mjmt", "id": "955632417976541184", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 143, "tweet_count": 1396, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "klaretta2006", "name": "Clara Lombardi", "id": "3266058196", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 1086, "tweet_count": 89958, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "paaapafrancisca", "name": "Mari \u208d \u1422..\u1422 \u208e \ud83c\udf37\ud83c\udf37\ud83c\udf37", "id": "117952202", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 405, "tweet_count": 155292, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "taffywonka", "name": "Bunny \ud83d\udc30", "id": "923576119953186816", "location": "llorando por cualquier cosa", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 759, "tweet_count": 9478, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "garciagarciari4", "name": "garciagarciaricardo2018@gmail.com", "id": "1183791249452666880", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 102, "tweet_count": 6488, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ferblog", "name": "Fernando Zambrano", "id": "54105152", "location": "Lima - Chimbote", "public_metrics": {"followers_count": 3762, "following_count": 3528, "tweet_count": 39072, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "MiguelF78459080", "name": "Miguel Felipe", "id": "1187938741526188032", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 3, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "auseiloksana", "name": "sho \ud83c\udf53", "id": "247519195", "location": "she/her lesbian, 25", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 485, "tweet_count": 111798, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "VitorHugoCunha0", "name": "Vitor Hugo Cunha", "id": "797182121219653640", "location": "Viana do Castelo, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 344, "tweet_count": 7553, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_ruisilva", "name": "Ruizinho", "id": "2750727770", "location": "Viana Do Castelo", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 218, "tweet_count": 5894, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luisfig71202428", "name": "no es sequia es saqueo", "id": "1043618377405812737", "location": "Nueva York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 48, "tweet_count": 118843, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PowerPollito", "name": "Nano Cort\u00e9s-Quiroz", "id": "38064007", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 3044, "tweet_count": 42290, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "enlabrechamx", "name": "enlabrechamx", "id": "1552485918", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 712, "tweet_count": 28447, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "tinyoongihs", "name": "\u1d2e\u1d31Yess\u2077 D-2", "id": "1856047231", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1074, "tweet_count": 24198, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "NeunUndZwanzig_", "name": "Elisabeth \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "95458471", "location": "Roma/W\u00fcrzburg ", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 574, "tweet_count": 67940, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "hotspaghetts", "name": "ele\ud83c\udf42\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1000836790130040832", "location": "they/she", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 599, "tweet_count": 56826, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "camahuetos", "name": "Albert ON \ud83c\udde6\ud83c\uddf6\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddec", "id": "19772347", "location": "Entre mar, cielo y cordillera", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1327, "tweet_count": 64791, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "AlexElBorrego", "name": "Alex Sanchez L\u0161\u00e4", "id": "1187220953375350784", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 429, "tweet_count": 1013, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rocktuber", "name": "Rocktuber", "id": "744714990234570752", "location": "Conquistaremos el mundo...", "public_metrics": {"followers_count": 38728, "following_count": 3599, "tweet_count": 28845, "listed_count": 149}, "verified": false}, {"username": "guaifenesina", "name": "Ellic Henriquez", "id": "60545306", "location": "Santiago Chile", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 693, "tweet_count": 52014, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "ana_josefa", "name": "anajosefasilva.cl", "id": "50429897", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 68590, "following_count": 4392, "tweet_count": 179634, "listed_count": 417}, "verified": false}, {"username": "MTPNoticias", "name": "MTP Noticias", "id": "353194362", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 11974, "following_count": 313, "tweet_count": 87091, "listed_count": 121}, "verified": false}, {"username": "venitoeds", "name": "\ud83d\udc7d", "id": "1184294182824955904", "location": "Lima la gris/Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 126, "tweet_count": 5205, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Flavinha_AB", "name": "Fl\u00e1via A.", "id": "2211966914", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 2089, "tweet_count": 130400, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "portalMSN", "name": "MSN Brasil", "id": "40042091", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223851, "following_count": 20, "tweet_count": 291176, "listed_count": 1169}, "verified": true}, {"username": "kappleppi", "name": "ZIZIGOM", "id": "150032353", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 699, "tweet_count": 58418, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "XImeDiva", "name": "XimeDiva \ud83c\udf33", "id": "179570072", "location": "santiago, chile", "public_metrics": {"followers_count": 2791, "following_count": 2875, "tweet_count": 43235, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Desperdigados", "name": "Hombre al agua", "id": "340649427", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 197, "tweet_count": 13713, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miciorny", "name": "a pie' scalzi", "id": "1163327454", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 327, "tweet_count": 12075, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "janka1996", "name": "\u2020 estropeado \u2020", "id": "196224795", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 20, "tweet_count": 1368, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "roberto9023", "name": "Martin", "id": "2469682034", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 607, "tweet_count": 106738, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AmazonasAtual", "name": "Amazonas Atual", "id": "1857286891", "location": "Manaus, Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 6368, "following_count": 198, "tweet_count": 54325, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "cinepop", "name": "CinePOP", "id": "14500217", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 131236, "following_count": 813, "tweet_count": 202771, "listed_count": 600}, "verified": true}, {"username": "_valentinaamt_", "name": "valentina \u30df\u2606", "id": "964280861507145728", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 348, "tweet_count": 27080, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Filooleguizamon", "name": "\ud83e\udd0e", "id": "824892678236049410", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 459, "tweet_count": 5168, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DMVecinal", "name": "dm vecinal", "id": "2364412488", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4801, "following_count": 4792, "tweet_count": 465504, "listed_count": 449}, "verified": false}, {"username": "lcastrovarela", "name": "LuCas", "id": "310016098", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 614, "tweet_count": 7085, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "TrabalhoGeek", "name": "Trabalho Geek", "id": "757180600591802368", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 49, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kootiemark", "name": "cata", "id": "2561042812", "location": "Cornelia Street", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 726, "tweet_count": 26844, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PescadoDeCalida", "name": "BuenaMerluza", "id": "4827119859", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1034, "tweet_count": 7147, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SaintCamille_", "name": "Camille", "id": "154609465", "location": "Capital Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 984, "tweet_count": 29961, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "maggie_marqUezb", "name": "M\ud83c\udd70\ufe0fggie del 38%\ud83e\udd18\ud83d\udc99\ud83c\udf33\ud83e\udd89", "id": "276976125", "public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 3337, "tweet_count": 12165, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FlamengueiroPB", "name": "UrubuFelpudo", "id": "809503954405040128", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 2753, "tweet_count": 267267, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Euzebino", "name": "Matheus Maciel\ud83d\udd2d", "id": "33214374", "location": "Acre", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1813, "tweet_count": 80300, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "consupandita", "name": "\u263e", "id": "2304042358", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 181, "tweet_count": 48483, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oiaGodraudE", "name": "Gaio, provavelmente o 99\u00b0", "id": "1096196586290462720", "location": "Nova Ara\u00e7\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1532, "tweet_count": 11573, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ducaldieraro", "name": "duda 13", "id": "2646234127", "location": "rs", "public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 1634, "tweet_count": 73151, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Leticialorenax", "name": "Leticia Souza\u2764\ud83d\udd25", "id": "1142089188554223616", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1272, "tweet_count": 20226, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xAlexiaNx", "name": "xAlexiaNx\ud83c\udf33", "id": "245510372", "location": "Stgo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 832, "tweet_count": 20872, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "cote_correac", "name": "Majo", "id": "93913016", "location": "Tiltil, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 469, "tweet_count": 3015, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Maricel85410606", "name": "Maricela Chavez Ch", "id": "848097188039335936", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1000, "tweet_count": 127882, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "clau1707_", "name": "clau", "id": "2750610850", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 230, "tweet_count": 15093, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "do__uglass0", "name": "dg \uf8ff", "id": "882563493039419394", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 695, "tweet_count": 22757, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FelipeCacahuate", "name": "felipe.", "id": "98027422", "location": "sick sad world ", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 555, "tweet_count": 178432, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "wickedjunkie", "name": "Andrea", "id": "23967769", "location": "-33.414363, -70.649104", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 259, "tweet_count": 219228, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "ipazziando", "name": "maria sardella", "id": "229242601", "location": "italia", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 19, "tweet_count": 17609, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ahthpp", "name": "\ud835\udce3\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud835\udd02", "id": "858398696", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 192, "tweet_count": 21206, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sosaa_gimee", "name": "Gimenittta \ud83e\ude84", "id": "1044640540464173057", "location": "\ud83d\udccdLaguna blanca,formosa  ", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 481, "tweet_count": 6703, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MIBrutus", "name": "Brutus \ud83c\uddea\ud83c\uddfa #IostoconMattarella #ItaliaSulSerio", "id": "2328729294", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 534, "tweet_count": 68691, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PepeRosso3", "name": "Pepe Rosso", "id": "934006134830194688", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 126, "tweet_count": 9357, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "denisegts", "name": "Denise Souza", "id": "35354434", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 852, "tweet_count": 8954, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pimplop", "name": "\ud83d\udcdahobbit perreador\u2694", "id": "1043577240045404168", "location": "Ankh-Morpork", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 605, "tweet_count": 135851, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "andres_ipinza", "name": "The Redman Dr3nd4r", "id": "76829636", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2465, "following_count": 2119, "tweet_count": 162785, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "_filmico", "name": "f\u00edlmico.tv", "id": "1346855072", "location": "Av Providencia 2209 Local 018", "public_metrics": {"followers_count": 14023, "following_count": 781, "tweet_count": 80954, "listed_count": 95}, "verified": false}, {"username": "cesar_lourenco1", "name": "Cesar L Rodrigues", "id": "329705551", "location": "Cariacica, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 698, "tweet_count": 3628, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RicardoCarGo", "name": "Ricardo Carvajal", "id": "131215733", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 773, "tweet_count": 21008, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "saviocorinthia", "name": "IndispenS\u00c1VIO\ud83d\udd25", "id": "978849477237858304", "location": "Ner\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 904, "tweet_count": 21642, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "gabyfoguetin", "name": "\ud835\udd05\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd20\ud835\udd1e \ud835\udd21\ud835\udd22 \ud835\udd11\ud835\udd22\ud835\udd33\ud835\udd22", "id": "1034946365602848769", "location": "062", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 899, "tweet_count": 8846, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Agenpress", "name": "Agenzia Agenpress.it", "id": "3110388185", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 4, "tweet_count": 76664, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "javistoro", "name": "Paz \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "252137144", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 505, "tweet_count": 2721, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ovicio", "name": "O V\u00edcio", "id": "194665354", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108324, "listed_count": 104}, "verified": false}, {"username": "starbuck1127", "name": "\u1bfd ~starbuck1127~ \u1bfd", "id": "33133896", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 407, "tweet_count": 61063, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "getsugatenshou_", "name": "Bleach Season", "id": "90947894", "location": "...criatura imunda! DESPEDACE", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1850, "tweet_count": 233096, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768365, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "verified": true}, {"username": "ClemonCarlos", "name": "carlos clemon", "id": "2705523981", "location": "Rio de Janeiro, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 1850, "tweet_count": 86063, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Wagnao70", "name": "Wagner", "id": "953046935702790149", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 2707, "tweet_count": 22319, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Galy2702", "name": "Miguel \"Galy\" Guajardo", "id": "124897485", "location": "La Florida,Santiago,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 4181, "tweet_count": 146330, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "Sosaagustina14", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udc52\ud835\udcc3", "id": "1097549332662964225", "location": "Laguna blanca, Formosa", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 608, "tweet_count": 4239, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dude3028", "name": "pablo", "id": "921354121734586369", "location": "he/him ", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 170, "tweet_count": 2931, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maces65", "name": "yo misma", "id": "58677682", "location": "en la estratosfera", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 693, "tweet_count": 103695, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "cleverricardo10", "name": "CLEVER", "id": "759448928731398144", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 473, "tweet_count": 21002, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ViliveVilma", "name": "Vilma", "id": "756956560472039424", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 616, "tweet_count": 50867, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "silvsleon", "name": "sih", "id": "1114969878878879744", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 174, "tweet_count": 8555, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "missofcydonia", "name": "Kathie Towers\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "id": "466068528", "location": "Quilpu\u00e9, V Regi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 583, "tweet_count": 37569, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jihadspain", "name": "JIHAD", "id": "500754734", "location": "Eivissa, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 702, "tweet_count": 13408, "listed_count": 0}, "verified": false}], "tweets": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187922047193833472"], "id": "1187922047193833472", "created_at": "2019-10-26T02:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 12, "like_count": 1719, "quote_count": 17}, "text": "Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo en ese momento fall\u00f3 el sistema. \u00bfSiguen con la misma mentira de las c\u00e1maras? \u00bfNi pa inventar mejores mentiras les sirvi\u00f3 toda la plata que se robaron?", "author_id": "42419459"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/BzrveCfBNO", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-sonora-4t-comunicador-suicida/329718", "display_url": "lasillarota.com/estados/comuni\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/2019/10/24/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-203890.html"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 79, "tag": "4T"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187734713454100485"], "id": "1187734713454100485", "created_at": "2019-10-25T14:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 12, "like_count": 26, "quote_count": 22}, "text": "Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que soport\u00f3 durante 10 meses:  https://t.co/BzrveCfBNO", "author_id": "152358615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188003056501350402"], "id": "1188003056501350402", "created_at": "2019-10-26T08:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "text": "Podeis imaginar como nos sentimos cuando te hablan de alguien con ideaci\u00f3n suicida y su entorno no cree que sea tan grave por falta de informaci\u00f3n.\nO comenzamos a formar, informar y educar masivamente con campa\u00f1as nacionales o esto seguir\u00e1 pasando.\nPrevenir o llorar", "author_id": "227849802"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188097744843489281"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188097742213656577"}], "id": "1188097744843489281", "created_at": "2019-10-26T14:19:10.000Z", "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}, "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 12, "like_count": 389, "quote_count": 1}, "text": "Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u00f3n de la gente es suicida.", "in_reply_to_user_id": "340309688", "author_id": "340309688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/8dnpmLdmXg", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1188125718229766148/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8dnpmLdmXg", "media_key": "7_1188125488667156480"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.7663, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo 'Zambo' Cavero"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 111, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125718229766148"], "id": "1188125718229766148", "created_at": "2019-10-26T16:10:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 67, "like_count": 179, "quote_count": 13}, "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Esta fue la inesperada reacci\u00f3n de la hija de Arturo 'Zambo' Cavero cuando le preguntaron si @AlanGarciaPeru hab\u00eda pagado la operaci\u00f3n de su padre. \ud83e\udd14\ud83e\udd28\ud83d\ude32\ud83d\ude21 https://t.co/8dnpmLdmXg", "author_id": "2205328350"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188117821810708481"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188056192607752197"}], "id": "1188117821810708481", "created_at": "2019-10-26T15:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "text": "@LineDias_19 @HistoriaNoPaint Imagina se ele ficasse SUPER FAMOSO e um belo dia uma vers\u00e3o sua de outra realidade aparecesse e falasse \"na minha realidade o seu artista favorito matou milh\u00f5es de pessoas e come\u00e7ou uma guerra\"", "in_reply_to_user_id": "976604201475366912", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}]}, "author_id": "1181700140924620800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/33po5bNOE0", "expanded_url": "https://twitter.com/lokaldammert/status/1187845530237505536", "display_url": "twitter.com/lokaldammert/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 51, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188098566977392640"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187845530237505536"}], "id": "1188098566977392640", "created_at": "2019-10-26T14:22:26.000Z", "geo": {"place_id": "001761ed5e7c7c15"}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "text": "Ahora quisi\u00e9ramos o\u00edr al impresentable @CARLOSMESIA repetir esa cojudez de que \"al pueblo no se le escucha\" para hacerle tragar letra a letra sus palabras https://t.co/33po5bNOE0", "author_id": "124608173"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/T8zp4islF4", "expanded_url": "https://twitter.com/BertrandUsclat/status/1136529974930890753", "display_url": "twitter.com/BertrandUsclat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188113321653932033"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1136529974930890753"}], "id": "1188113321653932033", "created_at": "2019-10-26T15:21:04.000Z", "geo": {"place_id": "0ac8a42f23e8f736"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Jajajajajajajajaja https://t.co/T8zp4islF4", "author_id": "52323332"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187793219943325697"], "id": "1187793219943325697", "created_at": "2019-10-25T18:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 45, "like_count": 769, "quote_count": 3}, "text": "Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "author_id": "3317380810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/w1Te6MhtTj", "expanded_url": "https://twitter.com/romerocaroperu/status/1187552635987152898", "display_url": "twitter.com/romerocaroperu\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.7534, "type": "Person", "normalized_text": "Raudales"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188119026200973312"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187552635987152898"}], "id": "1188119026200973312", "created_at": "2019-10-26T15:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 573, "reply_count": 505, "like_count": 1176, "quote_count": 39}, "text": "Mermelada a  Raudales. Lo peor es que ni siquiera disimulan su supeditaci\u00f3n al gobierno y su ataque feroz y constante a la oposici\u00f3n https://t.co/w1Te6MhtTj", "author_id": "235139317"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187851250903027712"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186409063862587392"}], "id": "1187851250903027712", "created_at": "2019-10-25T21:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@claudioescobosa @SRE_mx @m_ebrard Donde dice que se suicidi\u00f3 ?", "in_reply_to_user_id": "74856411", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudioescobosa", "id": "74856411"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "author_id": "36856012"}, {"entities": {"urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/K3ALkiT6bj", "expanded_url": "https://twitter.com/OsmelMY/status/1187909661170831360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K3ALkiT6bj", "media_key": "3_1187909651179937792"}], "annotations": [{"start": 266, "end": 278, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "PoemasDelAlma"}, {"start": 281, "end": 284, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DailynZona8", "id": "1100404546042392576"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 279, "tag": "PoemasDelAlma"}, {"start": 280, "end": 285, "tag": "Cuba"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187909661170831360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187049616036057090"}], "id": "1187909661170831360", "created_at": "2019-10-26T01:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@DailynZona8 Una l\u00e1grima suicida\nse ha parado en el dintel\nde una ventana de miel\npor donde sangra una herida.\nYo, previendo en la ca\u00edda\nsalvarla, le acerco un beso.\nTal vez ha sido por eso\nque se acab\u00f3 de lanzar\ny fue un placer soportar\nen mis labios tanto peso.\n\n#PoemasDelAlma\n#Cuba https://t.co/K3ALkiT6bj", "in_reply_to_user_id": "1100404546042392576", "author_id": "1139210418851852294"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188134627703173120"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188130159838273536"}], "id": "1188134627703173120", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.5826, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anaramma", "id": "38670615"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "alexkohan", "id": "261836609"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@anaramma @alexkohan Siempre pienso en que esa expresi\u00f3n del feminismo es complicada, porque por ejemplo, en la adolescencia vemos chicos que se cortan, y fomentar el cuerpo es m\u00edo da permiso a cierto uso del cuerpo que puede poner en riesgo.", "in_reply_to_user_id": "38670615", "author_id": "1060912597"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125819991932928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188125574277029889"}], "id": "1188125819991932928", "created_at": "2019-10-26T16:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfEl suicida desea morir? No.\nEl suicida est\u00e1 ambivalente entre morir si se contin\u00faa la misma situaci\u00f3n, o vivir si se produjeran peque\u00f1os cambios. La persona que se suicida es porque tiene un malestar muy grande y no ve soluci\u00f3n posible con los recursos que tiene.", "in_reply_to_user_id": "4688588736", "author_id": "4688588736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/bxdQZYL3MK", "expanded_url": "https://buff.ly/2Ns6y9B", "display_url": "buff.ly/2Ns6y9B", "status": 200, "unwound_url": "https://exitoina.perfil.com/noticias/destacada/juan-jose-campanella-comparo-a-los-votantes-de-axel-kicillof-con-una-secta-suicida.phtml?utm_content=buffer4d4e8&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}, {"start": 144, "end": 155, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 47, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188121139127767046"], "id": "1188121139127767046", "created_at": "2019-10-26T15:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 64, "like_count": 168, "quote_count": 7}, "text": "[BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia de Buenos Aires. https://t.co/bxdQZYL3MK", "author_id": "123279544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Y037nXTxTx", "expanded_url": "https://twitter.com/morandavid/status/1187171750771154945", "display_url": "twitter.com/morandavid/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188022760150372352"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187171750771154945"}], "id": "1188022760150372352", "created_at": "2019-10-26T09:21:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 31, "like_count": 648, "quote_count": 2}, "text": "Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fan\u00e1ticos la desean, pero tampoco podemos cerrar los ojos cuando hay errores obvios, impunidad, arrogancia y desconexi\u00f3n pol\u00edtica con el pueblo. https://t.co/Y037nXTxTx", "author_id": "1975354388"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.4705, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a T\u00e1tica"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6665, "type": "Place", "normalized_text": "Atenas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188130668779393027"], "id": "1188130668779393027", "created_at": "2019-10-26T16:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "text": "Membro da For\u00e7a T\u00e1tica, atleta participou das olimp\u00edadas de Sydney, em 2000, e de Atenas, em 2004\n\nhttps://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "14594813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "id": "1068451125681143808", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "author_id": "4685258616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3eagDZw2pd", "expanded_url": "https://twitter.com/Albert_Rivera/status/1188066594603307009", "display_url": "twitter.com/Albert_Rivera/\u2026"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.4481, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188124195634458624"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188066594603307009"}], "id": "1188124195634458624", "created_at": "2019-10-26T16:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 81, "like_count": 354, "quote_count": 24}, "text": "Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcanzar la Presidencia, con una estrategia suicida de su l\u00edder, acab\u00f3 en la mayor irrelevancia. Lo de Rivera empieza a ser delirante. Y por lo que veo, va a peor. https://t.co/3eagDZw2pd", "author_id": "211250630"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187720902596812800"], "id": "1187720902596812800", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7101, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "created_at": "2019-10-25T13:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10357, "reply_count": 8856, "like_count": 56190, "quote_count": 1528}, "text": "Marcos Val\u00e9rio alega que o corrupto presidi\u00e1rio Lula \u00e9 um dos mandantes do assassinato de Celso Daniel! Surpreso? N\u00e3o!", "author_id": "128372940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/w4ToooHqOs", "expanded_url": "https://twitter.com/FrankChollywood/status/1187850199684845570", "display_url": "twitter.com/FrankChollywoo\u2026"}], "annotations": [{"start": 262, "end": 264, "probability": 0.3876, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.4228, "type": "Other", "normalized_text": "Zorros"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188104892432474113"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187850199684845570"}], "id": "1188104892432474113", "created_at": "2019-10-26T14:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Casi me hace llorar este hilo, pero de la risa.\n\nAhora el homosexual m\u00e1s sobrevalorado por los medios del pa\u00eds, de la nada paso a ser el m\u00e1s discriminado y con tendencia suicida.\n\nTodo esto es un show lleno de sentimentalismo barato, sacado del manual de alguna ONG de Zorros... https://t.co/w4ToooHqOs", "author_id": "183738109"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/ktBGx20WGd", "expanded_url": "https://www.larepublica.net/noticia/walmart-acude-a-sala-iv-para-exigir-al-mopt-permisos-de-construccion-de-nueva-tienda", "display_url": "larepublica.net/noticia/walmar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larepublica.net/noticia/walmart-acude-a-sala-iv-para-exigir-al-mopt-permisos-de-construccion-de-nueva-tienda"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7347, "type": "Organization", "normalized_text": "Walmart"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188114220270964738"], "id": "1188114220270964738", "created_at": "2019-10-26T15:24:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Walmart y centenares de proyectos, grandes, medianos y peque\u00f1os. El exceso de regulaci\u00f3n ya lleg\u00f3 a l\u00edmites intolerables, y a pesar de los esfuerzos, cada d\u00eda empeora. Ser empresario y generar empleo en este pa\u00eds, es realmente una acci\u00f3n suicida. https://t.co/ktBGx20WGd", "author_id": "809410165"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/51p4Uholmk", "expanded_url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2019-10-26/morri-assessor-de-flavio-bolsonaro-faz-piada-com-morte-de-marielle-franco.html", "display_url": "ultimosegundo.ig.com.br/politica/2019-\u2026"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.8048, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188127740546949123"], "id": "1188127740546949123", "created_at": "2019-10-26T16:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Provoca\u00e7\u00e3o fora de prop\u00f3sito de algu\u00e9m q n\u00e3o se indigna com assasssinato e at\u00e9 acha engra\u00e7ado. Quem matou a Marielle? \nhttps://t.co/51p4Uholmk", "author_id": "130318461"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188132894990053377"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188130668531912705"}], "id": "1188132894990053377", "created_at": "2019-10-26T16:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "@g1 O cara enforcou a mina gr\u00e1vida e sem vergonha da outra mulher teve a cara de pau de se fazer de sonsa e falar q a v\u00edtima (gr\u00e1vida) q come\u00e7ou a agress\u00e3o \n\nTinha q chegar l\u00e1 metendo voadora e tijolada nesses verme fundamentalista cristonto", "in_reply_to_user_id": "8802752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "author_id": "1059838995218288645"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8147, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188083617001553921"], "id": "1188083617001553921", "created_at": "2019-10-26T13:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 21, "like_count": 169, "quote_count": 7}, "text": "PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "14594813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/zLGDzfXgA0", "expanded_url": "https://t.co/zLGDzfXgA0", "display_url": "t.co/zLGDzfXgA0"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.7642, "type": "Person", "normalized_text": "rafa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188132376695713792"], "id": "1188132376695713792", "created_at": "2019-10-26T16:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o deu pra mais, enquanto os 11 n\u00e3o quiserem jogar n\u00e3o temos equipa, eu tentei, tu tentaste o serra matou se a tentar o rafa tmb epa mas pronto, eles eram 11 a querer a vit\u00f3ria https://t.co/zLGDzfXgA0", "author_id": "748911228123226112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188132861066526721"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188129992753975302"}], "id": "1188132861066526721", "created_at": "2019-10-26T16:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gilbertherrerag Nunca es tan temprano para un trago suicida.", "in_reply_to_user_id": "170680736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gilbertherrerag", "id": "170680736"}]}, "author_id": "98552335"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187857333071818759"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187855192483663879"}], "id": "1187857333071818759", "created_at": "2019-10-25T22:23:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 334, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "text": "@roxmo Hahaha. For\u00e7ou a barra geral. 24h para isso? Vou te mandar uns livros de concord\u00e2ncia", "in_reply_to_user_id": "17752026", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "author_id": "116519514"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/YxjXNAFqVa", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/coringa-jared-leto-tentou-impedir-gravacoes-do-novo-filme-estrelado-por-joaquin-phoenix/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/coring\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/coringa-jared-leto-tentou-impedir-gravacoes-do-novo-filme-estrelado-por-joaquin-phoenix/"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/cAS7bMtcQ5", "expanded_url": "https://twitter.com/rollingstoneBR/status/1188131946913845251/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cAS7bMtcQ5", "media_key": "3_1188131944762093568"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Pheonix"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ex-Coringa"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.7394, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 162, "tag": "maislidas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188131946913845251"], "id": "1188131946913845251", "created_at": "2019-10-26T16:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "O filme, que j\u00e1 arrecadou US$93,5 milh\u00f5es em bilheterias, \u00e9 estrelado por Joaquin Pheonix mas quase foi impedido pelo \"ex-Coringa\" de Esquadr\u00e3o Suicida\n#maislidas\nhttps://t.co/YxjXNAFqVa https://t.co/cAS7bMtcQ5", "author_id": "10877272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188131209328680960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188130583572107264"}], "id": "1188131209328680960", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "renorof", "id": "95416368"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "BrunoEnglerDM", "id": "184210354"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@renorof @UOLNoticias @BrunoEnglerDM Bolsonaro apoia um dos maiores ditadores da hist\u00f3ria da humanidade. Allende foi eleito democraticamente, sem fake news e sem mil\u00edcias digitais. Cara, j\u00e1 que vc apoia torturador siga em frente e assum isso. \u00c9 muito mais honesto do que inventar hist\u00f3ria pra se sentir bem.", "in_reply_to_user_id": "95416368", "author_id": "101764308"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/3K1XWN4Evy", "expanded_url": "https://glo.bo/36bj2L1", "display_url": "glo.bo/36bj2L1"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/cHR2hjG8mR", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1188130668531912705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cHR2hjG8mR", "media_key": "3_1188115360421236737"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 121, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.7718, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 150, "tag": "G1"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188130668531912705"], "id": "1188130668531912705", "created_at": "2019-10-26T16:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 17, "like_count": 298, "quote_count": 14}, "text": "Ap\u00f3s agress\u00e3o a v\u00edtima de estupro, manifestantes tentam impedir que grupo contra aborto aborde pacientes em hospital de SP https://t.co/3K1XWN4Evy #G1 https://t.co/cHR2hjG8mR", "author_id": "8802752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/BSG7zaCffb", "expanded_url": "https://youtu.be/iMpdytBVnSc", "display_url": "youtu.be/iMpdytBVnSc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=iMpdytBVnSc&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n Garc\u00eda"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.3493, "type": "Organization", "normalized_text": "Yonkis"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 76, "username": "metaoscar", "id": "98552335"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188129992753975302"], "id": "1188129992753975302", "created_at": "2019-10-26T16:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se que es muy temprano pero para el sentimiento no hay horario...\n@metaoscar\nTrago suicida de Iv\u00e1n Garc\u00eda y los Yonkis.\n  https://t.co/BSG7zaCffb", "author_id": "170680736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187849429212110849"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187838626991878144"}], "id": "1187849429212110849", "created_at": "2019-10-25T21:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@CottomCarlos @EmisarioJ @Hijuepoeta1 @peIagato @JACKRODAS2 @BlogElTrompud0 @ChapudoSV @BryanGuevara17 @Barrera123Gio @nnyMontes @eybonluis @alfredinsky @bavelarr @betObando44 @ElReservista2 @posteviur @Soniama37462471 @AlasinLuquez @TecoloteL @guanapool @Conocimiente @EstrellaHilsia Es que anda que se suicida, porque el buleko cambi\u00f3 a @SoyAMuyshondt por @emuyshondt", "in_reply_to_user_id": "706991560253186048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CottomCarlos", "id": "706991560253186048"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "EmisarioJ", "id": "958032701088509952"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "JACKRODAS2", "id": "993306694745665536"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "BlogElTrompud0", "id": "4870912012"}, {"start": 76, "end": 86, "username": "ChapudoSV", "id": "2494318866"}, {"start": 87, "end": 102, "username": "BryanGuevara17", "id": "48824660"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "Barrera123Gio", "id": "1137049794612908033"}, {"start": 129, "end": 139, "username": "eybonluis", "id": "311685402"}, {"start": 140, "end": 152, "username": "alfredinsky", "id": "4591824435"}, {"start": 153, "end": 162, "username": "bavelarr", "id": "336809500"}, {"start": 163, "end": 175, "username": "betObando44", "id": "776261698839728132"}, {"start": 191, "end": 201, "username": "posteviur", "id": "949822867180580864"}, {"start": 202, "end": 218, "username": "Soniama37462471", "id": "934854602343768067"}, {"start": 219, "end": 232, "username": "AlasinLuquez", "id": "2879171224"}, {"start": 233, "end": 243, "username": "TecoloteL", "id": "909411180602589184"}, {"start": 244, "end": 254, "username": "guanapool", "id": "1007460456427081728"}, {"start": 255, "end": 268, "username": "Conocimiente", "id": "700185031"}, {"start": 269, "end": 284, "username": "EstrellaHilsia", "id": "1044381793649139718"}, {"start": 339, "end": 353, "username": "SoyAMuyshondt", "id": "4634627509"}, {"start": 358, "end": 369, "username": "emuyshondt", "id": "177271980"}]}, "author_id": "1054787102313975809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/4wp8UoWnK1", "expanded_url": "https://twitter.com/hanseclipse/status/1188126216697647104", "display_url": "twitter.com/hanseclipse/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188126566468837376"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188126216697647104"}], "id": "1188126566468837376", "created_at": "2019-10-26T16:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "por isso \u00e9 bom procurar se informar direito pq s\u00f3 hoje vi gente dizendo at\u00e9 que ele matou uma crian\u00e7a https://t.co/4wp8UoWnK1", "author_id": "136494213"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188068278264049664"], "id": "1188068278264049664", "entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 226, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "En general es pesima idea sacar el ejercito cuando hay manifestaciones o incluso disturbios, los soldados est\u00e1n entrenados para tirar a matar. Pero si ademas es un ejercito cuyos mandos vienen desde uan dictadura (como en Chile), es pol\u00edticamente suicida", "author_id": "182679459"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/jpjCMvQNQG", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1187743680532221952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jpjCMvQNQG", "media_key": "3_1187743674916102148"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 78, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187743680532221952"], "id": "1187743680532221952", "created_at": "2019-10-25T14:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 70, "like_count": 953, "quote_count": 9}, "text": "\ud83c\udfbcLa vida te da sorpresas \ud83c\udfb6sorpresas te da la vida\ud83c\udfb6\nLos detalles en @ensustrece https://t.co/jpjCMvQNQG", "author_id": "2416088899"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188064908505747457"], "id": "1188064908505747457", "created_at": "2019-10-26T12:08:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "trabalho hj ta me matando", "author_id": "1059957533069193216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/E5SiLgt2dU", "expanded_url": "https://www.uol.com.br/universa/noticias/redacao/2019/10/18/deputada-do-psl-tem-projeto-contra-aborto-em-caso-de-estupro.htm?utm_source=facebook&utm_medium=social-media&utm_campaign=noticias&utm_content=geral", "display_url": "uol.com.br/universa/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/universa/noticias/redacao/2019/10/18/deputada-do-psl-tem-projeto-contra-aborto-em-caso-de-estupro.htm?utm_source=facebook&utm_medium=social-media&utm_campaign=noticias&utm_content=geral"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.8285, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.5859, "type": "Organization", "normalized_text": "PL"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185187711080116225"], "id": "1185187711080116225", "created_at": "2019-10-18T13:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 134, "like_count": 1844, "quote_count": 40}, "text": "Obrigada ao UOL pela propaganda gratuita que me concederam com sua reportagem a respeito do PL n\u00ba 2.893/2019, de minha autoria! \n\nhttps://t.co/E5SiLgt2dU", "author_id": "1110626741314306049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/bcwP6SMqET", "expanded_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/", "display_url": "lercio.it/si-suicida-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ultimora"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187715444159008769"], "id": "1187715444159008769", "created_at": "2019-10-25T13:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 288, "quote_count": 4}, "text": "#ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SMqET", "author_id": "910827588"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188038648836558848"], "id": "1188038648836558848", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4521, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 167, "end": 195, "probability": 0.6099, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional del Partido"}, {"start": 198, "end": 208, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 28, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "created_at": "2019-10-26T10:24:21.000Z", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 13, "like_count": 256, "quote_count": 4}, "text": "Ya ense\u00f1\u00f3 las pruebas @IDL_R de lo que dice Nava?\n\nD\u00eda 10\n\n- - - - - - - - - - - - - -  - - - - - - - \nHoy los delegados elegir\u00e1n a las autoridades APRISTAS en el XXV Congreso Nacional del Partido \u201cAlan Garc\u00eda\u201d", "author_id": "97840455"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188113302062358528"], "id": "1188113302062358528", "created_at": "2019-10-26T15:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "text": "Ahora que se mat\u00f3, todos le van a extra\u00f1ar pero el chabon hace banda venia siendo suicida y nadie le daba bola", "author_id": "4816991717"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/C3RLRy5vvv", "expanded_url": "https://twitter.com/melaogustavo/status/1188128462306971648", "display_url": "twitter.com/melaogustavo/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188129235321479168"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188128462306971648"}], "id": "1188129235321479168", "created_at": "2019-10-26T16:24:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 19, "like_count": 432, "quote_count": 1}, "text": "Fiz a boa pelo nosso bol\u00e3o!! https://t.co/C3RLRy5vvv", "author_id": "950972784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187205342507274240"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187201039180664834"}], "id": "1187205342507274240", "created_at": "2019-10-24T03:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Karol_LuceroV @AyudaAlProjimo_ Anda a laar!", "in_reply_to_user_id": "57083275", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Karol_LuceroV", "id": "57083275"}]}, "author_id": "2988637108"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188120790337806337"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188028500067999744"}], "id": "1188120790337806337", "created_at": "2019-10-26T15:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@_zecruzz_ e eu ainda nem comecei a estudar \ud83d\ude29", "in_reply_to_user_id": "951176469799153664", "author_id": "1000776687985025024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188120275495329798"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188099781333262338"}], "id": "1188120275495329798", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "sandunga"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.5831, "type": "Person", "normalized_text": "BOMBILLO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CSEmelec", "id": "15447575"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:48:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CSEmelec Me huele a sandunga que nos puede dejar fuera de playoffs. Pero aun asi la fe y la esperanza son lo ultimo que se pierden. VAMOS POR ESE ULTIMO CUPO A PLAYOFFS BOMBILLO", "in_reply_to_user_id": "15447575", "author_id": "198053180"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188127111787229184"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188126737831464963"}], "id": "1188127111787229184", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "Remo"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 37, "username": "victormasc", "id": "37697877"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "MisterRomanini", "id": "134277394"}, {"start": 70, "end": 77, "username": "b0t3c0", "id": "1178054930130702336"}, {"start": 78, "end": 91, "username": "LindxRedPill", "id": "1124300830222381057"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Pa55ar0 @quediabocetinha @victormasc @MisterRomanini @opropriopontes @b0t3c0 @LindxRedPill Shiu, vc torce pro Remo", "in_reply_to_user_id": "1123003445760471041", "author_id": "1015257034961408002"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188126827098755074"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188126290651553794"}], "id": "1188126827098755074", "created_at": "2019-10-26T16:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@miguelsabat Los tipos son unos imb\u00e9ciles.\nY el odio, justificado o no, nunca trae nada bueno.\nNo se puede construir nada, ni recuperar nada, a partir del odio.", "in_reply_to_user_id": "143602047", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "miguelsabat", "id": "143602047"}]}, "author_id": "566353011"}, {"entities": {"urls": [{"start": 446, "end": 469, "url": "https://t.co/IxxsMaoppR", "expanded_url": "https://twitter.com/Lujandavid3/status/1188080592606449665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IxxsMaoppR", "media_key": "3_1188080585861926912"}], "annotations": [{"start": 283, "end": 287, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "MAKRI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HaryVeronica", "id": "3323982982"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "ClaudioSustaita", "id": "882375374553985024"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "gauchoprovida", "id": "2424808122"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}, {"start": 62, "end": 74, "username": "ines_andrea", "id": "1133797389481984001"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "Patriesoprano", "id": "192085719"}, {"start": 90, "end": 105, "username": "VilgrePatricia", "id": "984621196586180608"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "GustavoZavalla", "id": "1343547836"}, {"start": 122, "end": 138, "username": "MariaInesAyala2", "id": "890611713820721152"}, {"start": 139, "end": 153, "username": "RaulSassaroli", "id": "966517557955125248"}, {"start": 154, "end": 166, "username": "tomlawyerok", "id": "2573089094"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188080592606449665"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188077209581510658"}], "id": "1188080592606449665", "created_at": "2019-10-26T13:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "@HaryVeronica @ClaudioSustaita @gauchoprovida @juanjomalvinas @ines_andrea @Patriesoprano @VilgrePatricia @GustavoZavalla @MariaInesAyala2 @RaulSassaroli @tomlawyerok Ya perdiste la LIBERTAD\nAl votar por extorsi\u00f3n y miedo a que vuelvan los K\nYo voto calidad y propuestas de GOBIERNO\nMAKRI fracas\u00f3 por hacer Kirchnerismo de buenos modales\nDije NO VUELVEN M\u00c1S x eso NO VOTAR\u00c9 BASURA KK NI LO QUE SE PAREZCA, MENOS A PICHETTO QUE NO DESAFOR\u00d3 A KRIS https://t.co/IxxsMaoppR", "in_reply_to_user_id": "3323982982", "author_id": "946128257371529216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/loJczEU1d9", "expanded_url": "https://www.open.online/2019/10/26/finti-corsi-sanita-la-fidanzata-del-giovane-suicida-il-paese-accusa-me-che-denunciai-la-truffa/?fbclid=IwAR2uGoGgbjDSigz5sDgTT_gytwCLuH8tAbrHeR81wITl3WC0_DAmo8xDGVg", "display_url": "open.online/2019/10/26/fin\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188108103121850368"], "id": "1188108103121850368", "created_at": "2019-10-26T15:00:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "\u00abSono stata isolata, insultata e ostracizzata\u00bb per aver acceso i riflettori sulla fabbrica di falsi diplomi nel Cosentino\n https://t.co/loJczEU1d9", "author_id": "1072167411984551936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188120044288577539"], "id": "1188120044288577539", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5703, "type": "Person", "normalized_text": "Lob\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:47:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 492, "like_count": 1007, "quote_count": 58}, "text": "O que acontece com o Lob\u00e3o \u00e9 revolta, loucura ou alucina\u00e7\u00e3o?\nAlgu\u00e9m faz ideia?", "author_id": "112699057"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188117515324612608"], "id": "1188117515324612608", "created_at": "2019-10-26T15:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tira ff fntic hacela corta", "author_id": "992335477746425857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187008872927649797"], "id": "1187008872927649797", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8857, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-23T14:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 56, "like_count": 2344, "quote_count": 36}, "text": "Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el poder en Venezuela usar\u00e1 todos los recursos por el control d la regi\u00f3n. Entendamos d una vez, son una peste criminal. S\u00ed, la peste d nuestro siglo...", "author_id": "49856215"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/COjhzRrN3y", "expanded_url": "https://twitter.com/seungrisatan/status/1188125548574208000", "display_url": "twitter.com/seungrisatan/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "seungri"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188126216697647104"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188125548574208000"}], "id": "1188126216697647104", "created_at": "2019-10-26T16:12:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "mais uma descoberta meu pai cada dia que passa descubro mais coisas sobre e fico???? surto por isso nao falo um A sobre o seungri porque eu nao sei absolutamente nada surto https://t.co/COjhzRrN3y", "author_id": "868966879012040705"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188119090034024454"], "id": "1188119090034024454", "created_at": "2019-10-26T15:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Tal vez, s\u00f3lo TAL VEZ existe la posibilidad de que tenga un programa de radio.. Se imaginan eso? Re rancio ah", "author_id": "3290263401"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188125574277029889"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188125330793517057"}], "id": "1188125574277029889", "created_at": "2019-10-26T16:09:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfS\u00f3lo las personas con problemas graves se suicidan? No.\nEl suicidio es multicausal, la valoraci\u00f3n de las personas ante algunas situaciones es diferente, y muchos peque\u00f1os problemas pueden acumularse y ser intolerables en algunos casos.", "in_reply_to_user_id": "4688588736", "author_id": "4688588736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/KTjGgVrbFx", "expanded_url": "https://t.co/KTjGgVrbFx", "display_url": "t.co/KTjGgVrbFx"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188102563247411202"], "id": "1188102563247411202", "created_at": "2019-10-26T14:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "O desgra\u00e7ado mata uma pessoa e depois se suicida. Sempre dizem que nao se deve fazer ju\u00edzo de valor em qualquer situa\u00e7\u00e3o mas poucas coisas s\u00e3o mais covardes do que isso. \nDoente \u00e9 pouco para um desgra\u00e7ado que faz uma coisa dessa! https://t.co/KTjGgVrbFx", "author_id": "19119504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187893608738885633"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187892663732846593"}], "id": "1187893608738885633", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "Ieyasu"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "Muramasa"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.7154, "type": "Other", "normalized_text": "Kaishaku"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.632, "type": "Person", "normalized_text": "Nobuyasu"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.437, "type": "Other", "normalized_text": "Muramasa"}]}, "created_at": "2019-10-26T00:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esto fue a causa de las desgracias que le generaron a Ieyasu las katanas Muramasa: el Kaishaku (finalizaci\u00f3n del seppuku en el cual el asistente decapita al suicida con una katana) de su hijo Nobuyasu fue hecho con una Muramasa; en su infancia,", "in_reply_to_user_id": "3234241501", "author_id": "3234241501"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188124974961319936"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188124649718272000"}], "id": "1188124974961319936", "created_at": "2019-10-26T16:07:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Por esto, asumir que  \"Aquellos que hablan del suicidio tratan de llamar la atenci\u00f3n\" ser\u00eda muy imprudente. \nJam\u00e1s debemos reaccionar como si la persona simplemente tratara de llamar nuestra atenci\u00f3n, nunca se debe provocar con contestaciones como \"pues hazlo\" o \"atr\u00e9vete\".", "in_reply_to_user_id": "4688588736", "author_id": "4688588736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187785508245704705"], "id": "1187785508245704705", "created_at": "2019-10-25T17:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "text": "algu\u00e9m se matou no oriente  ........", "author_id": "1008323029393465345"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188112773106065408"], "id": "1188112773106065408", "entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 255, "tag": "CartaAbiertaAlPresidente"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "text": "La prueba de fuego del nuevo gabinete ser\u00e1 demostrar que pueden manejar una revisi\u00f3n profunda del modelo. Y para usted, que tiene agallas y una autocr\u00edtica suicida. Vienen tiempos de prueba. Est\u00e1n bajo la mira del pueblo de Chile #CartaAbiertaAlPresidente", "author_id": "407480865"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187875958155546624"], "id": "1187875958155546624", "created_at": "2019-10-25T23:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "O gente alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? Tipo algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "author_id": "1007383294403596290"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/3VvV46gRDB", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-asi-pudo-ser-margot-robbie-harley-quinn-escuadron-suicida-20191026130147.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-a\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 38, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 44, "end": 56, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 60, "end": 77, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 79, "end": 92, "tag": "SuicideSquad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188048073819336707"], "id": "1188048073819336707", "created_at": "2019-10-26T11:01:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "As\u00ed pudo ser el traje de #MargotRobbie como #HarleyQuinn en #Escuadr\u00f3nSuicida (#SuicideSquad) https://t.co/3VvV46gRDB", "author_id": "1328885857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/aoIQvnkLn7", "expanded_url": "https://twitter.com/Albert_Rivera/status/1188066594603307009/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aoIQvnkLn7", "media_key": "7_1188066501686939648"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188066594603307009"], "id": "1188066594603307009", "created_at": "2019-10-26T12:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2477, "reply_count": 2462, "like_count": 6818, "quote_count": 3299}, "text": "Ayer S\u00e1nchez quiso hacerse el gracioso diciendo que los de  Ciudadanos somos \u201cliberales ib\u00e9ricos\u201d. Pues s\u00ed, nos encanta la libertad, nos encanta Espa\u00f1a y sabemos distinguir bien un ib\u00e9rico de una mortadela. As\u00ed que muchas gracias, nos quedamos con el nombre \ud83d\ude1c\ud83c\udf4a https://t.co/aoIQvnkLn7", "author_id": "108994652"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188110807005044737"], "id": "1188110807005044737", "created_at": "2019-10-26T15:11:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Voce nao deve dar s\u00f3 import\u00e2ncia quando algu\u00e9m cometer suic\u00eddio, se uma pessoa tem idea\u00e7\u00e3o suicida, ja devemos dar import\u00e2ncia.", "author_id": "1105238160341155842"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8ZhyYNeC7t", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/26-01-2019/3527570", "display_url": "sinembargo.mx/26-01-2019/352\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sinembargo.mx/26-01-2019/3527570"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.4482, "type": "Other", "normalized_text": "Remington"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Woolf"}, {"start": 154, "end": 176, "probability": 0.5808, "type": "Other", "normalized_text": "Antonieta Rivas Mercado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1089185696462585856"], "id": "1089185696462585856", "created_at": "2019-01-26T15:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 111, "like_count": 1183, "quote_count": 70}, "text": "Como estoy como una cabra, me he puesto a transcribir en mi Remington la carta suicida de Virginia Woolf. Y ya que estaba, transcrib\u00ed la carta suicida de Antonieta Rivas Mercado, y ahora me siento revolcada por una ola inasible. Y escrib\u00ed esto: https://t.co/8ZhyYNeC7t", "author_id": "80912783"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/XG4r8dhLyX", "expanded_url": "https://twitter.com/casilatino73/status/1187812638404861955", "display_url": "twitter.com/casilatino73/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPresidente"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.4067, "type": "Other", "normalized_text": "MacriLaDaVuelta"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 43, "tag": "MacriPresidente"}, {"start": 45, "end": 61, "tag": "MacriLaDaVuelta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187898420259893248"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187812638404861955"}], "id": "1187898420259893248", "created_at": "2019-10-26T01:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "H\u00e1gase tu voluntad... am\u00e9n\n#MacriPresidente \n#MacriLaDaVuelta y la vieja chorra se suicida!!!\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/XG4r8dhLyX", "author_id": "701424196308574208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188118033685987329"], "id": "1188118033685987329", "created_at": "2019-10-26T15:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 24, "like_count": 287, "quote_count": 5}, "text": "al final, es la misma clase pol\u00edtica la que se farrea la democracia.  Son los mejor pagados DEL MUNDO y no son capaces de dirigir democr\u00e1ticamente al pa\u00eds...ayer lo vimos todos...no hab\u00eda uno solo presente...curioso o no?", "author_id": "622098575"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/TwyZcjWNAT", "expanded_url": "http://saber.ucv.ve/handle/10872/20216", "display_url": "saber.ucv.ve/handle/10872/2\u2026"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/NQ89pcSMQm", "expanded_url": "https://twitter.com/saberucv/status/1187741092109832192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NQ89pcSMQm", "media_key": "3_1187741086204256257"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "Tesis"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.4099, "type": "Other", "normalized_text": "Rojas"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "Daniela"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "UCV"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "UniVe"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Tesis"}, {"start": 8, "end": 18, "tag": "Depresi\u00f3n"}, {"start": 68, "end": 76, "tag": "adultos"}, {"start": 96, "end": 104, "tag": "Caracas"}, {"start": 155, "end": 159, "tag": "UCV"}, {"start": 160, "end": 166, "tag": "UniVe"}, {"start": 167, "end": 178, "tag": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 179, "end": 188, "tag": "Suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187741092109832192"], "id": "1187741092109832192", "created_at": "2019-10-25T14:41:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "#Tesis: #Depresi\u00f3n, desesperanza y riesgo suicida en una muestra de #adultos mayores en la Gran #Caracas \u2192 https://t.co/TwyZcjWNAT\nAutora: Rojas, Daniela\n\n#UCV #UniVe #Psicolog\u00eda #Suicidio https://t.co/NQ89pcSMQm", "author_id": "216784453"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Vya5MVdsI6", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/", "display_url": "20minutos.es/noticia/380793\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.6052, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188120694284001280"], "id": "1188120694284001280", "created_at": "2019-10-26T15:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia https://t.co/Vya5MVdsI6", "author_id": "3239745664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187852219338711041"], "id": "1187852219338711041", "created_at": "2019-10-25T22:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "metas pra esse ano:\nn\u00e3o se matar :D\n\nto falhando em kk", "author_id": "1025398990404300801"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187995990219018241"], "id": "1187995990219018241", "created_at": "2019-10-26T07:34:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o consigo expressar a raiva que eu t\u00f4 sentindo. Depois que eu li essa merda \"se o estuprador n\u00e3o matou a mulher n\u00e3o \u00e9 justo que ela fa\u00e7a com o feto\" eu t\u00f4 cuspindo fogo,eu n\u00e3o consigo acreditar como algu\u00e9m fala uma merda dessa,isso n\u00e3o pode ser s\u00e9rio,eu t\u00f4 indignada", "author_id": "1679444840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/QBSVamh7fz", "expanded_url": "http://RR.SS", "display_url": "RR.SS"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/RO6vgIFKo0", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicLuisFLopez/status/1187971266684305408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RO6vgIFKo0", "media_key": "3_1187971232328753152"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/RO6vgIFKo0", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicLuisFLopez/status/1187971266684305408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RO6vgIFKo0", "media_key": "3_1187971232328830978"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9061, "type": "Place", "normalized_text": "Bilbao"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.2743, "type": "Person", "normalized_text": "Aidatu"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.5759, "type": "Organization", "normalized_text": "UPV"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.5058, "type": "Organization", "normalized_text": "EHU"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 273, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187971266684305408"], "id": "1187971266684305408", "created_at": "2019-10-26T05:56:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "El 15 de noviembre estar\u00e9 en Bilbao, invitado por Aidatu  y la UPV/EHU, junto a grandes profesionales y supervivientes para continuar el trabajo de prevenir y concienciar sobre el papel que las https://t.co/QBSVamh7fz e Internet mantienen en la conducta suicida.\n\n#suicidio https://t.co/RO6vgIFKo0", "author_id": "983400740"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/p5ko3lGeaZ", "expanded_url": "https://twitter.com/mutu4l/status/1188118680296738818", "display_url": "twitter.com/mutu4l/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188119399535988736"], "id": "1188119399535988736", "created_at": "2019-10-26T15:45:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O en el infierno bien muerta https://t.co/p5ko3lGeaZ", "author_id": "2828958482"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/STm7XRzvbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ElScriptcuenta/status/1188100925933674502/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/STm7XRzvbZ", "media_key": "3_1188100915624067074"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 143, "end": 159, "probability": 0.92, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 165, "end": 174, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 195, "tag": "EscuadronSuicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188100925933674502"], "id": "1188100925933674502", "created_at": "2019-10-26T14:31:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "El actor Joel Kinnaman que ser\u00e1 Rick Flag, junto a John Cena que todav\u00eda se desconoce el personaje que interpretar\u00e1. Entrenando para la nueva \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019 de James Gunn.\n\n#EscuadronSuicida https://t.co/STm7XRzvbZ", "author_id": "2569486213"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188119675613265921"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188119538287529986"}], "id": "1188119675613265921", "created_at": "2019-10-26T15:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SusyBonnilla JAJAJAJ neta que risa tenemos que jugar de dinero JAJAJ", "in_reply_to_user_id": "618385102", "author_id": "146597948"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/anA3rO3wrM", "expanded_url": "https://twitter.com/BiIlionaires/status/1187912971869138946/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/anA3rO3wrM", "media_key": "7_1187912904563138561"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1187912971869138946"], "id": "1187912971869138946", "created_at": "2019-10-26T02:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2839, "reply_count": 25, "like_count": 10264, "quote_count": 404}, "text": "the ultimate game of catch \ud83c\udfbe https://t.co/anA3rO3wrM", "author_id": "2316464970"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187795622956539904"], "id": "1187795622956539904", "created_at": "2019-10-25T18:18:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "text": "que valientes son los fan\u00e1ticos religiosos al asumir que a una persona SUICIDA EN SU TOTALIDAD le importa si va a ir al cielo o al infierno, gu\u00e1rdate tu estupidez por favor.", "author_id": "3433487265"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187219234444791808"], "id": "1187219234444791808", "created_at": "2019-10-24T04:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "ahora estoy suicida porque me qued\u00e9 sin equipo porque saqu\u00e9 a los 3 porque se portaron mega groseros y ya no los aguanto, no s\u00e9 qu\u00e9 voy a hacer en lo que queda del semestre estoy bien estresada y llorando 1 bergo", "author_id": "796850048"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187862425384706048"], "id": "1187862425384706048", "created_at": "2019-10-25T22:44:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "meu professor de matematica colocando um simulado SUICIDA pro 1 ano com as questoes dificieis de log de cada ano do enem de 98 ate 2018 foi o auge do auge", "author_id": "2315931266"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188090084739964928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187706699232227328"}], "id": "1188090084739964928", "created_at": "2019-10-26T13:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@pastaalsalmon @Noninfluente Chi si suicida lo fa per far smettere il dolore, chi dice che \u00e8 un atto di egoismo forse dovrebbe provare cosa significa stare male sempre", "in_reply_to_user_id": "1156217286136598529", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "Noninfluente", "id": "146738509"}]}, "author_id": "573821701"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188115209375965186"], "id": "1188115209375965186", "created_at": "2019-10-26T15:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1338, "reply_count": 231, "like_count": 3813, "quote_count": 60}, "text": "Hay que comunicarle a la hija de @Rosario_Robles_ que su madre no es presa pol\u00edtica, sino una pol\u00edtica presa.", "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 49, "username": "Rosario_Robles_", "id": "963518749"}]}, "author_id": "43115590"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187389314637930496"], "id": "1187389314637930496", "created_at": "2019-10-24T15:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 5020, "like_count": 8266, "quote_count": 1518}, "text": "me falem personagens chatos q s\u00f3 s\u00e3o admirados por pessoas chatas", "author_id": "3120745861"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188105420759584770"], "id": "1188105420759584770", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.3969, "type": "Organization", "normalized_text": "alberca"}]}, "created_at": "2019-10-26T14:49:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ptm hoy que no quer\u00eda estar en el agua y me toca alberca alv \ud83d\ude44\ud83d\ude22", "author_id": "701368746"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187908625538396160"], "id": "1187908625538396160", "created_at": "2019-10-26T01:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4164, "reply_count": 1307, "like_count": 14443, "quote_count": 261}, "text": "\"Sigan ustedes sabiendo que, mucho m\u00e1s temprano que tarde, se abrir\u00e1n las grandes alamedas por donde pase el hombre y mujer libre para construir una sociedad mejor\".      \n\n\u00a1Nunca en la historia reciente, est\u00e1 frase hab\u00eda tenido tanto sentido!", "author_id": "68917670"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/V4wFEnUMZm", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/me-chamar-de-viado-nao-ofensa-tomar-4-tiros-sim-diz-vitima-de-homofobia-na-bahia-rv1-1-24041530.html?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=Extra&fbclid=IwAR3F4K-jrsIhPgpNCKiEzK3cHIbVOkG5gKctw3r4BMcDTzfXTLzE5e19gu8", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/me-chamar-de-viado-nao-ofensa-tomar-4-tiros-sim-diz-vitima-de-homofobia-na-bahia-rv1-1-24041530.html?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=Extra&fbclid=IwAR3F4K-jrsIhPgpNCKiEzK3cHIbVOkG5gKctw3r4BMcDTzfXTLzE5e19gu8"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187862470351900674"], "id": "1187862470351900674", "created_at": "2019-10-25T22:44:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "text": "4 tiros pq BEIJOU um rapaz! 4 TIROS!\n\n\"Me chamar de 'viado' n\u00e3o \u00e9 ofensa. Tomar 4 tiros, sim. Uma dor irrepar\u00e1vel, al\u00e9m de f\u00edsica, emocional e psicol\u00f3gica. N\u00e3o sei como ser\u00e1 de agora em diante, n\u00e3o sei se serei mais o mesmo.\" https://t.co/V4wFEnUMZm", "author_id": "2579143447"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/xUAR8sBiS6", "expanded_url": "http://ww.elbernabeu.com/RH13Rd", "display_url": "ww.elbernabeu.com/RH13Rd"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/KDtlnNSOVM", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KDtlnNSOVM", "media_key": "3_1188103754249195520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188103755750768640"], "id": "1188103755750768640", "created_at": "2019-10-26T14:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "text": "Un exjudoca muere asesinado por un compa\u00f1ero polic\u00eda tras una discusi\u00f3n y despu\u00e9s se suicida https://t.co/xUAR8sBiS6 https://t.co/KDtlnNSOVM", "author_id": "744673274"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188056192607752197"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187863089670184960"}], "id": "1188056192607752197", "created_at": "2019-10-26T11:34:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "text": "@HistoriaNoPaint Eu fico pensando, imagina se ele tivesse conseguido entrar sera se ao inv\u00e9s de conhecido pela 2\u00b0 guerra ele seria conhecido pela arte? Coisas q nunca saberei e q me deixa encabulada", "in_reply_to_user_id": "2822845639", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}]}, "author_id": "976604201475366912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187692977919090689"], "id": "1187692977919090689", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.6037, "type": "Place", "normalized_text": "Golfo de Leyte"}, {"start": 251, "end": 259, "probability": 0.9114, "type": "Place", "normalized_text": "Filipinas"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.3718, "type": "Other", "normalized_text": "Jima"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Okinawa"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ao todo, mais de 5 mil pilotos kamikazes morreram no Golfo de Leyte, resultando no naufr\u00e1gio de 34 navios e na morte de 3 mil soldados norte-americanos e brit\u00e2nicos. Apesar da t\u00e1tica suicida dos japoneses, isso n impediu q os Aliados conquistassem as Filipinas, Iwo Jima e Okinawa", "author_id": "159599787"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187926263933132800"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187921505763647488"}], "id": "1187926263933132800", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.5526, "type": "Person", "normalized_text": "lua"}]}, "created_at": "2019-10-26T02:57:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@srlukets S\u00f3 espero que n\u00e3o seja agora que o poder est\u00e1 todo com lua, seria injusto pq \u00e9 lampi\u00e3o especial", "in_reply_to_user_id": "3766461021", "author_id": "106104257"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188117096993046528"], "id": "1188117096993046528", "created_at": "2019-10-26T15:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Havia um burro amarrado a uma \u00e1rvore, ai veio o dem\u00f4nio e o soltou.\n\nO burro entrou na horta dos camponeses vizinhos e come\u00e7ou a comer tudo.\n\nA mulher do campon\u00eas dono da horta, quando viu aquilo, pegou o rifle e disparou.", "author_id": "1106333521264758784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 400, "end": 423, "url": "https://t.co/3rTVrSPCD3", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/193298/pemex-muerte-en-las-alturas", "display_url": "proceso.com.mx/193298/pemex-m\u2026"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 224, "probability": 0.5281, "type": "Person", "normalized_text": "M. A. Casar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "chairomexicano", "id": "1430695347194630144"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Miroku_San1", "id": "2292169663"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "Navegaciones", "id": "85697134"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "AntonioAttolini", "id": "125563178"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "HectorAtarrabia", "id": "108359823"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}, {"start": 132, "end": 145, "username": "KatuArkonada", "id": "280081621"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "fisgonmonero", "id": "218162682"}, {"start": 160, "end": 171, "username": "PumaChairo", "id": "1547341201"}, {"start": 172, "end": 182, "username": "MarzhePdL", "id": "3248428963"}, {"start": 377, "end": 384, "username": "SFP_mx", "id": "86124722"}, {"start": 385, "end": 399, "username": "Irma_Sandoval", "id": "213431242"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188107449338945536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176642478352535556"}], "id": "1188107449338945536", "created_at": "2019-10-26T14:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@ChairoMexicano @Miroku_San1 @ClaudioXGG @Navegaciones @fernandeznorona @AntonioAttolini @HectorAtarrabia @gibranrr @abrahamendieta @KatuArkonada @fisgonmonero @PumaChairo @MarzhePdL Se deber\u00eda investigar \u00bfpor qu\u00e9 M. A. Casar recibe pensi\u00f3n por su marido suicida? Se \"suicida\" en el trabajo, pero luego reclasifican y lo ponen como accidente de trabajo. Recibe jugosa pensi\u00f3n. @SFP_mx\n@Irma_Sandoval\nhttps://t.co/3rTVrSPCD3", "in_reply_to_user_id": "258915231", "author_id": "1525550064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187414903776301056"], "id": "1187414903776301056", "created_at": "2019-10-24T17:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 31, "like_count": 151, "quote_count": 10}, "text": "Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "author_id": "1223168594"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188113577619677186"], "id": "1188113577619677186", "created_at": "2019-10-26T15:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Mi mejor amigo se casa. \ud83d\ude2d", "author_id": "844614755423862786"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/MaK8JWTd57", "expanded_url": "http://bit.ly/2BNb8JO", "display_url": "bit.ly/2BNb8JO"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/fvxzbSoE1j", "expanded_url": "https://twitter.com/futurofm/status/1188115612830240768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fvxzbSoE1j", "media_key": "3_1188115607935471619"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188115612830240768"], "id": "1188115612830240768", "created_at": "2019-10-26T15:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 82, "like_count": 9, "quote_count": 34}, "text": "Pi\u00f1era: \"Lo de la marcha me llen\u00f3 de alegr\u00eda\" https://t.co/MaK8JWTd57 https://t.co/fvxzbSoE1j", "author_id": "59248607"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/CZhNWZ6LaE", "expanded_url": "https://twitter.com/Gmilu/status/1187337606209642498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CZhNWZ6LaE", "media_key": "3_1187337592964075520"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.4331, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerismo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187337606209642498"], "id": "1187337606209642498", "created_at": "2019-10-24T11:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1103, "reply_count": 160, "like_count": 1101, "quote_count": 127}, "text": "El Kirchnerismo escrachando en el domicilio de periodistas. Esto est\u00e1n votando genios. No hay nada m\u00e1s fascista. https://t.co/CZhNWZ6LaE", "author_id": "144935470"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/SOcXy3OKjw", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/10/25/politica/1572006988_460033.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/10\u2026"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 160, "probability": 0.5837, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB-SP"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188084458710274049"], "id": "1188084458710274049", "created_at": "2019-10-26T13:26:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "O elemento assume q torturou, matou, recomenda uso de tortura a futuros policiais e ensina a torturar. Se isso n\u00e3o constituir crime n\u00e3o sei o q \u00e9 crime. A OAB-SP tem o dever de cassar a carteira desse cara o qto antes e o poder p\u00fablico de submet\u00ea-lo \u00e0 lei. https://t.co/SOcXy3OKjw", "author_id": "175382935"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188113767789465601"], "id": "1188113767789465601", "created_at": "2019-10-26T15:22:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Se entregar por inteiro pode ser a coisa mais maravilhosa se fazer, mas tamb\u00e9m a mais suicida que se pode cometer, do mesmo jeito que a pessoa que voc\u00ea se entregou pode te completar ela pode te fazer virar p\u00f3. Mesmo com todas as d\u00favidas se entregue, ser\u00e1 sua maior prova de amor", "author_id": "1164702860275322880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/xirbHcCSiA", "expanded_url": "https://twitter.com/ferblog/status/1188091265826656256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xirbHcCSiA", "media_key": "3_1188091255584149504"}], "annotations": [{"start": 234, "end": 241, "probability": 0.7415, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 256, "end": 270, "probability": 0.4249, "type": "Place", "normalized_text": "PeruAbreLosOjos"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 16, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 99, "tag": "GobiernoDeFacto"}, {"start": 255, "end": 271, "tag": "PeruAbreLosOjos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188091265826656256"], "id": "1188091265826656256", "created_at": "2019-10-26T13:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 14, "like_count": 145, "quote_count": 6}, "text": "El  @CCFFAA_PERU debe entender q  cada dia q pasa sin q deslinden del accionar del #GobiernoDeFacto su nivel d complicidad aumenta. Llegara el momento en  q sera imposible dar vuelta atras y para  entonces correran el mismo destino d Vizcarra: la carcel. #PeruAbreLosOjos https://t.co/xirbHcCSiA", "author_id": "54105152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188111684487073792"], "id": "1188111684487073792", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7064, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.6922, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.7878, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Joana"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Dias"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Bianca"}]}, "created_at": "2019-10-26T15:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "A minha m\u00e3e quando me falava das m\u00e1s companhias pensei que se referia ao Paulo e ao Jo\u00e3o. \nQuando comecei a crescer apercebi-me que as m\u00e1s companhias eram a Maria Joana,o M\u00e1rio Dias e a Bianca", "author_id": "2750727770"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188108827041943555"], "id": "1188108827041943555", "created_at": "2019-10-26T15:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "User Urspaghettgirl ritrovata morta suicida reggendo un cartello che recita \"non piangete per me, piangete per il Borussia\"", "author_id": "1000836790130040832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/r6QGbAumip", "expanded_url": "https://twitter.com/Rocktuber/status/1187940410720706560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r6QGbAumip", "media_key": "3_1187940406534836224"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "John McCollum"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.7328, "type": "Person", "normalized_text": "OzzyOsbourne"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "CuriosidadesRocktuber"}, {"start": 134, "end": 147, "tag": "OzzyOsbourne"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187940410720706560"], "id": "1187940410720706560", "created_at": "2019-10-26T03:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "text": "#CuriosidadesRocktuber:\nUn 26 de Octubre de 1984, John McCollum (19 a\u00f1os) se suicida despu\u00e9s de pasar un d\u00eda escuchando sus discos de #OzzyOsbourne. Un a\u00f1o despu\u00e9s, los padres del chico demandan a al artista y a la compa\u00f1\u00eda, alegando que la muerte de su hijo fue por su culpa. https://t.co/r6QGbAumip", "author_id": "744714990234570752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/oaMWyfrUc6", "expanded_url": "http://www.msn.com/pt-br/esportes/other/policial-mata-ex-judoca-ol%C3%ADmpico-m%C3%A1rio-sabino-e-em-seguida-se-suicida/ar-AAJnSU5?ocid=ob-tw-ptbr-1518028423552", "display_url": "msn.com/pt-br/esportes\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5829, "type": "Organization", "normalized_text": "Policial"}, {"start": 33, "end": 44, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Sabino"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188113861531992065"], "id": "1188113861531992065", "created_at": "2019-10-26T15:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Policial mata ex-judoca ol\u00edmpico M\u00e1rio Sabino e em seguida se suicida https://t.co/oaMWyfrUc6", "author_id": "40042091"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/HH124aDACm", "expanded_url": "https://twitter.com/juancampanella/status/1188087839390601218", "display_url": "twitter.com/juancampanella\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9"}, {"start": 100, "end": 117, "probability": 0.6765, "type": "Other", "normalized_text": "Luna de Avellaneda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188110452989009920"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188087839390601218"}], "id": "1188110452989009920", "created_at": "2019-10-26T15:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Me pasa lo mismo con vos Juan Jos\u00e9, no puede comprender como alguien que dirigi\u00f3 una pel\u00edcula como \"Luna de Avellaneda\" apoya un gobierno neo liberal que le caga la vida al pueblo. https://t.co/HH124aDACm", "author_id": "154609465"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188071902650261505"], "id": "1188071902650261505", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.6817, "type": "Person", "normalized_text": "rafinha"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "sonhei com vaaarias coisas nada a ver hoje, entre elas:\n\ninc\u00eandio\nporto seguro\nrafinha bastos \ncirurgi\u00e3 com super poderes", "author_id": "2646234127"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187863379857367040"], "id": "1187863379857367040", "created_at": "2019-10-25T22:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "algu\u00e9m ai fala um jeito de se suicida q n\u00e3o doi  minha amiga q pergunto", "author_id": "1034946365602848769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9bBOLbMgmS", "expanded_url": "http://bit.ly/345vE4K", "display_url": "bit.ly/345vE4K"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/wkUeXGG8VX", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1188112295483846657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkUeXGG8VX", "media_key": "3_1188112286420029441"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 132, "username": "joelkinnaman", "id": "756503993313062912"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188112295483846657"], "id": "1188112295483846657", "created_at": "2019-10-26T15:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 290, "quote_count": 3}, "text": "Joel Kinnaman e John Cena se divertem nos bastidores do novo Esquadr\u00e3o Suicida; veja foto https://t.co/9bBOLbMgmS  (\ud83d\udcf8: @joelkinnaman) https://t.co/wkUeXGG8VX", "author_id": "9612112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/LTqYz3ajr9", "expanded_url": "https://twitter.com/WagnerC05645062/status/1188078803307978752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LTqYz3ajr9", "media_key": "3_1188078801051365376"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.8145, "type": "Person", "normalized_text": "LulaMandanteDoCrime"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4765, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 187, "end": 195, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "LulaMandanteDoCrime"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188078803307978752"], "id": "1188078803307978752", "created_at": "2019-10-26T13:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#LulaMandanteDoCrime Enfim algu\u00e9m vomitou quem mandou matar o Prefeito Celso Daniel,isto \u00e9 s\u00f3 a ponta do iceberg desta fac\u00e7\u00e3o criminosa,da qual felizmente nos libertamos com \u00e0 elei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro!!! https://t.co/LTqYz3ajr9", "author_id": "953046935702790149"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187945062212222976"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187935315308302336"}], "id": "1187945062212222976", "created_at": "2019-10-26T04:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@omrpe2017 @cleverricardo10 @FerLlanos @MijaelGLP Ahora dilo llorando.", "in_reply_to_user_id": "838909185882525696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "omrpe2017", "id": "838909185882525696"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "cleverricardo10", "id": "759448928731398144"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "FerLlanos", "id": "47867114"}]}, "author_id": "756956560472039424"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "3b5c5c9c62f7c538"}, {"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "id": "6403b7e96cc202f9"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}, {"full_name": "Roma, Lazio", "id": "7d588036fe12e124"}, {"full_name": "Miguel Hidalgo, Distrito Federal", "id": "3ad512d283f67a11"}, {"full_name": "Serra, Brasil", "id": "85f604f26afe552f"}]}, "errors": [{"resource_id": "1188055014419456000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188055014419456000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188055014419456000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "367380776", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [367380776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "367380776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187884725244956672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187884725244956672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187884725244956672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187924470973030400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187924470973030400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187924470973030400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "78966579", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [78966579].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "78966579", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188129315575259136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188129315575259136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188129315575259136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "849679350236688388", "value": "849679350236688388", "detail": "User has been suspended: [849679350236688388].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188118958119030784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188118958119030784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188118958119030784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185037188855148545", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1185037188855148545].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1185037188855148545", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188125851205980162", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188125851205980162].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188125851205980162", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1104072546314530816", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1104072546314530816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1104072546314530816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188125566278520833", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188125566278520833].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188125566278520833", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188113163838869505", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188113163838869505].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188113163838869505", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "620290403", "value": "620290403", "detail": "User has been suspended: [620290403].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188072280078929920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188072280078929920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188072280078929920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3008763178", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3008763178].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3008763178", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188115766639501319", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188115766639501319].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188115766639501319", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188123756910264321", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188123756910264321", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188123756910264321].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "730064365001527297", "value": "730064365001527297", "detail": "User has been suspended: [730064365001527297].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188087169933557760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188087169933557760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188087169933557760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1187887134465761281", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187887134465761281", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187887134465761281].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1095052052605136901", "value": "1095052052605136901", "detail": "User has been suspended: [1095052052605136901].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188118827332190209", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188118827332190209", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188118827332190209].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182645681196097536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1182645681196097536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1182645681196097536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188115290497966080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188115290497966080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188115290497966080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2875948161", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2875948161].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2875948161", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188114190302666753", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188114190302666753].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188114190302666753", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "344467106", "value": "344467106", "detail": "User has been suspended: [344467106].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188095747419447300", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188095747419447300", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188095747419447300].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3207380655", "value": "3207380655", "detail": "User has been suspended: [3207380655].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188107377284960256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188107377284960256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188107377284960256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1188139225948049410", "oldest_id": "1188113051150671873", "result_count": 448, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91hvhuwk9x1qms31p6oikmg7fr1"}}