{"data": [{"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3039307852", "id": "1168652840966995975", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:32:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168652840966995975"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168641122551369735"}], "author_id": "1150088760169811969", "id": "1168652789221904385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:31:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "301388743", "edit_history_tweet_ids": ["1168652789221904385"], "text": "@GLlamazares Es tan idiota que no se ha percatado que quienes perpetran actos as\u00ed saben que ser\u00e1n abatidos o se suicida.\n\u00bfDe que sirve los juicios sumar\u00edsimos y/o la pena de muerte?.\nSi evitara los discursos de odio ser\u00eda mejor para su pa\u00eds."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "731322907801047041", "id": "1168652774957080583", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:31:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168652774957080583"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "918764831477518341", "id": "1168652735476092929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:31:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168652735476092929"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1151333233629569024", "id": "1168652683252813824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:31:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168652683252813824"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "97739625", "id": "1168652618312429569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:31:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168652618312429569"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "901431123573604352", "id": "1168652609886068736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:31:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168652609886068736"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168651549284999169"}], "author_id": "212664922", "id": "1168652555548798978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-02T22:30:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "375560346", "edit_history_tweet_ids": ["1168652555548798978"], "text": "@Mitro_h E o facto de, se um homem mata uma mulher e logo enquadrado como Feminicidio e tens a pena agravada.. n importa se Qer o ambiente q essa mulher morreu..se e homem q matou e Feminicidio. J\u00e1 se uma mulher mata um homem e levado cono homic\u00eddio normal sem agravante (cont)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2985850271", "id": "1168652513362489344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:30:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168652513362489344"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "522315157", "id": "1168652449533632512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:30:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168652449533632512"], "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida\u2728"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1282066896", "id": "1168652422610333696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:30:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168652422610333696"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "708165374299144192", "id": "1168652368994611200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:30:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168652368994611200"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "18795751", "id": "1168652224916021249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhs maya"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:29:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168652224916021249"], "text": "Critiquem o energ\u00fameno do carlinhs maya MAS SEM REPRODUZIR O VIDEO DELE FALANDO A MERDA SOBRE SUICIDIO. Parem de reproduzir esse video! Evitem q isso chegue no ouvido de pessoas com historico suicida, principalmente jovens na faixa etaria que ele fala. Obrigada."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "2497329962", "id": "1168652194591252480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:29:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168652194591252480"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "4205847267", "id": "1168652172315308034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:29:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168652172315308034"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1187391056", "id": "1168652155466723339", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:29:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168652155466723339"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "713805774196228100", "id": "1168652076764807169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:29:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168652076764807169"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1638991196", "id": "1168652061505966080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:28:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168652061505966080"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2963381308", "id": "1168652030010974208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:28:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168652030010974208"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168602973049671680"}], "author_id": "1105963489242349571", "id": "1168651901224833025", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "analuisac3", "id": "1012110596958048256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:28:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1012110596958048256", "edit_history_tweet_ids": ["1168651901224833025"], "text": "@analuisac3 S\u00f3 falei pra minha m\u00e3e que eu queria fazer uma e ela quase me matou, imagina se eu fizesse kkkkkkkkkkkkkkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168590471146418176"}], "author_id": "737273157514579968", "id": "1168651898481717248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antoniietaaaaa", "id": "1002581226602016770"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "jaureguiresist", "id": "996518791709384704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:28:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168651898481717248"], "text": "RT @antoniietaaaaa: @jaureguiresist mano???? literalmente ONTEM ele disse q qm se suicida tem frescura e agr quer divulgar o setembro amare\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168557831714430984"}], "author_id": "2337548176", "id": "1168651878584000512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.6505, "type": "Place", "normalized_text": "Barra"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:28:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "51124892", "edit_history_tweet_ids": ["1168651878584000512"], "text": "@ESPNagora Ele que deveria ser processado, quase matou outras pessoas kkkkk, falando s\u00e9rio o cara for\u00e7ou a Barra se debru\u00e7ando onde n\u00e3o \u00e9 devido e nem seguro."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1160319051270434816", "id": "1168651752184406018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:27:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168651752184406018"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "277757489", "id": "1168651707968040961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:27:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168651707968040961"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "824438812646465538", "id": "1168651658424913922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 58, "end": 75, "probability": 0.7229, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo Este"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/KcxD6IGSSx", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/agente-de-la-policia-nacional-se-suicida-de-un-disparo-en-santo-domingo-este/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/agente-de-la-p\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:27:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168651658424913922"], "text": "Agente de la Polic\u00eda Nacional se suicida de un disparo en Santo Domingo Este \u2013 \u00a0 https://t.co/KcxD6IGSSx"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168650966712934402"}], "author_id": "1139134287431839744", "id": "1168651547020091394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7162, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 258, "end": 272, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 273, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:26:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1139134287431839744", "edit_history_tweet_ids": ["1168651547020091394"], "text": "A cor foi inspirada na hist\u00f3ria de Mike: Em 1994, Mike Emme, tirou a pr\u00f3pria vida dirigindo seu carro amarelo. Seus amigos e familiares distribu\u00edram no funeral cart\u00f5es com fitas amarelas e mensagens de apoio para pessoas que estivessem enfrentando o mesmo. #SetembroAmarelo"}, {"lang": "pt", "author_id": "1142393839749128194", "id": "1168651541739376640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:26:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168651541739376640"], "text": "Se eu passar 3 dias sem posta aqui \u00e9 porque a depress\u00e3o me matou"}, {"lang": "pt", "author_id": "342359874", "id": "1168651480871702528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:26:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168651480871702528"], "text": "E eu pareci ser mt fdp quando disse q as pessoas com a mente suicida deveriam tomar cuidado pra quem fala, pq nem todo mundo t\u00eam for\u00e7as pra escutar e acabam surtando. L\u00f3gico que n \u00e9 pra Ficar em sil\u00eancio, mas imagina, eu, falar pra minha m\u00e3e de 70 anos"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "603314550", "id": "1168651460281872385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:26:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168651460281872385"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1102445642931150848", "id": "1168651449129164804", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:26:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168651449129164804"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "author_id": "127275446", "id": "1168651392631889920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:26:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168651392631889920"], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1150430617928196096", "id": "1168651292257992704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:25:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168651292257992704"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168645555033190400"}], "author_id": "4806656062", "id": "1168651232715694080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "T1agoM3ira", "id": "927248056721997824"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:25:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "927248056721997824", "edit_history_tweet_ids": ["1168651232715694080"], "text": "@T1agoM3ira @ValenteLiliana0 Pausou no outfit suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "author_id": "753430263489826816", "id": "1168651179334733824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:25:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168651179334733824"], "text": "todo mundo agora sabe que eu sou suicida e to em tratamento mas insistem em fingir que ta tudo bem entao fodA se"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168650491842244610"}], "author_id": "1136662272527536128", "id": "1168651050984845314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:24:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1136662272527536128", "edit_history_tweet_ids": ["1168651050984845314"], "text": "vcs s\u00f3 reinvindicam empatia quando aperta no pr\u00f3prio calo, quando fulana se suicida, quando ciclana vai parar no hospital sen\u00e3o foda-se\n\ns\u00f3 queria que vcs vissem o qu\u00e3o podre vcs s\u00e3o kkkk s\u00e9rio \n\ndesabafoh"}, {"lang": "es", "author_id": "1008774926", "id": "1168651043242225668", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.8862, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.8607, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/sOuK3AaFjx", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/locales/181949/agente-de-la-policia-nacional-se-suicida-de-un-disparo-era-de-san-juan.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/locales/181949\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/d3CVOjAfdX", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1168651043242225668/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d3CVOjAfdX", "media_key": "3_1168651036262830085"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:24:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168651043242225668"], "text": "Agente de la Polic\u00eda Nacional se suicida de un disparo, era de San Juan\nhttps://t.co/sOuK3AaFjx https://t.co/d3CVOjAfdX"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "799817287138234369", "id": "1168650822483361792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:24:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168650822483361792"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "2657792776", "id": "1168650808864452608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:23:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168650808864452608"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168619498838142976"}], "author_id": "3108852875", "id": "1168650783413428224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdariofc", "id": "2303709716"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:23:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168650783413428224"], "text": "RT @cdariofc: @malditaternura Ya tenemos la pistola.... ahira falta el suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "3044639981", "id": "1168650704787034114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:23:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168650704787034114"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "821018479482535946", "id": "1168650696016760833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:23:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168650696016760833"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "916133739415179264", "id": "1168650661447311361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:23:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168650661447311361"], "text": "Gente voc\u00eas compartillharem o cu prolapsado l\u00e1 falando merda sobre pessoas com idea\u00e7\u00e3o suicida n\u00e3o ajuda em nada"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168533728412540931"}], "author_id": "85870500", "id": "1168650624264757258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "o_profetadiario", "id": "1056310579038744576"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.5247, "type": "Person", "normalized_text": "Bar\u00e3o sangrento"}, {"start": 53, "end": 68, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Helena Ravenclaw"}, {"start": 113, "end": 128, "probability": 0.4345, "type": "Other", "normalized_text": "Rowena Ravenclaw"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:23:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168650624264757258"], "text": "RT @o_profetadiario: Bar\u00e3o sangrento se apaixonou p/ Helena Ravenclaw, mas ela \u00f1 o retribuiu. Ele foi mandado p/ Rowena Ravenclaw p/ encont\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168590471146418176"}], "author_id": "899402497659482112", "id": "1168650610977234945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antoniietaaaaa", "id": "1002581226602016770"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "jaureguiresist", "id": "996518791709384704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:23:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168650610977234945"], "text": "RT @antoniietaaaaa: @jaureguiresist mano???? literalmente ONTEM ele disse q qm se suicida tem frescura e agr quer divulgar o setembro amare\u2026"}, {"lang": "zxx", "author_id": "2269029998", "id": "1168650539242065920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:22:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6CaAVbkI92", "expanded_url": "https://www.vip.pt/princesa-diana-o-unico-sobrevivente-do-acidente-que-matou-diana-nao-se-lembra-dos-4-minutos-antes-do", "display_url": "vip.pt/princesa-diana\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168650539242065920"], "text": "https://t.co/6CaAVbkI92"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168352627408531458"}], "author_id": "1057425296033497088", "id": "1168650494237118466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 87, "probability": 0.9546, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/9FKolxiPN5", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=je3zg_U460M", "display_url": "youtube.com/watch?v=je3zg_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=je3zg_U460M"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:22:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168650494237118466"], "text": "RT @ricardorente: Lembra quando a gente tava empolgando com trailer de Esquadr\u00e3o Suicida?\n\nFoi louco esse dia.\n\nhttps://t.co/9FKolxiPN5"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3106102377", "id": "1168650445881057281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:22:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168650445881057281"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "749033515191193600", "id": "1168650423718354944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.8604, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/fbAkpJ1XC8", "expanded_url": "https://pst.cr/r8RA2", "display_url": "pst.cr/r8RA2"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:22:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168650423718354944"], "text": "Se suicida de un disparo un agente de la PN en Santo Domingo.\nhttps://t.co/fbAkpJ1XC8"}, {"lang": "pt", "author_id": "1149174172008030208", "id": "1168650416692826113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.6095, "type": "Person", "normalized_text": "BICHO"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:22:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168650416692826113"], "text": "MINHA MAE S\u00d3 VE NOTICIA DE GENTE QUE SE MATOU, QUE MATOU FULANO, QUE ROUBOU, QUE MORREU MDS BICHO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1133846819883147270", "id": "1168650373739024384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:22:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168650373739024384"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "943119536563412997", "id": "1168650329417822211", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:22:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168650329417822211"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1154177465708941312", "id": "1168650320207065089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:22:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168650320207065089"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "37276072", "id": "1168650253345656832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:21:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168650253345656832"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "3044639981", "id": "1168650220000940037", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:21:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168650220000940037"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "105004957", "id": "1168650120684085248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.7177, "type": "Organization", "normalized_text": "Policia Nacional"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.3545, "type": "Organization", "normalized_text": "SDE"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/HSH3OcgU5r", "expanded_url": "https://www.prensaactivard.com/nacional/agente-de-la-policia-nacional-se-suicida-de-un-disparo-en-sde/", "display_url": "prensaactivard.com/nacional/agent\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/BF80vazn43", "expanded_url": "https://twitter.com/Prensaactivard/status/1168650120684085248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BF80vazn43", "media_key": "3_1168650114560339968"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:21:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168650120684085248"], "text": "Agente de la Policia Nacional se suicida de un disparo en SDE https://t.co/HSH3OcgU5r https://t.co/BF80vazn43"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "96217270", "id": "1168650060965568512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:21:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168650060965568512"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3411717832", "id": "1168650050563649536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:20:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168650050563649536"], "text": "Caramba, to vendo o insta dessa mo\u00e7a que se suicidou e cara... to numa bad absurda."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168379439568302080"}], "author_id": "198277060", "id": "1168650008851308545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariesaintcandy", "id": "1122684006246637568"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "biammartins_", "id": "1105077015445676033"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:20:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168650008851308545"], "text": "RT @mariesaintcandy: @biammartins_ @FeCastanhari Eu perdi meu irm\u00e3o a 8 anos para essa doen\u00e7a, ele se matou na frente da minha fam\u00edlia, eu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168540703749787649"}], "author_id": "570401287", "id": "1168649921202929664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sullama", "id": "32693299"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 143, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 49, "tag": "AdelantoDeEleccionesYa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:20:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "32693299", "edit_history_tweet_ids": ["1168649921202929664"], "text": "@sullama @MartinVizcarraC #AdelantoDeEleccionesYa \nSi los peruanos hemos resistido el desastroso primer gobierno del cobarde suicida Alan Garcia; si hemos superado la terrorifica decada de los terroristas y del fujimorismo lo que viene es un chancay de 0.20. Eliminar la corrupci\u00f3n enquistada es primero."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "291111189", "id": "1168649889502441472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:20:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168649889502441472"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "16720327", "id": "1168649727396712449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:19:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168649727396712449"], "text": "Disse que ia vir os dias de gl\u00f3ria, nos iludiu e se matou. Chor\u00e3o era um coach."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "181721571", "id": "1168649724645298176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:19:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168649724645298176"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "36146999", "id": "1168649626058153984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:19:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168649626058153984"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168538261121372163"}], "author_id": "31553996", "id": "1168649620064522240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GinoStrada", "id": "4009984403"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/npxTvyt423", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1168538261121372163", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:19:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "4009984403", "edit_history_tweet_ids": ["1168649620064522240"], "text": "@GinoStrada ottimo lavoro, grazie di cuore per continuare a questo modo suicida. Se ci sar\u00e0 una storia futura ricorderanno questi interventi, le conseguenze, e i responsabili. https://t.co/npxTvyt423"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1201007731", "id": "1168649580680044546", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:19:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168649580680044546"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "121938436", "id": "1168649553962328066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:19:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168649553962328066"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3047682930", "id": "1168649544160227328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:18:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168649544160227328"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "733644241", "id": "1168649329600598016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:18:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168649329600598016"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168647978468462597"}], "author_id": "768946981632872448", "id": "1168649323774652416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gabrielmoreti01", "id": "706310130451640320"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "batateiroxerozo", "id": "710189806135939072"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5777, "type": "Place", "normalized_text": "aqu\u00e1rio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:18:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "706310130451640320", "edit_history_tweet_ids": ["1168649323774652416"], "text": "@gabrielmoreti01 @batateiroxerozo @lucas22queiroz_ Se n lembra q eu falei q um deles deu de suicida e vazou do aqu\u00e1rio pra me pega"}, {"lang": "es", "author_id": "353418171", "id": "1168649300022308866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5103, "type": "Person", "normalized_text": "\uc2dc\uc644"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "yimsiwan"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.606, "type": "Person", "normalized_text": "siwan"}, {"start": 127, "end": 143, "probability": 0.3656, "type": "Other", "normalized_text": "hellisotherpeople"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.4445, "type": "Other", "normalized_text": "strangersfromhell"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 104, "tag": "\uc784\uc2dc\uc644"}, {"start": 105, "end": 108, "tag": "\uc2dc\uc644"}, {"start": 109, "end": 118, "tag": "yimsiwan"}, {"start": 119, "end": 125, "tag": "siwan"}, {"start": 126, "end": 144, "tag": "hellisotherpeople"}, {"start": 145, "end": 163, "tag": "strangersfromhell"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/JyFiYARa3E", "expanded_url": "https://twitter.com/SuoxxSky/status/1168649300022308866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JyFiYARa3E", "media_key": "3_1168568902135242753"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/JyFiYARa3E", "expanded_url": "https://twitter.com/SuoxxSky/status/1168649300022308866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JyFiYARa3E", "media_key": "3_1168568936675401730"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/JyFiYARa3E", "expanded_url": "https://twitter.com/SuoxxSky/status/1168649300022308866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JyFiYARa3E", "media_key": "3_1168568963829293056"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:18:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168649300022308866"], "text": "A la humedad hay que sumarle el supuesto \u201csuicida\u201d.....\nYo en su lugar ya habr\u00eda salido corriendo \n\n#\uc784\uc2dc\uc644 #\uc2dc\uc644 #yimsiwan #siwan #hellisotherpeople #strangersfromhell https://t.co/JyFiYARa3E"}, {"lang": "es", "author_id": "2709212330", "id": "1168649278203539457", "entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 126, "username": "PoliciaRD", "id": "305445462"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.6925, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.8315, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "ElPregoneroRD"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 115, "tag": "ElPregoneroRD"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/bz8RvE6D2O", "expanded_url": "https://elpregonerord.com/noticias/agente-de-la-policia-nacional-se-suicida-de-un-disparo-en-santo-domingo-este/", "display_url": "elpregonerord.com/noticias/agent\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:17:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168649278203539457"], "text": "Agente de la Polic\u00eda Nacional se suicida de un disparo en Santo Domingo Este https://t.co/bz8RvE6D2O #ElPregoneroRD @PoliciaRD"}, {"lang": "pt", "author_id": "755587967557795841", "id": "1168649180509876231", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:17:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/prQKG8RmvZ", "expanded_url": "https://twitter.com/s4mdalia/status/1168638784637931521", "display_url": "twitter.com/s4mdalia/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168649180509876231"], "text": "tem q xingar mesmo vagabunda do caralho ELA MATOU UMA PESSOA N SEI SE VC ENTENDEU https://t.co/prQKG8RmvZ"}, {"lang": "pt", "author_id": "1421721", "id": "1168648923465994240", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.4448, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/jG5sjn4yoO", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZvFkrr", "display_url": "bit.ly/2ZvFkrr", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2ZvFkrr"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:16:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168648923465994240"], "text": "ARTIGO  O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas https://t.co/jG5sjn4yoO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1099421230409703424", "id": "1168648882890399744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:16:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168648882890399744"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168593468190535681"}], "author_id": "575911103", "id": "1168648877349703681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miguel_STrev", "id": "126499037"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:16:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168648877349703681"], "text": "RT @Miguel_STrev: \u201cSi hacemos una cartograf\u00eda de lo que algunos llaman \u2018desarrollo\u2019 vemos que no estamos incluidos los pueblos ind\u00edgenas y\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2432382148", "id": "1168648801772539906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:16:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168648801772539906"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168647358818729986"}], "author_id": "1118487726259625985", "id": "1168648646029717510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:15:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "2884622636", "edit_history_tweet_ids": ["1168648646029717510"], "text": "@BRUNOT2D A maioria dos casos que eu acompanhei sobre suic\u00eddio, foram por motivos de namoro. Adolescente entre 13 e 16 anos. J\u00e1 vi uma menina de 15 anos que se matou, Porque o namorado ganso dela, terminou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "832160966", "id": "1168648635740905472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:15:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168648635740905472"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168648120466583557"}], "author_id": "886586289226739714", "id": "1168648494019764224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:14:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "783067588658077696", "edit_history_tweet_ids": ["1168648494019764224"], "text": "@Vb_blessed13 @yungsoul7k O homi quase se matou na trave kkjjj"}, {"lang": "pt", "author_id": "97970858", "id": "1168648370950270976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:14:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168648370950270976"], "text": "come\u00e7ou ontem o setembro amarelo n\u00e9 e uma mo\u00e7a se suicidou aqui na minha cidade e foi chocante, n\u00e3o tive coragem de ver o v\u00eddeo e acho um desrespeito ficar compartilhando isso"}, {"lang": "pt", "author_id": "323953165", "id": "1168648349186166785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9337, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:14:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168648349186166785"], "text": "Mano a mina passa o dia inteiro no Facebook falando sobre suas crises de p\u00e2nico, ansiedade e o quanto sua depress\u00e3o est\u00e1 p\u00e9ssima. Mas compartilha uma not\u00edcia de que um cara se matou por n\u00e3o achar emprego com a legenda \u201ceu a\u00ed\u201d aaaaah fa\u00e7a-me o favor n\u00e9 meu! Tenha postura"}, {"lang": "pt", "author_id": "220722979", "id": "1168648289920663554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-02T22:13:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168648289920663554"], "text": "n\u00e3o se ofere\u00e7am pra dar apoio pra quem estiver com depress\u00e3o\n\nvoc\u00eas pensam que podem ajudar, mas n\u00e3o, voc\u00eas n\u00e3o t\u00eam preparo pra isso\n\nn\u00e3o \u00e9 tranquilo lidar com suicidas, falo por experi\u00eancia pr\u00f3pria\n\nse quer ajudar de verdade, encoraje um suicida a procurar ajuda PROFISSIONAL"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2475050188", "id": "1168648242613108742", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:13:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168648242613108742"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "950271488", "id": "1168648233733808128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:13:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168648233733808128"], "text": "Idea\u00e7\u00e3o suicida \u00e9 faltar dez dias pro seu anivers\u00e1rio mas voc\u00ea ainda n\u00e3o ter certeza que vai t\u00e1 viva at\u00e9 ele. \u00c9 organizar uma festa pra se apegar a um plano futuro mas ter ctz que \u00e9 plano sol\u00favel demais, assim como tudo na vida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168635965319110656"}], "author_id": "84697324", "id": "1168648187139231744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AFranca88", "id": "59637317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:13:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "59637317", "edit_history_tweet_ids": ["1168648187139231744"], "text": "@AFranca88 O maluco merece respeito mesmo! Se contar a quantidade de cara que esse maluco matou, eu ficaria pianinho se fosse voc\u00ea! \ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1010981591546507264", "id": "1168648101403516931", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:13:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168648101403516931"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168647174118367233"}], "author_id": "79861531", "id": "1168648083787395072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 261, "end": 265, "probability": 0.8684, "type": "Place", "normalized_text": "Tiet\u00ea"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:13:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "79861531", "edit_history_tweet_ids": ["1168648083787395072"], "text": "Lembre que um suicida pode comprar facilmente cordas, rem\u00e9dios, venenos, e muito facilmente um rev\u00f3lver ilegal no morro.\nPular de pr\u00e9dio, viaduto, trilhos do metr\u00f4, pode pular na frente de um \u00f4nibus ou caminh\u00e3o.\nAmarrar blocos de concreto nos p\u00e9s e se jogar no Tiet\u00ea"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "1183931677", "id": "1168647974039298048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:12:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168647974039298048"], "text": "vei me inscrevi pro curso pra aprender a intervir em crise suicida na \u00e1rea cl\u00ednica e agora me lembrei que n\u00e3o posso fazer que saco"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "849475360198623233", "id": "1168647809698017280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:12:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168647809698017280"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1008774926", "id": "1168647778744053760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.8937, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.8665, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/sOuK3AaFjx", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/locales/181949/agente-de-la-policia-nacional-se-suicida-de-un-disparo-era-de-san-juan.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/locales/181949\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KrN6tTDaBO", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1168647778744053760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KrN6tTDaBO", "media_key": "3_1168647777359978497"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:11:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168647778744053760"], "text": "Agente de la Polic\u00eda Nacional se suicida de un disparo, era de San Juan - https://t.co/sOuK3AaFjx https://t.co/KrN6tTDaBO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "229121064", "id": "1168647770242260994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:11:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168647770242260994"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1140724052086202370", "id": "1168647761471909889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:11:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168647761471909889"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168501581844754432"}], "author_id": "256590845", "id": "1168647657662963714", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JMTrevisan", "id": "45706246"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8445, "type": "Person", "normalized_text": "Trevisan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:11:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "45706246", "edit_history_tweet_ids": ["1168647657662963714"], "text": "@JMTrevisan Concordo Trevisan. Fazem poucos dias que perdi meu padrinho que se suicidou. Grande parte do problema foi a fam\u00edlia toda achar que ele \"s\u00f3 tava triste\" mas ia passar e n\u00e3o fazer algo efetivamente pelo cara."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168536190343176194"}], "author_id": "2820965674", "id": "1168647588792479744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Arana1973", "id": "493413014"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "allanymorales", "id": "1517473392"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "jimmymoralesgt", "id": "1691434632"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:11:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "493413014", "edit_history_tweet_ids": ["1168647588792479744"], "text": "@Arana1973 @allanymorales @jimmymoralesgt O se suicida,o se esconde en un bunquer,o se mantendra huyendo. La cosa, que la de la carcel, no se salvan."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "980505050", "id": "1168647473851764737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:10:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168647473851764737"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1021486001729036289", "id": "1168647445275799553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:10:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168647445275799553"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "882795545072369665", "id": "1168647359946997760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:10:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168647359946997760"], "text": "a m\u00e3e da menina que se suicidou esses dias veio me pedir informa\u00e7\u00e3o na igreja \ud83d\ude14"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "834176292", "id": "1168647353546362881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:10:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168647353546362881"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168580523305918466"}], "author_id": "490302820", "id": "1168647278258720768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maxpradera", "id": "312963709"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "tableroglobal", "id": "409892360"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 42, "end": 47, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7801, "type": "Organization", "normalized_text": "PsoE"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.9694, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 92, "end": 92, "probability": 0.5264, "type": "Organization", "normalized_text": "s"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.7697, "type": "Organization", "normalized_text": "U. Podemos"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 254, "end": 265, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n Redondo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:09:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "312963709", "edit_history_tweet_ids": ["1168647278258720768"], "text": "@maxpradera @tableroglobal @Albert_Rivera @PSOE Y el PsoE buscando la abstenci\u00f3n del PP y C's para no tener que pactar con U. Podemos.\u00bfExiste alg\u00fana voz autorizada en el partido de S\u00e1nchez que ofrezca una alternativa diferente a la estrat\u00e8gia suicida de Iv\u00e1n Redondo?"}, {"lang": "pt", "author_id": "410115500", "id": "1168647230720487431", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:09:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168647230720487431"], "text": "lamentamos qnd alguem se suicida, mas nunca percebemos os candidatos a suicidas que atravessam o nosso caminho"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "20967948", "id": "1168647204183171074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:09:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168647204183171074"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "985219647673982978", "id": "1168647195157049351", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:09:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168647195157049351"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "61032604", "id": "1168647184277000194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 114, "probability": 0.8312, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 115, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:09:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168647184277000194"], "text": "Meu primo tirou a propria vida dentro de casaDepress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura . Suic\u00eddio n\u00e3o est\u00e1 na moda. #SetembroAmarelo"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0086c37e4416111e"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168368522868736000"}], "author_id": "913388841456816128", "id": "1168647059391549440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "Carolina Stanley"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6477, "type": "Person", "normalized_text": "Pato Burllich"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 227, "end": 235, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/U6Zsl4mL8p", "expanded_url": "https://twitter.com/lilygabass/status/1168368522868736000", "display_url": "twitter.com/lilygabass/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:09:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168647059391549440"], "text": "Matem\u00e1ticamente Carolina Stanley es Pato Burllich elevada a la potencia -1, o sea exactamente lo inverso. \u00bfQui\u00e9n mantiene a esta aliada de Grabois, suerte de acridio? no se sabe ni se entiende. Quiza sea la cuota de suicida de Cambiemos, propio de su juventud pol\u00edtica. https://t.co/U6Zsl4mL8p"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168533728412540931"}], "author_id": "595704337", "id": "1168647046531883009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "o_profetadiario", "id": "1056310579038744576"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.5247, "type": "Person", "normalized_text": "Bar\u00e3o sangrento"}, {"start": 53, "end": 68, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Helena Ravenclaw"}, {"start": 113, "end": 128, "probability": 0.4345, "type": "Other", "normalized_text": "Rowena Ravenclaw"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:09:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168647046531883009"], "text": "RT @o_profetadiario: Bar\u00e3o sangrento se apaixonou p/ Helena Ravenclaw, mas ela \u00f1 o retribuiu. Ele foi mandado p/ Rowena Ravenclaw p/ encont\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "112249503", "id": "1168647028076941312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:08:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168647028076941312"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1666478748", "id": "1168646907499089926", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5755, "type": "Person", "normalized_text": "braian"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:08:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168646907499089926"], "text": "Veremos qui\u00e9n se suicida primero braian xd"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "2224278898", "id": "1168646792742916096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:08:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168646792742916096"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1031909030074232832", "id": "1168646782227795968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:07:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168646782227795968"], "text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que esta cansado, que esta triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "291863850", "id": "1168646521895751680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:06:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168646521895751680"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "898021552943489024", "id": "1168646472218402816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:06:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168646472218402816"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "88012615", "id": "1168646461770403841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:06:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168646461770403841"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168614453308530691"}], "author_id": "1076749520", "id": "1168646459585175552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cbertolotti1", "id": "2328977121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:06:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168646459585175552"], "text": "RT @cbertolotti1: Attacco a Kabul: rivendicato dai talebani l'azione del commando suicida. I talebani non rispetteranno alcun accordo, come\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "955429797550804993", "id": "1168646413586239489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:06:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168646413586239489"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "4822650093", "id": "1168646285492215808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:06:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168646285492215808"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1168582681602514944", "id": "1168646273634918400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:05:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168646273634918400"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1166179967920721927", "id": "1168646211823427584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:05:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168646211823427584"], "text": "To assistindo Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\udc96"}, {"lang": "en", "author_id": "830847114976571392", "id": "1168646131435409408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Wolfe"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4117, "type": "Person", "normalized_text": "Maryse"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:05:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168646131435409408"], "text": "Alexander Wolfe lost a mask vs mask match against Maryse with a tope suicida at new years revolution"}, {"lang": "pt", "author_id": "248779363", "id": "1168646126825857025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 167, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ry2ErIdkQ4", "expanded_url": "https://twitter.com/FeCastanhari/status/1168370376071622656", "display_url": "twitter.com/FeCastanhari/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:05:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168646126825857025"], "text": "quem n tem depress\u00e3o/ansiedade trata como frescura mesmo, exceto em setembro, quando fingem se importar. uma vez, li o post de despedida de um mlk que se suicidou em SP, um trecho nunca saiu da minha cabe\u00e7a\n\n\"pode guardar essa fitinha, vcs nao se importam com quem tem depress\u00e3o\" https://t.co/ry2ErIdkQ4"}, {"lang": "es", "author_id": "42042966", "id": "1168646093787340800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9427, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.7124, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nitIMsHN8f", "expanded_url": "https://ift.tt/34hlChM", "display_url": "ift.tt/34hlChM"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/uMFyJ5rq9B", "expanded_url": "https://twitter.com/mentxudripos/status/1168646093787340800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uMFyJ5rq9B", "media_key": "3_1168646092621254659"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:05:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168646093787340800"], "text": "Birds of Prey de Harley Quinn, nada que ver con Escuadr\u00f3n Suicida y\u00a0Joker https://t.co/nitIMsHN8f https://t.co/uMFyJ5rq9B"}, {"lang": "pt", "author_id": "1115663689007292417", "id": "1168646080701050881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:05:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168646080701050881"], "text": "eu to sentindo que da forma suicida que estou estudando, eu devo desligar de uma hora pra outra"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168520724811829250"}], "author_id": "137551577", "id": "1168646019728453632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:04:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168646019728453632"], "text": "RT @petrogustavo: La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerra\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168642065649033216"}], "author_id": "876571741459542017", "id": "1168645970470604802", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LuisCLP342", "id": "290159989"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "GuajeSalvaje", "id": "918490448632664064"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/3b3Bpp11Xp", "expanded_url": "https://twitter.com/Lobo_de_Eione/status/1168645970470604802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3b3Bpp11Xp", "media_key": "3_1168645968511873024"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:04:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "290159989", "edit_history_tweet_ids": ["1168645970470604802"], "text": "@LuisCLP342 @GuajeSalvaje Eso es lo que necesitan \"estes\" una buena monta \ud83e\udd2e\nSe buscan voluntarios para misi\u00f3n suicida... https://t.co/3b3Bpp11Xp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "1490487462", "id": "1168645966993510400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:04:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168645966993510400"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "27194341", "id": "1168645886278295552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:04:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/htQxuixip6", "expanded_url": "http://bit.ly/2kp8RQ7", "display_url": "bit.ly/2kp8RQ7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168645886278295552"], "text": "Lan\u00e7ado guia de preven\u00e7\u00e3o do comportamento suicida em crian\u00e7as e adolescentes https://t.co/htQxuixip6"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1881402222", "id": "1168645737036599296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:03:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168645737036599296"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1083156287779717120", "id": "1168645705872891904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:03:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168645705872891904"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "817439732485488640", "id": "1168645700877508608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:03:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/s55OPYXxXn", "expanded_url": "http://petrus.news.blog/2019/09/02/uma-mulher-se-suicidou-se-jogando-de-predio-de-12-andares/", "display_url": "petrus.news.blog/2019/09/02/uma\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168645700877508608"], "text": "Uma mulher se suicidou se jogando de pr\u00e9dio de 12 andares https://t.co/s55OPYXxXn"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "2244910061", "id": "1168645578240212992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:03:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168645578240212992"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168604335909101568"}], "author_id": "3089357787", "id": "1168645565418278912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "5Canilfjb", "id": "1068156654691254273"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:03:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168645565418278912"], "text": "RT @5Canilfjb: O suic\u00eddio \u00e9 um fen\u00f4meno complexo, multifacetado que pode afetar indiv\u00edduos de diferentes origens, classes sociais, idades,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "173441314", "id": "1168645557331603456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:03:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168645557331603456"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1013443061010042880", "id": "1168645488213680128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:02:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168645488213680128"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1921507741", "id": "1168645455762399232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:02:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168645455762399232"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "481656537", "id": "1168645449466691587", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:02:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168645449466691587"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1154377216307998720", "id": "1168645435130556424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:02:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168645435130556424"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168604335909101568"}], "author_id": "726007705400401920", "id": "1168645403778199554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "5Canilfjb", "id": "1068156654691254273"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:02:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168645403778199554"], "text": "RT @5Canilfjb: O suic\u00eddio \u00e9 um fen\u00f4meno complexo, multifacetado que pode afetar indiv\u00edduos de diferentes origens, classes sociais, idades,\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168492729741008898"}], "author_id": "906948466261327873", "id": "1168645291274358784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MannApp_TV", "id": "891251918626050048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:02:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168645291274358784"], "text": "RT @MannApp_TV: Il 2 settembre del 31 a. C. Ottaviano sconfisse la flotta di Marco Antonio e Cleopatra nella battaglia di Azio. Fu l'inizio\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1465873776", "id": "1168645132956160000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:01:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168645132956160000"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "4113950776", "id": "1168645010419531776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:00:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168645010419531776"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "3151722040", "id": "1168644951690895362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:00:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168644951690895362"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168520724811829250"}], "author_id": "1104798142090887169", "id": "1168644946498400256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:00:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168644946498400256"], "text": "RT @petrogustavo: La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerra\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168552911464554496"}], "author_id": "4122867406", "id": "1168644896028336135", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ju_Biscoito", "id": "823734383165272069"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:00:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "823734383165272069", "edit_history_tweet_ids": ["1168644896028336135"], "text": "@Ju_Biscoito Agora vc j\u00e1 sabe quem matou e fala a verdade se n\u00e3o foi a pessoa mais \u201c?\u201d dessa s\u00e9rie"}, {"lang": "pt", "author_id": "23246734", "id": "1168644770014617602", "entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 88, "username": "EsquerdaDiario", "id": "3029126512"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 104, "probability": 0.5216, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 105, "tag": "setembroamarelo"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/721QUyZtJf", "expanded_url": "http://www.esquerdadiario.com.br/Professor-suicida-se-na-escola-ate-quando", "display_url": "esquerdadiario.com.br/Professor-suic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168644770014617602"], "text": "Professor suicida-se na escola: at\u00e9 quando?  https://t.co/721QUyZtJf via @esquerdadiario #setembroamarelo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "23577114", "id": "1168644768563367936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:59:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168644768563367936"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "882170992818311169", "id": "1168644683460939776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:59:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168644683460939776"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168608849697431552"}], "author_id": "1016884471474327553", "id": "1168644520482877447", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SIMONCITO_DICE", "id": "139518375"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "IsaBonorino1", "id": "746775514107478016"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "MalePaix", "id": "1080476790"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "depetri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:59:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168644520482877447"], "text": "RT @SIMONCITO_DICE: @IsaBonorino1 @MalePaix Ojal\u00e1 haya un milagro, votar a depetri es suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "50646191", "id": "1168644436773036032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:58:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168644436773036032"], "text": "Ha meses desconfiei, atrav\u00e9s de posts, q uma colega n\u00e3o estava bem. Na ultima vez que a vi, em sua casa, fingi n\u00e3o perceber, pois julguei nao ter intimidade pra perguntar. hoje ela se suicidou. \n\nquantas pessoas, assim como eu, sabiam q ela precisava de ajuda e n\u00e3o fizeram nada?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "189232351", "id": "1168644399754076162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:58:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168644399754076162"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1114655445195603968", "id": "1168644367487311874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:58:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168644367487311874"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1026972029705179136", "id": "1168644310268633088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:58:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168644310268633088"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168252693896454145"}], "author_id": "3014417231", "id": "1168644287405481986", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sanchezdelreal", "id": "53517943"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:58:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "53517943", "edit_history_tweet_ids": ["1168644287405481986"], "text": "@sanchezdelreal \u00bfInmolarse? \u00a1Qu\u00e9 va! Esta gente no se inmola, se suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168643801860182020"}], "author_id": "1082198235182219264", "id": "1168644279381741568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "APikenaMaria", "id": "3308065696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:58:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "3308065696", "edit_history_tweet_ids": ["1168644279381741568"], "text": "@APikenaMaria Acredito que sim, e ainda matou se as saudades!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1142831997439631360", "id": "1168644251078615045", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:57:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168644251078615045"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1165365744445640705", "id": "1168644162188713985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:57:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168644162188713985"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "472306253", "id": "1168644059021348865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.5033, "type": "Person", "normalized_text": "Cemre"}, {"start": 268, "end": 276, "probability": 0.4743, "type": "Other", "normalized_text": "huerfanas"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 277, "tag": "huerfanas"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:57:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168644059021348865"], "text": "bue a Cemre le pasan todas, el padre mata a la madre y se suicida en frente de ella, ni la familia la cuida, cuando se est\u00e1 recuperando le matan al novio, descubre que el padre le era infiel a la madre, ahora queda ciega,en cualquier momento se tira pedos de colores #huerfanas"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168643617726091265"}], "author_id": "500076194", "id": "1168643786924285952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sooo_cuevas", "id": "3382688357"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "FacuReynoso17", "id": "912188477923610629"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:56:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "3382688357", "edit_history_tweet_ids": ["1168643786924285952"], "text": "@sooo_cuevas @FacuReynoso17 Se sale de conductor designado,porque suicida? Q intente hacer? Xd"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "99019070", "id": "1168643754552627201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:55:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168643754552627201"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168577734701998081"}], "author_id": "990795833057644544", "id": "1168643575900450816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:55:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "961047054712803328", "edit_history_tweet_ids": ["1168643575900450816"], "text": "@Mogutll Si un suicida se suicida es un suicida mas o un suicida menos ? \nAhi tenes para pensar"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1239473616", "id": "1168643438193061888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:54:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168643438193061888"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "979757876452450304", "id": "1168643301362360320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:54:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168643301362360320"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "989459072", "id": "1168643199637889024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:53:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168643199637889024"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168520724811829250"}], "author_id": "3105681490", "id": "1168643120172605441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:53:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168643120172605441"], "text": "RT @petrogustavo: La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerra\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1168218242680336384", "id": "1168643072860807168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:53:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 80, "tag": "chernobylmaia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168643072860807168"], "text": "\u201cVenha perguntar a uma mulher de 75 anos se ela se matou aos 16.\u201d #chernobylmaia"}, {"lang": "pt", "author_id": "977503145323581440", "id": "1168643071698800640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-02T21:53:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168643071698800640"], "text": "Acabou se as fumaradas\ud83e\udd75\ud83e\udd75\ud83d\ude29\ud83d\ude35treino hj matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1074799830969536512", "id": "1168643055592910848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:53:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168643055592910848"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168642690042474496"}], "author_id": "940535248206606336", "id": "1168642914924269570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.7912, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:52:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "940535248206606336", "edit_history_tweet_ids": ["1168642914924269570"], "text": "Ser\u00e1 que isso conta ? Tipo ele t\u00e1 l\u00e1 beijando um cara e do nada algu\u00e9m do esquadr\u00e3o suicida aparece e mata ele"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1068879786", "id": "1168642856707342337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:52:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168642856707342337"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168577653990993921"}], "author_id": "1081984928257056768", "id": "1168642843180765187", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DidiDalmolin", "id": "290887388"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:52:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168642843180765187"], "text": "RT @DidiDalmolin: Passam o ano falando de suicida ego\u00edsta desconsiderando que a pessoa estava doente, \u00e9 consequ\u00eancia de uma doen\u00e7a, \u00e9 trist\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "881343913", "id": "1168642716093337602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:51:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168642716093337602"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "597314261", "id": "1168642708677824512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:51:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168642708677824512"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168546286519406592"}], "author_id": "4405056695", "id": "1168642677526732805", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "2107_alicia", "id": "1117525621"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:51:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168642677526732805"], "text": "RT @2107_alicia: Tiene un nefasto futuro o preso o al manicomio... si no se suicida antes. No tiene salida. Es perverso. Su conciencia dest\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "599395799", "id": "1168642639287279618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:51:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168642639287279618"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1106344418301349889", "id": "1168642567300403200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:51:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168642567300403200"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "885972891493429249", "id": "1168642518466093057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:51:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168642518466093057"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1128766719684747264"}], "author_id": "1128762881011585025", "id": "1168642380242804736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:50:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1128762881011585025", "edit_history_tweet_ids": ["1168642380242804736"], "text": "Votar al kristinismo  es suicida,"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2774633423", "id": "1168642326924791808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:50:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168642326924791808"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "901935989727399941", "id": "1168642301419237379", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:50:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168642301419237379"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1159848655773241344", "id": "1168642259534929920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 17, "probability": 0.3566, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:50:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168642259534929920"], "text": "O Setembro Amarelo \u00e9 mais que uma campanha, \u00e9 uma lembran\u00e7a para que haja ci\u00eancia entre o povo de que o suic\u00eddio \u00e9 mais comum do que pensamos.\n\nNem parece que foi m\u00eas passado que um senhor tirou sua pr\u00f3pria vida do alto de uma Igreja e hoje tem gente criticando a campanha..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "803363190050582529", "id": "1168642237321924608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:49:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168642237321924608"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1141151627103092737", "id": "1168642208397955072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:49:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168642208397955072"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168634816843210752"}], "author_id": "2891484629", "id": "1168642139602980866", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:49:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "153977017", "edit_history_tweet_ids": ["1168642139602980866"], "text": "@Gracemazzola DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u00f3 los peronchos se los degluten con galletitas f\u00e1cil por que tienen mucha cancha en eso con los tiernos"}, {"lang": "es", "author_id": "870505581857054720", "id": "1168642136444669953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:49:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168642136444669953"], "text": "la verdad yo no s\u00e9 que me pasa pero ando \ud83d\udc7a\nestado: suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "1098356564845645827", "id": "1168642029573857280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6859, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:49:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168642029573857280"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida ficou uma bosta. T\u00f4 assistindo dnv e \u00e9 imposs\u00edvel de ver"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168273614388518913"}], "author_id": "4843821167", "id": "1168641924632371201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "duarda_33", "id": "1049297139891941376"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:48:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168641924632371201"], "text": "RT @duarda_33: @ringsvogue \"venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"\n\nSE ELA T\u00c1 VIVA N TEM COMO ELA TER SE MATADO, SUA AMEBA"}, {"lang": "pt", "author_id": "1004041268979294208", "id": "1168641921864077317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:48:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168641921864077317"], "text": "o desejo \u00e9 suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168640507469336582"}], "author_id": "403564019", "id": "1168641916487049218", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "limpiafrenos", "id": "2338734386"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:48:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "2338734386", "edit_history_tweet_ids": ["1168641916487049218"], "text": "@limpiafrenos A ver no me calienta porque mi vida no va a cambiar por lo q diga/haga pero me cabrearia q crease una moda super romantica q en verdad es una mierda suicida y encima se cree q esta triunfando en la vida cuando esta d mierda hasta el cuello xd"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "779790688397430786", "id": "1168641886820720640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:48:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168641886820720640"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "126441373", "id": "1168641849457893382", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:48:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168641849457893382"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "author_id": "239105424", "id": "1168641740175228928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:47:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "14128609", "edit_history_tweet_ids": ["1168641740175228928"], "text": "@felipeneto Pergunta a uma mulher de 70 anos se ela se suicidou aos 16 ... !?!? Mas gente kkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1080635735093448706", "id": "1168641724467597312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:47:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168641724467597312"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "1113263486061117440", "id": "1168641692485988352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:47:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168641692485988352"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "758432590344941572", "id": "1168641629386924032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:47:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168641629386924032"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "143545821", "id": "1168641547589554177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.4731, "type": "Organization", "normalized_text": "Green Village"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Baryalai Ghafoori"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.7379, "type": "Person", "normalized_text": "Efe"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/ihdaBGczdZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2luEcRw", "display_url": "bit.ly/2luEcRw"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:47:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168641547589554177"], "text": "#Mundo | El gerente del campamento Green Village, Baryalai Ghafoori, fue m\u00e1s all\u00e1 y asegur\u00f3 a Efe que no hubo ning\u00fan \"ataque suicida\" contra el complejo. \n\nhttps://t.co/ihdaBGczdZ"}, {"lang": "pt", "author_id": "93080695", "id": "1168641499115982849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:47:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/GecUonP1oI", "expanded_url": "http://bit.ly/2kp8RQ7", "display_url": "bit.ly/2kp8RQ7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168641499115982849"], "text": "Lan\u00e7ado guia de preven\u00e7\u00e3o do comportamento suicida em crian\u00e7as e adolescentes https://t.co/GecUonP1oI"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2508944967", "id": "1168641285005164549", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:46:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168641285005164549"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1137461531661275141", "id": "1168641209713254405", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:45:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168641209713254405"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "892057550383874053", "id": "1168641203887312906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:45:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168641203887312906"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168604335909101568"}], "author_id": "906339356046184448", "id": "1168641145913655297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "5Canilfjb", "id": "1068156654691254273"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:45:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168641145913655297"], "text": "RT @5Canilfjb: O suic\u00eddio \u00e9 um fen\u00f4meno complexo, multifacetado que pode afetar indiv\u00edduos de diferentes origens, classes sociais, idades,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "589781933", "id": "1168641098941706241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:45:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168641098941706241"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "15430166", "id": "1168641088845942787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9694, "type": "Other", "normalized_text": "Sess\u00e3o de Terapia"}, {"start": 77, "end": 89, "probability": 0.6081, "type": "Other", "normalized_text": "sitenatelinha"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 90, "tag": "sitenatelinha"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/pd1GOg9DfE", "expanded_url": "http://bit.ly/2LwhWQP", "display_url": "bit.ly/2LwhWQP", "status": 200, "unwound_url": "https://natelinha.uol.com.br/series/2019/08/30/de-marido-brocha-a-idosa-suicida-a-quarta-temporada-de-sessao-de-terapia-133231.php"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:45:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168641088845942787"], "text": "De marido brocha a idosa suicida: A quarta temporada de \"Sess\u00e3o de Terapia\" #sitenatelinha -  https://t.co/pd1GOg9DfE"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168632025840070658"}], "author_id": "2785233211", "id": "1168641056621170689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:45:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168641056621170689"], "text": "RT @sumariumcom: \ud83d\udccc En plenas negociaciones de paz: Un atentado suicida \ud83d\udca5 reivindicado por los talibanes provoc\u00f3 cinco muertos este lunes po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "724533788630474752", "id": "1168641002158153734", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:45:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168641002158153734"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168604335909101568"}], "author_id": "1155957232665792512", "id": "1168640993161355272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "5Canilfjb", "id": "1068156654691254273"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:44:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168640993161355272"], "text": "RT @5Canilfjb: O suic\u00eddio \u00e9 um fen\u00f4meno complexo, multifacetado que pode afetar indiv\u00edduos de diferentes origens, classes sociais, idades,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168640630882541575"}], "author_id": "123987522", "id": "1168640905156452352", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:44:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "123987522", "edit_history_tweet_ids": ["1168640905156452352"], "text": "estar aberto a conversar com pessoas \u00e9 bacana. mas a preven\u00e7\u00e3o de suic\u00eddio \u00e9 algo absurdamente delicado e voc\u00ea lidar com o gatilho de uma pessoa suicida \u00e9 perigoso, ainda que suas inten\u00e7\u00f5es sejam as melhores. \nn\u00f3s estudamos 5 anos pra isso."}, {"lang": "pt", "author_id": "1084771188742737925", "id": "1168640853046431755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7883, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:44:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168640853046431755"], "text": "Se vc bater num cachorro ele vai te Dizer quem matou Abel\n\"Caim,Caim,Caim\"\nE foi assim que eu aprendi quem matou quem"}, {"lang": "pt", "author_id": "805932488845561856", "id": "1168640831856816128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:44:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/ELis5YEv68", "expanded_url": "https://t.co/ELis5YEv68", "display_url": "t.co/ELis5YEv68"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168640831856816128"], "text": "Claro amore, quem aguenta viver nesse lugar t\u00f3xico, eu n sai d bsb por vontade d pr\u00f3pria, foi a vida q me tirou desse lugar, no come\u00e7o foi dif\u00edcil aceitar isso, mas hj sou MT grata a vida por ter me tirado desse lugar pq hj vejo c clareza q bsb n \u00e9 um lugar para mim https://t.co/ELis5YEv68"}, {"lang": "pt", "author_id": "234163187", "id": "1168640816295944192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.624, "type": "Person", "normalized_text": "Akatsuki"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.5379, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8569, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.5315, "type": "Person", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.6212, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/4PQtYNcveq", "expanded_url": "https://twitter.com/otakuzinh0/status/1168510911088418817", "display_url": "twitter.com/otakuzinh0/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:44:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168640816295944192"], "text": "A Akatsuki levou 16 anos pra juntar \"todas\" as bijus e falhou, Madara em uma noite capturou todas, matou o sasuke e Naruto ( foram \"ressuscitados\"), se transformou em um Deus e deu uma surra no mundo ninja, numa noite...! https://t.co/4PQtYNcveq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168209223605456898"}], "author_id": "1159980207761178624", "id": "1168640716131753985", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:43:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168640716131753985"], "text": "RT @antis_realofc: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas por dentro? \n\nTipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168357297384558592"}], "author_id": "1148015033290567680", "id": "1168640677607088128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:43:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1095374846844960768", "edit_history_tweet_ids": ["1168640677607088128"], "text": "@shiiziyu Caralho,que nojo de vc. Matou uma pessoa inocente e t\u00e1 levando isso como se n\u00e3o tivesse sido nada.."}, {"lang": "pt", "author_id": "426274049", "id": "1168640637689880577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.8205, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.6208, "type": "Organization", "normalized_text": "GPS"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9249, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:43:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168640637689880577"], "text": "Setembro amarelo m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e....\nUma mulher se suicida no centro de Bel\u00e9m. V\u00eddeos nos GPS e stts do WhatsApp de todos os \u00e2ngulos \ud83d\ude23"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "879153811771752452", "id": "1168640552813891589", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:43:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168640552813891589"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "1689431371", "id": "1168640508505329669", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:43:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168640508505329669"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168526413516955651"}], "author_id": "1120519575483949056", "id": "1168640475500371968", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:42:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168640475500371968"], "text": "RT @IgorSenna97: Na realidade, ningu\u00e9m deseja acabar com a pr\u00f3pria vida. \n\nA pessoa que se suicida quer \u00e9 acabar com a dor que sente, com o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "767694906156613632", "id": "1168640378062430211", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:42:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168640378062430211"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1110038395903008768", "id": "1168640325482663936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:42:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168640325482663936"], "text": "Uma jovem suicida,  dizendo pra outros jovens suicidas que o suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o."}, {"lang": "es", "author_id": "952138857495003137", "id": "1168640278011482113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 245, "probability": 0.4219, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:42:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168640278011482113"], "text": "No llego a entender la incapacidad de pensamiento y deseo que debe tener el suicida. La falta de deseo quiz\u00e1 la entienda un poco, solo deseo de no ser, pero \u00bfno hay ninguna deseo terrenal? \u00bfmatar alg\u00fan pol\u00edtico? \u00bfAcabar con alguna secta? Ser Dios por un momento antes de la muerte"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "200489570", "id": "1168640209837334528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:41:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168640209837334528"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "author_id": "1005648440", "id": "1168640197254189056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:41:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168640197254189056"], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1043303246687813632", "id": "1168640154409545734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:41:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/tE4WbiUCSC", "expanded_url": "https://twitter.com/johnboludo/status/1167997896018419712", "display_url": "twitter.com/johnboludo/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168640154409545734"], "text": "Mi mama se suicida https://t.co/tE4WbiUCSC"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "189176777", "id": "1168640127104630784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:41:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168640127104630784"], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "2887160489", "id": "1168640125514977280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:41:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168640125514977280"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168637960398475267"}], "author_id": "1068239972812144641", "id": "1168640002689048577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Teledramaturgia", "id": "137777595"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6778, "type": "Person", "normalized_text": "Nilson"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.6801, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:41:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "137777595", "edit_history_tweet_ids": ["1168640002689048577"], "text": "@Teledramaturgia Nilson, acabei de ver que Camila matou Aziz, e a\u00ed, se for realmente ela, o que acha?"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168492729741008898"}], "author_id": "1001345166446419968", "id": "1168639956509757440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MannApp_TV", "id": "891251918626050048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:40:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168639956509757440"], "text": "RT @MannApp_TV: Il 2 settembre del 31 a. C. Ottaviano sconfisse la flotta di Marco Antonio e Cleopatra nella battaglia di Azio. Fu l'inizio\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "847265276068483073", "id": "1168639950406991872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:40:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168639950406991872"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "742858686285139968", "id": "1168639884925575169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:40:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168639884925575169"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "859571047154274304", "id": "1168639827761410050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:40:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168639827761410050"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "24029607", "id": "1168639823403540482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:40:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168639823403540482"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1069066287760986113", "id": "1168639769892593664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:40:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168639769892593664"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "966085956448276480", "id": "1168639766209933314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:40:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168639766209933314"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1020414134125572102", "id": "1168639764418969601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:40:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168639764418969601"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "877280167068139521", "id": "1168639736476516353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168639736476516353"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168631118603718659"}], "author_id": "766850782427750400", "id": "1168639718428413952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jcsosazpurua", "id": "82664640"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:39:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "82664640", "edit_history_tweet_ids": ["1168639718428413952"], "text": "@jcsosazpurua \ud83e\udd23 Ese es tu problema. Tu NO eres radical. Eres INTRANSIGENTE. Llevas en tu ADN un elitismo provincial - q de paso en realidad no tienes pq no eres d alcurnia - ego suicida, miopia intelectual BRUTAL, infulas enanistas, y reconcomio pq nunca t han tomado en cuenta. \u2018TAS PONCHAO!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1029421646501830657", "id": "1168639669350862849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:39:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168639669350862849"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1127987319611514880", "id": "1168639668843364358", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:39:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168639668843364358"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2601599326", "id": "1168639617429581827", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:39:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168639617429581827"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168639017925120001"}], "author_id": "357619120", "id": "1168639504103723010", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:39:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "394859284", "edit_history_tweet_ids": ["1168639504103723010"], "text": "@ayubrazil Se depress\u00e3o n\u00e3o tivesse a ver com aceitar a si mesmo pessoas com disforia de g\u00eanero n\u00e3o seriam recordistas em \u00edndices de suic\u00eddio (+40%), \u00edndice esse que \u00e9 at\u00e9 6x maior que o segundo transtorno mais \"suicida\": bipolar, com cerca de 7%..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "725125268403265538", "id": "1168639488052142080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:39:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168639488052142080"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168544090721570817"}], "author_id": "2241905970", "id": "1168639337661116416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7936, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.8718, "type": "Place", "normalized_text": "Ibima"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:38:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168639337661116416"], "text": "RT @HRegionalMalaga: Profesionales del Hospital Regional de M\u00e1laga e Ibima estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/g\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1024402637301719040", "id": "1168639328257486848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3403, "type": "Organization", "normalized_text": "sao paulo"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.3052, "type": "Person", "normalized_text": "paulo"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:38:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168639328257486848"], "text": "se eu sumir \u00e9 pq eu morri tentando fugir pra sao paulo ou minha mae me matou quando eu tentei fugir pra sao paulo \u00e9 isso"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168574416101498880"}], "author_id": "2241905970", "id": "1168639318358921217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jguzmanparra", "id": "2759460907"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/gaIbdUC29n", "expanded_url": "https://www.malagahoy.es/_52ace113", "display_url": "malagahoy.es/_52ace113", "unwound_url": "https://www.malagahoy.es/_52ace113"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:38:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168639318358921217"], "text": "RT @jguzmanparra: Investigadores de M\u00e1laga estudian la influencia de los genes en la conducta suicida https://t.co/gaIbdUC29n v\u00eda @malagaho\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2364816042", "id": "1168639257197645826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:38:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168639257197645826"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "008be613029d4ca5"}, "author_id": "92022151", "id": "1168639181242982402", "entities": {"mentions": [{"start": 241, "end": 251, "username": "jtgazmuri", "id": "404538638"}, {"start": 252, "end": 264, "username": "jschaulsohn", "id": "20594284"}, {"start": 265, "end": 272, "username": "huasa1", "id": "1493208305669312514"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "Kast"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.7012, "type": "Other", "normalized_text": "Golborne"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Panama"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 27, "tag": "Kast"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:37:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168639181242982402"], "text": "lamentable ocurre con #Kast debio seguir ejemplo de Golborne y hacerse un lado sostener como lo hace que no tiene inversiones en Panama suicida Como abogado deber\u00eda saber que palabra ningun valor frente a lo aseverado en escrituras publicas @jtgazmuri @jschaulsohn @huasa1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "351160731", "id": "1168639104294313985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:37:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168639104294313985"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2348599307", "id": "1168639063173357568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:37:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168639063173357568"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1092163206917877760", "id": "1168639045716664320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:37:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168639045716664320"], "text": "Me identifico con un chaval solitario que juega lanzando su pelota contra la pared, no le gusta decir c\u00f3mo se siente a su familia y se suicida al inicio de una peli. Bien"}, {"lang": "es", "author_id": "815452294313607168", "id": "1168638861293096965", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:36:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/HP0kBjF1Hw", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisAlbertoWon6/status/1168638861293096965/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HP0kBjF1Hw", "media_key": "7_1168638775016247296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168638861293096965"], "text": "Joven asesina a su enamorada acuchillandola y despu\u00e9s s\u00e9 suicida tomando veneno. https://t.co/HP0kBjF1Hw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "876567859958349827", "id": "1168638843542745089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:36:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168638843542745089"], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1067257684699824129", "id": "1168638806947442688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:36:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168638806947442688"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168510815919661056"}], "author_id": "570401287", "id": "1168638765369368578", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "parodirevoredo", "id": "2897907419"}], "annotations": [{"start": 278, "end": 288, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:36:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "2924813262", "edit_history_tweet_ids": ["1168638765369368578"], "text": "@parodirevoredo La mayor\u00eda de los militantes del fenecido partido apra se habrian benficiado al entrar masivamente a instituciones del estado y por eso mismo no tienen la entereza moral para reclamar nada a la dirigencia de ese partido. El apra fue c\u00f3mplice del cobarde suicida Alan Garcia."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "146062782", "id": "1168638756682948609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:36:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168638756682948609"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2319654426", "id": "1168638709845151750", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:35:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168638709845151750"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1061658295688200194", "id": "1168638682062032896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:35:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168638682062032896"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3730680382", "id": "1168638674222891008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:35:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168638674222891008"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "123378427", "id": "1168638664685117451", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:35:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168638664685117451"], "text": "O mundo est\u00e1 cheio de pessoas com idea\u00e7\u00e3o suicida a\u00ed o cara que tem influ\u00eancia solta um \"vai l\u00e1 se mata mesmo\".\n\nT\u00e1 de parab\u00e9ns hein!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168635926639259654"}], "author_id": "279607088", "id": "1168638604517748737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6567, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/WbW9gNwfui", "expanded_url": "https://twitter.com/putzluiz_/status/1168638604517748737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WbW9gNwfui", "media_key": "3_1168638602500354048"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:35:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "279607088", "edit_history_tweet_ids": ["1168638604517748737"], "text": "Em 94 um jovem de 17 anos chamado Mike tirou sua pr\u00f3pria vida dirigindo em um carro amarelo. Seus parentes distribu\u00edram no funeral fitas amarelas e msgs de apoio p/ pessoas que estivessem enfrentando o msm desespero. A msg se espalhou e a cor Amarela foi escolhida p/ a campanha. https://t.co/WbW9gNwfui"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168637557552365571"}], "author_id": "1069791804713852928", "id": "1168638588063555584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9764, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:35:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "469783033", "edit_history_tweet_ids": ["1168638588063555584"], "text": "@KairoDanniel esse time que vc ta falando se chama Corinthians e matou o Kevin, menino boliviano. Minha m\u00e3e \u00e9 boliviana, meu primo corintiano e nossa causa era uma: justi\u00e7a por ele. Lembro que chegaram a ser presos la, mas depois soltos. Isso \u00e9 um absurdo e ponto final."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168587746119770112"}], "author_id": "1124457191442919425", "id": "1168638579645587456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Eduardoks41", "id": "1083293153254391808"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:35:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1083293153254391808", "edit_history_tweet_ids": ["1168638579645587456"], "text": "@Eduardoks41 Existe pessoal com desejos suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "101883566", "id": "1168638550042132480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:35:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168638550042132480"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168544151157108741"}], "author_id": "15420501", "id": "1168638517037215745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Leeomarcondes", "id": "57204941"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.8202, "type": "Person", "normalized_text": "Natalia"}, {"start": 145, "end": 161, "probability": 0.9024, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:35:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "57204941", "edit_history_tweet_ids": ["1168638517037215745"], "text": "@Leeomarcondes @melldivision a Natalia que \u00e9 uma pessoa bem anti cult s\u00f3 gosta de cultura de massa parou de gastar dinheiro com cinema depois de Esquadr\u00e3o Suicida, de t\u00e3o ruim que foi"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1128218450", "id": "1168638375500406785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:34:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168638375500406785"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1094967666173984773", "id": "1168638338003288064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.8229, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.9233, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:34:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168638338003288064"], "text": "Setembro amarelo m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e....\nUma mulher se suicida no centro de Bel\u00e9m. V\u00eddeos no WhatsApp de todos os \u00e2ngulos \ud83d\ude23"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168637184355766272"}], "author_id": "260185831", "id": "1168638313550569473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MomiraMonika", "id": "1924501530"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "josepcampo", "id": "260185831"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "lucekerien", "id": "780736770480541696"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "beigua1962", "id": "2181985508"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "RosamariaNoia", "id": "549079630"}, {"start": 69, "end": 76, "username": "eurios", "id": "17758136"}, {"start": 77, "end": 87, "username": "pixiedixi", "id": "279168541"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "tizianacampodon", "id": "747245468"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "ValerioLivia", "id": "2793244697"}, {"start": 119, "end": 128, "username": "KglLaura", "id": "2861197613"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "ghegola", "id": "550555137"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:34:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168638313550569473"], "text": "RT @MomiraMonika: @josepcampo @lucekerien @beigua1962 @RosamariaNoia @eurios @pixiedixi @tizianacampodon @ValerioLivia @KglLaura @ghegola @\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1088759796252184576", "id": "1168638308697686016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:34:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168638308697686016"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1024069455838629888", "id": "1168638264892411912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:34:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168638264892411912"], "text": "VAI TOMA NO CU se a policia n\u00e3o matou ele agr vai ser eu quem vai matar \nlazarento"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "3108220457", "id": "1168638249981632513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:34:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168638249981632513"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "812495293195386880", "id": "1168638152128512007", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:33:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/YA23utUrsf", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168638152128512007"], "text": "venha perguntar p uma senhora de 70 anos se ela se matou c 16 anos (????????????????) tem q rir p nao chorar https://t.co/YA23utUrsf"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "515001063", "id": "1168638024877510657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:33:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168638024877510657"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "857281440", "id": "1168637952467099648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:32:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168637952467099648"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1837379066", "id": "1168637925946462210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:32:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168637925946462210"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "author_id": "434552726", "id": "1168637841657729025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:32:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168637841657729025"], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168637184355766272"}], "author_id": "555217204", "id": "1168637733188833287", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MomiraMonika", "id": "1924501530"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "josepcampo", "id": "260185831"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "lucekerien", "id": "780736770480541696"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "beigua1962", "id": "2181985508"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "RosamariaNoia", "id": "549079630"}, {"start": 69, "end": 76, "username": "eurios", "id": "17758136"}, {"start": 77, "end": 87, "username": "pixiedixi", "id": "279168541"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "tizianacampodon", "id": "747245468"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "ValerioLivia", "id": "2793244697"}, {"start": 119, "end": 128, "username": "KglLaura", "id": "2861197613"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "ghegola", "id": "550555137"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:32:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168637733188833287"], "text": "RT @MomiraMonika: @josepcampo @lucekerien @beigua1962 @RosamariaNoia @eurios @pixiedixi @tizianacampodon @ValerioLivia @KglLaura @ghegola @\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "3056893157", "id": "1168637704575303680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:31:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168637704575303680"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "168753201", "id": "1168637679732436992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:31:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168637679732436992"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1144186022697349120", "id": "1168637574988124161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:31:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168637574988124161"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168636798328803330"}], "author_id": "831351413804507136", "id": "1168637552351436807", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:31:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "831351413804507136", "edit_history_tweet_ids": ["1168637552351436807"], "text": "uma acusa\u00e7\u00e3o falsa matou uma pessoa e ela levou como se fosse porra nenhuma a vida de ningu\u00e9m, tomara q queime no inferno"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "948562185755783168", "id": "1168637429953290240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:30:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168637429953290240"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "962773854929211392", "id": "1168637354518691840", "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 108, "username": "Latina_Press", "id": "138102051"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7kXNytqk68", "expanded_url": "https://www.latinapress.it/latina/uomo-si-suicida-in-pieno-centro-a-latina-e-lo-zio-di-elena-santarelli-la-lettera-daddio/", "display_url": "latinapress.it/latina/uomo-si\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:30:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168637354518691840"], "text": "Uomo si suicida in pieno centro a Latina: \u00e8 lo zio di Elena Santarelli. La lettera d\u2019addio via @latina_press https://t.co/7kXNytqk68"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "146845770", "id": "1168637246179807232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:30:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168637246179807232"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168600896785342465"}], "author_id": "1924501530", "id": "1168637184355766272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "josepcampo", "id": "260185831"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "lucekerien", "id": "780736770480541696"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "beigua1962", "id": "2181985508"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "RosamariaNoia", "id": "549079630"}, {"start": 51, "end": 58, "username": "eurios", "id": "17758136"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "pixiedixi", "id": "279168541"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "tizianacampodon", "id": "747245468"}, {"start": 87, "end": 100, "username": "ValerioLivia", "id": "2793244697"}, {"start": 101, "end": 110, "username": "KglLaura", "id": "2861197613"}, {"start": 111, "end": 119, "username": "ghegola", "id": "550555137"}, {"start": 120, "end": 130, "username": "deOzAlice", "id": "2690677608"}, {"start": 131, "end": 141, "username": "isidemoni", "id": "2492225128"}, {"start": 142, "end": 158, "username": "AlessandraDVita", "id": "818441783155822592"}, {"start": 159, "end": 172, "username": "2013_therese", "id": "102368517"}, {"start": 173, "end": 185, "username": "v_diocesano", "id": "1116548774"}, {"start": 186, "end": 198, "username": "emicuratolo", "id": "2800195519"}, {"start": 199, "end": 213, "username": "FrankCapitone", "id": "2154499070"}, {"start": 214, "end": 225, "username": "antojackie", "id": "744923485772853248"}, {"start": 226, "end": 240, "username": "saravastiares", "id": "146645976"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "vighicarlo", "id": "421024001"}, {"start": 253, "end": 262, "username": "lili_gia", "id": "1923994123"}, {"start": 263, "end": 279, "username": "RossanaNapoleon", "id": "1356858523"}, {"start": 280, "end": 290, "username": "ZaraTwain", "id": "2220740605"}, {"start": 291, "end": 300, "username": "giusyoni", "id": "461019019"}, {"start": 301, "end": 313, "username": "KEileenGray", "id": "4256300476"}, {"start": 314, "end": 330, "username": "francesca_petri", "id": "2731919879"}, {"start": 331, "end": 341, "username": "nawal1475", "id": "1821420756"}, {"start": 342, "end": 350, "username": "aleph54", "id": "97580009"}, {"start": 351, "end": 366, "username": "mirianagrassi1", "id": "906647966"}, {"start": 367, "end": 382, "username": "Rui_Cavaleiro_", "id": "255240646"}, {"start": 383, "end": 394, "username": "DemoFranca", "id": "2682586691"}, {"start": 395, "end": 411, "username": "carolinasanter1", "id": "555217204"}, {"start": 412, "end": 424, "username": "evacruciani", "id": "454968168"}], "annotations": [{"start": 433, "end": 437, "probability": 0.7284, "type": "Other", "normalized_text": "Josep"}], "urls": [{"start": 471, "end": 494, "url": "https://t.co/YhysvqrrvB", "expanded_url": "http://inutilesmisterios.blogspot.com/2015/03/el-poema-nota-suicida-de-maiacovski.html?m=1", "display_url": "inutilesmisterios.blogspot.com/2015/03/el-poe\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:29:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "260185831", "edit_history_tweet_ids": ["1168637184355766272"], "text": "@josepcampo @lucekerien @beigua1962 @RosamariaNoia @eurios @pixiedixi @tizianacampodon @ValerioLivia @KglLaura @ghegola @deOzAlice @isidemoni @AlessandraDVita @2013_therese @v_diocesano @emicuratolo @FrankCapitone @antojackie @saravastiares @vighicarlo @lili_gia @RossanaNapoleon @ZaraTwain @giusyoni @KEileenGray @francesca_petri @nawal1475 @aleph54 @mirianagrassi1 @Rui_Cavaleiro_ @DemoFranca @carolinasanter1 @evacruciani gracias Josep :) \ud83d\udcab \ud83d\udc9e \ud83d\udcab \nes muy tocante  .....\nhttps://t.co/YhysvqrrvB"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1122216144071532544", "id": "1168637098582269953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:29:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168637098582269953"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168607245736849408"}], "author_id": "76174546", "id": "1168637070778220544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:29:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168637070778220544"], "text": "RT @KyuubiDoOdio: Gente, a mo\u00e7a que se matou na doca\nAlgu\u00e9m sabe o que ela tava gritando?\nCara que menina linda \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"}, {"lang": "pt", "author_id": "1117901689191915527", "id": "1168637044953927681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8632, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:29:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168637044953927681"], "text": "to assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez to gostando ate agora"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "174350932", "id": "1168636995247247361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:29:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168636995247247361"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "161106996", "id": "1168636911495405568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DatenaOficial", "id": "68722955"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "Uber_Brasil", "id": "459491875"}, {"start": 242, "end": 254, "username": "Uber_Brasil", "id": "459491875"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}, {"start": 238, "end": 239, "probability": 0.9131, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 257, "end": 260, "probability": 0.9427, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 263, "end": 275, "probability": 0.514, "type": "Place", "normalized_text": "brasilurgente"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 261, "tag": "Uber"}, {"start": 262, "end": 276, "tag": "brasilurgente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:28:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "68722955", "edit_history_tweet_ids": ["1168636911495405568"], "text": "@DatenaOficial n fale oq n sabe. Pra ser motorista da uber tem q apresentar bons antecedentes. @Uber_Brasil vcs deveriam se defender.  Ele disse q qualquer um dirige na uber com rela\u00e7\u00e3o ao cara q estuprou e matou uma jovem no interior de SP. @Uber_Brasil  #Uber #brasilurgente"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168636426226999297"}], "author_id": "48108561", "id": "1168636777038585857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9355, "type": "Other", "normalized_text": "The loo"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lexa"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.6454, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:28:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "48108561", "edit_history_tweet_ids": ["1168636777038585857"], "text": "Afinal pra quem j\u00e1 se matou de assistir The loo mesmo depois da morte da Lexa por causa da Eliza, isso nn \u00e9 nada"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3341498104", "id": "1168636717210963975", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:28:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168636717210963975"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168636386129432584"}], "author_id": "1916124864", "id": "1168636684491247617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:27:52.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/kLzGjaO7Zs", "expanded_url": "https://twitter.com/aiilemok/status/1168636386129432584", "display_url": "twitter.com/aiilemok/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168636684491247617"], "text": "Dej\u00f3 de escabiar una semana y me pongo re suicida jajaja lpm https://t.co/kLzGjaO7Zs"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168629319536713733"}], "author_id": "949008900032028676", "id": "1168636648114053120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "franjsierra", "id": "2780560059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:27:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "2780560059", "edit_history_tweet_ids": ["1168636648114053120"], "text": "@franjsierra S\u00ed, ya he comprobado que sacarse un moco puede ser un acto suicida\ud83d\ude05"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1159498856809324546", "id": "1168636548591624198", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:27:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168636548591624198"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "580821193", "id": "1168636385722605569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:26:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168636385722605569"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "885910502421012481", "id": "1168636246333296645", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:26:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168636246333296645"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2834237913", "id": "1168636209133969408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:25:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168636209133969408"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "4850944096", "id": "1168636057145028608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:25:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168636057145028608"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "529410876", "id": "1168636038597816321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:25:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168636038597816321"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "author_id": "1062187608900550657", "id": "1168635869936463873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.6783, "type": "Other", "normalized_text": "natutaliza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:24:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "14128609", "edit_history_tweet_ids": ["1168635869936463873"], "text": "@felipeneto Bizarro! N\u00e3o s\u00f3 minimiza a gravidade da depress\u00e3o suicida como natutaliza a desigualdade. J\u00e1 deu... \u00d1 tem como defender esse indiv\u00edduo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "1004110674212065280", "id": "1168635858628558849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:24:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168635858628558849"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168357297384558592"}], "author_id": "1066438765906968582", "id": "1168635816308031488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:24:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1095374846844960768", "edit_history_tweet_ids": ["1168635816308031488"], "text": "@shiiziyu voc\u00ea matou uma pessoa sua retardada, nenhum sogra ir\u00e1 querer te ter independente da forma que se apresente, seu lixo humano!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168518650388766724"}], "author_id": "775973088", "id": "1168635687337435136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OnePieceTuits", "id": "2767904904"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "OnePiece"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 134, "tag": "OnePiece"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:23:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168635687337435136"], "text": "RT @OnePieceTuits: \"Cuando decid\u00ed convertirme en el mejor espadach\u00edn del mundo renunci\u00e9 a la vida, pero no soy un suicida.\"\n\n#OnePiece http\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168632025840070658"}], "author_id": "80446401", "id": "1168635671432613888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:23:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168635671432613888"], "text": "RT @sumariumcom: \ud83d\udccc En plenas negociaciones de paz: Un atentado suicida \ud83d\udca5 reivindicado por los talibanes provoc\u00f3 cinco muertos este lunes po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168624710109859840"}], "author_id": "282155394", "id": "1168635601366786049", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 84, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "Fuerza Muladar"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/r6VH225RTN", "expanded_url": "https://twitter.com/DArimborgo/status/1168624710109859840", "display_url": "twitter.com/DArimborgo/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:23:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168635601366786049"], "text": "Qu\u00e9 tales bestias estos congres...ten\u00edan que respaldar a esta orate de Fuerza Muladar, las vdas lloronas del cobarde suicida. https://t.co/r6VH225RTN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "82491695", "id": "1168635584354668544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:23:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168635584354668544"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "198225136", "id": "1168635578088329218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:23:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168635578088329218"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "id": "1168635572023414784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "La Coru\u00f1a"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:23:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168635572023414784"], "text": "Un individuo, contrariado por una sentencia judicial, daba muerte a su hija en La Coru\u00f1a para, posteriormente, suicidarse en el a\u00f1o 1993. https://t.co/cwSIyNLEi9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168370376071622656"}], "author_id": "495236808", "id": "1168635571528511494", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:23:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "226542162", "edit_history_tweet_ids": ["1168635571528511494"], "text": "@FeCastanhari Eu me converteria imediatamente de suicida em homicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168635011794440192"}], "author_id": "762287071587340288", "id": "1168635489366302720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:23:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "725017850004574209", "edit_history_tweet_ids": ["1168635489366302720"], "text": "@Haozinho123 KAKAKAKAKKAA PERERECA SUICIDA AKDMAKSKAKAKAAKSKSKSKSKSKSKSKSKSKSKSKSKKWLWKWKWKSKSLSKAKAKAKAKWKAKA LEMBREI DA M\u00daSICA"}, {"lang": "it", "author_id": "282034509", "id": "1168635451445600257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:22:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168635451445600257"], "text": "Ma perch\u00e8 ad Angelina Jolie danno sempre il ruolo della pazza suicida?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "956714264001118210", "id": "1168635390884028423", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:22:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168635390884028423"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk"}, {"lang": "pt", "author_id": "396866974", "id": "1168635351675670528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 50, "probability": 0.8122, "type": "Other", "normalized_text": "MilagresDeNossaSenhora"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 51, "tag": "MilagresDeNossaSenhora"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:22:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168635351675670528"], "text": "Ser\u00e1 que a mulher se matou? #MilagresDeNossaSenhora"}, {"lang": "pt", "author_id": "718823887274917889", "id": "1168635343421263872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:22:32.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/dI3NSSewM3", "expanded_url": "https://t.co/dI3NSSewM3", "display_url": "t.co/dI3NSSewM3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168635343421263872"], "text": "mano, vai se fuder, a mina matou um mlk. https://t.co/dI3NSSewM3"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168524916150476801"}], "author_id": "926871841775513601", "id": "1168635305974538240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Fabrto1", "id": "847817123904835585"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "sangesnicola", "id": "2754829714"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:22:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "847817123904835585", "edit_history_tweet_ids": ["1168635305974538240"], "text": "@Fabrto1 @sangesnicola Ma cosa c'entra!?\nTu pubblichi mai qualcosa su chi si suicida perch\u00e9 il fisco gli ha preso tutto!?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "3894081081", "id": "1168635295941779457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:22:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168635295941779457"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2304871790", "id": "1168635110805168128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:21:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/GuOPvAVQp7", "expanded_url": "http://ORIENTAL.COM", "display_url": "ORIENTAL.COM", "status": 200, "title": "Oriental Trading | Party Supplies, Toys, Crafts & More", "description": "One-stop-fun-shop for everything from party supplies & holidays to crafts & toys. Plus, we carry a variety of home decor, faith finds, education products & wedding supplies. With our 110% Lowest Price Guarantee, nobody delivers more fun for less.", "unwound_url": "https://www.orientaltrading.com/"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/g9exgXUKFR", "expanded_url": "https://www.elperiodiquitooriental.com/2019/08/hombre-se-suicida-luego-de-intentar.html?spref=tw", "display_url": "elperiodiquitooriental.com/2019/08/hombre\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168635110805168128"], "text": "EL PERIODIQUITO https://t.co/GuOPvAVQp7: Hombre se suicida luego de intentar matar a su exp... https://t.co/g9exgXUKFR"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "473854278", "id": "1168635044270878722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:21:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168635044270878722"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "2983392184", "id": "1168635023446151168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:21:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168635023446151168"], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168202557442932737"}], "author_id": "759296702", "id": "1168634885449428992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joaomassa", "id": "52564873"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "AdsumP", "id": "1578098006"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "gugakindur", "id": "1108779995743379456"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.9396, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:20:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168634885449428992"], "text": "RT @joaomassa: @AdsumP @gugakindur Acho que vc matou a charada. Bozo deve estar se borrando de medo de fazer o discurso de abertura na ONU.\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1009158014589460484", "id": "1168634871817875457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:20:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168634871817875457"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168634723402440704"}], "author_id": "1164901782088237057", "id": "1168634824241946624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "evangegarcia_", "id": "1031697779914170369"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:20:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1031697779914170369", "edit_history_tweet_ids": ["1168634824241946624"], "text": "@evangegarcia_ mas suicida la loca"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "627466374", "id": "1168634735947583488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:20:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168634735947583488"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1064902023915675650", "id": "1168634693744496643", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:19:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168634693744496643"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2263494435", "id": "1168634680578596869", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:19:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168634680578596869"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "author_id": "706964092142096384", "id": "1168634640627896322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:19:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168634640627896322"], "text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168632025840070658"}], "author_id": "233225729", "id": "1168634536319696896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:19:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168634536319696896"], "text": "RT @sumariumcom: \ud83d\udccc En plenas negociaciones de paz: Un atentado suicida \ud83d\udca5 reivindicado por los talibanes provoc\u00f3 cinco muertos este lunes po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "874944180", "id": "1168634496163487744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:19:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168634496163487744"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "272091138", "id": "1168634448809725953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:18:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168634448809725953"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "163108833", "id": "1168634423589441550", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:18:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168634423589441550"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3122482215", "id": "1168634352567300097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:18:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168634352567300097"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1081707440285147136", "id": "1168634281939394561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:18:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168634281939394561"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2294563879", "id": "1168634275815727104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:18:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168634275815727104"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "317227024", "id": "1168634267770994688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:18:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168634267770994688"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1124938004", "id": "1168634195389952001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:17:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168634195389952001"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166915708749582336"}], "author_id": "1140620468560519169", "id": "1168634188653875200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RiqueSampaio", "id": "25033260"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:17:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "25033260", "edit_history_tweet_ids": ["1168634188653875200"], "text": "@RiqueSampaio O cara se matou 2 dias depois de perder o emprego.\n\nBr cuzao feministo, chama de \"\u00d3tima atitude\", algo baseado apenas na palavra de uma mulher. Por que? Porque sim."}, {"lang": "pt", "author_id": "910931182627454978", "id": "1168634187320037376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Ragnar"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168634187320037376"], "text": "Vai se fude n\u00e3o acredito q esse merda matou o Ragnar"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3038243218", "id": "1168634178050674688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:17:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168634178050674688"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "742780470715383808", "id": "1168634165300006914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:17:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168634165300006914"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "895768364429307904", "id": "1168634134308237312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:17:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168634134308237312"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "995755564918562816", "id": "1168634110480457729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:17:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168634110480457729"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168341615636865024"}], "author_id": "766967888888684544", "id": "1168634033192001537", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.5434, "type": "Person", "normalized_text": "hanna"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.9903, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/fj0NBSvB4z", "expanded_url": "https://twitter.com/PopCrave/status/1168341615636865024", "display_url": "twitter.com/PopCrave/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:17:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168634033192001537"], "text": "engra\u00e7ado q a s\u00e9rie retrata coisas parecidas, inclusive a hanna se MATOU por esse tipo de coisa, e olha s\u00f3 oq os \"f\u00e3s\" est\u00e3o fazendo.... pelo visto nao entenderam nada da s\u00e9rie toma no cu eu fico nervosa netflix acaba logo com isso ta ficando feio https://t.co/fj0NBSvB4z"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168591292345081857"}], "author_id": "1054675651616215040", "id": "1168634032080510976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:17:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1168634032080510976"], "text": "@suicida_mne \u0411\u043b\u044f\u0434\u044c \u044f \u0432\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435 \u0441 \u043a\u0440\u0443\u0436\u043a\u043e\u0439 \u0447\u0430\u044f \u043e\u0431\u043d\u0438\u043c\u0430\u044e\u0441\u044c \u0442\u0432\u043e\u0451 \u0437\u0430\u043d\u044f\u0442\u0438\u0435 \u0431\u043e\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u043f\u043e \u0441\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e \u0441 \u043c\u043e\u0438\u043c :')"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "609085738", "id": "1168633985288876038", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:17:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168633985288876038"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1056247014365773829", "id": "1168633897317539840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:16:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168633897317539840"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1166113678485336072", "id": "1168633877419692034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:16:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168633877419692034"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "937469824938242048", "id": "1168633861120712706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:16:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168633861120712706"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1093575347004682242", "id": "1168633833442414593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}, {"start": 104, "end": 118, "probability": 0.8868, "type": "Other", "normalized_text": "RomanceIsComing"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 119, "tag": "RomanceIsComing"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:16:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168633833442414593"], "text": "se a camila nao matou todo mundo com o primeiro album pode ter certeza que ela vai matar com o segundo #RomanceIsComing"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1164555976948748288", "id": "1168633643486580743", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:15:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168633643486580743"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "471907736", "id": "1168633640634523648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:15:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168633640634523648"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "author_id": "519556392", "id": "1168633640005357573", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:15:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168633640005357573"], "text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168562437152485379"}], "author_id": "1147583890128850944", "id": "1168633528675971072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vampipe", "id": "35036854"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "vampipe", "id": "35036854"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4946, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00f1o\u00f1as"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:15:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "35036854", "edit_history_tweet_ids": ["1168633528675971072"], "text": "@vampipe @fernandeznorona Cuidado @vampipe este Ro\u00f1o\u00f1as suicida gente, yo que tu no le escrib\u00eda a este pendejo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "899327707481346049", "id": "1168633492319744003", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:15:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168633492319744003"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "346525031", "id": "1168633403027152896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:14:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168633403027152896"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1110960508407029760", "id": "1168633353635078159", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:14:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168633353635078159"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1117587279369973760", "id": "1168633286714974209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:14:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168633286714974209"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168623327553949696"}], "author_id": "464795393", "id": "1168633282621255680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "E_Martin_", "id": "251801533"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:14:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "251801533", "edit_history_tweet_ids": ["1168633282621255680"], "text": "@E_Martin_ \u00cddem con el escuadr\u00f3n suicida. Hac\u00edan lo que pod\u00edan con lo que les dejaban."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168628482324213761"}], "author_id": "1157162718", "id": "1168633279857250313", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.9853, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:14:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "83844260", "edit_history_tweet_ids": ["1168633279857250313"], "text": "@BurnToRiot @lolaescreva @renato_rovai Acho que a esquerda desistiu do PT em 2013. Ali\u00e1s acho que ela desistiu de td e se suicidou."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168484065332387840"}], "author_id": "705842377127235584", "id": "1168633277386764290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lavigne212", "id": "1148735696909361152"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.4021, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "Abravanel"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.6978, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:14:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168633277386764290"], "text": "RT @lavigne212: Gente, quem \u00e9 mais Chernobyl??\n\nPatr\u00edcia Abravanel:\"Mulher \u00e9 obrigada a transar com o marido sempre que quiser\" \n\nCarlinhos\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2217424654", "id": "1168633142254723072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "cazuza"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:13:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168633142254723072"], "text": "eu tive prof juiz, desembargador, delegado, advogado mas nenhum t\u00e3o intransigente quanto esses psic\u00f3logos q se acham a pica q matou cazuza, e o pior \u00e9 esses pirraia q fica dando raz\u00e3o"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "820783886145818625", "id": "1168633091008663558", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:13:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168633091008663558"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "318147191", "id": "1168633090069225473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:13:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168633090069225473"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168632855968321536"}], "author_id": "1164268282872049670", "id": "1168632859520917504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 47, "probability": 0.7206, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio"}, {"start": 199, "end": 207, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:12:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1164268282872049670", "edit_history_tweet_ids": ["1168632859520917504"], "text": "que marca o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio (10 de setembro).  A cor da campanha foi adotada por conta da tr\u00e1gica hist\u00f3ria que a inspirou. Em 1994, um jovem americano de apenas 17 anos, chamado Mike Emme, tirou sua pr\u00f3pria vida dirigindo seu carro amarelo. Seus amigos e +"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "1301087808", "id": "1168632852432506880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:12:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168632852432506880"], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "3799543540", "id": "1168632852122165251", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:12:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168632852122165251"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1059993132715200512", "id": "1168632631778598912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:11:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168632631778598912"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "952378528816861185", "id": "1168632546491588608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4535, "type": "Other", "normalized_text": "mateus"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:11:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168632546491588608"], "text": "fui na minha antiga escola\nlembrei do mateus\nnovembro faz 3 anos que ele se matou\nchorei mt sentada na escada que meus amigos e eu amavamos sentar..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1113923998251986950", "id": "1168632511427223552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:11:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168632511427223552"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "156347825", "id": "1168632389817524224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:10:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168632389817524224"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1082834461841154050", "id": "1168632287560425473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:10:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168632287560425473"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "3613454735", "id": "1168632273715060737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:10:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168632273715060737"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "819674645267935232", "id": "1168632195273175040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:10:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168632195273175040"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168628050977800198"}], "author_id": "1004500979017019392", "id": "1168632108425908224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristhian_sivra", "id": "2310946485"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MiguelAraujoAb1", "id": "1095386783653789699"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:09:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "2310946485", "edit_history_tweet_ids": ["1168632108425908224"], "text": "@cristhian_sivra @MiguelAraujoAb1 pra t\u00e1 pior que eu a pessoa j\u00e1 se matou j\u00e1 kkkkkkkkkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "69748059", "id": "1168632067355291648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:09:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168632067355291648"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "292621707", "id": "1168632050854895619", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.74, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.5402, "type": "Person", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7338, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/Ty9yYykD0B", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B17GMD5JPP0/?igshid=18ivkxf15s0mn", "display_url": "instagram.com/p/B17GMD5JPP0/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:09:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168632050854895619"], "text": "Em 1994, o americano Mike Emme, filho do casal Dale Emme e Darlene Emme, se suicidou com apenas 17 anos. Mike era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto\u2026 https://t.co/Ty9yYykD0B"}, {"lang": "es", "author_id": "519706573", "id": "1168632025840070658", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.3516, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.9406, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:09:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168632025840070658"], "text": "\ud83d\udccc En plenas negociaciones de paz: Un atentado suicida \ud83d\udca5 reivindicado por los talibanes provoc\u00f3 cinco muertos este lunes por la noche en el centro de Kabul, poco despu\u00e9s del encuentro entre el presidente afgano \ud83c\udde6\ud83c\uddeb y el emisario estadounidense \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "author_id": "842101437618388993", "id": "1168632017912811520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:09:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168632017912811520"], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "298188767", "id": "1168631968742985729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:09:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168631968742985729"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1144293430107004928", "id": "1168631937231142920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-02T21:09:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168631937231142920"], "text": "Setembro amarelo, hora de postar coisa bonitinha sendo que ignorou o seu amiguinho que tem pensamentos suicida o ano todinho\ud83e\udd73\ud83e\udd73"}, {"lang": "es", "author_id": "3383746547", "id": "1168631907288043522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 34, "probability": 0.6475, "type": "Other", "normalized_text": "Pensamiento Nacional"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8146, "type": "Place", "normalized_text": "Ugarte"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:08:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168631907288043522"], "text": "El profesor de Pensamiento Nacional hizo que practicamente en 4hs ame a Ugarte y a lo \u00faltimo me lo SUICIDA ahno casi salgo llorando"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "1094401268339167239", "id": "1168631820176494593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:08:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168631820176494593"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168629824304418817"}], "author_id": "1473560767", "id": "1168631803806138370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:08:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1473560767", "edit_history_tweet_ids": ["1168631803806138370"], "text": "Pa los gatos tambi\u00e9n aplica, igual supongo que es una misi\u00f3n suicida lav\u00e1rselos a ellos sin acostumbrarlos de cachorros, pero bueno"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168378350638948352"}], "author_id": "725065988409053187", "id": "1168631753675857921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrunoBalder", "id": "1127035425149935616"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9014, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:08:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168631753675857921"], "text": "RT @BrunoBalder: Alec Holowka se matou ap\u00f3s uma acusa\u00e7\u00e3o sexual sem prova nenhuma. O sexismo feminista faz elas terem uma vis\u00e3o solipsista\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "219342782", "id": "1168631742934081536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.6127, "type": "Place", "normalized_text": "ciudad Acu\u00f1a"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "Acu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 64, "tag": "Acu\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 74, "tag": "Suicidio"}, {"start": 75, "end": 86, "tag": "Encontrada"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/TZBv0btKTx", "expanded_url": "https://bit.ly/2lULvSP", "display_url": "bit.ly/2lULvSP"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/7TsqHnSW4Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Zocalo/status/1168631742934081536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7TsqHnSW4Q", "media_key": "3_1168631694485667840"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:08:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168631742934081536"], "text": "Mujer se suicida en ciudad Acu\u00f1a \nhttps://t.co/TZBv0btKTx\n#Acu\u00f1a #Suicidio #Encontrada https://t.co/7TsqHnSW4Q"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "311164882", "id": "1168631716669509633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:08:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168631716669509633"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "1087213558310625281", "id": "1168631706968104960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:08:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168631706968104960"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3254924130", "id": "1168631669294682112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.6127, "type": "Place", "normalized_text": "ciudad Acu\u00f1a"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "Acu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 64, "tag": "Acu\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 74, "tag": "Suicidio"}, {"start": 75, "end": 86, "tag": "Encontrada"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/6InrBDwP5f", "expanded_url": "https://bit.ly/2lVXrUp", "display_url": "bit.ly/2lVXrUp"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/7XtPnG0e4b", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1168631669294682112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7XtPnG0e4b", "media_key": "3_1168630321551564800"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:07:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168631669294682112"], "text": "Mujer se suicida en ciudad Acu\u00f1a \nhttps://t.co/6InrBDwP5f\n#Acu\u00f1a #Suicidio #Encontrada https://t.co/7XtPnG0e4b"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1599806474", "id": "1168631585245208577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:07:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168631585245208577"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3400652687", "id": "1168631529070825473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:07:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168631529070825473"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "1108417512390184960", "id": "1168631486075015169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:07:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168631486075015169"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2838715689", "id": "1168631374510772230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:06:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168631374510772230"], "text": "acabei de me tocar que minha av\u00f3 se matou no dia internacional da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1165761028011020293", "id": "1168631360774397952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:06:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168631360774397952"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "457a29e55be83491"}, "author_id": "61356035", "id": "1168631213722148864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:06:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168631213722148864"], "text": "T\u00e3o triste saber que uma pessoa que estudou com voc\u00ea se suicidou. Sempre vou lembrar dela com os cabelos coloridos.  V\u00e1 em paz \ud83c\udf2c"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3425773073", "id": "1168631181962817536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:06:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168631181962817536"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168623004814860290"}], "author_id": "31809638", "id": "1168631130762993664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "fn7k", "id": "177756468"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Raoni"}, {"start": 62, "end": 62, "probability": 0.5074, "type": "Person", "normalized_text": "."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:05:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "177756468", "edit_history_tweet_ids": ["1168631130762993664"], "text": "@fn7k Raoni \u00e9 uma farsa! Era txucarram\u00e3e, do nada virou caiap\u00f3. O cacique \u00e9 um assassino, matou onze homens indefesos e muito se orgulha."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "150611962", "id": "1168631029197918210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:05:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168631029197918210"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1414321267", "id": "1168630968959328262", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:05:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168630968959328262"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168628957501120514"}], "author_id": "4884873010", "id": "1168630947597692930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TarreoCOM", "id": "1561487334"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 43, "probability": 0.9589, "type": "Other", "normalized_text": "Night in the Woods"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/G05Z0y7Tdd", "expanded_url": "http://bit.ly/2keihOq", "display_url": "bit.ly/2keihOq", "status": 200, "title": "Creador de Night in the Woods se suicida tras acusaciones de abuso sexual | Tarreo", "description": "El deceso fue confirmado por los mismos familiares", "unwound_url": "https://www.tarreo.com/noticias/541651/Creador-de-Night-in-the-Woods-se-suicida-tras-acusaciones-de-abuso-sexual"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:05:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168630947597692930"], "text": "RT @TarreoCOM: Creador de Night in the Woods se suicida tras acusaciones de abuso sexual\n\nhttps://t.co/G05Z0y7Tdd"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "35961319", "id": "1168630825270874113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:04:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168630825270874113"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "924059840397414405", "id": "1168630706710466561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:04:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168630706710466561"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1065771917553086464", "id": "1168630691631960064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:04:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168630691631960064"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "782045011928055808", "id": "1168630657926488064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:03:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168630657926488064"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168622776531476483"}], "author_id": "2966244502", "id": "1168630622836940802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "patrickRC157", "id": "753748711235325952"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:03:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168630622836940802"], "text": "RT @patrickRC157: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168629818482728963"}], "author_id": "1159676797828644864", "id": "1168630602544930822", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CIJ_Adicciones", "id": "127919893"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "Suicidio"}, {"start": 115, "end": 126, "tag": "Prevenci\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:03:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168630602544930822"], "text": "RT @CIJ_Adicciones: Consulta y descarga el documento:\nFen\u00f3meno suicida: Un acercamiento transdisciplinar\n#Suicidio #Prevenci\u00f3n\nhttps://t.co\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "951359902693449729", "id": "1168630594852610050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:03:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168630594852610050"], "text": "Eu: vc se matou cm 16 anos?\n\nVelhinha de 75 anos: n\u00e3o \n\nEu: ah"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168531524003782656"}], "author_id": "804001084968751104", "id": "1168630566264168450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4064, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:03:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168630566264168450"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: \u201cEntrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2183499610", "id": "1168630522907713536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:03:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168630522907713536"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "254232933", "id": "1168630504373018624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:03:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168630504373018624"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168597080849506304"}], "author_id": "4790971762", "id": "1168630461767327744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juliaduailibi", "id": "31483090"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "NatuzaNery", "id": "61198788"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.4011, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.6889, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.6013, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.7712, "type": "Person", "normalized_text": "Calcut\u00e1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:03:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "31483090", "edit_history_tweet_ids": ["1168630461767327744"], "text": "@juliaduailibi @NatuzaNery E quem matou Celso Daniel? Teori? Toninho do Pt? Quem se importa .... importante \u00e9 a madre de Calcut\u00e1 suburbana carioca o resto \u00e9 efeito colateral pelo bem do povo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1686036174", "id": "1168630432465850368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:03:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168630432465850368"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "772775498", "id": "1168630422902857728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:02:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168630422902857728"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "4637672068", "id": "1168630326513537024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:02:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168630326513537024"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3335831483", "id": "1168630311481151488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:02:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168630311481151488"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1530386112", "id": "1168630233861414915", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:02:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168630233861414915"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "84763599", "id": "1168630202941022208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:02:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168630202941022208"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "719147371045765120", "id": "1168630184553013253", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:02:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 16, "tag": "Capanne"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/n4XTEErGUU", "expanded_url": "http://www.umbria24.it/cronaca/carcere-di-capanne-detenuto-si-suicida-impiccandosi-alla-finestra?fbclid=IwAR1aJJhOYmJL40YAsa_p1f2XRlH97eftAqH2VMGHrMFFarGbW-BW4bKY8iU", "display_url": "umbria24.it/cronaca/carcer\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168630184553013253"], "text": "Carcere #Capanne, Perugia: detenuto nordafricano si suicida, scatta la rivolta.\n10 agenti feriti, situazione sul filo del rasoio.\nTroppi detenuti (342, di cui 70% extracomunitari e molti psichiatrici) e pochi agenti (226, ne servirebbero 70 in pi\u00f9).\nhttps://t.co/n4XTEErGUU"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1308540806", "id": "1168630175879368709", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:02:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168630175879368709"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "1137356665358049280", "id": "1168630131381940226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:01:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168630131381940226"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "es", "author_id": "1591976652", "id": "1168630088017088512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9636, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9386, "type": "Other", "normalized_text": "Tumblr"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:01:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168630088017088512"], "text": "He llegado a la conclusi\u00f3n que Instagram es el nuevo Tumblr pero m\u00e1s pretencioso, m\u00e1s hip\u00f3crita y menos suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "1087763410417340424", "id": "1168630002402902016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:01:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168630002402902016"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1016103356727775232", "id": "1168629995352264704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:01:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168629995352264704"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "127919893", "id": "1168629818482728963", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4364, "type": "Other", "normalized_text": "Fen\u00f3meno"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "Suicidio"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "Prevenci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/VEWjCNLsen", "expanded_url": "http://bit.ly/2KCXPBc", "display_url": "bit.ly/2KCXPBc"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/prdqULQ8wW", "expanded_url": "https://twitter.com/CIJ_Adicciones/status/1168629818482728963/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/prdqULQ8wW", "media_key": "3_1168629817006329856"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:00:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168629818482728963"], "text": "Consulta y descarga el documento:\nFen\u00f3meno suicida: Un acercamiento transdisciplinar\n#Suicidio #Prevenci\u00f3n\nhttps://t.co/VEWjCNLsen https://t.co/prdqULQ8wW"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "2593985479", "id": "1168629780427792388", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168629780427792388"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "968135408855986177", "id": "1168629614463393792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:59:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168629614463393792"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "279250197", "id": "1168629591604420613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5156, "type": "Other", "normalized_text": "Dr"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.5754, "type": "Other", "normalized_text": "Now"}]}, "created_at": "2019-09-02T20:59:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168629591604420613"], "text": "Mano, a velha t\u00e1 pesando 320kg+, fingiu ter tend\u00eancia suicida pra conseguir o q queria e foi expulsa pelo Dr. Now. Tem gente q n\u00e3o tenho d\u00f3 nenhuma de se fuder mano"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "833769108", "id": "1168629473706688512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:59:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168629473706688512"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "3242283982", "id": "1168629431071641600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:59:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168629431071641600"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168622120948994049"}], "author_id": "73517232", "id": "1168629404857229314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElUniversal", "id": "6015212"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "EUInternacional", "id": "42498542"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9273, "type": "Place", "normalized_text": "EUVzla"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.8858, "type": "Place", "normalized_text": "EUInternacional"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 81, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "EUVzla"}, {"start": 91, "end": 107, "tag": "EUInternacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:58:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168629404857229314"], "text": "RT @ElUniversal: Mueren seis polic\u00edas en atentado suicida en norte de #Afganist\u00e1n #EUVzla  #EUInternacional @EUInternacional\nhttps://t.co/y\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3988701322", "id": "1168629375417376774", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:58:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168629375417376774"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "131726867", "id": "1168629367540465665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 73, "probability": 0.896, "type": "Other", "normalized_text": "Mem\u00f3rias de um suicida"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/rPqSg75AY9", "expanded_url": "http://amz.onl/56JXFKg", "display_url": "amz.onl/56JXFKg"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lHTmgkkeqt", "expanded_url": "https://twitter.com/fsousab/status/1168629367540465665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lHTmgkkeqt", "media_key": "3_1168629366617780225"}]}, "created_at": "2019-09-02T20:58:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168629367540465665"], "text": "\"E, envolvidos em t\u00e3o enlouquecedores fogos...\" de \"Mem\u00f3rias de um suicida\" https://t.co/rPqSg75AY9 https://t.co/lHTmgkkeqt"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "244720385", "id": "1168629348691324930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:58:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168629348691324930"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "764859707131568128", "id": "1168629334984286208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:58:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168629334984286208"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "4442645356", "id": "1168629210480553984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:58:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168629210480553984"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "4377345376", "id": "1168629080855592960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 269, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "Anibel"}]}, "created_at": "2019-09-02T20:57:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168629080855592960"], "text": "Que abogado m\u00e1s honroso se gasta el colegio de abogados, que figura m\u00e1s prominente y sin tacha defendiendo la libertad de un criminal que nisiquiera en sus tres ni\u00f1as pens\u00f3 antes cometer el crimen y el muy cobarde se suicida. El es parte en apoyar lo que pas\u00f3 con Anibel."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "748141764159086593", "id": "1168629056818110466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:57:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168629056818110466"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1561487334", "id": "1168628957501120514", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 28, "probability": 0.9764, "type": "Other", "normalized_text": "Night in the Woods"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/G05Z0y7Tdd", "expanded_url": "http://bit.ly/2keihOq", "display_url": "bit.ly/2keihOq", "status": 200, "title": "Creador de Night in the Woods se suicida tras acusaciones de abuso sexual | Tarreo", "description": "El deceso fue confirmado por los mismos familiares", "unwound_url": "https://www.tarreo.com/noticias/541651/Creador-de-Night-in-the-Woods-se-suicida-tras-acusaciones-de-abuso-sexual"}]}, "created_at": "2019-09-02T20:57:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168628957501120514"], "text": "Creador de Night in the Woods se suicida tras acusaciones de abuso sexual\n\nhttps://t.co/G05Z0y7Tdd"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168580469170102272"}], "author_id": "1093915466966450180", "id": "1168628915906240512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:57:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7kI5xgKXpr", "expanded_url": "https://twitter.com/itsfabioneto/status/1168580469170102272", "display_url": "twitter.com/itsfabioneto/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168628915906240512"], "text": "\" pq vc tem ar de suicida \" mas jovemmm ??? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/7kI5xgKXpr"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "996779583918796801", "id": "1168628725728124931", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:56:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168628725728124931"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "6758392", "id": "1168628637026983945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:55:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168628637026983945"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "738776062017036288", "id": "1168628578252185602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.764, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminence"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}]}, "created_at": "2019-09-02T20:55:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168628578252185602"], "text": "E eu passando no meio da torcida do Fluminence com a blusa do Flamengo aqui no Maracan\u00e3. \nT\u00f4 muito suicida hoje kkkkkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "730223281274552320", "id": "1168628574540193793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:55:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168628574540193793"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168327827474788352"}], "author_id": "211850432", "id": "1168628495406252038", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:55:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "13124602", "edit_history_tweet_ids": ["1168628495406252038"], "text": "@delucca @lolaescreva Vendo esse v\u00eddeo so podemos refletir se ele foi mais burro do que escroto por falar pra alguem perguntar para uma senhora de 70 anos se ela se matou quando tinha 16."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1135435208", "id": "1168628490524078081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:55:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168628490524078081"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "1059521097874505728", "id": "1168628467409313794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:55:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168628467409313794"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1039662952691970050", "id": "1168628356486766593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:54:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168628356486766593"], "text": "dormir o dia todo pra n ter pensamento suicida e o povo aki de casa soltar um \u2018vidao\u2019  ... .;)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1080467688634413056", "id": "1168628331291512833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:54:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168628331291512833"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "author_id": "977276396820197376", "id": "1168628301746847746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:54:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168628301746847746"], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "282341643", "id": "1168628266556637184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:54:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168628266556637184"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "2893409716", "id": "1168628247699046403", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:54:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168628247699046403"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "4197574990", "id": "1168628190249672705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:54:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168628190249672705"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "369685726", "id": "1168628188643241984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:54:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168628188643241984"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1034940561982189568", "id": "1168628157915811848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:53:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168628157915811848"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "2249817878", "id": "1168628140777906178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:53:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168628140777906178"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168627577516449800"}], "author_id": "118461587", "id": "1168628116325130240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ladysheIby", "id": "4856526934"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:53:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "4856526934", "edit_history_tweet_ids": ["1168628116325130240"], "text": "@ladysheIby quando ele matou aquele menino ainda dava pra justificar pq ele tava perturbado psicologicamente e n\u00e3o tinha no\u00e7\u00e3o do que tava fazendo mas nesse ele teve sem contar que ele finalmente se recuperou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "3051341556", "id": "1168628089619984384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:53:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168628089619984384"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168627179959345153"}], "author_id": "1025313828", "id": "1168628084611985408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kennnneth13", "id": "924728299"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:53:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "924728299", "edit_history_tweet_ids": ["1168628084611985408"], "text": "@kennnneth13 est\u00e1s suicida hoy??"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1129865460030349312", "id": "1168627929607262209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:53:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168627929607262209"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1023973933765283840", "id": "1168627924376981504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:53:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168627924376981504"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "1066036713720565760", "id": "1168627798942134281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:52:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168627798942134281"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "286139235", "id": "1168627688946507776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:52:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168627688946507776"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1065075099953491968", "id": "1168627599846850567", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:51:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168627599846850567"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "986298297919909889", "id": "1168627469311729665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:51:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/5t4xsog6t0", "expanded_url": "https://bit.ly/2kfkY2f", "display_url": "bit.ly/2kfkY2f"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Se5i9P7I6w", "expanded_url": "https://twitter.com/RomaNewsOficial/status/1168627469311729665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Se5i9P7I6w", "media_key": "3_1168627465473974277"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168627469311729665"], "text": "Conhe\u00e7a o guia de preven\u00e7\u00e3o do comportamento suicida em crian\u00e7as e adolescentes. Saiba mais em: https://t.co/5t4xsog6t0 https://t.co/Se5i9P7I6w"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "712969989431693312", "id": "1168627414722928647", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:51:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168627414722928647"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "378311993", "id": "1168627277917302784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:50:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168627277917302784"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1122166120230924288", "id": "1168627255179976704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:50:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168627255179976704"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2552821512", "id": "1168627247122698240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:50:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168627247122698240"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "741450734705729536", "id": "1168627147436634114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:49:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168627147436634114"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "843787416402120704", "id": "1168627128256126976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:49:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168627128256126976"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "383304200", "id": "1168627111617318912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:49:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168627111617318912"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "3385071100", "id": "1168627079992291329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:49:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168627079992291329"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "882713158087061510", "id": "1168627061675700224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:49:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168627061675700224"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "566854299", "id": "1168626974098698242", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:49:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168626974098698242"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "741450734705729536", "id": "1168626958705602565", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:49:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168626958705602565"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2564582235", "id": "1168626888547491847", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:48:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168626888547491847"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "author_id": "865505836734439424", "id": "1168626858335920129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:48:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168626858335920129"], "text": "Gordinho d bobeira se matou por causa de puta man\u00e9 pleno s\u00e9culo 21 esses cara fazendo merda dando a vida de gra\u00e7a pro inimigo e triste v\u00ea esses acontecimentos   ...\ud83d\ude14\ud83d\ude45\ud83c\udfff\u200d\u2642"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "1005946109808824320", "id": "1168626819815366657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:48:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168626819815366657"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "501810251", "id": "1168626794364395523", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:48:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168626794364395523"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "1004529210193563648", "id": "1168626764572221440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:48:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168626764572221440"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "131726867", "id": "1168626552424325121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 71, "probability": 0.8182, "type": "Other", "normalized_text": "Mem\u00f3rias de um suicida"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/KzjtE7zUlA", "expanded_url": "http://amz.onl/dxejPpQ", "display_url": "amz.onl/dxejPpQ"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uIOeQfbtL", "expanded_url": "https://twitter.com/fsousab/status/1168626552424325121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0uIOeQfbtL", "media_key": "3_1168626551501590529"}]}, "created_at": "2019-09-02T20:47:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168626552424325121"], "text": "\"N\u00e3o obstante, debaixo das \u00e1guas verdes e...\" de \"Mem\u00f3rias de um suicida\" https://t.co/KzjtE7zUlA https://t.co/0uIOeQfbtL"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168518650388766724"}], "author_id": "464161689", "id": "1168626405216804871", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OnePieceTuits", "id": "2767904904"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "OnePiece"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 134, "tag": "OnePiece"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:47:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168626405216804871"], "text": "RT @OnePieceTuits: \"Cuando decid\u00ed convertirme en el mejor espadach\u00edn del mundo renunci\u00e9 a la vida, pero no soy un suicida.\"\n\n#OnePiece http\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "976109201805234176", "id": "1168626390029217792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:46:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168626390029217792"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2576284803", "id": "1168626350510485505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:46:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168626350510485505"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "996526863915913217", "id": "1168626246282022913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:46:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168626246282022913"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "73570428", "id": "1168626212253704193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.6105, "type": "Other", "normalized_text": "tweeter"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Zo\u00eb Quinn"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/KsonY03Goy", "expanded_url": "https://www.outerspace.com.br/criador-de-night-in-the-woods-se-suicida-apos-ser-acusado-de-abuso-sexual/", "display_url": "outerspace.com.br/criador-de-nig\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581717025483010048/Zc0rH021?format=jpg&name=orig", "width": 640, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581717025483010048/Zc0rH021?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Criador de Night In The Woods se suicida ap\u00f3s ser acusado de abuso sexual - Outer Space", "description": "Alec Holowoka, co-criador do jogo independente Night In The Woods, morreu na manh\u00e3 de s\u00e1bado. O nome do designer e programador de jogos estampou manchetes na semana passada ao ser acusado de abuso sexual pela desenvolvedora e escritora Zoe Quinn, criadora do jogo Depression Quest e piv\u00f4 do caso Gamergate. O falecimento do designer foi\u2026", "unwound_url": "https://www.outerspace.com.br/criador-de-night-in-the-woods-se-suicida-apos-ser-acusado-de-abuso-sexual/"}]}, "created_at": "2019-09-02T20:46:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168626212253704193"], "text": "Usando da t\u00e1tica de assassinato virtual e ataque em massa de lacradores pelo tweeter, a pilantra Zo\u00eb Quinn e mais uma cambada de vagabundos destru\u00edram a Carreira do cara.... https://t.co/KsonY03Goy"}, {"lang": "pt", "author_id": "358139665", "id": "1168626207837040641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:46:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168626207837040641"], "text": "Tava lendo um livro q minha m\u00e3e uma vez falou p eu ler q o cara tinha morrido e no \"limbo\" falaram p ele que ele tinha se matado e ele ficou tipo ????? A\u00ed explicaram q ele se matou inconscientemente, abusando de \u00e1lcool, drogas, comidas etc e pensei \"TD mundo t\u00e1 se matando ent\u00e3o\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168607499018264581"}], "author_id": "2380583528", "id": "1168626010037899266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bloodstylinson", "id": "1098925617519702017"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:45:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168626010037899266"], "text": "RT @bloodstylinson: ok, precisamos conversar!\neu amo escrever\neu amo fazer au\namo imaginar uma hist\u00f3ria pra algu\u00e9m\namo criar um personagem\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "341666607", "id": "1168625965817352192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:45:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168625965817352192"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Ruperta_Jam", "name": "Taami \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 585, "tweet_count": 17181, "listed_count": 2}, "location": "H\u0473ck\u025by ", "id": "3039307852"}, {"verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "id": "3000156695"}, {"verified": false, "username": "GayCinema1", "name": "Napole\u00f3n Solo. \u2764\ud83c\udf08\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 4075, "tweet_count": 34116, "listed_count": 4}, "location": "Al sur del sur", "id": "1150088760169811969"}, {"verified": false, "username": "GLlamazares", "name": "Gaspar Llamazares", "public_metrics": {"followers_count": 280469, "following_count": 24900, "tweet_count": 121388, "listed_count": 3606}, "id": "301388743"}, {"verified": false, "username": "juninho1familia", "name": "Tony kroos", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 184, "tweet_count": 22853, "listed_count": 0}, "location": "Cosmorama, Mesquita", "id": "731322907801047041"}, {"verified": false, "username": "futtmais", "name": "Futmais | Menino Fut", "public_metrics": {"followers_count": 305858, "following_count": 518, "tweet_count": 111991, "listed_count": 389}, "location": "Brasil", "id": "887489515501342721"}, {"verified": false, "username": "Luciluladasilva", "name": "L\u00facia\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 #Lula2022 \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 1464, "tweet_count": 51990, "listed_count": 0}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "918764831477518341"}, {"verified": true, "username": "elikatakimoto", "name": "Elika Takimoto", "public_metrics": {"followers_count": 249527, "following_count": 1225, "tweet_count": 19459, "listed_count": 385}, "location": "Brasil", "id": "3316550554"}, {"verified": false, "username": "mew_miio", "name": "\u24d6\u24d7\u24de\u24e2\u24e3", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 16, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "location": "Lugar Nenhum", "id": "1151333233629569024"}, {"verified": false, "username": "toni_roberto", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "location": "Maring\u00e1 - PR", "id": "44927867"}, {"verified": false, "username": "FMalaureille", "name": "Facundo Malaureille", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 435, "tweet_count": 61775, "listed_count": 105}, "location": "Buenos Aires Rep. Argentina", "id": "97739625"}, {"verified": true, "username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231195, "following_count": 1408, "tweet_count": 88671, "listed_count": 361}, "location": "Buenos Aires", "id": "254599256"}, {"verified": false, "username": "x2_joel", "name": "Canela\ud83d\udc03\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 730, "tweet_count": 15207, "listed_count": 2}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "id": "901431123573604352"}, {"verified": true, "username": "joanbaldovi", "name": "Joan Baldov\u00ed ;)", "public_metrics": {"followers_count": 113158, "following_count": 1810, "tweet_count": 14477, "listed_count": 679}, "location": "Sueca, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "id": "378944786"}, {"verified": false, "username": "jrabbitt5555", "name": "Jessica Rabbit \ud83d\udc07", "public_metrics": {"followers_count": 24256, "following_count": 959, "tweet_count": 210408, "listed_count": 22}, "location": "Maputo", "id": "212664922"}, {"verified": false, "username": "BasedMitroh", "name": "A MAN! \ud83c\uddf2\ud83c\uddff", "public_metrics": {"followers_count": 5224, "following_count": 545, "tweet_count": 123414, "listed_count": 36}, "location": "Um predio verde   ", "id": "375560346"}, {"verified": false, "username": "42_Por_Ciento", "name": "#Bullrich2023\ud83e\udeb6HawkGirl\ud83e\udeb6\u2764\ufe0f.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 5448, "following_count": 2503, "tweet_count": 274321, "listed_count": 0}, "location": "BUENOS AIRES", "id": "2985850271"}, {"verified": false, "username": "ediith_22", "name": "E\ud83e\udd40\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 557, "tweet_count": 20807, "listed_count": 2}, "location": "Ordizia, Espa\u00f1a", "id": "522315157"}, {"verified": false, "username": "NORAALBARRACIN", "name": "Nora Albarrac\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 3956, "tweet_count": 47953, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "1282066896"}, {"verified": false, "username": "SchaustzEster", "name": "ester schaustz \ud83e\udd43\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 669, "tweet_count": 22870, "listed_count": 2}, "location": "Campo Grande, Brasil", "id": "708165374299144192"}, {"verified": false, "username": "TassinariLari", "name": "Lari ~ \ud83d\udcd6 Pr\u00edncipe Sombrio", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1309, "tweet_count": 65802, "listed_count": 8}, "location": "Brazil", "id": "18795751"}, {"verified": false, "username": "_carolineferre", "name": "Caroline", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 340, "tweet_count": 16830, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2497329962"}, {"verified": false, "username": "carolangel011", "name": "Carolangel", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 797, "tweet_count": 35265, "listed_count": 2}, "id": "4205847267"}, {"verified": false, "username": "kpoppeiravip", "name": "D\u0362i\u0362h\u0362 \ud83c\udf52\ud83c\udf40\u00b3\u2075", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 3206, "tweet_count": 35526, "listed_count": 12}, "id": "1187391056"}, {"verified": false, "username": "vihctorix", "name": "sapat\u00e3o comunista", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1127, "tweet_count": 38713, "listed_count": 2}, "location": "Na puta que pariu", "id": "713805774196228100"}, {"verified": false, "username": "algomasloca", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 336, "tweet_count": 15981, "listed_count": 0}, "location": "argentina", "id": "1638991196"}, {"verified": false, "username": "eljowyn", "name": "Wynfer", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 875, "tweet_count": 53836, "listed_count": 0}, "id": "2963381308"}, {"verified": false, "username": "JuliaCampaner", "name": "J\u00falia_Campaner", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 67, "tweet_count": 2163, "listed_count": 0}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "1105963489242349571"}, {"verified": false, "username": "analuisac3", "name": "analu", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 301, "tweet_count": 4540, "listed_count": 1}, "location": "Udi, Brasil", "id": "1012110596958048256"}, {"verified": false, "username": "in_new_disaster", "name": "...", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 2757, "tweet_count": 50876, "listed_count": 0}, "location": "em algum lugar", "id": "737273157514579968"}, {"verified": false, "username": "antoniietaaaaa", "name": "Ant\u00f4nia", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 333, "tweet_count": 27426, "listed_count": 2}, "location": " \u25bd", "id": "1002581226602016770"}, {"verified": false, "username": "gopal633as", "name": "Gopal", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 817, "tweet_count": 13320, "listed_count": 1}, "id": "2337548176"}, {"verified": true, "username": "ESPNBrasil", "name": "ESPN Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3063808, "following_count": 28, "tweet_count": 809027, "listed_count": 4714}, "location": "Brasil", "id": "51124892"}, {"verified": false, "username": "_therafaello", "name": "Rafael Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 20, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1160319051270434816"}, {"verified": false, "username": "ninacata", "name": "Mar\u00ede Castro", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 92, "tweet_count": 70943, "listed_count": 1}, "location": "Ramos Mej\u00eda - BsAs - Argentina", "id": "277757489"}, {"verified": false, "username": "Enlace_Nacional", "name": "Enlace Nacional RD", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic", "id": "824438812646465538"}, {"verified": false, "username": "emiile_ab", "name": "emi", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 136, "tweet_count": 11122, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "1139134287431839744"}, {"verified": false, "username": "fakesaylor", "name": "\ud83e\udd51\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud83e\udd51 \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 6237, "following_count": 5862, "tweet_count": 35988, "listed_count": 32}, "location": "selenator ||", "id": "1142393839749128194"}, {"verified": false, "username": "SouCamilaMaria", "name": "Ot\u00e1ria que vota no 13", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 370, "tweet_count": 20559, "listed_count": 0}, "id": "342359874"}, {"verified": false, "username": "Davidfer12David", "name": "Fernando David", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 363, "tweet_count": 5235, "listed_count": 0}, "id": "603314550"}, {"verified": false, "username": "DonRamon9510", "name": "Don Ramon \ud83d\udc51\ud83c\udde7\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 474, "tweet_count": 2283, "listed_count": 0}, "id": "1102445642931150848"}, {"verified": false, "username": "fundalibra", "name": "Fundaci\u00f3n Libra", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 626, "tweet_count": 9651, "listed_count": 0}, "id": "127275446"}, {"verified": false, "username": "AngelicaBohor18", "name": "Angelica Bose \ud83d\udcac\ud83d\udca1\u2696\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3925, "following_count": 3336, "tweet_count": 17396, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico, USA, Colombia", "id": "1009884964702302208"}, {"verified": false, "username": "cherryswirlss", "name": "Mayara\u2077 \ud83e\udd0d\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 869, "tweet_count": 23008, "listed_count": 3}, "location": "Beyonc\u00e9 \u2022 BTS \u2022 CL \u2022 2ne1 \ud83e\udd0d\ud83c\udf52", "id": "1150430617928196096"}, {"verified": false, "username": "jnogueiraw", "name": "jorge nogueira", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 447, "tweet_count": 9398, "listed_count": 1}, "id": "4806656062"}, {"verified": false, "username": "T1agoM3ira", "name": "Meira\u0336", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 687, "tweet_count": 6452, "listed_count": 0}, "location": "Viana do Castelo, Portugal", "id": "927248056721997824"}, {"verified": false, "username": "max_bfr", "name": "max \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6944, "following_count": 6690, "tweet_count": 41621, "listed_count": 7}, "location": "rio de janeiro", "id": "753430263489826816"}, {"verified": false, "username": "jwckeline", "name": "jacke", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 250, "tweet_count": 10612, "listed_count": 0}, "id": "1136662272527536128"}, {"verified": false, "username": "calientesdelsur", "name": "Calientes del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 5522, "following_count": 5044, "tweet_count": 165133, "listed_count": 11}, "location": "San Juan de la Maguana", "id": "1008774926"}, {"verified": false, "username": "ZGorbalan", "name": "Zulman Gorbalan", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 4998, "tweet_count": 54084, "listed_count": 2}, "location": "San Mart\u00edn, Argentina", "id": "799817287138234369"}, {"verified": false, "username": "emyyto", "name": "\u274a'Emye\u274a", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 386, "tweet_count": 3353, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "2657792776"}, {"verified": false, "username": "misaelpcordova", "name": "Misael", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1162, "tweet_count": 11620, "listed_count": 1}, "location": "The White House, Pennsylvania ", "id": "3108852875"}, {"verified": false, "username": "cdariofc", "name": "Dario Flores", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 609, "tweet_count": 10074, "listed_count": 0}, "id": "2303709716"}, {"verified": false, "username": "HannaJu28", "name": "Hanna", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 243, "tweet_count": 3040, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "3044639981"}, {"verified": false, "username": "larentsglued", "name": "migrei", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1201, "tweet_count": 42174, "listed_count": 10}, "id": "821018479482535946"}, {"verified": false, "username": "askforanswers_", "name": "Rafa", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1199, "tweet_count": 52013, "listed_count": 2}, "location": "RJ", "id": "916133739415179264"}, {"verified": false, "username": "Lcobain_", "name": "Heda", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 339, "tweet_count": 114514, "listed_count": 2}, "id": "85870500"}, {"verified": false, "username": "o_profetadiario", "name": "O Profeta Di\u00e1rio HP", "public_metrics": {"followers_count": 4185, "following_count": 4393, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}, "id": "1056310579038744576"}, {"verified": false, "username": "sanahoneys", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 3390, "tweet_count": 446550, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "id": "899402497659482112"}, {"verified": false, "username": "PRICINPEDWARDS", "name": "EDUARDO RICARDO AUGUSTO:MACHO ALFA \ud83d\udc34\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 2549, "tweet_count": 12473, "listed_count": 0}, "location": "Brasil, Brasilia: Su\u00e9cia", "id": "2269029998"}, {"verified": false, "username": "swpacepirate", "name": "kali", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 655, "tweet_count": 25418, "listed_count": 6}, "location": "CORUSCANT", "id": "1057425296033497088"}, {"verified": false, "username": "ricardorente", "name": "Ricardo Rente", "public_metrics": {"followers_count": 19507, "following_count": 571, "tweet_count": 56242, "listed_count": 105}, "location": "Vancouver, British Columbia", "id": "66224656"}, {"verified": false, "username": "NegritoyGorila", "name": "Negrito y Gorila", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 490, "tweet_count": 69172, "listed_count": 5}, "location": "Argentina", "id": "3106102377"}, {"verified": false, "username": "Informayeducan2", "name": "Informandoyeducando", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2125, "tweet_count": 11464, "listed_count": 0}, "location": "Nagua, Dominican Republic", "id": "749033515191193600"}, {"verified": false, "username": "erickonaldo", "name": "baby shark \ud83e\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 249, "tweet_count": 6860, "listed_count": 0}, "location": "Par\u00e1, Brasil", "id": "1149174172008030208"}, {"verified": false, "username": "BlancaFaria4", "name": "Blanca Fari\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 694, "tweet_count": 4734, "listed_count": 0}, "id": "1133846819883147270"}, {"verified": false, "username": "nathizinha_02", "name": "Nath\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 259, "tweet_count": 565, "listed_count": 0}, "location": "Ipu\u00e3, Brasil", "id": "943119536563412997"}, {"verified": false, "username": "BeatrizLepera", "name": "betu", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 3367, "tweet_count": 171990, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1154177465708941312"}, {"verified": false, "username": "PichyEly", "name": "PiCHy\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1106, "tweet_count": 208621, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "37276072"}, {"verified": false, "username": "PrensaXtremard", "name": "Prensa Xtrema RD", "public_metrics": {"followers_count": 11798, "following_count": 2398, "tweet_count": 78658, "listed_count": 0}, "location": "Republica Dominicana", "id": "105004957"}, {"verified": false, "username": "umaedionara", "name": "umaedionara", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 56, "tweet_count": 4107, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brazil", "id": "96217270"}, {"verified": false, "username": "nicksmagalhaes", "name": "Nicolenys :||: Velaryon (3-3)", "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 1081, "tweet_count": 136693, "listed_count": 8}, "location": "Amaz\u00f4nia/Par\u00e1/Bel\u00e9m.", "id": "3411717832"}, {"verified": false, "username": "annyulisses98", "name": "Anny \ud83d\udd701\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1850, "tweet_count": 32313, "listed_count": 1}, "location": "777", "id": "198277060"}, {"verified": false, "username": "mariesaintcandy", "name": "\u264e Mia #Lulalibre \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2640\ufe0f\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 429, "tweet_count": 1432, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1122684006246637568"}, {"verified": false, "username": "Rollhando", "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451826, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru", "id": "570401287"}, {"verified": false, "username": "sullama", "name": "NANCY MESUR #TEAMOPERU \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83d\udc99 \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 9834, "following_count": 1892, "tweet_count": 57989, "listed_count": 16}, "location": "Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "32693299"}, {"verified": false, "username": "MyNameIsDarc", "name": "Joana d\u2019Arc", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 776, "tweet_count": 51739, "listed_count": 10}, "id": "291111189"}, {"verified": false, "username": "murilloleal", "name": "Murillo Leal", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 2393, "tweet_count": 17155, "listed_count": 29}, "location": "Londrina, Brasil", "id": "16720327"}, {"verified": false, "username": "Delmar7604", "name": "Del Mar\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1119, "tweet_count": 13988, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires ", "id": "181721571"}, {"verified": false, "username": "aguedamumany", "name": "agueda", "public_metrics": {"followers_count": 3015, "following_count": 5001, "tweet_count": 485930, "listed_count": 33}, "location": "Buenos   Aires   Argentina", "id": "36146999"}, {"verified": false, "username": "F52", "name": "Franco Kruger", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 157, "tweet_count": 11179, "listed_count": 1}, "location": "Olgiate Comasco, Lombardia Ita", "id": "31553996"}, {"verified": true, "username": "GinoStrada", "name": "Gino Strada", "public_metrics": {"followers_count": 49844, "following_count": 7, "tweet_count": 182, "listed_count": 115}, "id": "4009984403"}, {"verified": true, "username": "matteosalvinimi", "name": "Matteo Salvini", "public_metrics": {"followers_count": 1498598, "following_count": 2004, "tweet_count": 54242, "listed_count": 3230}, "id": "270839361"}, {"verified": false, "username": "AlexsilLino", "name": "Sil Capoeira", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 629, "tweet_count": 9053, "listed_count": 2}, "id": "1201007731"}, {"verified": false, "username": "Antonio__535", "name": "Antonio \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 1946, "tweet_count": 89550, "listed_count": 5}, "location": "Emilia Romana", "id": "121938436"}, {"verified": false, "username": "graciel99", "name": "Grace", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1500, "tweet_count": 48744, "listed_count": 1}, "id": "3047682930"}, {"verified": false, "username": "VaiMff", "name": "Viviana \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 2790, "tweet_count": 47695, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "733644241"}, {"verified": false, "username": "El_Lucao", "name": "Lucas Machado", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 289, "tweet_count": 3455, "listed_count": 0}, "id": "768946981632872448"}, {"verified": false, "username": "gabrielmoreti01", "name": "apreciador de uva", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 738, "tweet_count": 9023, "listed_count": 0}, "location": "Valinhos, Brasil", "id": "706310130451640320"}, {"verified": false, "username": "SuoxxSky", "name": "*.\u00b0Aki", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 322, "tweet_count": 11653, "listed_count": 2}, "location": "argentina", "id": "353418171"}, {"verified": false, "username": "ElPregoneroRD", "name": "El Pregonero RD", "public_metrics": {"followers_count": 2909, "following_count": 302, "tweet_count": 65976, "listed_count": 6}, "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "id": "2709212330"}, {"verified": false, "username": "Cwaayy", "name": ",", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 605, "tweet_count": 13023, "listed_count": 0}, "id": "755587967557795841"}, {"verified": true, "username": "Cardoso", "name": "cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 76289, "following_count": 421, "tweet_count": 692612, "listed_count": 1617}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "1421721"}, {"verified": false, "username": "Nathzulli", "name": "nath", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 451, "tweet_count": 19921, "listed_count": 0}, "id": "1099421230409703424"}, {"verified": false, "username": "migrivass", "name": "Miguel Rivas Soto", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1581, "tweet_count": 29364, "listed_count": 27}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "id": "575911103"}, {"verified": false, "username": "Miguel_STrev", "name": "Miguel Soto", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 703, "tweet_count": 1901, "listed_count": 10}, "location": "Mexico City", "id": "126499037"}, {"verified": false, "username": "RomanHornus", "name": "Se quedaron cortos ..\ud83d\udd1e\u26d4\ud83d\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1062, "tweet_count": 43808, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "2432382148"}, {"verified": false, "username": "hi80305775", "name": "SINCE\u26061993", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 79, "tweet_count": 1989, "listed_count": 0}, "id": "1118487726259625985"}, {"verified": false, "username": "brunomarquesnot", "name": "Bruno Marques FALANDO COM A C\u00c2MERA", "public_metrics": {"followers_count": 16519, "following_count": 15813, "tweet_count": 84976, "listed_count": 2}, "id": "2884622636"}, {"verified": false, "username": "racquel0s", "name": "\ud83e\udd40\u271e\u263d #13 \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 5637, "following_count": 1999, "tweet_count": 47525, "listed_count": 16}, "location": "\u2765 evan peters\u263a\ufe0esince 2011", "id": "832160966"}, {"verified": false, "username": "jovemjaune", "name": "Jaune", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 463, "tweet_count": 6112, "listed_count": 0}, "location": "Juca Batista", "id": "886586289226739714"}, {"verified": false, "username": "habitscake", "name": "alexia", "public_metrics": {"followers_count": 4213, "following_count": 1555, "tweet_count": 86151, "listed_count": 15}, "id": "97970858"}, {"verified": false, "username": "poeira_stelar", "name": "respingo c\u00f3smico \u2648", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 145, "tweet_count": 32152, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "id": "323953165"}, {"verified": false, "username": "pedrohameister", "name": "pedro hameister", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 471, "tweet_count": 30189, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "220722979"}, {"verified": false, "username": "DiazWeiss", "name": "Maria E Diaz Weiss", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 132, "tweet_count": 2413, "listed_count": 0}, "id": "2475050188"}, {"verified": false, "username": "sarataooliveira", "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 867, "tweet_count": 41892, "listed_count": 2}, "id": "950271488"}, {"verified": false, "username": "LeonardoMRocha_", "name": "Leonardo Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 221, "tweet_count": 1806, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "84697324"}, {"verified": false, "username": "AFranca88", "name": "Anderson Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 365, "tweet_count": 8817, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo-Brasil", "id": "59637317"}, {"verified": false, "username": "Sara28429328", "name": "pudimdequeijo", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 40, "tweet_count": 1890, "listed_count": 0}, "id": "1010981591546507264"}, {"verified": false, "username": "michaelvin", "name": "Inerte", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 556, "tweet_count": 2216, "listed_count": 6}, "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "id": "79861531"}, {"verified": false, "username": "rebecsvieira_", "name": "Rebeca Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 790, "tweet_count": 51521, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia", "id": "1183931677"}, {"verified": false, "username": "mes_natalia", "name": "Natyto", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 947, "tweet_count": 4224, "listed_count": 0}, "id": "849475360198623233"}, {"verified": false, "username": "Labellucci", "name": "LaBellucci", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 956, "tweet_count": 139853, "listed_count": 11}, "id": "229121064"}, {"verified": false, "username": "Denise88644469", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udcaa\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83d\udc4aYO CON PEDRO S\u00c1NCHEZ", "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 2345, "tweet_count": 101363, "listed_count": 7}, "id": "1140724052086202370"}, {"verified": false, "username": "FavoritoMauro", "name": "Mauro Juliani Junior", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 723, "tweet_count": 2564, "listed_count": 1}, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "id": "256590845"}, {"verified": true, "username": "JMTrevisan", "name": "JMTrevisan - TORMENTA20", "public_metrics": {"followers_count": 14977, "following_count": 1629, "tweet_count": 224056, "listed_count": 220}, "location": "Porto Alegre, Brazil", "id": "45706246"}, {"verified": false, "username": "cortezisaachaco", "name": "Isaac Cortez", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 2502, "tweet_count": 48823, "listed_count": 8}, "id": "2820965674"}, {"verified": false, "username": "DivaPhodastica", "name": "Faz o L 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 107, "tweet_count": 25179, "listed_count": 3}, "id": "980505050"}, {"verified": false, "username": "paulalisboa_15", "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 129, "tweet_count": 40855, "listed_count": 1}, "id": "1021486001729036289"}, {"verified": false, "username": "vickmagrela22", "name": "vick \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 883, "tweet_count": 14038, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "id": "882795545072369665"}, {"verified": false, "username": "hueLu", "name": "Lu \u00e9 Lula 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 931, "tweet_count": 59115, "listed_count": 4}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "834176292"}, {"verified": false, "username": "LinxVidal", "name": "vidal linx", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 713, "tweet_count": 6939, "listed_count": 1}, "id": "490302820"}, {"verified": true, "username": "maxpradera", "name": "Max Pradera", "public_metrics": {"followers_count": 161405, "following_count": 2137, "tweet_count": 61698, "listed_count": 1568}, "location": "Creador de La Doctrina Pradera", "id": "312963709"}, {"verified": false, "username": "anapaulasilva_7", "name": "Ana Paula", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 213, "tweet_count": 6519, "listed_count": 0}, "location": "mg", "id": "410115500"}, {"verified": false, "username": "CarlMelo_OK", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Je parle\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 CarlMelo.\ud83c\udd97\u2642\u264c Todo llega", "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 2721, "tweet_count": 70551, "listed_count": 7}, "location": "\ud83e\uddc0SUISSE \ud83c\udf10 ARGENTINA\ud83e\uddc9", "id": "20967948"}, {"verified": false, "username": "Ivocaram", "name": "\ud835\udc59\ud835\udc52'", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 998, "tweet_count": 4182, "listed_count": 0}, "location": "Praia Grande, Brasil", "id": "985219647673982978"}, {"verified": false, "username": "apaulistat", "name": "Jessika \ud83c\udf47", "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 1689, "tweet_count": 20586, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "id": "61032604"}, {"verified": false, "username": "Jose_M_Pedroni", "name": "Jose Maria Pedroni", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 500, "tweet_count": 5200, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "913388841456816128"}, {"verified": false, "username": "lilygabass", "name": "Liliana Gabas", "public_metrics": {"followers_count": 7650, "following_count": 7235, "tweet_count": 304825, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad de Buenos Aires,Argenti", "id": "885972891493429249"}, {"verified": false, "username": "tomesemh", "name": "O Peregrino \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 973, "tweet_count": 18562, "listed_count": 2}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "595704337"}, {"verified": false, "username": "helcorrea", "name": "Helena Corr\u00eaa", "public_metrics": {"followers_count": 3561, "following_count": 3691, "tweet_count": 46765, "listed_count": 9}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "112249503"}, {"verified": false, "username": "JimeAlbornoz1", "name": "Jimenna", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 1137, "tweet_count": 41665, "listed_count": 5}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "id": "1666478748"}, {"verified": false, "username": "silenovet", "name": "Sergio Sileno \ud83d\udcda\ud83d\udd2d\ud83c\udf7b\ud83c\udfb8\ud83d\udd2c\ud83c\udf0e\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 2269, "tweet_count": 39217, "listed_count": 5}, "location": "Volta Redonda, Brasil", "id": "2224278898"}, {"verified": false, "username": "Mateo77471342", "name": "Mateo\ud83d\udc7d\ud83e\udd18", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 391, "tweet_count": 965, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina", "id": "1031909030074232832"}, {"verified": false, "username": "heloisemagno", "name": "Helo", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 764, "tweet_count": 87878, "listed_count": 0}, "location": "Litoral - pr \ud83c\udf34\u2600\ufe0f", "id": "291863850"}, {"verified": false, "username": "thenewgirlalie", "name": "M. Jesse //\ud83d\udcd6: Torre do alvorecer", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 834, "tweet_count": 12609, "listed_count": 7}, "id": "898021552943489024"}, {"verified": false, "username": "vicky5219", "name": "@Vicvaporu \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 4143, "tweet_count": 394544, "listed_count": 3}, "id": "88012615"}, {"verified": false, "username": "RFanciola", "name": "Riccardo \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 Fanciola", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 609, "tweet_count": 140811, "listed_count": 38}, "location": "Locarno, Svizzera", "id": "1076749520"}, {"verified": false, "username": "cbertolotti1", "name": "Claudio Bertolotti, PhD", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 754, "tweet_count": 3402, "listed_count": 19}, "location": "Roma, Tunisi, Torino, Lugano", "id": "2328977121"}, {"verified": false, "username": "vpedrettigf", "name": "m.", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 2880, "tweet_count": 30277, "listed_count": 8}, "location": "jao. spiderman. dua lipa.", "id": "955429797550804993"}, {"verified": false, "username": "pardalezzsca", "name": "gizi", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 201, "tweet_count": 11031, "listed_count": 0}, "id": "4822650093"}, {"verified": false, "username": "Rose96289014", "name": "Rose\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "id": "1168582681602514944"}, {"verified": false, "username": "elen_hey", "name": "Hey_elen\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 55, "tweet_count": 227, "listed_count": 0}, "id": "1166179967920721927"}, {"verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392"}, {"verified": false, "username": "natan1903_", "name": "Natan", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 1276, "tweet_count": 52480, "listed_count": 1}, "location": "Morada do Vale", "id": "248779363"}, {"verified": false, "username": "mentxudripos", "name": "Mentxu Dripos \ud83d\ude80\ud83d\udcf1\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 543, "tweet_count": 37087, "listed_count": 29}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "42042966"}, {"verified": false, "username": "Cristina_CMota", "name": "Tina \ud83d\udc89\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 303, "tweet_count": 86735, "listed_count": 1}, "location": " ", "id": "1115663689007292417"}, {"verified": false, "username": "freddyvargasmat", "name": "for levy", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 300, "tweet_count": 28183, "listed_count": 4}, "id": "137551577"}, {"verified": true, "username": "petrogustavo", "name": "Gustavo Petro", "public_metrics": {"followers_count": 6163549, "following_count": 2681, "tweet_count": 139180, "listed_count": 5846}, "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "id": "49849732"}, {"verified": false, "username": "Lobo_de_Eione", "name": "Signatus\u274c", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 359, "tweet_count": 67534, "listed_count": 1}, "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "id": "876571741459542017"}, {"verified": false, "username": "LuisCLP342", "name": "LuisCLP342\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 709, "tweet_count": 21377, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "290159989"}, {"verified": false, "username": "Barandaand", "name": "Reinaldo Bannister \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 12792, "following_count": 9349, "tweet_count": 888686, "listed_count": 42}, "id": "1490487462"}, {"verified": false, "username": "ujerte", "name": "Igualitarista", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 362, "tweet_count": 11728, "listed_count": 4}, "location": "Un pais hembrista", "id": "2332327350"}, {"verified": false, "username": "pliniok", "name": "Plinio Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1170, "tweet_count": 89550, "listed_count": 9}, "location": "BH - Brasil", "id": "27194341"}, {"verified": false, "username": "izzykissyy", "name": "izzy", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 156, "tweet_count": 10402, "listed_count": 0}, "location": "Taquara, Brasil", "id": "1881402222"}, {"verified": false, "username": "RJE_SMP", "name": "Rodrigo Esteves", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1091, "tweet_count": 17775, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1083156287779717120"}, {"verified": false, "username": "VirginiaPetrus1", "name": "Virginia Petrus", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 196, "tweet_count": 5088, "listed_count": 1}, "id": "817439732485488640"}, {"verified": false, "username": "fumerorafa", "name": "Fmru :)", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 488, "tweet_count": 5289, "listed_count": 0}, "id": "2244910061"}, {"verified": false, "username": "William_jts", "name": "Will", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 55, "tweet_count": 618, "listed_count": 0}, "id": "3089357787"}, {"verified": false, "username": "5Canilfjb", "name": "5\u00ba CANIL", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 48, "tweet_count": 614, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro - ZO", "id": "1068156654691254273"}, {"verified": false, "username": "nthclls", "name": "Nathali C.", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 95, "tweet_count": 47937, "listed_count": 20}, "id": "173441314"}, {"verified": false, "username": "LaBandaPindonga", "name": "\ud83d\udc31EL ULTRAMACRISTA\u2642\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 19934, "following_count": 12487, "tweet_count": 149263, "listed_count": 7}, "location": "Republic Bolivarian of Matanza", "id": "1013443061010042880"}, {"verified": false, "username": "miquelissagi", "name": "gigi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 96, "tweet_count": 3251, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "1921507741"}, {"verified": false, "username": "atpwar", "name": "vee\u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 135, "tweet_count": 219696, "listed_count": 2}, "location": "shahy", "id": "481656537"}, {"verified": false, "username": "WilliamsSrta", "name": "SrtaWilliams", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 124, "tweet_count": 10705, "listed_count": 0}, "id": "1154377216307998720"}, {"verified": false, "username": "jxt_je", "name": "Jessica", "public_metrics": {"followers_count": 7995, "following_count": 3570, "tweet_count": 182358, "listed_count": 4}, "location": "santa cruz ", "id": "726007705400401920"}, {"verified": false, "username": "rosatiarte", "name": "rosatiarte", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 113, "tweet_count": 224, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1lia", "id": "906948466261327873"}, {"verified": false, "username": "MannApp_TV", "name": "MannTV", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 2357, "tweet_count": 14607, "listed_count": 32}, "id": "891251918626050048"}, {"verified": false, "username": "mabellidiageneu", "name": "mabel lidia geneux", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 3475, "tweet_count": 99442, "listed_count": 4}, "id": "1465873776"}, {"verified": false, "username": "Indoctum_iuga", "name": "La Verdad Triunfar\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 0, "tweet_count": 7015, "listed_count": 10}, "location": "Espanha", "id": "4113950776"}, {"verified": false, "username": "ViiH_ECLeTiC", "name": "vitoria", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 90, "tweet_count": 8780, "listed_count": 0}, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "id": "3151722040"}, {"verified": false, "username": "pizarro2019", "name": "FPizarro", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 624, "tweet_count": 218068, "listed_count": 0}, "id": "1104798142090887169"}, {"verified": false, "username": "annacsfraccaro", "name": "Anna Clara", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 25, "tweet_count": 3306, "listed_count": 0}, "location": "Ja\u00fa, S\u00e3o Paulo", "id": "4122867406"}, {"verified": false, "username": "Ju_Biscoito", "name": "Crossfiter", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 306, "tweet_count": 13078, "listed_count": 0}, "id": "823734383165272069"}, {"verified": false, "username": "corralicacorra", "name": "Lica", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 2340, "tweet_count": 55782, "listed_count": 34}, "id": "23246734"}, {"verified": false, "username": "Irenic66", "name": "FERNANDO GARCIA", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1547, "tweet_count": 51999, "listed_count": 19}, "id": "23577114"}, {"verified": false, "username": "Rafaelluiz_2", "name": "Rafaelluiz", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 254, "tweet_count": 1283, "listed_count": 1}, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "id": "882170992818311169"}, {"verified": false, "username": "Valespona1", "name": "Valespona", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 2756, "tweet_count": 75429, "listed_count": 0}, "location": "LEJOS DE PERONIA", "id": "1016884471474327553"}, {"verified": false, "username": "SIMONCITO_DICE", "name": "Simoncito", "public_metrics": {"followers_count": 6214, "following_count": 5868, "tweet_count": 144896, "listed_count": 50}, "location": "Infierno", "id": "139518375"}, {"verified": false, "username": "intecnicolor", "name": "ALIENSUPERSTAR", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 357, "tweet_count": 9840, "listed_count": 7}, "id": "50646191"}, {"verified": false, "username": "jorgetcaride", "name": "jorge caride", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 919, "tweet_count": 50651, "listed_count": 32}, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "id": "189232351"}, {"verified": false, "username": "okmaseagora", "name": "\ud835\ude8d\ud835\ude9e\ud835\ude8d\ud835\ude8a\u232b", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 305, "tweet_count": 24357, "listed_count": 1}, "id": "1114655445195603968"}, {"verified": false, "username": "decosawa", "name": "xX_SABORIZA_Xx", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 379, "tweet_count": 13581, "listed_count": 0}, "location": "hotel california", "id": "1026972029705179136"}, {"verified": false, "username": "19nss72", "name": "NSS", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 139, "tweet_count": 3819, "listed_count": 1}, "id": "3014417231"}, {"verified": true, "username": "sanchezdelreal", "name": "V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal", "public_metrics": {"followers_count": 107393, "following_count": 5780, "tweet_count": 119304, "listed_count": 597}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "53517943"}, {"verified": false, "username": "Raquel81342821", "name": "Raquel", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 226, "tweet_count": 2273, "listed_count": 0}, "id": "1082198235182219264"}, {"verified": false, "username": "APikenaMaria", "name": "\ud83c\udd71\ufe0folota", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 387, "tweet_count": 4304, "listed_count": 0}, "id": "3308065696"}, {"verified": false, "username": "avocadofeliz", "name": "leticia !\u00a1", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 200, "tweet_count": 3766, "listed_count": 0}, "location": "roblox", "id": "1142831997439631360"}, {"verified": false, "username": "Mm201962862385", "name": "\ud83e\udd81\ud83d\udc31EDITH\ud83d\udc97\ud83c\udf39\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 270, "tweet_count": 13418, "listed_count": 1}, "location": "Almirante Brown, Argentina", "id": "1165365744445640705"}, {"verified": false, "username": "cncolexo", "name": "Meli\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 1424, "tweet_count": 93242, "listed_count": 5}, "location": "Argentina", "id": "472306253"}, {"verified": false, "username": "Laautaantu", "name": "Lautaro", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 150, "tweet_count": 7775, "listed_count": 0}, "id": "500076194"}, {"verified": false, "username": "sooo_cuevas", "name": "socuevas", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 451, "tweet_count": 6160, "listed_count": 0}, "id": "3382688357"}, {"verified": false, "username": "violenceispink", "name": "beatriz scherbatsky", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 364, "tweet_count": 114844, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "99019070"}, {"verified": false, "username": "camelot024", "name": "navarrete", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 152, "tweet_count": 1545, "listed_count": 0}, "id": "990795833057644544"}, {"verified": false, "username": "synthbioi", "name": "leo", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 225, "tweet_count": 1046, "listed_count": 0}, "id": "961047054712803328"}, {"verified": false, "username": "dellOroJorge", "name": "Jorge Dell\u00b4Oro", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 1523, "tweet_count": 82646, "listed_count": 30}, "location": "Argentina", "id": "1239473616"}, {"verified": false, "username": "MariaRives4", "name": "Maria Rives", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 188, "tweet_count": 21053, "listed_count": 0}, "id": "979757876452450304"}, {"verified": false, "username": "itsviniciushp", "name": "Zatanna 13\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 4908, "tweet_count": 230742, "listed_count": 5}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "989459072"}, {"verified": false, "username": "de_menese", "name": "pluton092", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1285, "tweet_count": 118004, "listed_count": 12}, "location": "Colombia", "id": "3105681490"}, {"verified": false, "username": "daaavid", "name": "David Marinho", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 33, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1168218242680336384"}, {"verified": false, "username": "Diogo_Metelo", "name": "Mu\u00e7ulmano\u2122\ufe0f\ud83d\udeaf\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 261, "tweet_count": 19060, "listed_count": 0}, "location": "\u062e\u0633\u0631 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0629", "id": "977503145323581440"}, {"verified": false, "username": "piiggyback", "name": "kakazinha", "public_metrics": {"followers_count": 3091, "following_count": 3273, "tweet_count": 24545, "listed_count": 16}, "id": "1074799830969536512"}, {"verified": false, "username": "clarimarimango", "name": "clari", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 684, "tweet_count": 17728, "listed_count": 2}, "id": "940535248206606336"}, {"verified": false, "username": "EdVEscobar", "name": "Elsa Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 4550, "following_count": 5003, "tweet_count": 416799, "listed_count": 4}, "id": "1068879786"}, {"verified": false, "username": "cborges", "name": "Clara Borges", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 139, "tweet_count": 198, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1081984928257056768"}, {"verified": false, "username": "DidiDalmolin", "name": "Dinda Incomodada", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 260, "tweet_count": 7349, "listed_count": 0}, "id": "290887388"}, {"verified": false, "username": "TaxiLibre", "name": "RolandoRivasTaxista", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 51, "tweet_count": 23904, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "id": "881343913"}, {"verified": false, "username": "Diana0750", "name": "Diana N\u00fa\u00f1ez #Pol\u00edticamenteIncorrecta", "public_metrics": {"followers_count": 6554, "following_count": 5317, "tweet_count": 181461, "listed_count": 4}, "location": "Buenos Aires  Argentina", "id": "597314261"}, {"verified": false, "username": "Edgar0rellana", "name": "Edgar", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1423, "tweet_count": 160499, "listed_count": 1}, "location": "F. Varela", "id": "4405056695"}, {"verified": false, "username": "2107_alicia", "name": "Alicia Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 6346, "following_count": 5784, "tweet_count": 251767, "listed_count": 12}, "location": "Argentina", "id": "1117525621"}, {"verified": false, "username": "Moni05041", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 La Moni", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 797, "tweet_count": 39905, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "id": "599395799"}, {"verified": false, "username": "taegiIuv_", "name": "ana\u2077\u17f9 \ud83d\udcd6: antropoceno", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 2037, "tweet_count": 10675, "listed_count": 6}, "id": "1106344418301349889"}, {"verified": false, "username": "CarlosPrevosti", "name": "Carlos Alberto Prevosti", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 10, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "id": "1128762881011585025"}, {"verified": false, "username": "EsgSilvia", "name": "Silvia Garcia\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 4109, "following_count": 3631, "tweet_count": 152663, "listed_count": 16}, "location": "Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2774633423"}, {"verified": false, "username": "Cachovolador", "name": "cachovolador", "public_metrics": {"followers_count": 5529, "following_count": 6032, "tweet_count": 41690, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "901935989727399941"}, {"verified": false, "username": "tweetsdomuller", "name": "chico", "public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 2552, "tweet_count": 9293, "listed_count": 1}, "location": "Brazil", "id": "1159848655773241344"}, {"verified": false, "username": "BeatrizVigario", "name": "Bia\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 28, "tweet_count": 30726, "listed_count": 0}, "location": "Gondomar, Portugal", "id": "803363190050582529"}, {"verified": false, "username": "Le_foox", "name": "HELL \ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 212, "tweet_count": 24248, "listed_count": 0}, "id": "1141151627103092737"}, {"verified": false, "username": "hanalbert2003", "name": "Han Albert Solo", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 377, "tweet_count": 4255, "listed_count": 0}, "location": "Moreno, Argentina", "id": "2891484629"}, {"verified": false, "username": "quitesemor", "name": "johe", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 226, "tweet_count": 41376, "listed_count": 2}, "id": "870505581857054720"}, {"verified": false, "username": "VitorResende_26", "name": "V\u00edtor", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 548, "tweet_count": 21042, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "1098356564845645827"}, {"verified": false, "username": "c_emanuelyy", "name": "camila hadid", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 895, "tweet_count": 29168, "listed_count": 5}, "location": "Vi\u00e7osa", "id": "4843821167"}, {"verified": false, "username": "duarda_33", "name": "mas c\u00ea t\u00e1 brava?", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 11, "tweet_count": 1486, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "1049297139891941376"}, {"verified": false, "username": "laisafin1", "name": "laisa advogada de atleta \u238a", "public_metrics": {"followers_count": 7026, "following_count": 2305, "tweet_count": 117342, "listed_count": 18}, "location": "es", "id": "1004041268979294208"}, {"verified": false, "username": "PeraHackett", "name": "Pe\u044fa", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 99, "tweet_count": 29563, "listed_count": 0}, "location": "En un s\u00e9ptimo sin ascensor", "id": "403564019"}, {"verified": false, "username": "limpiafrenos", "name": "joseba carglass", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 346, "tweet_count": 45049, "listed_count": 2}, "id": "2338734386"}, {"verified": false, "username": "brendallea", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 204, "tweet_count": 23138, "listed_count": 0}, "location": "51 ", "id": "779790688397430786"}, {"verified": false, "username": "oleolacerda", "name": "leo", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1141, "tweet_count": 10324, "listed_count": 0}, "location": "Para\u00edba, Brasil", "id": "259245753"}, {"verified": false, "username": "beatrisninno", "name": "jacu", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 686, "tweet_count": 47304, "listed_count": 2}, "id": "126441373"}, {"verified": false, "username": "ocaiosuzart", "name": "Caio Suzart \ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 25188, "following_count": 429, "tweet_count": 9940, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "239105424"}, {"verified": true, "username": "felipeneto", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 15245629, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "14128609"}, {"verified": false, "username": "elgallego64", "name": "El Gallego", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 219, "tweet_count": 1603, "listed_count": 0}, "id": "1080635735093448706"}, {"verified": false, "username": "thedrvrera", "name": "anabe MIDNIGHTS", "public_metrics": {"followers_count": 3093, "following_count": 2927, "tweet_count": 24989, "listed_count": 18}, "location": "\ud83d\udd78\ufe0f \u27b3 \u238a \u29d7 \u2735\u03df \u096a \ua629 \u272a", "id": "1113263486061117440"}, {"verified": false, "username": "JanaahSouzaah", "name": "jana", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 330, "tweet_count": 4610, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "758432590344941572"}, {"verified": true, "username": "canaltn8", "name": "TN8 Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 125767, "following_count": 481, "tweet_count": 682183, "listed_count": 322}, "location": "Nicaragua", "id": "143545821"}, {"verified": false, "username": "chikosousa", "name": "chiko, o sousa", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 115, "tweet_count": 8942, "listed_count": 0}, "location": "Magalhaes bastos ", "id": "93080695"}, {"verified": false, "username": "sefago00", "name": "Sergio Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 19, "tweet_count": 38284, "listed_count": 1}, "location": "La Plata, Argentina", "id": "2508944967"}, {"verified": false, "username": "atypicspotter", "name": "~", "public_metrics": {"followers_count": 3409, "following_count": 3957, "tweet_count": 24710, "listed_count": 0}, "location": "nem eu sei", "id": "1137461531661275141"}, {"verified": false, "username": "Iuvspjmin", "name": "ray\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 6328, "following_count": 5300, "tweet_count": 65595, "listed_count": 14}, "location": "gallagher", "id": "892057550383874053"}, {"verified": false, "username": "G__Soares", "name": "Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 474, "tweet_count": 7365, "listed_count": 0}, "id": "906339356046184448"}, {"verified": false, "username": "mariu1958", "name": "Mario Souza", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 582, "tweet_count": 10293, "listed_count": 0}, "id": "589781933"}, {"verified": false, "username": "TalkToRodrigo", "name": "rodrigo albuquerque \u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 483, "tweet_count": 144278, "listed_count": 42}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "15430166"}, {"verified": false, "username": "SarcosJohangel", "name": "Johangel Sarcos", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1118, "tweet_count": 74762, "listed_count": 8}, "id": "2785233211"}, {"verified": false, "username": "sumariuminfo", "name": "Sumarium", "public_metrics": {"followers_count": 197065, "following_count": 1977, "tweet_count": 1909515, "listed_count": 1071}, "location": "Venezuela / Espa\u00f1a", "id": "519706573"}, {"verified": false, "username": "Libtator", "name": "Libtator", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 4529, "tweet_count": 135425, "listed_count": 6}, "id": "724533788630474752"}, {"verified": false, "username": "FuriaOficial01", "name": "F\u00daRIA JOVEM DO BOTAFOGO", "public_metrics": {"followers_count": 16063, "following_count": 43, "tweet_count": 1746, "listed_count": 20}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1155957232665792512"}, {"verified": false, "username": "leeeeeeeets", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 4764, "following_count": 1210, "tweet_count": 112220, "listed_count": 17}, "id": "123987522"}, {"verified": false, "username": "LucasBastosDdS", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 56, "tweet_count": 185, "listed_count": 0}, "id": "1084771188742737925"}, {"verified": false, "username": "la_rioliveiraa", "name": "Laruto", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 597, "tweet_count": 80586, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "805932488845561856"}, {"verified": false, "username": "Eduardonetto20", "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 619, "tweet_count": 32203, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, RJ", "id": "234163187"}, {"verified": false, "username": "doesntmatter428", "name": "It Doesn't Matter", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 22, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "id": "1159980207761178624"}, {"verified": false, "username": "antissmais", "name": "Antissociais+", "public_metrics": {"followers_count": 13807, "following_count": 192, "tweet_count": 613, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1125391472726093825"}, {"verified": false, "username": "eduardavianaa__", "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 193, "tweet_count": 9777, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "1148015033290567680"}, {"verified": false, "username": "Descompreendido", "name": "daniel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\udded\ud83c\uddf0", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 725, "tweet_count": 22640, "listed_count": 2}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "426274049"}, {"verified": false, "username": "Msun127", "name": "\u26aa\ud83d\udc08kinnie", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 385, "tweet_count": 12351, "listed_count": 0}, "id": "879153811771752452"}, {"verified": false, "username": "skiboard91", "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 226, "tweet_count": 4401, "listed_count": 0}, "location": "Salamanca ", "id": "1689431371"}, {"verified": false, "username": "alexandi", "name": "ALEXANDRE", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 790, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "id": "1120519575483949056"}, {"verified": false, "username": "igusenna", "name": "\u00e9 s\u00f3 aperta 13\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 2149, "tweet_count": 15447, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "713842696775925761"}, {"verified": false, "username": "Fa01659148", "name": "Sir Gawain", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 2046, "tweet_count": 69789, "listed_count": 0}, "id": "767694906156613632"}, {"verified": false, "username": "Alves20Gaby", "name": "Condois\u00e9lle \ud83c\udf1b\ud83c\udf15\ud83c\udf1c", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 123, "tweet_count": 3268, "listed_count": 0}, "location": "Maric\u00e1 - RJ ", "id": "1110038395903008768"}, {"verified": false, "username": "dcimoctavo", "name": "jekyll", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 446, "tweet_count": 10241, "listed_count": 0}, "location": "Armenia, Colombia", "id": "952138857495003137"}, {"verified": false, "username": "bethmotta110", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Beth Miranda\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 2388, "tweet_count": 84721, "listed_count": 1}, "id": "200489570"}, {"verified": false, "username": "aries48714", "name": "Gabriela Flores", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 726, "tweet_count": 22359, "listed_count": 5}, "location": "Los \u00c1ngeles, CA/Medell\u00edn, CO", "id": "1005648440"}, {"verified": false, "username": "pri_lobatoo", "name": "\ud835\udcab\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 61, "tweet_count": 15672, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina ", "id": "1043303246687813632"}, {"verified": false, "username": "Nicao_barbosa", "name": "Nicao", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 289, "tweet_count": 74366, "listed_count": 2}, "id": "189176777"}, {"verified": false, "username": "annacstt_", "name": "An\u00edssima", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 569, "tweet_count": 15939, "listed_count": 3}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "944941271587704832"}, {"verified": false, "username": "elnitz23", "name": "nitz23\ud83d\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 1672, "tweet_count": 49525, "listed_count": 19}, "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "id": "2887160489"}, {"verified": false, "username": "Christionparada", "name": "Pivete do Calabar", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 1435, "tweet_count": 12696, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "1068239972812144641"}, {"verified": true, "username": "Teledramaturgia", "name": "Nilson Xavier", "public_metrics": {"followers_count": 138787, "following_count": 515, "tweet_count": 339451, "listed_count": 334}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "137777595"}, {"verified": false, "username": "CarlaDelta3", "name": "Carla Delta", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 2757, "tweet_count": 6957, "listed_count": 5}, "id": "1001345166446419968"}, {"verified": false, "username": "Ingredy_H3", "name": "ingrediente", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 50, "tweet_count": 277, "listed_count": 0}, "id": "847265276068483073"}, {"verified": false, "username": "riminipalermo1", "name": "ESTELA CASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 342, "tweet_count": 108241, "listed_count": 3}, "id": "742858686285139968"}, {"verified": false, "username": "Sandra_mistery", "name": "Sandra Centeno", "public_metrics": {"followers_count": 6907, "following_count": 7588, "tweet_count": 192582, "listed_count": 0}, "id": "859571047154274304"}, {"verified": false, "username": "handnunes", "name": "Handerson Nunes \ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 2007, "tweet_count": 75677, "listed_count": 4}, "location": "Bras\u00edlia, DF", "id": "24029607"}, {"verified": false, "username": "RebecaS28339121", "name": "Beca_\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 60, "tweet_count": 267, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "id": "1069066287760986113"}, {"verified": false, "username": "Pedrohnrqu", "name": "Vampiro cient\u00edfico!", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 712, "tweet_count": 21332, "listed_count": 3}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "966085956448276480"}, {"verified": false, "username": "mikewahousekey_", "name": "gabriel :D", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 302, "tweet_count": 29127, "listed_count": 0}, "id": "1020414134125572102"}, {"verified": false, "username": "xhanszs", "name": "sthef", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 617, "tweet_count": 39719, "listed_count": 1}, "id": "877280167068139521"}, {"verified": false, "username": "orudamsalconi", "name": "CaballoBlanco", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 412, "tweet_count": 1707, "listed_count": 0}, "id": "766850782427750400"}, {"verified": true, "username": "jcsosazpurua", "name": "Juan Carlos Sosa Azp\u00farua", "public_metrics": {"followers_count": 365037, "following_count": 18328, "tweet_count": 122933, "listed_count": 743}, "location": "Planeta Tierra", "id": "82664640"}, {"verified": false, "username": "Rodrigo52820930", "name": "Rodrigo Iglesias", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 372, "tweet_count": 14318, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "1029421646501830657"}, {"verified": false, "username": "lilftminsug", "name": "mila. \ud83c\udfc1", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 814, "tweet_count": 23223, "listed_count": 1}, "location": "#LH44; #DR3; ela/dela", "id": "1127987319611514880"}, {"verified": false, "username": "hornero13", "name": "PATAG\u00d2NICA", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 4995, "tweet_count": 114621, "listed_count": 15}, "location": "ARGENTINA ", "id": "2601599326"}, {"verified": false, "username": "netslip", "name": "Arno Schmidt", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 77, "tweet_count": 515, "listed_count": 0}, "id": "357619120"}, {"verified": false, "username": "ayubrazil", "name": "Ayu", "public_metrics": {"followers_count": 82989, "following_count": 400, "tweet_count": 21264, "listed_count": 89}, "id": "394859284"}, {"verified": false, "username": "ArmandoCorallo", "name": "ARMANDO CORALLO", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 3976, "tweet_count": 285370, "listed_count": 13}, "id": "725125268403265538"}, {"verified": false, "username": "rogori58", "name": "Rosalia Gomez Rios", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 131, "tweet_count": 1099, "listed_count": 0}, "id": "2241905970"}, {"verified": false, "username": "HRegionalMalaga", "name": "Hospital Regional Universitario M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 6979, "following_count": 314, "tweet_count": 7355, "listed_count": 62}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "id": "2173986524"}, {"verified": false, "username": "bombonat0", "name": "lil bombom,", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 531, "tweet_count": 29954, "listed_count": 3}, "location": "ribeir\u00e3o preto - sp", "id": "1024402637301719040"}, {"verified": false, "username": "jguzmanparra", "name": "Jose Guzman Parra", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 682, "tweet_count": 1303, "listed_count": 6}, "id": "2759460907"}, {"verified": false, "username": "mazzaglia_7", "name": "marcos mazzaglia", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 4710, "tweet_count": 89096, "listed_count": 3}, "id": "2364816042"}, {"verified": false, "username": "gyuseff", "name": "Gonzalo Yuseff S", "public_metrics": {"followers_count": 3070, "following_count": 3014, "tweet_count": 37546, "listed_count": 7}, "location": "Chile", "id": "92022151"}, {"verified": false, "username": "hermanas_malas", "name": "P\u00eda Ferrer \ud83d\udc99\ud83d\udc31\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 4799, "tweet_count": 115687, "listed_count": 1}, "location": "San Isidro", "id": "351160731"}, {"verified": false, "username": "Petrimiles", "name": "Petri miles #BoletaUnicaYa", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 362, "tweet_count": 19752, "listed_count": 1}, "id": "2348599307"}, {"verified": false, "username": "SociedadIdeal", "name": "\ud80c\udc12", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 93, "tweet_count": 14159, "listed_count": 0}, "id": "1092163206917877760"}, {"verified": false, "username": "LuisAlbertoWon6", "name": "LA VERDAD Y PUNTO CHINCHA", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 307, "tweet_count": 650, "listed_count": 0}, "id": "815452294313607168"}, {"verified": false, "username": "anxxsouza", "name": "caroles \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 163, "tweet_count": 11936, "listed_count": 0}, "id": "876567859958349827"}, {"verified": false, "username": "Cazad0rdeL4", "name": "Timoteo\ud83d\udcf6", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 184, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}, "id": "1067257684699824129"}, {"verified": false, "username": "Silente_____", "name": "Silente", "public_metrics": {"followers_count": 30289, "following_count": 436, "tweet_count": 18359, "listed_count": 29}, "id": "2924813262"}, {"verified": false, "username": "cuervo727", "name": "SOYRECUERVO (Carlos)", "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 3652, "tweet_count": 205280, "listed_count": 21}, "location": "Argentina", "id": "146062782"}, {"verified": false, "username": "marianasdel", "name": "mariana Saenz", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 3709, "tweet_count": 76084, "listed_count": 10}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "2319654426"}, {"verified": false, "username": "marianaguiaa", "name": "mariana\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 255, "tweet_count": 10414, "listed_count": 0}, "location": "algarve", "id": "1061658295688200194"}, {"verified": false, "username": "bocabocaok", "name": "ELENA24", "public_metrics": {"followers_count": 6085, "following_count": 6188, "tweet_count": 567032, "listed_count": 28}, "id": "3730680382"}, {"verified": false, "username": "morcegoth", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8c \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 606, "tweet_count": 77957, "listed_count": 16}, "location": "Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Paulo.", "id": "123378427"}, {"verified": false, "username": "vixeluiz", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd6b \ud835\udd3d\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd61\ud835\udd56 \u2102\ud835\udd66\ud835\udd5f\ud835\udd59\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 2805, "tweet_count": 28699, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, RN", "id": "279607088"}, {"verified": false, "username": "SalaverryKaren", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u029e\u03baaren \ud83c\uddf8\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 230, "tweet_count": 12091, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1069791804713852928"}, {"verified": false, "username": "miguelbarrento", "name": "Miguel Barrento", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 76, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}, "location": "Torres Vedras, Portugal", "id": "1124457191442919425"}, {"verified": false, "username": "Eduardoks41", "name": "Eduardoks4", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 232, "tweet_count": 2182, "listed_count": 0}, "id": "1083293153254391808"}, {"verified": false, "username": "O63P", "name": "presos los corruptos!", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 2414, "tweet_count": 19298, "listed_count": 1}, "id": "101883566"}, {"verified": false, "username": "rafael_ms", "name": "nene lindo\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 760, "tweet_count": 40255, "listed_count": 10}, "location": "Oz, SP", "id": "15420501"}, {"verified": false, "username": "Leeomarcondes", "name": "marcondes", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 370, "tweet_count": 112156, "listed_count": 10}, "id": "57204941"}, {"verified": false, "username": "moonvarty", "name": "lilian\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 856, "tweet_count": 12685, "listed_count": 5}, "location": "22 | Portugal | she/her", "id": "1128218450"}, {"verified": false, "username": "kiosx1", "name": "Caio Daniel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7twink f*ck*r\ud83d\udca6", "public_metrics": {"followers_count": 5935, "following_count": 507, "tweet_count": 626, "listed_count": 19}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "1094967666173984773"}, {"verified": false, "username": "josepcampo", "name": "Josep Llu\u00eds Campo", "public_metrics": {"followers_count": 4802, "following_count": 904, "tweet_count": 69293, "listed_count": 155}, "id": "260185831"}, {"verified": false, "username": "MomiraMonika", "name": "Monika Landfried", "public_metrics": {"followers_count": 41160, "following_count": 34708, "tweet_count": 199930, "listed_count": 493}, "location": "Germany ", "id": "1924501530"}, {"verified": false, "username": "RaiStar18", "name": "\u2665\ufe0fEstrelaVermelha \ud83c\udf1f \u263d\u263e\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 158, "tweet_count": 20617, "listed_count": 1}, "location": "Sofr\u00eancia ", "id": "1088759796252184576"}, {"verified": false, "username": "mascarello_duda", "name": "duarda\ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 87, "tweet_count": 1688, "listed_count": 0}, "id": "1024069455838629888"}, {"verified": false, "username": "julimaccedo", "name": "deusa louca e feiticeira\u1d47\u1da0\u02b3", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 599, "tweet_count": 23910, "listed_count": 0}, "location": "Polo industrial de Manaus", "id": "3108220457"}, {"verified": false, "username": "dudaasml", "name": "D u d a", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 457, "tweet_count": 7450, "listed_count": 0}, "location": "Bag\u00e9, Rio Grande do Sul", "id": "812495293195386880"}, {"verified": false, "username": "whomath", "name": "matheus", "public_metrics": {"followers_count": 156541, "following_count": 824, "tweet_count": 236546, "listed_count": 300}, "location": "Recife, Brasil", "id": "160394832"}, {"verified": false, "username": "oh_namjoonie", "name": "dudiss \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 213, "tweet_count": 65348, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "id": "515001063"}, {"verified": false, "username": "eiffelparis81", "name": "Yami", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1355, "tweet_count": 117625, "listed_count": 3}, "location": "La Plata, Argentina", "id": "857281440"}, {"verified": false, "username": "marting1889", "name": "martin", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 586, "tweet_count": 52954, "listed_count": 1}, "id": "1837379066"}, {"verified": false, "username": "AFHozMan", "name": "Pipe", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 723, "tweet_count": 9501, "listed_count": 0}, "id": "434552726"}, {"verified": false, "username": "carolinasanter1", "name": "carolina santeramo", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 972, "tweet_count": 36937, "listed_count": 11}, "location": "Italia Basilicata", "id": "555217204"}, {"verified": false, "username": "Isacristin_", "name": "Bel", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1054, "tweet_count": 43177, "listed_count": 2}, "location": "Rio de janeiro", "id": "3056893157"}, {"verified": false, "username": "elianadeborahfe", "name": "eliana fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 2043, "tweet_count": 18221, "listed_count": 12}, "location": "argentina", "id": "168753201"}, {"verified": false, "username": "trovao_o", "name": "o \u00faltimo rom\u00e2ntico \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 450, "tweet_count": 1662, "listed_count": 0}, "id": "1144186022697349120"}, {"verified": false, "username": "caiomagrinelli", "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8b\ud835\udd9a\ud835\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 671, "tweet_count": 26755, "listed_count": 0}, "location": "se ler t\u00e1 me devendo a bunda", "id": "831351413804507136"}, {"verified": false, "username": "punkandprice", "name": "levi mata facista no soco\ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 4080, "tweet_count": 74471, "listed_count": 8}, "location": "pelican town", "id": "948562185755783168"}, {"verified": false, "username": "Susannagr17", "name": "Susanna", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 755, "tweet_count": 10245, "listed_count": 0}, "location": "Roma", "id": "962773854929211392"}, {"verified": false, "username": "idyjuan", "name": "juanchi", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 124, "tweet_count": 1220, "listed_count": 0}, "location": "CABA", "id": "146845770"}, {"verified": false, "username": "CandyRedFlavor", "name": "\ud835\ude08\ud835\ude2f\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude25\ud835\ude2b\ud835\ude22\ud835\ude37\ud835\ude2a \u2741", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 542, "tweet_count": 3060, "listed_count": 1}, "id": "1122216144071532544"}, {"verified": false, "username": "1smaelSouza", "name": "Mael\u2649", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1051, "tweet_count": 170192, "listed_count": 6}, "location": "Bel\u00e9m,PA", "id": "76174546"}, {"verified": false, "username": "Noatropil", "name": "Nonozinha do SUS", "public_metrics": {"followers_count": 4331, "following_count": 1007, "tweet_count": 83445, "listed_count": 10}, "location": "Bel\u00e9m", "id": "312923852"}, {"verified": false, "username": "pjminsky", "name": "nanda | cr: kill switch", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 3052, "tweet_count": 23800, "listed_count": 4}, "id": "1117901689191915527"}, {"verified": false, "username": "Agus_Sesmero", "name": "Agus Sesmero \ud83c\udfae\ud83d\udcbb\ud83d\udd79\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 278, "tweet_count": 46675, "listed_count": 15}, "location": "Alcantarilla, Espa\u00f1a", "id": "174350932"}, {"verified": false, "username": "Heidicobahia", "name": "Heider Eiterer", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 188, "tweet_count": 948, "listed_count": 1}, "location": "Aracaju, Brasil", "id": "161106996"}, {"verified": true, "username": "DatenaOficial", "name": "Datena", "public_metrics": {"followers_count": 1170784, "following_count": 112, "tweet_count": 5064, "listed_count": 4140}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68722955"}, {"verified": false, "username": "smolsassygay", "name": "Tha \ud83d\udc9c\ud83d\udda4\ud83d\udc8d\ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 835, "tweet_count": 94841, "listed_count": 19}, "location": "Bilingual: PTBR/EN ", "id": "48108561"}, {"verified": false, "username": "GoriLein", "name": "Bea M", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 546, "tweet_count": 45802, "listed_count": 1}, "id": "3341498104"}, {"verified": false, "username": "aiilemok", "name": "Ailem \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 489, "tweet_count": 34657, "listed_count": 3}, "id": "1916124864"}, {"verified": false, "username": "jorgegrien", "name": "Jorge Grien", "public_metrics": {"followers_count": 2567, "following_count": 366, "tweet_count": 6986, "listed_count": 37}, "id": "949008900032028676"}, {"verified": false, "username": "franjsierra", "name": "FranJSierra", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 166, "tweet_count": 9353, "listed_count": 1}, "id": "2780560059"}, {"verified": false, "username": "zukogoth", "name": "sune \u26a2\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 4034, "following_count": 3987, "tweet_count": 23205, "listed_count": 10}, "location": "in LOVE w/ @emilyswidow !!", "id": "1159498856809324546"}, {"verified": false, "username": "mariavillar19", "name": "Maria Villar", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1128, "tweet_count": 97737, "listed_count": 4}, "location": "En alg\u00fan lugar de capital", "id": "580821193"}, {"verified": false, "username": "CristinaLobsan2", "name": "Cristina Costa", "public_metrics": {"followers_count": 4143, "following_count": 4417, "tweet_count": 193088, "listed_count": 3}, "location": "Quilmes, Argentina", "id": "885910502421012481"}, {"verified": false, "username": "patriciatoscan", "name": "Patricia Toscano", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 75, "tweet_count": 1645, "listed_count": 0}, "location": "Huelva", "id": "2834237913"}, {"verified": false, "username": "Martinezelfach3", "name": "Marstinez", "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 2306, "tweet_count": 30686, "listed_count": 0}, "id": "4850944096"}, {"verified": false, "username": "Yerard797", "name": "quasi-ciudadano", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 195, "tweet_count": 8549, "listed_count": 1}, "id": "529410876"}, {"verified": false, "username": "chrislannems", "name": "me chama de chris", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 150, "tweet_count": 247, "listed_count": 0}, "id": "1062187608900550657"}, {"verified": false, "username": "cRf_olive1ra", "name": "Fire", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1617, "tweet_count": 137097, "listed_count": 0}, "location": "Na sua ", "id": "1004110674212065280"}, {"verified": false, "username": "EvaldoAmaral3", "name": "Evaldo (71/76)", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 2381, "tweet_count": 31509, "listed_count": 1}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "1066438765906968582"}, {"verified": false, "username": "Dual_racso", "name": "Dualracso", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 364, "tweet_count": 8647, "listed_count": 1}, "id": "775973088"}, {"verified": false, "username": "OnePieceTuits", "name": "One Piece \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 4474, "following_count": 13, "tweet_count": 1452, "listed_count": 10}, "id": "2767904904"}, {"verified": false, "username": "Videlo", "name": "Vicente  De Vita", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 2864, "tweet_count": 131304, "listed_count": 10}, "location": "\u00dcT: 10.166866,-68.008843", "id": "80446401"}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 967, "tweet_count": 206834, "listed_count": 25}, "id": "282155394"}, {"verified": false, "username": "DArimborgo", "name": "Dra. Arimborgo", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 376, "tweet_count": 1337, "listed_count": 2}, "location": "Congreso", "id": "1146623316142301184"}, {"verified": false, "username": "aguaribay", "name": "LIBERTAD", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 2950, "tweet_count": 62058, "listed_count": 4}, "location": "Argentina", "id": "82491695"}, {"verified": false, "username": "nunbaka", "name": "Rabanete branco", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 129, "tweet_count": 23583, "listed_count": 1}, "location": "Dentro da minha cabe\u00e7a ", "id": "198225136"}, {"verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "id": "958453028323053568"}, {"verified": false, "username": "somente_observo", "name": "Monacreuza", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1129, "tweet_count": 8958, "listed_count": 1}, "location": "Enquadrada na Parede", "id": "495236808"}, {"verified": true, "username": "FeCastanhari", "name": "Felipe Castanhari", "public_metrics": {"followers_count": 7515383, "following_count": 1933, "tweet_count": 25805, "listed_count": 1137}, "location": "Osasco, SP", "id": "226542162"}, {"verified": false, "username": "Soonyoungnamae", "name": "Tata\ud83d\udc2f\ud83c\udf5a", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 2784, "tweet_count": 41037, "listed_count": 21}, "location": "| Soonhoon city \ud83c\udf6c\ud83c\udf6c| ", "id": "762287071587340288"}, {"verified": false, "username": "usuario666eva", "name": "Wxx\u00e6", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 130, "tweet_count": 10581, "listed_count": 1}, "id": "725017850004574209"}, {"verified": false, "username": "donato_off", "name": "Male Male", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 454, "tweet_count": 5278, "listed_count": 1}, "location": "Italia", "id": "282034509"}, {"verified": false, "username": "juliamroberto", "name": "ju \u263c", "public_metrics": {"followers_count": 2415, "following_count": 2285, "tweet_count": 41305, "listed_count": 0}, "location": "it\u00e1polis, s\u00e3o paulo", "id": "956714264001118210"}, {"verified": false, "username": "php_dro", "name": "p#", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 116, "tweet_count": 5318, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "1069243110075572224"}, {"verified": false, "username": "GabryelaLeitte", "name": "Gaby Leitte", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 312, "tweet_count": 140975, "listed_count": 16}, "location": "Brasil/M\u00e9xico", "id": "396866974"}, {"verified": false, "username": "caduzera013", "name": "Cad\u00fc! \ud83d\udcf7\u20e4 check my bio", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 657, "tweet_count": 4319, "listed_count": 0}, "location": "Santos, Brasil", "id": "718823887274917889"}, {"verified": false, "username": "TerryBile66", "name": "Teresa Michel", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 528, "tweet_count": 4282, "listed_count": 0}, "location": "Dubai.", "id": "926871841775513601"}, {"verified": false, "username": "Fabrto1", "name": "Fabbro \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 868, "tweet_count": 8615, "listed_count": 0}, "location": "Roma. italia", "id": "847817123904835585"}, {"verified": false, "username": "tiaplantinha", "name": "Plantinha Manca", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 844, "tweet_count": 50555, "listed_count": 2}, "id": "3894081081"}, {"verified": false, "username": "Ramon2448", "name": "Ramon Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 59347, "listed_count": 1}, "id": "2304871790"}, {"verified": false, "username": "analicet25", "name": "AnaTxr13\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1085, "tweet_count": 107114, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "473854278"}, {"verified": false, "username": "isabelleevilla", "name": "belle", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 499, "tweet_count": 22551, "listed_count": 0}, "location": "Itaqui / S\u00e3o Borja", "id": "2983392184"}, {"verified": false, "username": "DraIracema_", "name": "#DitaduraNuncaMais \ud83c\udf35\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 14307, "following_count": 8861, "tweet_count": 288177, "listed_count": 50}, "location": "Arraial d\u2019Ajuda Paradise", "id": "759296702"}, {"verified": false, "username": "joaomassa", "name": "Joao Massa Lulal\u00e1 \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 12641, "following_count": 10411, "tweet_count": 65871, "listed_count": 21}, "location": "Campinas, Brasil", "id": "52564873"}, {"verified": false, "username": "doardadutra", "name": "Maria Eduarda Dutra", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 119, "tweet_count": 1542, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1009158014589460484"}, {"verified": false, "username": "pauliiromero15", "name": "paulina", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 210, "tweet_count": 7450, "listed_count": 0}, "id": "1164901782088237057"}, {"verified": false, "username": "evangegarcia_", "name": "Eva", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 299, "tweet_count": 7056, "listed_count": 0}, "id": "1031697779914170369"}, {"verified": false, "username": "lmainero1", "name": "Lili Pognante", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1667, "tweet_count": 15046, "listed_count": 13}, "location": "San Jorge, Santa Fe", "id": "627466374"}, {"verified": false, "username": "expraystituto", "name": "Jonas", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 409, "tweet_count": 229922, "listed_count": 1}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "1064902023915675650"}, {"verified": false, "username": "telarimo65", "name": "@ettore", "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 4936, "tweet_count": 69963, "listed_count": 2}, "location": "El Pato, Argentina", "id": "2263494435"}, {"verified": false, "username": "Angelikyka", "name": "Aisha", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 763, "tweet_count": 12641, "listed_count": 2}, "id": "706964092142096384"}, {"verified": false, "username": "MARIATOSCANO15", "name": "MARIATOSCANO", "public_metrics": {"followers_count": 10040, "following_count": 10530, "tweet_count": 72554, "listed_count": 4}, "location": "vitoria", "id": "1912181942"}, {"verified": false, "username": "LizardoGramcko", "name": "LIZARD NEWS \ud83c\udde8\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 8055, "following_count": 7399, "tweet_count": 826332, "listed_count": 68}, "location": "Biel, Bienne, Suiza, \ud83c\udfd4 \ud83c\udde8\ud83c\udded", "id": "233225729"}, {"verified": false, "username": "sad_girlzz", "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 361, "tweet_count": 45432, "listed_count": 5}, "location": "na casa do caralho", "id": "874944180"}, {"verified": false, "username": "tgsa33", "name": "SOY UN GUERRERO DE LA REPUBLICA .SOY PARTE DEL 41%", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 612, "tweet_count": 20462, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "272091138"}, {"verified": false, "username": "wilsonfantim", "name": "Wilson Fantim", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 2923, "tweet_count": 21811, "listed_count": 0}, "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "id": "163108833"}, {"verified": false, "username": "micarchano", "name": "marisa carchano", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 365, "tweet_count": 22189, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad de San Juan", "id": "3122482215"}, {"verified": false, "username": "slipkgrll", "name": "malu \u2020 \ud83d\udcd6: Entre Quatro Paredes", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 897, "tweet_count": 16267, "listed_count": 3}, "location": "rivendell, middle earth ", "id": "1081707440285147136"}, {"verified": false, "username": "martinbrutti", "name": "Mart\u00edn \u00c1lvaro Brutti", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 577, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "id": "2294563879"}, {"verified": false, "username": "srawesleyghue", "name": "shep", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 693, "tweet_count": 30248, "listed_count": 5}, "location": "saving the galaxy", "id": "317227024"}, {"verified": false, "username": "rodbritto", "name": "RodyBritto \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f\ud83d\udc14", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 2511, "tweet_count": 26021, "listed_count": 0}, "location": "Una\u00ed_MG", "id": "1124938004"}, {"verified": false, "username": "Pazz_Rodrigo", "name": "Dos quais eu sou o pior\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 369, "tweet_count": 281, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1140620468560519169"}, {"verified": true, "username": "RiqueSampaio", "name": "Rique Sampaio", "public_metrics": {"followers_count": 15175, "following_count": 2595, "tweet_count": 52657, "listed_count": 165}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "25033260"}, {"verified": false, "username": "Arsenio_04", "name": "Gabriel Arsenio\u26a1\ud83c\uddea\ud83c\uddea\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 191, "tweet_count": 5336, "listed_count": 0}, "location": "Hogsmeade", "id": "910931182627454978"}, {"verified": false, "username": "alitasyalas", "name": "Alita de pollo \ud83d\udc31\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 5637, "following_count": 5661, "tweet_count": 80793, "listed_count": 1}, "id": "3038243218"}, {"verified": false, "username": "veritosout", "name": "veronica souto", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 909, "tweet_count": 25898, "listed_count": 0}, "location": "San Rafael, Argentina", "id": "742780470715383808"}, {"verified": false, "username": "FlopyMilloR87", "name": "Floppy Rodr\u00edguez Carp \u26aa\ud83d\udd34\u26aa\u2764\u26bd\ud83d\udc14", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1595, "tweet_count": 204280, "listed_count": 1}, "location": "Posadas, Argentina", "id": "895768364429307904"}, {"verified": false, "username": "ana7_ju", "name": "ju\u2077 ):( \u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 329, "tweet_count": 63474, "listed_count": 0}, "id": "995755564918562816"}, {"verified": false, "username": "torrezando", "name": "tzao", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 367, "tweet_count": 71195, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "766967888888684544"}, {"verified": false, "username": "PopCrave", "name": "Pop Crave", "public_metrics": {"followers_count": 1096479, "following_count": 3230, "tweet_count": 88966, "listed_count": 2652}, "location": "Miami, FL", "id": "4429003533"}, {"verified": false, "username": "__Kamey__", "name": "\u041a\u044d\u043c\u043c\u0438 #\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 82, "tweet_count": 13823, "listed_count": 0}, "id": "1054675651616215040"}, {"verified": false, "username": "Jaime_roc73", "name": "Jaime", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 575, "tweet_count": 14736, "listed_count": 2}, "id": "609085738"}, {"verified": false, "username": "Laviniadss", "name": "La", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 163, "tweet_count": 2486, "listed_count": 0}, "id": "1056247014365773829"}, {"verified": false, "username": "Juu50283880", "name": "Juu", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 10, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "id": "1166113678485336072"}, {"verified": false, "username": "thebazpitch", "name": "diego !!", "public_metrics": {"followers_count": 3117, "following_count": 3969, "tweet_count": 19622, "listed_count": 11}, "location": "he/she", "id": "937469824938242048"}, {"verified": false, "username": "fairyIatina", "name": "a.", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 746, "tweet_count": 7946, "listed_count": 0}, "location": "zayn ", "id": "1093575347004682242"}, {"verified": false, "username": "Jeon1e1", "name": "clara \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 94, "tweet_count": 1881, "listed_count": 0}, "location": "Teresina, Brasil", "id": "1164555976948748288"}, {"verified": false, "username": "yearss21", "name": "21years", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 696, "tweet_count": 77004, "listed_count": 29}, "id": "471907736"}, {"verified": false, "username": "denisetiafofa", "name": "Denise Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 991, "tweet_count": 580207, "listed_count": 18}, "location": "Bras\u00edlia-DF", "id": "519556392"}, {"verified": false, "username": "h_sucar", "name": "Assu\u00e1n H. Sucar", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 448, "tweet_count": 2645, "listed_count": 0}, "id": "1147583890128850944"}, {"verified": true, "username": "vampipe", "name": "vampipe \u2368", "public_metrics": {"followers_count": 428617, "following_count": 302, "tweet_count": 36076, "listed_count": 840}, "location": "\uea00\uea00\uea00", "id": "35036854"}, {"verified": false, "username": "littleproblem4u", "name": "kikinha 2.0", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 629, "tweet_count": 31121, "listed_count": 0}, "location": "Fundo do po\u00e7o", "id": "899327707481346049"}, {"verified": false, "username": "laacademiaradio", "name": "Raul Omar Imperiale", "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 2373, "tweet_count": 240806, "listed_count": 29}, "id": "346525031"}, {"verified": false, "username": "AyalaMichelo", "name": "Miguelito Ayala", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 42, "tweet_count": 690, "listed_count": 0}, "id": "1110960508407029760"}, {"verified": false, "username": "DmarisSilva9", "name": "D\u00e2maris", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 106, "tweet_count": 2890, "listed_count": 0}, "id": "1117587279369973760"}, {"verified": false, "username": "wandagoria", "name": "Doctor Infame", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 677, "tweet_count": 19086, "listed_count": 5}, "id": "464795393"}, {"verified": false, "username": "E_Martin_", "name": "DemonioLobo Enjaulado", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 660, "tweet_count": 89411, "listed_count": 0}, "location": "Canarias", "id": "251801533"}, {"verified": false, "username": "RtAngelo", "name": "Rodrigo Angelo", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 2098, "tweet_count": 13232, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "1157162718"}, {"verified": false, "username": "BornToRebellion", "name": "P.L.\u00cd.N.I.O. #ForaBolsonaro \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 4040, "following_count": 1184, "tweet_count": 52379, "listed_count": 221}, "location": "Joinville - SC", "id": "83844260"}, {"verified": false, "username": "thebestlarrie", "name": "gih | viu o louis |", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1828, "tweet_count": 51996, "listed_count": 7}, "location": "only larry \uaa04\ufe0e", "id": "705842377127235584"}, {"verified": false, "username": "lavigne212", "name": "niny mala", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 136, "tweet_count": 3146, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udc0a", "id": "1148735696909361152"}, {"verified": false, "username": "aloucary", "name": "cary \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 225, "tweet_count": 11656, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Pernambuco", "id": "2217424654"}, {"verified": false, "username": "caralous", "name": "vetoria", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 891, "tweet_count": 76296, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "820783886145818625"}, {"verified": false, "username": "tsjoseluis", "name": "joseluis", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 801, "tweet_count": 7788, "listed_count": 0}, "location": "buenos aires,argentina", "id": "318147191"}, {"verified": false, "username": "leoclubedetupa", "name": "LEO Clube de Tup\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 74, "tweet_count": 171, "listed_count": 0}, "location": "Tup\u00e3, Brasil", "id": "1164268282872049670"}, {"verified": false, "username": "barbaradjs", "name": "B\u00e1rbara", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 200, "tweet_count": 15943, "listed_count": 0}, "id": "1301087808"}, {"verified": false, "username": "nao_aventureira", "name": "Dora", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 512, "tweet_count": 23037, "listed_count": 1}, "location": "Araraquara, Brasil", "id": "3799543540"}, {"verified": false, "username": "Alejand76727580", "name": "Alejandro Perez Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 162, "tweet_count": 2783, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1059993132715200512"}, {"verified": false, "username": "baddiefey", "name": "BADDIE", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1654, "tweet_count": 14346, "listed_count": 0}, "location": "Mato Grosso, Brasil", "id": "952378528816861185"}, {"verified": false, "username": "HectorZ78668750", "name": "Hector Zapata", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 160, "tweet_count": 5067, "listed_count": 0}, "location": "caba", "id": "1113923998251986950"}, {"verified": false, "username": "silviacrosta", "name": "silvia crosta#NSB", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 416, "tweet_count": 147038, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "156347825"}, {"verified": false, "username": "PARTIDOINTRANS1", "name": "Omar,pichon de Bisonte", "public_metrics": {"followers_count": 3163, "following_count": 3212, "tweet_count": 31494, "listed_count": 0}, "id": "1082834461841154050"}, {"verified": false, "username": "ggumochii", "name": "Tony Tony Chopper \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 411, "tweet_count": 27117, "listed_count": 1}, "id": "3613454735"}, {"verified": false, "username": "NovemberMend", "name": "Luix \ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 797, "tweet_count": 14360, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "819674645267935232"}, {"verified": false, "username": "aburguesaw", "name": "\ud835\udd87\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 266, "tweet_count": 20837, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "1004500979017019392"}, {"verified": false, "username": "cristhian_sivra", "name": "bode", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 393, "tweet_count": 12731, "listed_count": 1}, "id": "2310946485"}, {"verified": false, "username": "eliasmaxx", "name": "CPX \u2b50\ufe0f Maxx 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6356, "following_count": 6980, "tweet_count": 11980, "listed_count": 9}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "69748059"}, {"verified": false, "username": "jhonnymcsousa", "name": "Jhonny M C Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 923, "tweet_count": 983, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "id": "292621707"}, {"verified": false, "username": "__DavidGM", "name": "David Guti\u00e9rrez Medina", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 500, "tweet_count": 44741, "listed_count": 0}, "id": "842101437618388993"}, {"verified": false, "username": "clau_dev", "name": "Claudia D.\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 1756, "tweet_count": 14324, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza, Argentina", "id": "298188767"}, {"verified": false, "username": "LuisaVariz", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 249, "tweet_count": 1675, "listed_count": 0}, "id": "1144293430107004928"}, {"verified": false, "username": "trinip__", "name": "trini", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 568, "tweet_count": 10370, "listed_count": 0}, "location": "republica de kilmes", "id": "3383746547"}, {"verified": false, "username": "sunnyhobbi", "name": "\u2b50\ufe0f; OLHA O FIX", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1484, "tweet_count": 28765, "listed_count": 1}, "location": "neo city", "id": "1094401268339167239"}, {"verified": false, "username": "Ianabanana__", "name": "puca \ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 2675, "tweet_count": 11411, "listed_count": 5}, "location": "en el sur somos todos de lanus", "id": "1473560767"}, {"verified": false, "username": "KatoqueJoga", "name": "David\u1d9c\u02b3\u1da0 BI E OCTA #GoFLA", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 297, "tweet_count": 6205, "listed_count": 0}, "location": "Acre, Brasil", "id": "725065988409053187"}, {"verified": false, "username": "BrunoBalder", "name": "Bruno Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 6, "tweet_count": 969, "listed_count": 0}, "id": "1127035425149935616"}, {"verified": false, "username": "Radio_Zocalo", "name": "Radio Z\u00f3calo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 11791, "following_count": 2198, "tweet_count": 275721, "listed_count": 165}, "location": "M\u00e9xico", "id": "219342782"}, {"verified": false, "username": "defraudado10", "name": "PEDRO PICAPIEDRA", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 1185, "tweet_count": 221328, "listed_count": 20}, "location": "PERONIA", "id": "311164882"}, {"verified": false, "username": "npakayla", "name": "akayla 7; \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 3155, "tweet_count": 50867, "listed_count": 0}, "location": "Paris, France", "id": "1087213558310625281"}, {"verified": false, "username": "SuperChannel_12", "name": "Super Channel 12", "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 1521, "tweet_count": 196792, "listed_count": 130}, "location": "Piedras Negras", "id": "3254924130"}, {"verified": false, "username": "aryttit", "name": "Titty", "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 1912, "tweet_count": 182417, "listed_count": 13}, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "id": "1599806474"}, {"verified": false, "username": "CeliStella", "name": "stella celi", "public_metrics": {"followers_count": 6583, "following_count": 6676, "tweet_count": 203852, "listed_count": 18}, "id": "3400652687"}, {"verified": false, "username": "jaldincrf_", "name": "alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 525, "tweet_count": 47960, "listed_count": 0}, "location": "ZN, Rio de Janeiro", "id": "1108417512390184960"}, {"verified": false, "username": "catfarha", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd99(\ud835\udd8e)\ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 921, "tweet_count": 19494, "listed_count": 3}, "location": "bauru \ud83c\udf3b campinas", "id": "2838715689"}, {"verified": false, "username": "Michu65435042", "name": "Michu", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 179, "tweet_count": 34309, "listed_count": 0}, "id": "1165761028011020293"}, {"verified": false, "username": "eguafodasse", "name": "\u00c9gua N\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 533, "tweet_count": 27434, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "id": "61356035"}, {"verified": false, "username": "adriana_cacace", "name": "Adriana Cacace", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1089, "tweet_count": 58644, "listed_count": 0}, "id": "3425773073"}, {"verified": false, "username": "MaMy_", "name": "M\u00e2My", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 941, "tweet_count": 44256, "listed_count": 3}, "id": "31809638"}, {"verified": false, "username": "fn7k", "name": "Fernando Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 21156, "following_count": 23102, "tweet_count": 92991, "listed_count": 0}, "id": "177756468"}, {"verified": false, "username": "ALKHARTUM", "name": "Elis\ud83d\udea9\u2b50\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 3378, "tweet_count": 71151, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udf34Bahia \u2764 Brasil", "id": "150611962"}, {"verified": false, "username": "mingromar", "name": "Chelo", "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 4836, "tweet_count": 23884, "listed_count": 0}, "location": "San Isidro, Argentina", "id": "1414321267"}, {"verified": false, "username": "Govekin3ds", "name": "Vicente Antonio Chavalos Herrera (Carvallo)", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 162, "tweet_count": 25736, "listed_count": 11}, "location": "San Jos\u00e9 de Maipo, Chile.", "id": "4884873010"}, {"verified": false, "username": "TarreoCOM", "name": "Tarreo (\ud83c\udfae) #GamersEnCasa", "public_metrics": {"followers_count": 9885, "following_count": 28, "tweet_count": 43871, "listed_count": 135}, "location": "Latinoam\u00e9rica", "id": "1561487334"}, {"verified": false, "username": "Okampus", "name": "Jorge Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 5143, "following_count": 5561, "tweet_count": 423977, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "35961319"}, {"verified": false, "username": "whysjsjs", "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 173, "tweet_count": 13129, "listed_count": 0}, "id": "924059840397414405"}, {"verified": false, "username": "raone_neves", "name": "neves \u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 259, "tweet_count": 13426, "listed_count": 0}, "location": "Saquarema, Brasil", "id": "1065771917553086464"}, {"verified": false, "username": "lsoorange", "name": "lou", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 813, "tweet_count": 42948, "listed_count": 15}, "location": "Hogwarts", "id": "782045011928055808"}, {"verified": false, "username": "kayodecardoso1", "name": "Kayode \ud83e\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 595, "tweet_count": 3341, "listed_count": 0}, "location": "Beverly Hills, CA", "id": "2966244502"}, {"verified": false, "username": "patrickRC157", "name": "HALAND ROCINHA \u270c\ud83c\udffe\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 454, "tweet_count": 5851, "listed_count": 1}, "location": "ROCINHA CVRL \ud83d\udea9", "id": "753748711235325952"}, {"verified": false, "username": "MonMendoza14", "name": "Mon Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 126, "tweet_count": 396, "listed_count": 0}, "id": "1159676797828644864"}, {"verified": false, "username": "CIJ_Adicciones", "name": "Centros de Integraci\u00f3n Juvenil", "public_metrics": {"followers_count": 11131, "following_count": 870, "tweet_count": 34656, "listed_count": 78}, "location": "M\u00e9xico", "id": "127919893"}, {"verified": false, "username": "BadEmoVibes", "name": "Rato de Terno", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 195, "tweet_count": 15122, "listed_count": 2}, "location": "P\u00e2ntano da Tristeza ", "id": "951359902693449729"}, {"verified": false, "username": "albergri", "name": "Alberto Gir\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 58, "tweet_count": 114091, "listed_count": 0}, "id": "804001084968751104"}, {"verified": true, "username": "EfectoCocuyo", "name": "Efecto Cocuyo", "public_metrics": {"followers_count": 788973, "following_count": 2919, "tweet_count": 688556, "listed_count": 2729}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "2941644267"}, {"verified": false, "username": "geminis680", "name": "G\u00e9minis", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 342, "tweet_count": 26005, "listed_count": 1}, "id": "2183499610"}, {"verified": false, "username": "debsmariab", "name": "Debs VOTE 13", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1260, "tweet_count": 30204, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte", "id": "254232933"}, {"verified": false, "username": "reichmann_r", "name": "Reichmann", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 61, "tweet_count": 3442, "listed_count": 0}, "id": "4790971762"}, {"verified": true, "username": "juliaduailibi", "name": "Julia Duailibi", "public_metrics": {"followers_count": 211102, "following_count": 1902, "tweet_count": 9113, "listed_count": 860}, "id": "31483090"}, {"verified": false, "username": "jehrosari", "name": "jeska", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 481, "tweet_count": 104671, "listed_count": 15}, "location": "Cariacica, Brasil", "id": "1686036174"}, {"verified": false, "username": "laurapujato", "name": "Lp10", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1920, "tweet_count": 4300, "listed_count": 0}, "id": "772775498"}, {"verified": false, "username": "pikitina99", "name": "Kari", "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 3943, "tweet_count": 145095, "listed_count": 5}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma Buenos Aires", "id": "4637672068"}, {"verified": false, "username": "a1e1a4ebadd744c", "name": "Graciela Hurtado", "public_metrics": {"followers_count": 2825, "following_count": 2696, "tweet_count": 191921, "listed_count": 2}, "id": "3335831483"}, {"verified": false, "username": "Kikepl83", "name": "Kike Prieto", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 107, "tweet_count": 111148, "listed_count": 23}, "id": "1530386112"}, {"verified": false, "username": "flaviiap", "name": "Fl\u00e1via Porto", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 143, "tweet_count": 17847, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "84763599"}, {"verified": false, "username": "SonnoRagione", "name": "Il sonno della ragione genera mostri", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 855, "tweet_count": 9762, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1lia", "id": "719147371045765120"}, {"verified": false, "username": "maarta_ma", "name": "m\u03b1\u044f\u03c4\u03b1 \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 120, "tweet_count": 8965, "listed_count": 2}, "id": "1308540806"}, {"verified": false, "username": "g_silva_013", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8gui\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 514, "tweet_count": 4914, "listed_count": 0}, "location": "na sua ", "id": "1137356665358049280"}, {"verified": false, "username": "Icon_0_Clast", "name": "\u26e7I\u00a2\u00f8N\u26e7", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 348, "tweet_count": 27101, "listed_count": 0}, "location": "Villa Depresi\u00f3n", "id": "1591976652"}, {"verified": false, "username": "paladiniheart", "name": "\ud835\udd92 \ud835\udd94 \ud835\udd99 \ud835\udd94 \ud835\udd92 \ud835\udd86 \ud835\udd92 \ud835\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 942, "tweet_count": 3112, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil", "id": "1087763410417340424"}, {"verified": false, "username": "attirgen", "name": "Negritta \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 212, "tweet_count": 7526, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1016103356727775232"}, {"verified": false, "username": "cjsbeirao", "name": "Carlos Beir\u00e3o \u2605\u5f61 \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 2769, "tweet_count": 59994, "listed_count": 3}, "location": "Macei\u00f3, Alagoas - Brasil", "id": "2593985479"}, {"verified": false, "username": "HowardLovercraf", "name": "Ines Aispurua", "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 5002, "tweet_count": 41613, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "968135408855986177"}, {"verified": false, "username": "dancingclown_27", "name": "\ud835\ude0a\ud835\ude29\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude34 \u1da0\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 490, "tweet_count": 128301, "listed_count": 68}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "279250197"}, {"verified": false, "username": "RMonwz", "name": "Y L A \ud83c\udf11", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 589, "tweet_count": 15094, "listed_count": 1}, "location": "Ortega.wav heart", "id": "833769108"}, {"verified": false, "username": "duartjao", "name": "pedro \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 1639, "tweet_count": 33270, "listed_count": 2}, "location": "clube dos sonhos frustrados", "id": "3242283982"}, {"verified": false, "username": "Silvio_Menezs", "name": "Silvio Menezes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Vote 13, LULA2022 \u270a", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 3365, "tweet_count": 66636, "listed_count": 20}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "73517232"}, {"verified": true, "username": "ElUniversal", "name": "El Universal", "public_metrics": {"followers_count": 5240613, "following_count": 59493, "tweet_count": 1574784, "listed_count": 19408}, "id": "6015212"}, {"verified": false, "username": "lacarancha59", "name": "La Carancha", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 2016, "tweet_count": 143100, "listed_count": 2}, "id": "3988701322"}, {"verified": false, "username": "fsousab", "name": "F\u00e1bio Barros", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 62, "tweet_count": 863, "listed_count": 1}, "id": "131726867"}, {"verified": false, "username": "letsgomarba", "name": "Braquiosaura \ud83c\udf42\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1451, "tweet_count": 15567, "listed_count": 6}, "location": "Capeside", "id": "244720385"}, {"verified": false, "username": "anamjordao23", "name": "AC", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 827, "tweet_count": 101322, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "id": "764859707131568128"}, {"verified": false, "username": "MariaFl79192307", "name": "Maria Florencia \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1019, "tweet_count": 271255, "listed_count": 1}, "location": "Palermo Soho", "id": "4442645356"}, {"verified": false, "username": "josefinano19", "name": "Josefina N\u00fa\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 490, "tweet_count": 31101, "listed_count": 0}, "id": "4377345376"}, {"verified": false, "username": "ltwdreams91", "name": "hingrid", "public_metrics": {"followers_count": 6614, "following_count": 5639, "tweet_count": 68963, "listed_count": 7}, "id": "748141764159086593"}, {"verified": false, "username": "clerianaaa__", "name": "\ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 304, "tweet_count": 43312, "listed_count": 0}, "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "id": "1093915466966450180"}, {"verified": false, "username": "itsfabioneto", "name": "dayvon bennet", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 488, "tweet_count": 14755, "listed_count": 0}, "location": "Esc\u00f3cia, Reino Unido", "id": "3291601513"}, {"verified": false, "username": "Mabela27537414", "name": "Mabela", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1058, "tweet_count": 107618, "listed_count": 0}, "location": "Cordobesa", "id": "996779583918796801"}, {"verified": false, "username": "danieljacobino", "name": "daniel jacobino", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1530, "tweet_count": 21479, "listed_count": 11}, "location": "s\u00e3o paulo SP brasil", "id": "6758392"}, {"verified": false, "username": "taldegley", "name": "Sol da Lua \u2600\ufe0f\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 3979, "tweet_count": 11104, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "738776062017036288"}, {"verified": false, "username": "jogadorafla", "name": "\ud83d\udde3\u00c9 TETRAAAA \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u1d52\u1d9c\u1d57\u1d43", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1588, "tweet_count": 18774, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "730223281274552320"}, {"verified": false, "username": "acetato_etila", "name": "Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 734, "tweet_count": 11327, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "211850432"}, {"verified": true, "username": "delucca", "name": "William De Lucca", "public_metrics": {"followers_count": 270100, "following_count": 2043, "tweet_count": 18824, "listed_count": 642}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "13124602"}, {"verified": false, "username": "MsIceWomen", "name": "Ice Women", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1139, "tweet_count": 328103, "listed_count": 0}, "id": "1135435208"}, {"verified": false, "username": "desesperadoh20", "name": "incapaz de esquecer \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 433, "tweet_count": 19720, "listed_count": 0}, "id": "1059521097874505728"}, {"verified": false, "username": "ugIyheaven", "name": "g\u0489a\u0489r\u0489b\u0489a\u0489g\u0489e\u0489", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 716, "tweet_count": 39950, "listed_count": 14}, "location": "021 ", "id": "1039662952691970050"}, {"verified": false, "username": "anamariaouteiro", "name": "Anamariaouteiro", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 287, "tweet_count": 22874, "listed_count": 0}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "id": "1080467688634413056"}, {"verified": false, "username": "GLOriadm_55", "name": "Gloriad55--dmq \ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udeab\ud83d\udc03\ud83d\udeab\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 13614, "following_count": 7633, "tweet_count": 676786, "listed_count": 1}, "id": "977276396820197376"}, {"verified": false, "username": "Judaca1979", "name": "JUDACA79", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1224, "tweet_count": 28516, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "id": "282341643"}, {"verified": false, "username": "JVLgaming", "name": "JVL", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 2028, "tweet_count": 72177, "listed_count": 0}, "id": "2893409716"}, {"verified": false, "username": "frsegura311267", "name": "Fabio R. Segura", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1220, "tweet_count": 58981, "listed_count": 0}, "id": "4197574990"}, {"verified": false, "username": "FranLo10", "name": "Fran Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 0, "tweet_count": 25827, "listed_count": 3}, "location": "La Linea - Jerez ", "id": "369685726"}, {"verified": false, "username": "starxbrn", "name": "Bruna\u2077 \u30c3 \u03a8 \u2b50\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 3400, "following_count": 3759, "tweet_count": 72719, "listed_count": 9}, "location": "the other side ", "id": "1034940561982189568"}, {"verified": false, "username": "vazatarado", "name": "Julia", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 82, "tweet_count": 2424, "listed_count": 0}, "id": "2249817878"}, {"verified": false, "username": "xdkfkei", "name": "shely", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 554, "tweet_count": 118901, "listed_count": 23}, "id": "118461587"}, {"verified": false, "username": "gabsabsb", "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 2317, "following_count": 432, "tweet_count": 107405, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "id": "3051341556"}, {"verified": false, "username": "__smda", "name": "say", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 458, "tweet_count": 128241, "listed_count": 8}, "location": "Puerto Rico", "id": "1025313828"}, {"verified": false, "username": "kennnneth13", "name": "\ud835\ude94\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude9d\ud835\ude91 \u265b", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 755, "tweet_count": 78911, "listed_count": 3}, "location": "De P FKN R ", "id": "924728299"}, {"verified": false, "username": "hyukw0rld", "name": "...", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1661, "tweet_count": 6594, "listed_count": 7}, "location": "\ud83c\udf88\u534c\u2601\ufe0e \u1d5b \u00b9\u00b2\u2077\ud83c\udf3b\ud83d\udc8e|-/", "id": "1129865460030349312"}, {"verified": false, "username": "_wuevardo", "name": "\ud835\udc98\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc97\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc85\ud835\udc90", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 15, "tweet_count": 247, "listed_count": 0}, "id": "1023973933765283840"}, {"verified": false, "username": "ludimilacunhaa", "name": "Ludimila \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 284, "tweet_count": 6630, "listed_count": 1}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "1066036713720565760"}, {"verified": false, "username": "sanchezfcoj", "name": "Orgulloso de ser Espa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 2420, "tweet_count": 149552, "listed_count": 41}, "location": "M\u00e1laga", "id": "286139235"}, {"verified": false, "username": "eianaazevedo", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 267, "tweet_count": 3543, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1065075099953491968"}, {"verified": false, "username": "RomaNewsOficial", "name": "Portal Roma News", "public_metrics": {"followers_count": 17221, "following_count": 172, "tweet_count": 93348, "listed_count": 34}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "986298297919909889"}, {"verified": false, "username": "poorlucas1", "name": "luquinhxs\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 538, "tweet_count": 12759, "listed_count": 0}, "location": "Vale LGBT+", "id": "712969989431693312"}, {"verified": false, "username": "FlorPedrazaa", "name": "Flor Pedraza", "public_metrics": {"followers_count": 10858, "following_count": 6692, "tweet_count": 47219, "listed_count": 14}, "location": "Argentina", "id": "378311993"}, {"verified": false, "username": "hsownme", "name": "sof\ud83c\udfe0", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 190, "tweet_count": 5287, "listed_count": 0}, "location": "harry\u2019s house", "id": "1122166120230924288"}, {"verified": false, "username": "AbelDiazenTwitt", "name": "Abel Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1314, "tweet_count": 79657, "listed_count": 6}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "2552821512"}, {"verified": false, "username": "laryssa7557", "name": "Laryssa\u2077 \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 142, "tweet_count": 30959, "listed_count": 0}, "id": "741450734705729536"}, {"verified": false, "username": "MarianaTanaka5", "name": "Tanaka", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 338, "tweet_count": 22412, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "843787416402120704"}, {"verified": false, "username": "juaxperez", "name": "juana perez", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 800, "tweet_count": 77992, "listed_count": 6}, "id": "383304200"}, {"verified": false, "username": "mayzzlz", "name": "may 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 205, "tweet_count": 20053, "listed_count": 0}, "location": "sp", "id": "3385071100"}, {"verified": false, "username": "Teresa64111009", "name": "Teresa", "public_metrics": {"followers_count": 4391, "following_count": 4925, "tweet_count": 154555, "listed_count": 0}, "id": "882713158087061510"}, {"verified": false, "username": "Eleny459", "name": "Elena Romero", "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 4074, "tweet_count": 427928, "listed_count": 83}, "id": "566854299"}, {"verified": false, "username": "Gustavo__Olmos", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udd36\ud83c\udd44\ud83c\udd42\ud83c\udd43\ud83c\udd30\ud83c\udd45\ud83c\udd3e \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 43955, "following_count": 39350, "tweet_count": 480721, "listed_count": 41}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "id": "2564582235"}, {"verified": false, "username": "Dvdreliquiadopu", "name": "Dvd \ud83e\uddd6\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1726, "tweet_count": 23023, "listed_count": 0}, "location": " Aylla , Alaysa , Vallentina\u2665\ufe0f", "id": "865505836734439424"}, {"verified": false, "username": "dccarol_", "name": "dyna saur.\ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 300, "tweet_count": 34404, "listed_count": 1}, "id": "1005946109808824320"}, {"verified": false, "username": "NLxb", "name": "niquitoo lxb", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 61, "tweet_count": 7664, "listed_count": 1}, "id": "501810251"}, {"verified": false, "username": "ahnhwasamaria", "name": "\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4e | MIC ON", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 1097, "tweet_count": 63788, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "id": "1004529210193563648"}, {"verified": false, "username": "Paranoico_Uwu", "name": "Paranoico \ud83e\udee0", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 249, "tweet_count": 24720, "listed_count": 1}, "location": "Cadiz", "id": "464161689"}, {"verified": false, "username": "foreverthefive", "name": "hope", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 905, "tweet_count": 36323, "listed_count": 8}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "976109201805234176"}, {"verified": false, "username": "daniela_gpuglie", "name": "Daniela Garcia \u2764\ud83c\udf3b\ud83d\udc36\u2600\ufe0f\ud83d\udc83\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 147, "tweet_count": 14442, "listed_count": 1}, "id": "2576284803"}, {"verified": false, "username": "casziriel", "name": "ari", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 171, "tweet_count": 2661, "listed_count": 0}, "id": "996526863915913217"}, {"verified": false, "username": "willjacam", "name": "Willas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd16", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 306, "tweet_count": 4115, "listed_count": 0}, "id": "73570428"}, {"verified": false, "username": "natashapuga", "name": "Natasha caldeir\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 471, "tweet_count": 46429, "listed_count": 1}, "location": "Minas Gerais", "id": "358139665"}, {"verified": false, "username": "niee_x", "name": "Nina \u25df\u033d\u25de\u033d", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 225, "tweet_count": 30212, "listed_count": 1}, "location": "Lisboa, Portugal", "id": "2380583528"}, {"verified": false, "username": "bloodstylinson", "name": "Mia", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1458, "tweet_count": 3493, "listed_count": 11}, "location": "Seoul, Republic of Korea", "id": "1098925617519702017"}, {"verified": false, "username": "gabrielcan32", "name": "Gabriel Can Tp", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1230, "tweet_count": 11544, "listed_count": 6}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "341666607"}], "tweets": [{"lang": "es", "author_id": "3000156695", "id": "1167173466694586368", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado."}, {"lang": "es", "author_id": "301388743", "id": "1168641122551369735", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 150, "end": 178, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n Nacional del Rifle"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:45:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168641122551369735"], "text": "Para los duros: Trump piensa solucionar los tiroteos con juicios sumar\u00edsimos y penas de muerte inmediatas. Seguro que as\u00ed los convence. De tocar a la Asociaci\u00f3n Nacional del Rifle no dice nada. Es vuestro hombre."}, {"lang": "pt", "author_id": "887489515501342721", "id": "1168572241442942977", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 2, "like_count": 705, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-09-02T17:11:48.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168572241442942977"], "text": "O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh"}, {"lang": "pt", "author_id": "3316550554", "id": "1168468262415425536", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 127, "like_count": 8033, "quote_count": 34}, "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T10:18:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168468262415425536"], "text": "Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que seu filho se matou por ser imbecil.\n\nIsso \u00e9 cruel em um n\u00edvel t\u00e3o elevado que me surpreende ele ainda ter milhares de seguidores. Merece o ostracismo."}, {"lang": "pt", "author_id": "44927867", "id": "1168263774421311490", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem."}, {"lang": "es", "author_id": "254599256", "id": "1168537470088155137", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}, "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}]}, "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM"}, {"lang": "es", "author_id": "378944786", "id": "1168227706460413952", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 379, "like_count": 1404, "quote_count": 49}, "created_at": "2019-09-01T18:22:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/llyzyuevh4", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168227706460413952"], "text": "Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera vez, con perd\u00f3n de la expresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/llyzyuevh4"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168650678010556419"}], "author_id": "375560346", "id": "1168651549284999169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:26:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/U5GYQGX1p0", "expanded_url": "https://twitter.com/jrabbitt5555/status/1168650678010556419", "display_url": "twitter.com/jrabbitt5555/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168651549284999169"], "text": "Ok acho a ainda n\u00e3o entendi o que te incomoda nesta conversa \n\n\u00c9 o termo Feminicidio? https://t.co/U5GYQGX1p0"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168589898644897794"}], "author_id": "1002581226602016770", "id": "1168590471146418176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jaureguiresist", "id": "996518791709384704"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.4493, "type": "Person", "normalized_text": "setembro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:24:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "996518791709384704", "edit_history_tweet_ids": ["1168590471146418176"], "text": "@jaureguiresist mano???? literalmente ONTEM ele disse q qm se suicida tem frescura e agr quer divulgar o setembro amarelo?"}, {"lang": "pt", "author_id": "51124892", "id": "1168557831714430984", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 106, "like_count": 125, "quote_count": 118}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7049, "type": "Place", "normalized_text": "Morumbi"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/zlkDNBe5ON", "expanded_url": "https://es.pn/2LicWAd", "display_url": "es.pn/2LicWAd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/6024386/sao-paulino-conta-milagre-de-sobreviver-em-queda-no-morumbi-o-parapeito-e-baixo-se-tivesse-alguns-centimetros-a-mais-nao-aconteceria"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:14:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168557831714430984"], "text": "S\u00e3o-paulino conta 'milagre' de sobreviver em queda no Morumbi: 'O parapeito \u00e9 baixo. Se tivesse alguns cent\u00edmetros a mais, n\u00e3o aconteceria' https://t.co/zlkDNBe5ON"}, {"lang": "pt", "author_id": "1139134287431839744", "id": "1168650966712934402", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.475, "type": "Other", "normalized_text": "setembro"}, {"start": 221, "end": 235, "probability": 0.7404, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 236, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:24:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168650966712934402"], "text": "E a\u00ed, voc\u00ea sabe o que significa setembro amarelo? Desde 2003, o dia 10 de setembro \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. A ideia \u00e9 promover eventos que abram espa\u00e7o para debates sobre suic\u00eddio e alertar a popula\u00e7\u00e3o. #SetembroAmarelo"}, {"lang": "es", "author_id": "1009884964702302208", "id": "1168553179249872896", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 9, "like_count": 128, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.566, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 193, "end": 207, "probability": 0.5836, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Ria\u00f1o"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "Juanpis"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Cafres"}]}, "created_at": "2019-09-02T15:56:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168553179249872896"], "text": "El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a medios.\nL\u00edderes asesinados.\nLa Paz agonizando.\nLos ex Farc retomando Armas.\nAlejandro Ria\u00f1o \u201cJuanpis\u201d amenazado.\nGracias pais de Cafres!\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\ude12"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168582604565688324"}], "author_id": "927248056721997824", "id": "1168645555033190400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jnogueiraw", "id": "4806656062"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5092, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:03:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "4806656062", "edit_history_tweet_ids": ["1168645555033190400"], "text": "@jnogueiraw @ValenteLiliana0 Cheka s\u00f3 as sapatilhas do gajo"}, {"lang": "pt", "author_id": "1136662272527536128", "id": "1168650491842244610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-02T22:22:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168650491842244610"], "text": "setembro chegou e com ele o INFERNO que eu vou ter que passar de ver 47938 fulanos que falam/fazem merda o ano todo mas arrotam discurso merda de setembro amarelo como se realmente se importassem"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168618077082329091"}], "author_id": "2303709716", "id": "1168619498838142976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 89, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-02T20:19:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "261955501", "edit_history_tweet_ids": ["1168619498838142976"], "text": "@malditaternura Ya tenemos la pistola.... ahira falta el suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "1056310579038744576", "id": "1168533728412540931", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.4554, "type": "Person", "normalized_text": "Bar\u00e3o sangrento"}, {"start": 32, "end": 47, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "Helena Ravenclaw"}, {"start": 92, "end": 107, "probability": 0.5776, "type": "Other", "normalized_text": "Rowena Ravenclaw"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5963, "type": "Other", "normalized_text": "Helena"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8509, "type": "Place", "normalized_text": "Alb\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SVUenGdbBb", "expanded_url": "https://twitter.com/o_profetadiario/status/1168533728412540931/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SVUenGdbBb", "media_key": "3_1168533709181599746"}]}, "created_at": "2019-09-02T14:38:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168533728412540931"], "text": "Bar\u00e3o sangrento se apaixonou p/ Helena Ravenclaw, mas ela \u00f1 o retribuiu. Ele foi mandado p/ Rowena Ravenclaw p/ encontrar Helena na Alb\u00e2nia, mas ela recusou-se a voltar c/ ele e ent\u00e3o ele a matou e depois esfaqueou a si msm. Coberto d sangue, ele ganhou apelido de Bar\u00e3o sangrento https://t.co/SVUenGdbBb"}, {"lang": "pt", "author_id": "66224656", "id": "1168352627408531458", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 115, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/9FKolxiPN5", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=je3zg_U460M", "display_url": "youtube.com/watch?v=je3zg_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=je3zg_U460M"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:39:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168352627408531458"], "text": "Lembra quando a gente tava empolgando com trailer de Esquadr\u00e3o Suicida?\n\nFoi louco esse dia.\n\nhttps://t.co/9FKolxiPN5"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168372383557857282"}], "author_id": "1122684006246637568", "id": "1168379439568302080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "biammartins_", "id": "1105077015445676033"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 302, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T04:25:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1105077015445676033", "edit_history_tweet_ids": ["1168379439568302080"], "text": "@biammartins_ @FeCastanhari Eu perdi meu irm\u00e3o a 8 anos para essa doen\u00e7a, ele se matou na frente da minha fam\u00edlia, eu tinha 12 anos de idade e meu irm\u00e3o de 6 viu tudo, isso ainda mexe comigo, e \u00e9 um dos motivos para eu ter depress\u00e3o, eu, minha m\u00e3e e irm\u00e3o, que agora tem quinze."}, {"lang": "es", "author_id": "32693299", "id": "1168540703749787649", "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 80, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/6vib5xNmqX", "expanded_url": "https://informateperu.com.pe/noticias/economia/hernando-de-soto-anuncia-una-catastrofe-economica-si-se-da-el-adelanto-de-elecciones/", "display_url": "informateperu.com.pe/noticias/econo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://informateperu.pe/economia/hernando-de-soto-anuncia-una-catastrofe-economica-si-se-da-el-adelanto-de-elecciones/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 12, "like_count": 179, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-02T15:06:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168540703749787649"], "text": "Cuando sus bolsillos lloren sigan aplaudiendo los q defienden a @MartinVizcarraC \n \"Lo que se ve afuera es que hay un poder establecido que no logra poner orden en su propio pa\u00eds y est\u00e1 afectando a la inversi\u00f3n extranjera\" https://t.co/6vib5xNmqX"}, {"lang": "it", "author_id": "270839361", "id": "1168538261121372163", "public_metrics": {"retweet_count": 2952, "reply_count": 2996, "like_count": 6471, "quote_count": 409}, "created_at": "2019-09-02T14:56:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/GaAwKFDLwC", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1168538261121372163/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GaAwKFDLwC", "media_key": "7_1168538125829857281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168538261121372163"], "text": "Ma che bello il \"clima\" del governo a guida PD: sbarcati gli immigrati della nave dei centri sociali per \"emergenza sanitaria\"... \nMa pensano che gli italiani siano scemi??? \nFai girare! https://t.co/GaAwKFDLwC"}, {"lang": "es", "author_id": "126499037", "id": "1168593468190535681", "entities": {"mentions": [{"start": 269, "end": 279, "username": "cepal_onu", "id": "197095948"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 221, "probability": 0.6532, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Marreros"}, {"start": 227, "end": 241, "probability": 0.5487, "type": "Place", "normalized_text": "Ixtacamaxtitl\u00e1n"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/giFDjLHdBA", "expanded_url": "https://twitter.com/Miguel_STrev/status/1168593468190535681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/giFDjLHdBA", "media_key": "3_1168593442357862400"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:36:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168593468190535681"], "text": "\u201cSi hacemos una cartograf\u00eda de lo que algunos llaman \u2018desarrollo\u2019 vemos que no estamos incluidos los pueblos ind\u00edgenas y campesinos. Debemos llamar a ponerle un freno a este modelo capitalista suicida\u201d.- Alejandro Marreros, de Ixtacamaxtitl\u00e1n en foro sobre consulta en @cepal_onu https://t.co/giFDjLHdBA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168594195524833286"}], "author_id": "2884622636", "id": "1168647358818729986", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hi80305775", "id": "1118487726259625985"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:10:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1118487726259625985", "edit_history_tweet_ids": ["1168647358818729986"], "text": "@hi80305775 S\u00f3 digo isso \ud83d\ude09"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168508044965232641"}], "author_id": "59637317", "id": "1168635965319110656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:25:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/WvJ3OZuFNT", "expanded_url": "https://twitter.com/cemetery_drive1/status/1168508044965232641", "display_url": "twitter.com/cemetery_drive\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168635965319110656"], "text": "Minha noiva \u00e9 f**** \ud83e\udd23 https://t.co/WvJ3OZuFNT"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168645927177019392"}], "author_id": "79861531", "id": "1168647174118367233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T22:09:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "79861531", "edit_history_tweet_ids": ["1168647174118367233"], "text": "Isso \u00e9 sobre liberdade. Direto de escolha.\nAs pessoas precisam ser mais mais maduras e aceitarem a op\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m que n\u00e3o quer prosseguir com a pr\u00f3pria vida.\nProibi\u00e7\u00e3o sempre gera problemas, j\u00e1 vimos com \u00e1lcool, maconha, armas..."}, {"lang": "pt", "author_id": "45706246", "id": "1168501581844754432", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 6, "like_count": 132, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-02T12:31:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168501581844754432"], "text": "Enquanto as pessoas n\u00e3o entenderem que toda pessoa diagnosticada com depress\u00e3o, independente de seu comportamento externo, pensa ou j\u00e1 pensou em suic\u00eddio, ces podem cancelar esse neg\u00f3cio de setembro amarelo."}, {"lang": "es", "author_id": "312963709", "id": "1168580523305918466", "entities": {"mentions": [{"start": 101, "end": 115, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 137, "end": 142, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/DyxBqO7VJ3", "expanded_url": "https://twitter.com/maxpradera/status/1168580523305918466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DyxBqO7VJ3", "media_key": "3_1168580517685604353"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/DyxBqO7VJ3", "expanded_url": "https://twitter.com/maxpradera/status/1168580523305918466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DyxBqO7VJ3", "media_key": "3_1168580517677154306"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/DyxBqO7VJ3", "expanded_url": "https://twitter.com/maxpradera/status/1168580523305918466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DyxBqO7VJ3", "media_key": "3_1168580517677162496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1709, "reply_count": 203, "like_count": 3734, "quote_count": 48}, "created_at": "2019-09-02T17:44:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168580523305918466"], "text": "Ha ca\u00eddo el Joker. \n\nSon tantos delitos que esta vez no hay cristo que la libre. \n\nY mientras tanto, @Albert_Rivera \nllamando \"banda\" al @psoe \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/DyxBqO7VJ3"}, {"lang": "es", "author_id": "885972891493429249", "id": "1168368522868736000", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 25, "like_count": 195, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Stantey"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:42:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168368522868736000"], "text": "Pregunta al que sepa: quien banca a Stantey y por qu\u00e9? Ser\u00e1 posible que en el gobierno no se den cuenta a\u00fan de que estamos hartos de mantener piqueteros, vagos,arreados, extranjeros,con nuestro dinero que no nos alcanza??? Qui\u00e9n los asesora?"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168597505627611136"}], "author_id": "2328977121", "id": "1168614453308530691", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:59:32.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/88SssZIeWv", "expanded_url": "https://twitter.com/Zabehulah_M33/status/1168597505627611136", "display_url": "twitter.com/Zabehulah_M33/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168614453308530691"], "text": "Attacco a Kabul: rivendicato dai talebani l'azione del commando suicida. I talebani non rispetteranno alcun accordo, come previsto https://t.co/88SssZIeWv"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168520723784183810"}], "author_id": "49849732", "id": "1168520724811829250", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 3, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:47:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "49849732", "edit_history_tweet_ids": ["1168520724811829250"], "text": "La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerras por el petroleo, invaden Irak, Libia, Siria, el desierto avanza sobre el subsahara y el \u00e9xodo de millones de abalanza sobre Europa."}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168637140638621700"}], "author_id": "290159989", "id": "1168642065649033216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GuajeSalvaje", "id": "918490448632664064"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/ekBgDSg2lU", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisCLP342/status/1168642065649033216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ekBgDSg2lU", "media_key": "7_1168641976872460289"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-02T21:49:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "918490448632664064", "edit_history_tweet_ids": ["1168642065649033216"], "text": "@GuajeSalvaje Les nenes \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/ekBgDSg2lU"}, {"lang": "es", "author_id": "2332327350", "id": "1168153905919909888", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 17, "like_count": 336, "quote_count": 21}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gWHYFV4dbP", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/U3IyF9HZMm", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168153905919909888"], "text": "Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en twitter, sin denuncia ni nada.\nLas empresas cortan relacion con \u00e9l.\nY \u00e9l se suicida. \nhttps://t.co/gWHYFV4dbP\n\nhttps://t.co/U3IyF9HZMm"}, {"lang": "pt", "author_id": "1068156654691254273", "id": "1168604335909101568", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-02T19:19:19.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/mfkGV55ABT", "expanded_url": "https://twitter.com/5Canilfjb/status/1168604335909101568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mfkGV55ABT", "media_key": "3_1168604323036766208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168604335909101568"], "text": "O suic\u00eddio \u00e9 um fen\u00f4meno complexo, multifacetado que pode afetar indiv\u00edduos de diferentes origens, classes sociais, idades, orienta\u00e7\u00f5es sexuais e identidades de g\u00eanero. Por isso, fique atento(a) se a pessoa demonstra comportamento suicida e procure ajud\u00e1-la. https://t.co/mfkGV55ABT"}, {"lang": "it", "author_id": "891251918626050048", "id": "1168492729741008898", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T11:55:50.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/6frbrfRVwf", "expanded_url": "https://twitter.com/MannApp_TV/status/1168492729741008898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6frbrfRVwf", "media_key": "3_1168492720521977863"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168492729741008898"], "text": "Il 2 settembre del 31 a. C. Ottaviano sconfisse la flotta di Marco Antonio e Cleopatra nella battaglia di Azio. Fu l'inizio della fine della regina d'Egitto, suicida l'anno successivo alla conquista di Alessandria da parte dello stesso Ottaviano. https://t.co/6frbrfRVwf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168526630463115265"}], "author_id": "139518375", "id": "1168608849697431552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IsaBonorino1", "id": "746775514107478016"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "MalePaix", "id": "1080476790"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "depetri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:37:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "746775514107478016", "edit_history_tweet_ids": ["1168608849697431552"], "text": "@IsaBonorino1 @MalePaix Ojal\u00e1 haya un milagro, votar a depetri es suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168165080183312385"}], "author_id": "53517943", "id": "1168252693896454145", "public_metrics": {"retweet_count": 576, "reply_count": 92, "like_count": 1224, "quote_count": 8}, "created_at": "2019-09-01T20:02:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/puT8DPOpPH", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1168165080183312385", "display_url": "twitter.com/EFEnoticias/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168252693896454145"], "text": "Ahora - y siempre- un yihadista tiene un delirio \u201cm\u00edstico y religioso\u201d. Solo as\u00ed alguien se inmola, explota, asesina, deg\u00fcella, apu\u00f1ala o atropella al pr\u00f3jimo. \n\nQue lo usen para disculparlo tambi\u00e9n deber\u00eda tener un t\u00e9rmino psicol\u00f3gico propio. https://t.co/puT8DPOpPH"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168641685993271296"}], "author_id": "3308065696", "id": "1168643801860182020", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:56:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/ZL97S3fVQX", "expanded_url": "https://twitter.com/Raquel81342821/status/1168641685993271296", "display_url": "twitter.com/Raquel81342821\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168643801860182020"], "text": "Hj ent precisava msm https://t.co/ZL97S3fVQX"}, {"lang": "es", "author_id": "961047054712803328", "id": "1168577734701998081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:33:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168577734701998081"], "text": "ya no s\u00e9 qu\u00e9 pensar"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168641370770354182"}], "author_id": "940535248206606336", "id": "1168642690042474496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:51:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "940535248206606336", "edit_history_tweet_ids": ["1168642690042474496"], "text": "VOU FAZER O HOMEN ARANHA GAAAAAY"}, {"lang": "pt", "author_id": "290887388", "id": "1168577653990993921", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:33:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168577653990993921"], "text": "Passam o ano falando de suicida ego\u00edsta desconsiderando que a pessoa estava doente, \u00e9 consequ\u00eancia de uma doen\u00e7a, \u00e9 triste, pesado, acaba com a fam\u00edlia, traumatiza amigos. \n\nA\u00ed chega Setembro e \"ta mal? Chama inbox \""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168344390143754245"}], "author_id": "1117525621", "id": "1168546286519406592", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-02T15:28:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/hlFxhquTHO", "expanded_url": "https://twitter.com/ariben_/status/1168344390143754245", "display_url": "twitter.com/ariben_/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546286519406592"], "text": "Tiene un nefasto futuro o preso o al manicomio... si no se suicida antes. No tiene salida. Es perverso. Su conciencia destru\u00edda. https://t.co/hlFxhquTHO"}, {"lang": "en", "author_id": "1128762881011585025", "id": "1128766719684747264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9767, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-05-15T20:58:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1128766719684747264"], "text": "Solo configurando mi Twitter. # myfirstTweet"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168252985073381382"}], "author_id": "1049297139891941376", "id": "1168273614388518913", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:25:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "939185056572235776", "edit_history_tweet_ids": ["1168273614388518913"], "text": "@ringsvogue \"venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"\n\nSE ELA T\u00c1 VIVA N TEM COMO ELA TER SE MATADO, SUA AMEBA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168640261276278784"}], "author_id": "2338734386", "id": "1168640507469336582", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PeraHackett", "id": "403564019"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:43:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "403564019", "edit_history_tweet_ids": ["1168640507469336582"], "text": "@PeraHackett No no si raz\u00f3n no te falta pero parece que est\u00e1s realmente enfurecida por ese tuit de un tonto comecojones"}, {"lang": "pt", "author_id": "259245753", "id": "1168495480965402624", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 19, "like_count": 1446, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "chernobyl"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:06:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168495480965402624"], "text": "A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o! \n#chernobyl"}, {"lang": "es", "author_id": "519706573", "id": "1168632025840070658", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.3516, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.9406, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:09:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168632025840070658"], "text": "\ud83d\udccc En plenas negociaciones de paz: Un atentado suicida \ud83d\udca5 reivindicado por los talibanes provoc\u00f3 cinco muertos este lunes por la noche en el centro de Kabul, poco despu\u00e9s del encuentro entre el presidente afgano \ud83c\udde6\ud83c\uddeb y el emisario estadounidense \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168640267479658501"}], "author_id": "123987522", "id": "1168640630882541575", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 205, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.669, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:43:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "123987522", "edit_history_tweet_ids": ["1168640630882541575"], "text": "entendo o quanto possa ser bonito querer ajudar mas vcs podem ajudar simplesmente facilitando e repassando o acesso a informa\u00e7\u00f5es sobre atendimentos (gratuitos ou a pre\u00e7o popular), contato de cl\u00ednicas, ONGs, divulgando o CVV e incentivando a procura por ajuda profissional"}, {"lang": "pt", "author_id": "1125391472726093825", "id": "1168209223605456898", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:09:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168209223605456898"], "text": "Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas por dentro? \n\nTipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea acidentalmente ouviu sobre algo que n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed voc\u00ea n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura."}, {"lang": "pt", "author_id": "713842696775925761", "id": "1168526413516955651", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T14:09:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168526413516955651"], "text": "Na realidade, ningu\u00e9m deseja acabar com a pr\u00f3pria vida. \n\nA pessoa que se suicida quer \u00e9 acabar com a dor que sente, com o desespero, com a tristeza que invade. \n\nHumanizemo-nos. \n\nN\u00e3o s\u00f3 em Setembro, mas, na vida. \n\nA vida \u00e9 o que \u00e9, e vale ser vivida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168541663700164608"}], "author_id": "944941271587704832", "id": "1168541666262900741", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 1, "like_count": 540, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-02T15:10:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "944941271587704832", "edit_history_tweet_ids": ["1168541666262900741"], "text": "Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de desamparo/desespero, crises de ansiedade ou idea\u00e7\u00e3o suicida. E em um momento cr\u00edtico, pode ser de fato a diferen\u00e7a entre uma pessoa desistir de se matar."}, {"lang": "qht", "author_id": "137777595", "id": "1168637960398475267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:32:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}, {"start": 15, "end": 23, "tag": "plant\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168637960398475267"], "text": "#\u00d3rf\u00e3osDaTerra #plant\u00e3o"}, {"lang": "es", "author_id": "82664640", "id": "1168631118603718659", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 16, "like_count": 148, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-02T21:05:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/0k1OOWxzze", "expanded_url": "https://ideasjcsa.com/2019/09/02/ser-radical/", "display_url": "ideasjcsa.com/2019/09/02/ser\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://ideasjcsa.com/2019/09/02/ser-radical/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168631118603718659"], "text": "\u00bfPara qu\u00e9 sirve este parapeto que llaman \"gobierno interino\"? \u00bfPara repartir \"nuevos espacios\" de clientelismo, ahora que la vaca lechera de las gobernaciones y alcald\u00edas dej\u00f3 de producir?   https://t.co/0k1OOWxzze"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168638423311224833"}], "author_id": "394859284", "id": "1168639017925120001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "netslip", "id": "357619120"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:37:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "357619120", "edit_history_tweet_ids": ["1168639017925120001"], "text": "@netslip A depress\u00e3o NADA tem a ver com n\u00e3o aceitar a si mesmo.\n\nE sim, eles precisam de aten\u00e7\u00e3o e de cuidados enquanto est\u00e3o doentes. A rede de apoio \u00e9 ESSENCIAL para melhora\n\nVoc\u00ea SOFRE por viver, cada dia \u00e9 dif\u00edcil. Ter a compreens\u00e3o das pessoas ao seu redor \u00e9 um incentivo pra melhorar"}, {"lang": "es", "author_id": "2173986524", "id": "1168544090721570817", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8576, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "Ibima"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/gmegNxyfNm", "expanded_url": "https://www.europapress.es/esandalucia/malaga/noticia-profesionales-hospital-regional-malaga-ibima-estudian-carga-genetica-conducta-suicida-20190830151300.html", "display_url": "europapress.es/esandalucia/ma\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/esandalucia/malaga/noticia-profesionales-hospital-regional-malaga-ibima-estudian-carga-genetica-conducta-suicida-20190830151300.html"}]}, "created_at": "2019-09-02T15:19:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168544090721570817"], "text": "Profesionales del Hospital Regional de M\u00e1laga e Ibima estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/gmegNxyfNm"}, {"lang": "es", "author_id": "2759460907", "id": "1168574416101498880", "entities": {"mentions": [{"start": 112, "end": 125, "username": "malagahoy_es", "id": "148549671"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/gaIbdUC29n", "expanded_url": "https://www.malagahoy.es/_52ace113", "display_url": "malagahoy.es/_52ace113", "unwound_url": "https://www.malagahoy.es/_52ace113"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T17:20:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168574416101498880"], "text": "Investigadores de M\u00e1laga estudian la influencia de los genes en la conducta suicida https://t.co/gaIbdUC29n v\u00eda @malagahoy_es"}, {"lang": "pt", "author_id": "279607088", "id": "1168635926639259654", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:24:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168635926639259654"], "text": "SETEMBRO \u00e9 o M\u00caS q todos os profissionais da sa\u00fade em suas determinadas \u00e1reas se engajam p/ trabalhar com a preven\u00e7\u00e3o do SUIC\u00cdDIO. E eu acho de extrema relev\u00e2ncia tratar esse assunto aqui, j\u00e1 q \u00e9 uma rede de conte\u00fado imediato, podemos levantar discuss\u00f5es e ajudar pessoas."}, {"lang": "pt", "author_id": "1083293153254391808", "id": "1168587746119770112", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T18:13:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168587746119770112"], "text": "V\u00e3o aprender hahaha"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168543091609001986"}], "author_id": "57204941", "id": "1168544151157108741", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "rafael_ms", "id": "15420501"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T15:20:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1082051686338826240", "edit_history_tweet_ids": ["1168544151157108741"], "text": "@melldivision @rafael_ms MUITA SORTE. eu quero poder desver aquilo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168600896785342465"}], "author_id": "1924501530", "id": "1168637184355766272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "josepcampo", "id": "260185831"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "lucekerien", "id": "780736770480541696"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "beigua1962", "id": "2181985508"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "RosamariaNoia", "id": "549079630"}, {"start": 51, "end": 58, "username": "eurios", "id": "17758136"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "pixiedixi", "id": "279168541"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "tizianacampodon", "id": "747245468"}, {"start": 87, "end": 100, "username": "ValerioLivia", "id": "2793244697"}, {"start": 101, "end": 110, "username": "KglLaura", "id": "2861197613"}, {"start": 111, "end": 119, "username": "ghegola", "id": "550555137"}, {"start": 120, "end": 130, "username": "deOzAlice", "id": "2690677608"}, {"start": 131, "end": 141, "username": "isidemoni", "id": "2492225128"}, {"start": 142, "end": 158, "username": "AlessandraDVita", "id": "818441783155822592"}, {"start": 159, "end": 172, "username": "2013_therese", "id": "102368517"}, {"start": 173, "end": 185, "username": "v_diocesano", "id": "1116548774"}, {"start": 186, "end": 198, "username": "emicuratolo", "id": "2800195519"}, {"start": 199, "end": 213, "username": "FrankCapitone", "id": "2154499070"}, {"start": 214, "end": 225, "username": "antojackie", "id": "744923485772853248"}, {"start": 226, "end": 240, "username": "saravastiares", "id": "146645976"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "vighicarlo", "id": "421024001"}, {"start": 253, "end": 262, "username": "lili_gia", "id": "1923994123"}, {"start": 263, "end": 279, "username": "RossanaNapoleon", "id": "1356858523"}, {"start": 280, "end": 290, "username": "ZaraTwain", "id": "2220740605"}, {"start": 291, "end": 300, "username": "giusyoni", "id": "461019019"}, {"start": 301, "end": 313, "username": "KEileenGray", "id": "4256300476"}, {"start": 314, "end": 330, "username": "francesca_petri", "id": "2731919879"}, {"start": 331, "end": 341, "username": "nawal1475", "id": "1821420756"}, {"start": 342, "end": 350, "username": "aleph54", "id": "97580009"}, {"start": 351, "end": 366, "username": "mirianagrassi1", "id": "906647966"}, {"start": 367, "end": 382, "username": "Rui_Cavaleiro_", "id": "255240646"}, {"start": 383, "end": 394, "username": "DemoFranca", "id": "2682586691"}, {"start": 395, "end": 411, "username": "carolinasanter1", "id": "555217204"}, {"start": 412, "end": 424, "username": "evacruciani", "id": "454968168"}], "annotations": [{"start": 433, "end": 437, "probability": 0.7284, "type": "Other", "normalized_text": "Josep"}], "urls": [{"start": 471, "end": 494, "url": "https://t.co/YhysvqrrvB", "expanded_url": "http://inutilesmisterios.blogspot.com/2015/03/el-poema-nota-suicida-de-maiacovski.html?m=1", "display_url": "inutilesmisterios.blogspot.com/2015/03/el-poe\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:29:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "260185831", "edit_history_tweet_ids": ["1168637184355766272"], "text": "@josepcampo @lucekerien @beigua1962 @RosamariaNoia @eurios @pixiedixi @tizianacampodon @ValerioLivia @KglLaura @ghegola @deOzAlice @isidemoni @AlessandraDVita @2013_therese @v_diocesano @emicuratolo @FrankCapitone @antojackie @saravastiares @vighicarlo @lili_gia @RossanaNapoleon @ZaraTwain @giusyoni @KEileenGray @francesca_petri @nawal1475 @aleph54 @mirianagrassi1 @Rui_Cavaleiro_ @DemoFranca @carolinasanter1 @evacruciani gracias Josep :) \ud83d\udcab \ud83d\udc9e \ud83d\udcab \nes muy tocante  .....\nhttps://t.co/YhysvqrrvB"}, {"lang": "pt", "author_id": "160394832", "id": "1168249709665902593", "public_metrics": {"retweet_count": 14238, "reply_count": 2415, "like_count": 52850, "quote_count": 11478}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/yYVKmmaVQp", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYVKmmaVQp", "media_key": "7_1167536522322731009"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:50:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168249709665902593"], "text": "e vamos de setembro amarelo estrelando carlinhos maia https://t.co/yYVKmmaVQp"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168636413761478657"}], "author_id": "831351413804507136", "id": "1168636798328803330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:28:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "831351413804507136", "edit_history_tweet_ids": ["1168636798328803330"], "text": "mano eu t\u00f4 muito no \u00f3dio, que caralho velho, QUE RAIVA MANO JURO VAI SE FUDE"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168543414713036800"}], "author_id": "260185831", "id": "1168600896785342465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lucekerien", "id": "780736770480541696"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "MomiraMonika", "id": "1924501530"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "beigua1962", "id": "2181985508"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "RosamariaNoia", "id": "549079630"}, {"start": 53, "end": 60, "username": "eurios", "id": "17758136"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "pixiedixi", "id": "279168541"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "tizianacampodon", "id": "747245468"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "ValerioLivia", "id": "2793244697"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "KglLaura", "id": "2861197613"}, {"start": 113, "end": 121, "username": "ghegola", "id": "550555137"}, {"start": 122, "end": 132, "username": "deOzAlice", "id": "2690677608"}, {"start": 133, "end": 143, "username": "isidemoni", "id": "2492225128"}, {"start": 144, "end": 160, "username": "AlessandraDVita", "id": "818441783155822592"}, {"start": 161, "end": 174, "username": "2013_therese", "id": "102368517"}, {"start": 175, "end": 187, "username": "v_diocesano", "id": "1116548774"}, {"start": 188, "end": 200, "username": "emicuratolo", "id": "2800195519"}, {"start": 201, "end": 215, "username": "FrankCapitone", "id": "2154499070"}, {"start": 216, "end": 227, "username": "antojackie", "id": "744923485772853248"}, {"start": 228, "end": 242, "username": "saravastiares", "id": "146645976"}, {"start": 243, "end": 254, "username": "vighicarlo", "id": "421024001"}, {"start": 255, "end": 264, "username": "lili_gia", "id": "1923994123"}, {"start": 265, "end": 281, "username": "RossanaNapoleon", "id": "1356858523"}, {"start": 282, "end": 292, "username": "ZaraTwain", "id": "2220740605"}, {"start": 293, "end": 302, "username": "giusyoni", "id": "461019019"}, {"start": 303, "end": 315, "username": "KEileenGray", "id": "4256300476"}, {"start": 316, "end": 332, "username": "francesca_petri", "id": "2731919879"}, {"start": 333, "end": 343, "username": "nawal1475", "id": "1821420756"}, {"start": 344, "end": 352, "username": "aleph54", "id": "97580009"}, {"start": 353, "end": 368, "username": "mirianagrassi1", "id": "906647966"}, {"start": 369, "end": 384, "username": "Rui_Cavaleiro_", "id": "255240646"}, {"start": 385, "end": 396, "username": "DemoFranca", "id": "2682586691"}, {"start": 397, "end": 413, "username": "carolinasanter1", "id": "555217204"}, {"start": 414, "end": 426, "username": "evacruciani", "id": "454968168"}], "annotations": [{"start": 600, "end": 609, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Maiakovski"}], "urls": [{"start": 698, "end": 721, "url": "https://t.co/IcZGHzfcWh", "expanded_url": "https://twitter.com/josepcampo/status/1168600896785342465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcZGHzfcWh", "media_key": "3_1168600889210429440"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:05:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "780736770480541696", "edit_history_tweet_ids": ["1168600896785342465"], "text": "@lucekerien @MomiraMonika @beigua1962 @RosamariaNoia @eurios @pixiedixi @tizianacampodon @ValerioLivia @KglLaura @ghegola @deOzAlice @isidemoni @AlessandraDVita @2013_therese @v_diocesano @emicuratolo @FrankCapitone @antojackie @saravastiares @vighicarlo @lili_gia @RossanaNapoleon @ZaraTwain @giusyoni @KEileenGray @francesca_petri @nawal1475 @aleph54 @mirianagrassi1 @Rui_Cavaleiro_ @DemoFranca @carolinasanter1 @evacruciani El mar se aleja de m\u00ed.\nEl mar se aleja a dormir.\n...\nla barca querida var\u00f3 en lo diario.\nEstamos en paz,\ny no viene a cuenta un listado\nde mutuos dolores, penas y agravios.\nMaiakovski\n(Una parte de esta estrofa la repiti\u00f3 en su nota de suicido)\n\nBello y triste, s\u00ed, Luce https://t.co/IcZGHzfcWh"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "author_id": "312923852", "id": "1168607245736849408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:30:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168607245736849408"], "text": "Gente, a mo\u00e7a que se matou na doca\nAlgu\u00e9m sabe o que ela tava gritando?\nCara que menina linda \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"}, {"lang": "pt", "author_id": "48108561", "id": "1168636426226999297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Blindspot"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Ashley Johnson"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:26:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168636426226999297"], "text": "L\u00e1 vou eu humilhada come\u00e7ar Blindspot pois fa\u00e7o tudo por Ashley Johnson \ud83d\ude14"}, {"lang": "es", "author_id": "1916124864", "id": "1168636386129432584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-02T21:26:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168636386129432584"], "text": "El a\u00f1o pasado me estaba revolcando en mi propio dolor, y este no cambio en nada, porque no me muero de una ves basta de sufrir tanto lpm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168606830085451777"}], "author_id": "2780560059", "id": "1168629319536713733", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jorgegrien", "id": "949008900032028676"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:58:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "949008900032028676", "edit_history_tweet_ids": ["1168629319536713733"], "text": "@jorgegrien Pues cuidado si te hurgas la nariz..."}, {"lang": "es", "author_id": "2767904904", "id": "1168518650388766724", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9691, "type": "Other", "normalized_text": "OnePiece"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "OnePiece"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/9544Jhw0Rw", "expanded_url": "https://twitter.com/OnePieceTuits/status/1168518650388766724/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9544Jhw0Rw", "media_key": "3_1168518636887248896"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:38:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168518650388766724"], "text": "\"Cuando decid\u00ed convertirme en el mejor espadach\u00edn del mundo renunci\u00e9 a la vida, pero no soy un suicida.\"\n\n#OnePiece https://t.co/9544Jhw0Rw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168595335251410944"}], "author_id": "1146623316142301184", "id": "1168624710109859840", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 71, "like_count": 212, "quote_count": 12}, "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.6701, "type": "Other", "normalized_text": "SUNEDU"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "Sodoma"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.5212, "type": "Person", "normalized_text": "Gomorra"}, {"start": 202, "end": 219, "probability": 0.5383, "type": "Other", "normalized_text": "Antiguo Testamento"}, {"start": 258, "end": 271, "probability": 0.4575, "type": "Other", "normalized_text": "SUNEDUyGomorra"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 272, "tag": "SUNEDUyGomorra"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/6v4619bH80", "expanded_url": "https://twitter.com/LaSalitadelSin/status/1168595335251410944", "display_url": "twitter.com/LaSalitadelSin\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T20:40:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168624710109859840"], "text": "Estoy dispuesta a rescatar al pa\u00eds de la crisis educativa en la que se encuentra. Mi primera misi\u00f3n va a ser destruir a la SUNEDU, con fuego y azufre, como se hizo en el pasado con Sodoma y Gomorra. El Antiguo Testamento respalda mi iniciativa legislativa. #SUNEDUyGomorra https://t.co/6v4619bH80"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "1069243110075572224", "id": "1168251420988121088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 22, "like_count": 3824, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-09-01T19:56:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "160394832", "edit_history_tweet_ids": ["1168251420988121088"], "text": "@whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168502212118667264"}], "author_id": "847817123904835585", "id": "1168524916150476801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sangesnicola", "id": "2754829714"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T14:03:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "2754829714", "edit_history_tweet_ids": ["1168524916150476801"], "text": "@sangesnicola Twitti mai dei bambini che i governi lasciano morire in mare o sulla terra?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168194880700649472"}], "author_id": "52564873", "id": "1168202557442932737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "AdsumP", "id": "1578098006"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "gugakindur", "id": "1108779995743379456"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7568, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.9333, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T16:42:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1578098006", "edit_history_tweet_ids": ["1168202557442932737"], "text": "@AdsumP @gugakindur Acho que vc matou a charada. Bozo deve estar se borrando de medo de fazer o discurso de abertura na ONU. Culpados: Globo e outras m\u00eddias que protegeram Bozo dos debates."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168634266709843968"}], "author_id": "1031697779914170369", "id": "1168634723402440704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:20:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/KJntbbUMnK", "expanded_url": "https://twitter.com/pauliiromero15/status/1168634266709843968", "display_url": "twitter.com/pauliiromero15\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168634723402440704"], "text": "Pobre de m\u00ed beb\u00e9 https://t.co/KJntbbUMnK"}, {"lang": "pt", "author_id": "1912181942", "id": "1168399230244917249", "entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/EZ7UpJnxTo", "expanded_url": "https://twitter.com/MARIATOSCANO15/status/1168399230244917249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EZ7UpJnxTo", "media_key": "3_1168399228533714944"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 22, "like_count": 341, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-02T05:44:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168399230244917249"], "text": "CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDER UM FILHO Q VC AMA E NAO ENTERRA-LO,DOI NA ALMA A VIDA TODA!EU SOU M\u00c3E D UM SUIC\u00cdDA,RESPEITE A NOSSA DOR E NOSSOS FILHOS! @Carlinhosmaiaof https://t.co/EZ7UpJnxTo"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166778779756314625"}], "author_id": "25033260", "id": "1166915708749582336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 22, "like_count": 48, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9152, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}, {"start": 40, "end": 57, "probability": 0.8785, "type": "Other", "normalized_text": "Night in The Woods"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00f6e Quinn"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/qVsaRQV60b", "expanded_url": "https://twitter.com/NightInTheWoods/status/1166778779756314625", "display_url": "twitter.com/NightInTheWood\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-29T03:29:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166915708749582336"], "text": "Alec Holowka foi eliminado da equipe de Night in The Woods ap\u00f3s as acusa\u00e7\u00f5es de abuso da Z\u00f6e Quinn. \u00d3tima atitude. https://t.co/qVsaRQV60b"}, {"lang": "en", "author_id": "4429003533", "id": "1168341615636865024", "public_metrics": {"retweet_count": 210, "reply_count": 147, "like_count": 1263, "quote_count": 287}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.6811, "type": "Person", "normalized_text": "Grace Saif"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.7602, "type": "Other", "normalized_text": "Ani"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9386, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "13ReasonsWhy"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/Ur52hgtNje", "expanded_url": "https://twitter.com/PopCrave/status/1168341615636865024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ur52hgtNje", "media_key": "3_1168341604379365377"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/Ur52hgtNje", "expanded_url": "https://twitter.com/PopCrave/status/1168341615636865024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ur52hgtNje", "media_key": "3_1168341604375171072"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/Ur52hgtNje", "expanded_url": "https://twitter.com/PopCrave/status/1168341615636865024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ur52hgtNje", "media_key": "3_1168341604400340993"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:55:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168341615636865024"], "text": "#13ReasonsWhy star Grace Saif who plays new character \u2018Ani\u2019 in Season 3 has deactivated her Instagram account after receiving nasty and abusive comments from fans. https://t.co/Ur52hgtNje"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168599723638308864"}], "author_id": "251801533", "id": "1168623327553949696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Deathstroke"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4988, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}, {"start": 146, "end": 159, "probability": 0.9579, "type": "Other", "normalized_text": "Justice League"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/nvLmiBXUp1", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN/status/1168599723638308864", "display_url": "twitter.com/IGN/status/116\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T20:34:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168623327553949696"], "text": "Es REQUETEGRACIOSO porque tuvieron que retirar a Deathstroke de Arrow cuando molaba (el episodio de despedida es brutal) porque salia al final de Justice League y se ha quedado para las series de TV otra vez. No, las buenas no, las otras... https://t.co/nvLmiBXUp1"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168507513374949376"}], "author_id": "83844260", "id": "1168628482324213761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.981, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.9479, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:55:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "57771039", "edit_history_tweet_ids": ["1168628482324213761"], "text": "@renato_rovai @lolaescreva \u00c9 bem poss\u00edvel que essa galera volte ao PSDB, ou abrace o Novo. Mas nem podem reclamar enquanto a esquerda insiste com o PT... Sinceramente n\u00e3o sei qual \u00e9 o pior."}, {"lang": "pt", "author_id": "1148735696909361152", "id": "1168484065332387840", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.384, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "Abravanel"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}, {"start": 218, "end": 230, "probability": 0.4621, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhosmaia"}, {"start": 233, "end": 249, "probability": 0.7927, "type": "Person", "normalized_text": "PatriciaAbravanel"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 231, "tag": "carlinhosmaia"}, {"start": 232, "end": 250, "tag": "PatriciaAbravanel"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:21:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168484065332387840"], "text": "Gente, quem \u00e9 mais Chernobyl??\n\nPatr\u00edcia Abravanel:\"Mulher \u00e9 obrigada a transar com o marido sempre que quiser\" \n\nCarlinhos Maia:\"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos, eu n\u00e3o sei o seu motivo mas sei os dela\"\n\n#carlinhosmaia\n#PatriciaAbravanel"}, {"lang": "pt", "author_id": "1164268282872049670", "id": "1168632855968321536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 17, "probability": 0.6629, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.4062, "type": "Organization", "normalized_text": "CVV"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.4769, "type": "Organization", "normalized_text": "CFM"}, {"start": 170, "end": 188, "probability": 0.5788, "type": "Organization", "normalized_text": "Federal de Medicina"}, {"start": 198, "end": 233, "probability": 0.5279, "type": "Organization", "normalized_text": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psiquiatria"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/HHKc5vDxji", "expanded_url": "https://twitter.com/leoclubedetupa/status/1168632855968321536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HHKc5vDxji", "media_key": "3_1168632849173536770"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:12:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168632855968321536"], "text": "O Setembro Amarelo \u00e9 uma campanha de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. No Brasil, foi criado em 2015 pelo CVV (Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida), CFM (Conselho Federal de Medicina) e ABP (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psiquiatria), com a proposta de associar \u00e0 cor ao m\u00eas + https://t.co/HHKc5vDxji"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168617278092582912"}], "author_id": "2310946485", "id": "1168628050977800198", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "MiguelAraujoAb1", "id": "1095386783653789699"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:53:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1004500979017019392", "edit_history_tweet_ids": ["1168628050977800198"], "text": "@annawgs @MiguelAraujoAb1 Ah mas n\u00e3o ganha msm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168622159637430272"}], "author_id": "1473560767", "id": "1168629824304418817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T21:00:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1473560767", "edit_history_tweet_ids": ["1168629824304418817"], "text": "Y si gente normal como se los lavan ustedes una vez por semana o cada diez d\u00edas, si es todos los d\u00edas mejor. Tambi\u00e9n les pueden dar mordillos, huesos, esas cosas tambi\u00e9n ayudan"}, {"lang": "pt", "author_id": "1127035425149935616", "id": "1168378350638948352", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/IWU8XdxYGy", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunoBalder/status/1168378350638948352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IWU8XdxYGy", "media_key": "3_1168378336306970624"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/IWU8XdxYGy", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunoBalder/status/1168378350638948352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IWU8XdxYGy", "media_key": "3_1168378336743239680"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/IWU8XdxYGy", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunoBalder/status/1168378350638948352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IWU8XdxYGy", "media_key": "3_1168378337250689024"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:21:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168378350638948352"], "text": "Alec Holowka se matou ap\u00f3s uma acusa\u00e7\u00e3o sexual sem prova nenhuma. O sexismo feminista faz elas terem uma vis\u00e3o solipsista em que qualquer homem mesmo que seja inocente,lhe possa fazer falsas acusa\u00e7\u00f5es s\u00f3 para catapultar sua ideologia e seu status de \"m\u00e1rtir e justiceira\". https://t.co/IWU8XdxYGy"}, {"lang": "pt", "author_id": "177756468", "id": "1168623004814860290", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.3633, "type": "Person", "normalized_text": "RAONI"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8922, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.689, "type": "Place", "normalized_text": "PARIS"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/xc8ed6s9wZ", "expanded_url": "https://wp.me/paMH4X-5Ce", "display_url": "wp.me/paMH4X-5Ce"}]}, "created_at": "2019-09-02T20:33:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168623004814860290"], "text": "O que est\u00e1 por tr\u00e1s do Cacique de 89 anos chamado RAONI ? VIVE FORA do BRASIL h\u00e1 ANOS e \u00e9 \u201cPRESIDENTE-Honor\u00e1rio\u201d da \u201cONG\u201d For\u00eat Vierge, sediada em PARIS =&gt; Vc SABIA?  https://t.co/xc8ed6s9wZ via @ NBO04169435"}, {"lang": "es", "author_id": "1561487334", "id": "1168628957501120514", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 28, "probability": 0.9764, "type": "Other", "normalized_text": "Night in the Woods"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/G05Z0y7Tdd", "expanded_url": "http://bit.ly/2keihOq", "display_url": "bit.ly/2keihOq", "status": 200, "title": "Creador de Night in the Woods se suicida tras acusaciones de abuso sexual | Tarreo", "description": "El deceso fue confirmado por los mismos familiares", "unwound_url": "https://www.tarreo.com/noticias/541651/Creador-de-Night-in-the-Woods-se-suicida-tras-acusaciones-de-abuso-sexual"}]}, "created_at": "2019-09-02T20:57:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168628957501120514"], "text": "Creador de Night in the Woods se suicida tras acusaciones de abuso sexual\n\nhttps://t.co/G05Z0y7Tdd"}, {"lang": "pt", "author_id": "753748711235325952", "id": "1168622776531476483", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-09-02T20:32:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168622776531476483"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0"}, {"lang": "es", "author_id": "127919893", "id": "1168629818482728963", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4364, "type": "Other", "normalized_text": "Fen\u00f3meno"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "Suicidio"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "Prevenci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/VEWjCNLsen", "expanded_url": "http://bit.ly/2KCXPBc", "display_url": "bit.ly/2KCXPBc"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/prdqULQ8wW", "expanded_url": "https://twitter.com/CIJ_Adicciones/status/1168629818482728963/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/prdqULQ8wW", "media_key": "3_1168629817006329856"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:00:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168629818482728963"], "text": "Consulta y descarga el documento:\nFen\u00f3meno suicida: Un acercamiento transdisciplinar\n#Suicidio #Prevenci\u00f3n\nhttps://t.co/VEWjCNLsen https://t.co/prdqULQ8wW"}, {"lang": "es", "author_id": "2941644267", "id": "1168531524003782656", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4368, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LoDice"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/oxsj5t4fdW", "expanded_url": "http://bit.ly/2LdCSwK", "display_url": "bit.ly/2LdCSwK"}]}, "created_at": "2019-09-02T14:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168531524003782656"], "text": "#LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: \u201cEntrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00eda estable y apoyo irrestricto de EEUU puede significar un suicidio y no creo que Maduro tenga vocaci\u00f3n de suicida.\" https://t.co/oxsj5t4fdW"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168593868339785732"}], "author_id": "31483090", "id": "1168597080849506304", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-02T18:50:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/0GfIkbS4rM", "expanded_url": "https://twitter.com/aguirretalento/status/1168593868339785732", "display_url": "twitter.com/aguirretalento\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168597080849506304"], "text": "\u201cA investiga\u00e7\u00e3o aponta suspeitas de que o conselheiro tenha liga\u00e7\u00e3o com o grupo miliciano conhecido como Escrit\u00f3rio do Crime, que pode estar por tr\u00e1s do duplo homic\u00eddio.\u201d https://t.co/0GfIkbS4rM"}, {"lang": "es", "author_id": "6015212", "id": "1168622120948994049", "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 107, "username": "EUInternacional", "id": "42498542"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9022, "type": "Place", "normalized_text": "EUVzla"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.8873, "type": "Place", "normalized_text": "EUInternacional"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 64, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 65, "end": 72, "tag": "EUVzla"}, {"start": 74, "end": 90, "tag": "EUInternacional"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/yMmWtjMXkd", "expanded_url": "https://bit.ly/2jYJdBB", "display_url": "bit.ly/2jYJdBB"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Rhcu7tKmD9", "expanded_url": "https://twitter.com/ElUniversal/status/1168622120948994049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rhcu7tKmD9", "media_key": "3_1168614741507497984"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168622120948994049"], "text": "Mueren seis polic\u00edas en atentado suicida en norte de #Afganist\u00e1n #EUVzla  #EUInternacional @EUInternacional\nhttps://t.co/yMmWtjMXkd https://t.co/Rhcu7tKmD9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168580232187666433"}], "author_id": "3291601513", "id": "1168580469170102272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lindaereligiosa", "id": "1103950809170087936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-09-02T17:44:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "1103950809170087936", "edit_history_tweet_ids": ["1168580469170102272"], "text": "@lindaereligiosa Eu n\u00e3o quero baixar a tua auto estima, pq vc tem ar de suicida, vou s\u00f3 ficar calado e deixar que te metas onde n\u00e3o foste chamada a vontade"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "ac6fea0297ea027f"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168617894445539328"}], "author_id": "924728299", "id": "1168627179959345153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T20:50:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/j0JeU7mLbO", "expanded_url": "https://twitter.com/__smda/status/1168617894445539328", "display_url": "twitter.com/__smda/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168627179959345153"], "text": "DIOS NOS BENDIJO Y NOS SALVO. https://t.co/j0JeU7mLbO"}, {"lang": "pt", "author_id": "1098925617519702017", "id": "1168607499018264581", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-02T19:31:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168607499018264581"], "text": "ok, precisamos conversar!\neu amo escrever\neu amo fazer au\namo imaginar uma hist\u00f3ria pra algu\u00e9m\namo criar um personagem e depois perceber que ele j\u00e1 tem vida pr\u00f3pria\nescrever sempre me acalmou, escrever sempre tirou um peso de mim\n\nmas agora, a sensa\u00e7\u00e3o t\u00e1 o oposto"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "San Isidro, Argentina", "id": "0086c37e4416111e"}, {"full_name": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "id": "008be613029d4ca5"}, {"full_name": "Santar\u00e9m, Brasil", "id": "457a29e55be83491"}, {"full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil", "id": "abbb45debbf38127"}]}, "errors": [{"value": "1168602973049671680", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168602973049671680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168602973049671680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168647978468462597", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168647978468462597].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168647978468462597", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "783067588658077696", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [783067588658077696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "783067588658077696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168648120466583557", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168648120466583557].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168648120466583557", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "493413014", "value": "493413014", "detail": "User has been suspended: [493413014].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168536190343176194", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168536190343176194", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168536190343176194].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168552911464554496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168552911464554496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168552911464554496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168643617726091265", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168643617726091265", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168643617726091265].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "153977017", "value": "153977017", "detail": "User has been suspended: [153977017].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168634816843210752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168634816843210752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168634816843210752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1095374846844960768", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1095374846844960768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1095374846844960768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168357297384558592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168357297384558592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168357297384558592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168510815919661056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168510815919661056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168510815919661056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "469783033", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [469783033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "469783033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168637557552365571", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168637557552365571].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168637557552365571", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1095374846844960768", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1095374846844960768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1095374846844960768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168357297384558592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168357297384558592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168357297384558592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168370376071622656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168370376071622656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168370376071622656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168635011794440192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168635011794440192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168635011794440192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168591292345081857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168591292345081857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168591292345081857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168562437152485379", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168562437152485379].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168562437152485379", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168327827474788352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168327827474788352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168327827474788352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4856526934", "value": "4856526934", "detail": "User has been suspended: [4856526934].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168627577516449800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168627577516449800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168627577516449800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1168652840966995975", "oldest_id": "1168625965817352192", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31ye3eeaybyw8utsnvw5o0ah2t9"}}