{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/UCuP6NoJIG", "expanded_url": "https://twitter.com/LexellC/status/1186848903297040385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UCuP6NoJIG", "media_key": "3_1186848864818479104"}]}, "author_id": "15289958", "created_at": "2019-10-23T03:36:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186848903297040385"], "text": "Esperaba una pel\u00edcula hartamente gore pero vi hora y media de hombres platicando en una excursi\u00f3n suicida... https://t.co/UCuP6NoJIG", "lang": "es", "id": "1186848903297040385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186604765330968576"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/z0FLexFdwG", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasBonVivant/status/1186604765330968576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z0FLexFdwG", "media_key": "3_1186604759245119489"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.5968, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LucasBonVivant", "id": "462870158"}]}, "author_id": "78783253", "created_at": "2019-10-23T03:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186848788599709696"], "text": "RT @LucasBonVivant: Madre m\u00eda la nueva de Escuadr\u00f3n Suicida de DC Comics. https://t.co/z0FLexFdwG", "lang": "es", "id": "1186848788599709696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.385, "type": "Person", "normalized_text": "prayfor"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "prayfor"}]}, "author_id": "139429862", "created_at": "2019-10-23T03:35:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186848683033350144"], "text": "Pessoal destilando \u00f3dio sem pensar, a\u00ed do nada aparece uma jovem que se matou, o bonde do \u00f3dio lan\u00e7a #prayfor fulana... voc\u00ea \u00e9 oq mata, n oq \u201cpray\u201d \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1186848683033350144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "author_id": "1049661668874231808", "created_at": "2019-10-23T03:35:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186848611407036416"], "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "lang": "pt", "id": "1186848611407036416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186792147137318913"}], "author_id": "225993678", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tengolagunasmen", "id": "870017176173924352"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:35:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186848556079972352"], "text": "RT @tengolagunasmen: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo grabo m\u2026", "lang": "es", "id": "1186848556079972352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186848001886773250"}], "author_id": "1008465573775314945", "created_at": "2019-10-23T03:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186848348273332225"], "text": "RT @nominslovebot: que gente de mierda eh despu\u00e9s se llenan la boca cuando 1 idol se suicida ojal\u00e1 se les rompa el celular o se queden sin\u2026", "lang": "es", "id": "1186848348273332225"}, {"author_id": "4571375357", "created_at": "2019-10-23T03:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186848202105991169"], "text": "voy a jugar la \u00faltima partida de mi promo con una crisis? si xq soy suicida", "lang": "es", "id": "1186848202105991169"}, {"author_id": "935682676702482433", "created_at": "2019-10-23T03:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186848001886773250"], "text": "que gente de mierda eh despu\u00e9s se llenan la boca cuando 1 idol se suicida ojal\u00e1 se les rompa el celular o se queden sin wifi as\u00ed LE HACEN UN BIEN AL MUNDO Y DESAPARECEN DE LAS REDES", "lang": "es", "id": "1186848001886773250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "author_id": "1373565582", "created_at": "2019-10-23T03:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186847614127484929"], "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "lang": "es", "id": "1186847614127484929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186780224383602689"}], "author_id": "1676123490", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 24, "username": "VMVR19", "id": "3299368473"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:31:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186847517394255872"], "in_reply_to_user_id": "360771633", "text": "@Alandgonzalez16 @VMVR19 Oyeeee t\u00fa cuidado vas a tener comunicaci\u00f3n con este animal, Es un peligro v\u00eda suicida.", "lang": "es", "id": "1186847517394255872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186312384110948352"}], "author_id": "3073584348", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ysaeli89", "id": "1498987903"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186847406534660097"], "in_reply_to_user_id": "1498987903", "text": "@ysaeli89 @esquinabaja @meiermq Lastima que el suicida se adelant\u00f3 y se fue antes de recibir su premio.", "lang": "es", "id": "1186847406534660097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186811611677413376"}], "author_id": "102079734", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186847389832929282"], "text": "RT @raziel_wilken: @Lets_Dex CARALHOOOOOOO CONSTANTINO FOI ENCONTRADO MORTO, SE ENFORCOU NA PR\u00d3PRIA INVEJA \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "lang": "pt", "id": "1186847389832929282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186840712639385600"}], "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.7957, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "afazendarecord", "id": "37681380"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "SigaPlayPlus", "id": "921344216948756481"}]}, "author_id": "1175900831335534592", "created_at": "2019-10-23T03:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186847234824065025"], "in_reply_to_user_id": "37681380", "text": "@afazendarecord @SigaPlayPlus Gl\u00f3ria na Deus!!!! JORGE suicida foraaaaaaaaaaaaaa!!!!", "lang": "pt", "id": "1186847234824065025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6642, "type": "Person", "normalized_text": "GREY"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4204, "type": "Other", "normalized_text": "ANATOMY"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4253, "type": "Person", "normalized_text": "MALLEY"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.4556, "type": "Person", "normalized_text": "BAYLEY"}]}, "author_id": "1107363707825328129", "created_at": "2019-10-23T03:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186846940048347137"], "text": "GREY'S ANATOMY MATOU GEORGE O'MALLEY. EU TO 200% INDIGNADO. SE A AUTORA MATAR BAYLEY EU PARO DE VER ESTA POCILGA", "lang": "pt", "id": "1186846940048347137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186691364744060930"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "javier valle"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.3691, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}]}, "author_id": "1037388203127386112", "created_at": "2019-10-23T03:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186846902853091329"], "text": "RT @RicoMachuca: @OmarCairoRoldan ja,\nes el mismo javier valle riestra\nq salio con pu\u00f1o en alto a gritar\nq el hampon y suicida AG ratalan\ng\u2026", "lang": "es", "id": "1186846902853091329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186792147137318913"}], "author_id": "183522587", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tengolagunasmen", "id": "870017176173924352"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186846829939449858"], "text": "RT @tengolagunasmen: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo grabo m\u2026", "lang": "es", "id": "1186846829939449858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186438233858756612"}], "author_id": "3073584348", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "Pepepalaciosc", "id": "407740964"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:28:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186846711085522965"], "in_reply_to_user_id": "191485582", "text": "@MolinariJulia @esquinabaja @Pepepalaciosc Y dentro de todo cobarde, un suicida", "lang": "es", "id": "1186846711085522965"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "3965633184", "created_at": "2019-10-23T03:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186846700574519296"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186846700574519296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186682592604626944"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/7a016UsgQJ", "expanded_url": "https://twitter.com/SixPicsOficial/status/1186682592604626944", "display_url": "twitter.com/SixPicsOficial\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "1162722570489270274", "created_at": "2019-10-23T03:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186846696493518848"], "text": "S\u00f3 eu que acho que o Coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bem melhor que esse????? https://t.co/7a016UsgQJ", "lang": "pt", "id": "1186846696493518848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "author_id": "1317246307", "created_at": "2019-10-23T03:27:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186846673647165441"], "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "lang": "es", "id": "1186846673647165441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/nnwIl9T49e", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000712357362/posts/2868321179868266/", "display_url": "facebook.com/10000071235736\u2026"}]}, "author_id": "126643035", "created_at": "2019-10-23T03:27:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186846486979629058"], "text": "La esposa del RATERO suicida...\u00a1\u00a1RATERA!! https://t.co/nnwIl9T49e", "lang": "it", "id": "1186846486979629058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186846090819244039"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8261, "type": "Other", "normalized_text": "ForaJorge"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.9774, "type": "Other", "normalized_text": "ProvaDoFazendeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mylenna_paula", "id": "440857166"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 62, "tag": "ForaJorge"}, {"start": 63, "end": 81, "tag": "ProvaDoFazendeiro"}]}, "author_id": "765383399062245376", "created_at": "2019-10-23T03:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186846357593710592"], "text": "RT @mylenna_paula: NINGUEM MANDOU BANCAR O SUICIDA, #ForaJorge #ProvaDoFazendeiro", "lang": "pt", "id": "1186846357593710592"}, {"author_id": "1158845077738991617", "created_at": "2019-10-23T03:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186846330381111296"], "text": "Yo no s\u00e9 porqu\u00e9 a esta hora es que me pongo a subir cosas tw como que se viene cualquier pensamiento y lo subo \nNo sabes si estoy enamorada, dejada, suicida, triste, feliz, cabreada o pose\u00edda por el diablo\ud83d\ude02\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "id": "1186846330381111296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186845415783702528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00e1fia"}, {"start": 141, "end": 154, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "YOSANO HSALVOU"}]}, "author_id": "1103757176567447552", "created_at": "2019-10-23T03:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186846191889326081"], "in_reply_to_user_id": "1103757176567447552", "text": "ai o menino da m\u00e1fia n\u00e3o era da m\u00e1fia e eu fiquei EITA CUZAO\n\nai o ***** morreu noventa e sete vezes em s\u00f3 um dia \n\nAI O MENINO BONITO QUE A YOSANO HSALVOU A VIDA SE MATOU E EU FIQUEI \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "id": "1186846191889326081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "ForaJorge"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9825, "type": "Other", "normalized_text": "ProvaDoFazendeiro"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 43, "tag": "ForaJorge"}, {"start": 44, "end": 62, "tag": "ProvaDoFazendeiro"}]}, "author_id": "440857166", "created_at": "2019-10-23T03:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186846090819244039"], "text": "NINGUEM MANDOU BANCAR O SUICIDA, #ForaJorge #ProvaDoFazendeiro", "lang": "pt", "id": "1186846090819244039"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186845706902032384"}], "author_id": "1070394008826974209", "created_at": "2019-10-23T03:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186845733355491328"], "in_reply_to_user_id": "1070394008826974209", "text": "Lo m\u00e1s gracioso es que mi mam\u00e1 le anda diciendo a medio mundo que soy escritor, cuando lo que mejor he redactado es mi carta suicida ntte JAJAJAJAJA", "lang": "es", "id": "1186845733355491328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186462206512324608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "author_id": "95899675", "created_at": "2019-10-23T03:23:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186845652996767745"], "text": "RT @eddyderisio: Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai\u2026", "lang": "pt", "id": "1186845652996767745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 225, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.8132, "type": "Other", "normalized_text": "Rotcet12"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 236, "tag": "Rotcet12"}]}, "author_id": "857232315314995202", "created_at": "2019-10-23T03:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186845606268067841"], "text": "La seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida. A veces es necesario un poco de humildad para seguir al pie del ca\u00f1\u00f3n. \n\nMario Benedetti\n#Rotcet12", "lang": "es", "id": "1186845606268067841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186836013521539072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "1949960574", "created_at": "2019-10-23T03:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186845599884144648"], "text": "RT @IngridAzul97: Bueno ahora solo falta que ganemos el domingo y Macri se suicida", "lang": "es", "id": "1186845599884144648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186844908293967874"}], "author_id": "956201219768356864", "created_at": "2019-10-23T03:23:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186845519202705409"], "in_reply_to_user_id": "1093171082130010112", "text": "@elkoreaa Pacto suicida?", "lang": "es", "id": "1186845519202705409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186834765586059264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "author_id": "2817356142", "created_at": "2019-10-23T03:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186845494569517061"], "in_reply_to_user_id": "1884276475", "text": "@LordJimjr @elcomercio_peru Lo mismo dec\u00eda el aprista suicida Alan Garc\u00eda Perez.", "lang": "es", "id": "1186845494569517061"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "1075629096196104192", "created_at": "2019-10-23T03:23:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186845493810343936"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186845493810343936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186607742871625730"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.7476, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 51, "end": 66, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FiscalHonorario", "id": "743412553741656064"}]}, "author_id": "1235884543", "created_at": "2019-10-23T03:23:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186845449086476288"], "text": "RT @FiscalHonorario: Votar FA es apoyar a Maduro y Diosdado Cabello quien inunda de DROGA el Continente! \nPais probadamente SUICIDA VOTA LO\u2026", "lang": "es", "id": "1186845449086476288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186842852971732993"}], "author_id": "1114008490996109312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ana_barczak", "id": "793258460737658884"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:22:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186845312385716225"], "in_reply_to_user_id": "793258460737658884", "text": "@ana_barczak ser\u00e1 que o menino n\u00e3o se matou? t\u00f4 ficando preocupada", "lang": "pt", "id": "1186845312385716225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "1602359310", "created_at": "2019-10-23T03:22:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186845226238926849"], "text": "Si el domingo gana Fernandez, Macri se suicida.", "lang": "es", "id": "1186845226238926849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186671441766469632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.4755, "type": "Other", "normalized_text": "Chessman"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.4273, "type": "Other", "normalized_text": "Pilar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}]}, "author_id": "2929387925", "created_at": "2019-10-23T03:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186845212234207234"], "in_reply_to_user_id": "869665128534478852", "text": "@MadeleineOster3 \u00bfLa Sra. Chessman viuda? Pero entonces el suicida comet\u00eda bigamia, al haberse casado con Pilar primero y luego con la amante, raz\u00f3n por la cual \u201cenviud\u00f3\u201d", "lang": "es", "id": "1186845212234207234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "author_id": "846017468", "created_at": "2019-10-23T03:21:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186845129178583041"], "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "lang": "es", "id": "1186845129178583041"}, {"author_id": "2399951488", "created_at": "2019-10-23T03:21:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186845078981140485"], "text": "mais um aluno da vet uff que se suicidou hoje, curso pesado demais!! espero conseguir fazer oq eu amo e manter minha mente saud\u00e1vel o m\u00e1ximo poss\u00edvel", "lang": "pt", "id": "1186845078981140485"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186462206512324608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "author_id": "1098587872393945089", "created_at": "2019-10-23T03:20:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186844861972000769"], "text": "RT @eddyderisio: Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai\u2026", "lang": "pt", "id": "1186844861972000769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "author_id": "2274941944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186844834876809216"], "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "lang": "pt", "id": "1186844834876809216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186811032209100800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.6903, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "222320140", "created_at": "2019-10-23T03:20:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186844789871960065"], "text": "RT @Salomes32455: @Mauriciomulder Jajajaj ahora trat\u00e1ndose de Luciana dices eso, pero cuando se trataba del suicida dec\u00edas q hab\u00eda persecus\u2026", "lang": "es", "id": "1186844789871960065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "2218197066", "created_at": "2019-10-23T03:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186844664663564289"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186844664663564289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "2575352035", "created_at": "2019-10-23T03:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186844628504449024"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186844628504449024"}, {"author_id": "1088247258984992768", "created_at": "2019-10-23T03:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186844517414121473"], "text": "Soy depresiva, no suicida", "lang": "es", "id": "1186844517414121473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186593081472106496"}], "author_id": "521945396", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "amerikapa", "id": "84981270"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:19:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186844487089344512"], "in_reply_to_user_id": "84981270", "text": "@amerikapa Aun m\u00e1s surrealista cuando el movimiento se llama tope suicida", "lang": "es", "id": "1186844487089344512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186821226825768960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 187, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "violetacordova", "id": "54402746"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "juliherrerap", "id": "484912523"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "CarlosMaduro9", "id": "1223000650872774657"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "lacruznarino", "id": "141662427"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "MONYRODRIGUEZOF", "id": "218592577"}, {"start": 76, "end": 92, "username": "piedrahitangela", "id": "326461309"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "HELIODOPTERO", "id": "138206058"}, {"start": 107, "end": 121, "username": "PoliciaNarino", "id": "888417871277285376"}]}, "author_id": "2261223201", "created_at": "2019-10-23T03:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186844349159694336"], "in_reply_to_user_id": "54402746", "text": "@violetacordova @juliherrerap @carlosmaduro9 @lacruznarino @MONYRODRIGUEZOF @piedrahitangela @HELIODOPTERO @PoliciaNarino Semejante esc\u00e1ndalo por un pinch\u00e9 perro! Hip\u00f3critas! \n\nEn Colombia sacrifican 820.000 reses trimestralmente, 1'154.000 marranos trimestralmente y 700 millones de pollos al a\u00f1o.\n\nPero les indigna un perro suicida. \nActo seguido se comen una hamburguesa", "lang": "es", "id": "1186844349159694336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186843976688717829"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/fhh0qjoLJK", "expanded_url": "https://twitter.com/OzorioCami_/status/1186843976688717829", "display_url": "twitter.com/OzorioCami_/st\u2026"}]}, "author_id": "3184754260", "created_at": "2019-10-23T03:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186844034385563649"], "text": "Ahre suicida https://t.co/fhh0qjoLJK", "lang": "en", "id": "1186844034385563649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186838620730220544"}], "author_id": "1181308762830696448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafelitoRojo", "id": "1128122680471896064"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "YoTeEntregar\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:16:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186843884783046656"], "text": "RT @RafelitoRojo: #YoTeEntregar\u00eda mi sinceridad y mis disculpas, la certeza de que no quiero da\u00f1arte, quiero amarte siempre. Si es suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1186843884783046656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "author_id": "515825557", "created_at": "2019-10-23T03:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186843859722145792"], "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "lang": "es", "id": "1186843859722145792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "870723798127058945", "created_at": "2019-10-23T03:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186843852998660099"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186843852998660099"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186485332671455233"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.5249, "type": "Other", "normalized_text": "Biblia"}, {"start": 152, "end": 152, "probability": 0.5786, "type": "Other", "normalized_text": ","}, {"start": 213, "end": 226, "probability": 0.4338, "type": "Other", "normalized_text": "Esp\u00edritu Santo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "augusto_baher", "id": "96835214"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "candyiara18", "id": "802989733253148672"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "ruthdiezperez", "id": "271961341"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}]}, "author_id": "862832916283502592", "created_at": "2019-10-23T03:15:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186843531295559680"], "in_reply_to_user_id": "96835214", "text": "@augusto_baher @candyiara18 @ruthdiezperez @AgustinLaje La ignorancia es atrevida, la necedad suicida.. la solo lectura de la Biblia no te lleva a la F\u00e9, record\u00e1 de tu formaci\u00f3n Jesuita que la F\u00e9 es un don que el Esp\u00edritu Santo da en el sacramento de la Confirmaci\u00f3n a los que est\u00e1n en gracia y tienen las debidas disposiciones.", "lang": "es", "id": "1186843531295559680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9846, "type": "Other", "normalized_text": "ProvaDoFazendeiro"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.6444, "type": "Other", "normalized_text": "ForaJorge"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4343, "type": "Other", "normalized_text": "FicaRodrigo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ProvaDoFazendeiro"}, {"start": 79, "end": 89, "tag": "ForaJorge"}, {"start": 90, "end": 102, "tag": "FicaRodrigo"}]}, "author_id": "1028670848348110848", "created_at": "2019-10-23T03:15:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186843513641734145"], "text": "#ProvaDoFazendeiro vcs sabem que kamikaze \u00e9 um sin\u00f4nimo pra suicida n\u00e9. Ent\u00e3o. #ForaJorge #FicaRodrigo Pavalerdo", "lang": "pt", "id": "1186843513641734145"}, {"author_id": "99903248", "created_at": "2019-10-23T03:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186843212234809344"], "text": "Creo que mi mam\u00e1 piensa que soy suicida o tiene una manera rara de dar halagos.", "lang": "es", "id": "1186843212234809344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186832788844138496"}], "author_id": "2290198051", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:13:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186843107125542913"], "in_reply_to_user_id": "63597537", "text": "@noticias_tvperu @Omarquesadamart Ya no existen....si te refieres al loco suicida, el se quit\u00f3 la vida por cobarde y mafioso.", "lang": "es", "id": "1186843107125542913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Cerati"}]}, "author_id": "2347666476", "created_at": "2019-10-23T03:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186842904389734401"], "text": "Lo dijo Cerati con mucha certeza: \u201cTal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\u201d.", "lang": "es", "id": "1186842904389734401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186462206512324608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "author_id": "97465094", "created_at": "2019-10-23T03:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186842895975878658"], "text": "RT @eddyderisio: Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai\u2026", "lang": "pt", "id": "1186842895975878658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "author_id": "2951981878", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186842859481292801"], "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "lang": "es", "id": "1186842859481292801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186686893053874176"}], "author_id": "1129974793711816708", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hey_paulette", "id": "85455198"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186842827197747201"], "text": "RT @hey_paulette: Puro pendejo se suicida, las mentes superiores pasamos toda la vida sufriendo.", "lang": "es", "id": "1186842827197747201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186815533993414656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.3888, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eusouopotter", "id": "147010734"}]}, "author_id": "1118053088", "created_at": "2019-10-23T03:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186842818825871360"], "in_reply_to_user_id": "147010734", "text": "@eusouopotter Tanto que foi o marco dos filmes inspirados em HQs, gra\u00e7as a Deus esses tra\u00e7os voltaram em joker...DC tava acabando com o lado dark dela mesma, come\u00e7ando por esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1186842818825871360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "2521746491", "created_at": "2019-10-23T03:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186842815411740674"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186842815411740674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186788173092921346"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "494355624", "created_at": "2019-10-23T03:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186842753424150528"], "text": "RT @Salomes32455: Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "lang": "es", "id": "1186842753424150528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186842513912582144"}], "author_id": "151273442", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FedePati13", "id": "150021447"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:12:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186842729462095872"], "in_reply_to_user_id": "150021447", "text": "@FedePati13 Si, la m\u00e1s cara creo que estaba eso, pero no se cuando se pueden comprar, me hab\u00eda anotado en la preventa pero era muy suicida", "lang": "es", "id": "1186842729462095872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186787614424227845"}], "author_id": "979548582524194816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2gsantoss", "id": "349916454"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186842662781046784"], "text": "RT @2gsantoss: o que n\u00e3o me matou, mais forte me deixou e se a felicidade \u00e9 ligeira e passageira, jamais o sofrimento pode ser pra vida int\u2026", "lang": "pt", "id": "1186842662781046784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186842560377085952"}], "author_id": "168041546", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gonzalo98050470", "id": "885178893967208449"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Conde_Duque", "id": "59363060"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "Caroleichon", "id": "168041546"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186842650718150656"], "text": "RT @Gonzalo98050470: @Conde_Duque @Caroleichon @1000tonOjeda @PAYMendoza46 @IKhlestakov @ericahenriquezo @hamp89 @DianaR2010 @insomnia_cl @\u2026", "lang": "es", "id": "1186842650718150656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186838620730220544"}], "author_id": "1088172679209861120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafelitoRojo", "id": "1128122680471896064"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "YoTeEntregar\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186842581260484609"], "text": "RT @RafelitoRojo: #YoTeEntregar\u00eda mi sinceridad y mis disculpas, la certeza de que no quiero da\u00f1arte, quiero amarte siempre. Si es suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1186842581260484609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186793977477042177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 639, "end": 647, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 685, "end": 701, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Conde_Duque", "id": "59363060"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Caroleichon", "id": "168041546"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "IKhlestakov", "id": "1174846565741146113"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 84, "end": 91, "username": "hamp89", "id": "66983139"}, {"start": 92, "end": 103, "username": "DianaR2010", "id": "292543755"}, {"start": 104, "end": 116, "username": "insomnia_cl", "id": "1152626271274373122"}, {"start": 117, "end": 132, "username": "ramongomez1008", "id": "346949159"}, {"start": 133, "end": 142, "username": "marg9173", "id": "705944604160487424"}, {"start": 143, "end": 151, "username": "rbascu1", "id": "2445588200"}, {"start": 152, "end": 167, "username": "H0lyInquisitor", "id": "946108803812151296"}, {"start": 181, "end": 189, "username": "chijeto", "id": "761385756543815681"}, {"start": 190, "end": 199, "username": "clamudon", "id": "2645977470"}, {"start": 200, "end": 213, "username": "piktorkepler", "id": "1159546478685278208"}, {"start": 255, "end": 271, "username": "lalo_hamasaki77", "id": "874602860788494336"}, {"start": 272, "end": 281, "username": "cgaggero", "id": "83517463"}, {"start": 282, "end": 296, "username": "Isabellarulis", "id": "1677111732"}, {"start": 297, "end": 304, "username": "amdv77", "id": "342205391"}, {"start": 305, "end": 317, "username": "agartaaurea", "id": "2151641755"}, {"start": 318, "end": 332, "username": "fachistoteles", "id": "1155987931342917645"}, {"start": 333, "end": 345, "username": "Marigen2008", "id": "147980663"}, {"start": 346, "end": 359, "username": "Lobo_Pampino", "id": "200635500"}, {"start": 360, "end": 369, "username": "belincob", "id": "1073474717607182336"}, {"start": 370, "end": 383, "username": "lili13594770", "id": "1117977121098469381"}, {"start": 384, "end": 398, "username": "Marco12797735", "id": "1158073883246899205"}, {"start": 399, "end": 408, "username": "SandryN7", "id": "2936286417"}, {"start": 409, "end": 423, "username": "NuevaCuentaNZ", "id": "1116513250894647296"}, {"start": 424, "end": 431, "username": "chfiol", "id": "159892010"}, {"start": 443, "end": 453, "username": "roskildss", "id": "3296680483"}, {"start": 465, "end": 479, "username": "El_Exorcista_", "id": "236036607"}, {"start": 480, "end": 492, "username": "amendez5525", "id": "405347177"}, {"start": 493, "end": 507, "username": "Coquiangelica", "id": "384035361"}, {"start": 508, "end": 522, "username": "dannyramirez7", "id": "117855759"}, {"start": 523, "end": 533, "username": "AtiraKala", "id": "437868568"}, {"start": 534, "end": 541, "username": "tunazo", "id": "119063977"}, {"start": 542, "end": 555, "username": "RobertoFinat", "id": "781373150"}, {"start": 556, "end": 562, "username": "pacla", "id": "14212577"}, {"start": 563, "end": 577, "username": "kondepatula13", "id": "137583697"}, {"start": 578, "end": 594, "username": "Doctor_mortis62", "id": "1029828430920069120"}, {"start": 605, "end": 616, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "885178893967208449", "created_at": "2019-10-23T03:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186842560377085952"], "in_reply_to_user_id": "59363060", "text": "@Conde_Duque @Caroleichon @1000tonOjeda @PAYMendoza46 @IKhlestakov @ericahenriquezo @hamp89 @DianaR2010 @insomnia_cl @ramongomez1008 @marg9173 @rbascu1 @H0lyInquisitor @Osvaldo5186 @chijeto @clamudon @piktorkepler @JosephM58195691 @Arquera2139 @dion_ever @lalo_hamasaki77 @cgaggero @Isabellarulis @amdv77 @agartaaurea @fachistoteles @Marigen2008 @Lobo_Pampino @belincob @lili13594770 @Marco12797735 @SandryN7 @NuevaCuentaNZ @chfiol @Franjff25 @roskildss @AleDiezRT @El_Exorcista_ @amendez5525 @CoquiAngelica @dannyramirez7 @AtiraKala @tunazo @RobertoFinat @pacla @kondepatula13 @Doctor_mortis62 @karhez79 @Psicovivir El domingo se suicida Argentina eligiendo el Chavismo del peronista Alberto Fern\u00e1ndez.", "lang": "es", "id": "1186842560377085952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "author_id": "729888516277211136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:11:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186842463169847297"], "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "lang": "es", "id": "1186842463169847297"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Jgx0Was41e", "expanded_url": "https://twitter.com/vnsrelic/status/1186062124784803845", "display_url": "twitter.com/vnsrelic/statu\u2026"}]}, "author_id": "254769844", "created_at": "2019-10-23T03:10:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186842360573022208"], "text": "Minha fam\u00edlia quando eu falo q tenho depress\u00e3o e tend\u00eancia suicida https://t.co/Jgx0Was41e", "lang": "pt", "id": "1186842360573022208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186840472469291008"}], "author_id": "758658909825560576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Jotapegouvea", "id": "765779543135248384"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186842286694506497"], "text": "RT @Jotapegouvea: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO O\u2026", "lang": "pt", "id": "1186842286694506497"}, {"author_id": "375061817", "created_at": "2019-10-23T03:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186842226334273536"], "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez", "lang": "pt", "id": "1186842226334273536"}, {"author_id": "3291514940", "created_at": "2019-10-23T03:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186842202607099904"], "text": "Hoy comprob\u00e9 hasta donde puede llegar la pendejez humana, mi grupo es bueno pero hay muchas personas que lo arruinan con su estupidez, A QUIEN VERGAS SE LE PASA POR LA MENTE QUERER ENSE\u00d1ARLE EL VIDEO DEL VATO QUE SE SUICIDA A LA PROFESORA?, Pinche grupo estupido alv", "lang": "es", "id": "1186842202607099904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186835886014644226"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/who3YqEKJO", "expanded_url": "https://www.metro.pr/pr/noticias/2019/10/22/la-impactante-carta-suicida-mujer-mato-hijos-se-quito-la-vida-mexico.html", "display_url": "metro.pr/pr/noticias/20\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Metro_PR", "id": "859727149"}]}, "author_id": "31466966", "created_at": "2019-10-23T03:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186842178435403776"], "text": "RT @Metro_PR: Su esposo le fue infiel y se fue con otra mujer... https://t.co/who3YqEKJO", "lang": "es", "id": "1186842178435403776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "FIND YOU PODRIA"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "hyungwon"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hyungwon"}]}, "author_id": "908870922152505344", "created_at": "2019-10-23T03:09:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186842160815116295"], "text": "EY SE DIERON CUENTA QUE EL MV DE FIND YOU PODRIA SER UNA MEZCLA MEDIO ENTRE EL PRESENTE Y EL PASADO corte xq el video podria ser como hyungwon hace q lleguen a dramarama o como hyungwon los salva de dramamarama pero al final se suicida y el en el agua es su muerte", "lang": "es", "id": "1186842160815116295"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186841288949321728"}], "author_id": "415261464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "IgCoast", "id": "914676462032220161"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186842014949806080"], "in_reply_to_user_id": "914676462032220161", "text": "@IgCoast Eu ou\u00e7o burzum que se foda se ele matou o cara, a m\u00fasica \u00e9 boa", "lang": "pt", "id": "1186842014949806080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "author_id": "411841611", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:09:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186841962369994753"], "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "lang": "es", "id": "1186841962369994753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186034526998466561"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/qOdwYWUfcQ", "expanded_url": "https://twitter.com/zoaretnica/status/1186034526998466561", "display_url": "twitter.com/zoaretnica/sta\u2026"}]}, "author_id": "1138245674330406912", "created_at": "2019-10-23T03:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186841952228122624"], "text": "La frialdad de un suicida, literal \ud83d\ude15 https://t.co/qOdwYWUfcQ", "lang": "es", "id": "1186841952228122624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "author_id": "1057865458387443712", "created_at": "2019-10-23T03:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186841895772807169"], "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "lang": "pt", "id": "1186841895772807169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186788173092921346"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "753646022824460289", "created_at": "2019-10-23T03:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186841837790781440"], "text": "RT @Salomes32455: Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "lang": "es", "id": "1186841837790781440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "author_id": "109397898", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186841828743634945"], "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "lang": "es", "id": "1186841828743634945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "3855946421", "created_at": "2019-10-23T03:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186841824666836996"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186841824666836996"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.7831, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "328743151", "created_at": "2019-10-23T03:08:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186841704109879297"], "text": "Tempos assustadores! O povo continua sendo um detalhe no caminho das tr\u00eas esferas de poder! Deus nos ajude pq a hist\u00f3ria mostra que este caminho \u00e9 suicida! N\u00e3o olhar pro povo tem um tempo limite  e um pre\u00e7o muito caro!", "lang": "pt", "id": "1186841704109879297"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Tw83tGWRL8", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B38e0eCgs5q6whNWNlMwAYB-Dl3Om1CAajB2JA0/?igshid=d3fy7zp9bn71", "display_url": "instagram.com/p/B38e0eCgs5q6\u2026"}]}, "author_id": "104264878", "created_at": "2019-10-23T03:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186841345811456001"], "text": "En la cima de un beso, dio un brinco suicida... https://t.co/Tw83tGWRL8", "lang": "es", "id": "1186841345811456001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "1679980609", "created_at": "2019-10-23T03:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186841198385946625"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186841198385946625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186403717899313153"}], "author_id": "871813746556928001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_vickypadilla_", "id": "780955783408132096"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186841088570593280"], "text": "RT @_vickypadilla_: EL SUICIDIO POR DEPRESI\u00d3N ES REAL.\nsi te sientes suicida o depresivo/a y ocupas un amigo POR FAVOR H\u00c1BLAME. YO TE QUIER\u2026", "lang": "es", "id": "1186841088570593280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186840814091149312"}], "author_id": "1066151014355648515", "created_at": "2019-10-23T03:04:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186840881745334273"], "in_reply_to_user_id": "1066151014355648515", "text": "se \u00e9 que j\u00e1 n\u00e3o me matou... por dentro", "lang": "pt", "id": "1186840881745334273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186840472469291008"}], "author_id": "1119746662703013888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Jotapegouvea", "id": "765779543135248384"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186840804066824194"], "text": "RT @Jotapegouvea: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO O\u2026", "lang": "pt", "id": "1186840804066824194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186833064137252865"}], "author_id": "966693219076657152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "agus_qacloba17", "id": "408185379"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:04:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186840757719748608"], "in_reply_to_user_id": "408185379", "text": "@agus_qacloba17 @iaraiannuzzi Ayuda al suicida tendr\u00edas que ser", "lang": "es", "id": "1186840757719748608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186840323063975938"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/MKPv2zJtVb", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasBonfante_/status/1186837063989190657", "display_url": "twitter.com/LucasBonfante_\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sccpjapaa", "id": "1106388026773721089"}]}, "author_id": "714445448015163392", "created_at": "2019-10-23T03:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186840717991264256"], "text": "RT @sccpjapaa: Ele se matou em um dos dias de luta https://t.co/MKPv2zJtVb", "lang": "pt", "id": "1186840717991264256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4533, "type": "Person", "normalized_text": "JORGE"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.7629, "type": "Other", "normalized_text": "FicaJorge"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 220, "tag": "FicaJorge"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "author_id": "765779543135248384", "created_at": "2019-10-23T03:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186840472469291008"], "text": "QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO O FATO DELE TER CORAGEM DE JOGAR E SE COLOCAR NA RO\u00c7A ME FAZ ADMIRAR AINDA MAIS ESSE HOMEM #FicaJorge #Ro\u00e7aAFazenda", "lang": "pt", "id": "1186840472469291008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186837063989190657"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/MKPv2zJtVb", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasBonfante_/status/1186837063989190657", "display_url": "twitter.com/LucasBonfante_\u2026"}]}, "author_id": "1106388026773721089", "created_at": "2019-10-23T03:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186840323063975938"], "text": "Ele se matou em um dos dias de luta https://t.co/MKPv2zJtVb", "lang": "pt", "id": "1186840323063975938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "985248497212502016", "created_at": "2019-10-23T03:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186840216197353473"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186840216197353473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "3375747933", "created_at": "2019-10-23T03:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186840185608253442"], "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "lang": "es", "id": "1186840185608253442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186838620730220544"}], "author_id": "1035332796347293697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafelitoRojo", "id": "1128122680471896064"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "YoTeEntregar\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:01:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186840090573713409"], "text": "RT @RafelitoRojo: #YoTeEntregar\u00eda mi sinceridad y mis disculpas, la certeza de que no quiero da\u00f1arte, quiero amarte siempre. Si es suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1186840090573713409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186839203314835456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.6721, "type": "Organization", "normalized_text": "CPF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "braian", "id": "26045925"}]}, "author_id": "39758548", "created_at": "2019-10-23T03:01:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186840059665944576"], "in_reply_to_user_id": "26045925", "text": "@braian se for cancelar CPF de vagabundo \u00e9 quando a pol\u00edcia suicida o bandido", "lang": "pt", "id": "1186840059665944576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186788173092921346"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "740502586696949760", "created_at": "2019-10-23T03:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186840052699000832"], "text": "RT @Salomes32455: Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "lang": "es", "id": "1186840052699000832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186839662033113090"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/JvCpEvbMOa", "expanded_url": "https://bit.ly/2BxIRqv", "display_url": "bit.ly/2BxIRqv"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}]}, "author_id": "279350218", "created_at": "2019-10-23T03:01:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186840044507516928"], "text": "RT @Radio_Formula: Joven se suicida tras hallar pornograf\u00eda infantil en el celular de su novio\n\nhttps://t.co/JvCpEvbMOa\u2b05\u2b05 https://t.co/Msyq\u2026", "lang": "es", "id": "1186840044507516928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "author_id": "850727126919598080", "created_at": "2019-10-23T03:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186839752563052544"], "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "lang": "pt", "id": "1186839752563052544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "author_id": "4585703294", "created_at": "2019-10-23T03:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186839752198279168"], "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "lang": "pt", "id": "1186839752198279168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/JvCpEvbMOa", "expanded_url": "https://bit.ly/2BxIRqv", "display_url": "bit.ly/2BxIRqv"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/MsyqX8bSvW", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1186839662033113090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MsyqX8bSvW", "media_key": "3_1186824026292916224"}]}, "author_id": "148372339", "created_at": "2019-10-23T03:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 12, "like_count": 23, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1186839662033113090"], "text": "Joven se suicida tras hallar pornograf\u00eda infantil en el celular de su novio\n\nhttps://t.co/JvCpEvbMOa\u2b05\u2b05 https://t.co/MsyqX8bSvW", "lang": "es", "id": "1186839662033113090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186838672231940096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.4816, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Unicanal", "id": "88997749"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 124, "tag": "EscenadelCrimen"}]}, "author_id": "1006162549644161025", "created_at": "2019-10-23T02:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186839452292915200"], "text": "RT @Unicanal: \u25aaLa carta suicida.\nMeses antes Vidal escribi\u00f3 una carta donde dec\u00eda por qu\u00e9 iba a suicidarse.\n#EscenadelCrimen\ud83d\udcfa https://t.co/\u2026", "lang": "es", "id": "1186839452292915200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186839248474968067"}], "author_id": "2248695060", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "suelivitoria", "id": "273635038"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186839387503550465"], "in_reply_to_user_id": "273635038", "text": "@suelivitoria porra como vai falar isso o cara se matou pra ganhar a prova kkkkk para n\u00e9 !", "lang": "pt", "id": "1186839387503550465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186695854368940032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "kylo"}]}, "author_id": "1164309175847047173", "created_at": "2019-10-23T02:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186839349322768389"], "in_reply_to_user_id": "192690158", "text": "@staruwars se n\u00e3o foi isso mesmo pq h\u00e1 teorias de que ele mesmo se matou para q kylo n\u00e3o se corromperse por completo", "lang": "pt", "id": "1186839349322768389"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186838620730220544"}], "author_id": "1110172126345072640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafelitoRojo", "id": "1128122680471896064"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "YoTeEntregar\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186839347036872704"], "text": "RT @RafelitoRojo: #YoTeEntregar\u00eda mi sinceridad y mis disculpas, la certeza de que no quiero da\u00f1arte, quiero amarte siempre. Si es suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1186839347036872704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/3xE2MFCpHr", "expanded_url": "https://www.mientrastantoenmexico.mx/joven-halla-pornografia-infantil-en-el-celular-de-su-novio-y-se-suicida/", "display_url": "mientrastantoenmexico.mx/joven-halla-po\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.495, "type": "Other", "normalized_text": "Lydia"}]}, "author_id": "1839187771", "created_at": "2019-10-23T02:58:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186839301725790208"], "text": "\u201cLydia se sinti\u00f3 violada, herida y molesta cuando encontr\u00f3 todo eso\u201d, expres\u00f3 la madre de la v\u00edctima.\n\nhttps://t.co/3xE2MFCpHr", "lang": "es", "id": "1186839301725790208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186143596795387904"}], "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "author_id": "1046511903437180930", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pedrokaaaaaaa", "id": "1436560543679123458"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186839240744849410"], "in_reply_to_user_id": "3305765175", "text": "@Pedrokaaaaaaa Um v\u00eddeo do cara que se matou com um tiro de fuzil", "lang": "pt", "id": "1186839240744849410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "author_id": "2878929834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:58:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186839238442176512"], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "lang": "es", "id": "1186839238442176512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "author_id": "926804042382053377", "created_at": "2019-10-23T02:57:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186839075409584128"], "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "lang": "pt", "id": "1186839075409584128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186770040009289728"}], "author_id": "927770982881878016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186839057277640704"], "in_reply_to_user_id": "1884276475", "text": "@LordJimjr Esta roedora la ten\u00eda bien clara desde el principio: entrar en la pol\u00edtica para servirse del pa\u00eds todo el tiempo que pudiera.\nPorque, qu\u00e9 de bueno pudo haber aprendido de su padre o del suicida: solo vivir parasitariamente del Estado.", "lang": "es", "id": "1186839057277640704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "author_id": "824120599", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186838953833521153"], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "lang": "es", "id": "1186838953833521153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186838620730220544"}], "author_id": "1115265425997213696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafelitoRojo", "id": "1128122680471896064"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "YoTeEntregar\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:56:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186838875873959937"], "text": "RT @RafelitoRojo: #YoTeEntregar\u00eda mi sinceridad y mis disculpas, la certeza de que no quiero da\u00f1arte, quiero amarte siempre. Si es suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1186838875873959937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186666352087568384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "Forbes", "id": "91478624"}]}, "author_id": "75264243", "created_at": "2019-10-23T02:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186838815861886976"], "text": "RT @_DCBRASIL: Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($\u2026", "lang": "pt", "id": "1186838815861886976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186838274033233920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.4474, "type": "Person", "normalized_text": "hary"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DrcDiego", "id": "1495926867924340738"}]}, "author_id": "2248695060", "created_at": "2019-10-23T02:56:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186838776871641088"], "in_reply_to_user_id": "224281314", "text": "@drcdiego ele deveria dar o msm presente pra ela ! falar olha hary vou votar em vc pra vc voltar fazendeira pq eu acredito em vc ! kkkkkkkkkkkkkkk se liga rapaz o cara se matou pra ganhar a prova e vc vem falar que ele tem que agradecer a mina por botar ele nessa furada ? kkkkk", "lang": "pt", "id": "1186838776871641088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186838620730220544"}], "author_id": "1114559216470110208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafelitoRojo", "id": "1128122680471896064"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "YoTeEntregar\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186838762061479936"], "text": "RT @RafelitoRojo: #YoTeEntregar\u00eda mi sinceridad y mis disculpas, la certeza de que no quiero da\u00f1arte, quiero amarte siempre. Si es suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1186838762061479936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7FfN8bKZq0", "expanded_url": "https://twitter.com/Unicanal/status/1186838672231940096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7FfN8bKZq0", "media_key": "13_1186838423186755585"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 110, "tag": "EscenadelCrimen"}]}, "author_id": "88997749", "created_at": "2019-10-23T02:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186838672231940096"], "text": "\u25aaLa carta suicida.\nMeses antes Vidal escribi\u00f3 una carta donde dec\u00eda por qu\u00e9 iba a suicidarse.\n#EscenadelCrimen\ud83d\udcfa https://t.co/7FfN8bKZq0", "lang": "es", "id": "1186838672231940096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/CWJG4jmkMl", "expanded_url": "https://twitter.com/RafelitoRojo/status/1186838620730220544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CWJG4jmkMl", "media_key": "3_1186838597556723712"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 156, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "ClanPussicats"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "YoTeEntregar\u00eda"}, {"start": 143, "end": 157, "tag": "ClanPussicats"}]}, "author_id": "1128122680471896064", "created_at": "2019-10-23T02:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186838620730220544"], "text": "#YoTeEntregar\u00eda mi sinceridad y mis disculpas, la certeza de que no quiero da\u00f1arte, quiero amarte siempre. Si es suicida la sinceridad sirve?\n\n#ClanPussicats https://t.co/CWJG4jmkMl", "lang": "es", "id": "1186838620730220544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "author_id": "753035054167658496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186838469215019008"], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "lang": "es", "id": "1186838469215019008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186667846476148744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7299, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4529, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3"}]}, "author_id": "75264243", "created_at": "2019-10-23T02:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186838043367485441"], "text": "RT @Centraldcnauta: BOA! \n\nSegundo a Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es mundialmente.\n\nCom isso, superando a bilheteria total de Esquadr\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1186838043367485441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186788173092921346"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "1412952338", "created_at": "2019-10-23T02:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186837977412132864"], "text": "RT @Salomes32455: Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "lang": "es", "id": "1186837977412132864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186837656057110528"}], "author_id": "954431715983884290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kalesca1", "id": "140649356"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 48, "tag": "ForaJorge"}, {"start": 49, "end": 67, "tag": "ProvaDoFazendeiro"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186837879122812930"], "text": "RT @kalesca1: kamikaze suicida haaay\n\n#ForaJorge\n#ProvaDoFazendeiro", "lang": "tr", "id": "1186837879122812930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "author_id": "2896734922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186837807387631616"], "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "lang": "es", "id": "1186837807387631616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186837656057110528"}], "author_id": "908431007275212802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kalesca1", "id": "140649356"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 48, "tag": "ForaJorge"}, {"start": 49, "end": 67, "tag": "ProvaDoFazendeiro"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:52:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186837787812810752"], "text": "RT @kalesca1: kamikaze suicida haaay\n\n#ForaJorge\n#ProvaDoFazendeiro", "lang": "tr", "id": "1186837787812810752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.6213, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1010304535385006086", "created_at": "2019-10-23T02:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186837755843743751"], "text": "A tia do Jo\u00e3o se suicidou por culpa da depress\u00e3o, eu n\u00e3o tinha tanto v\u00ednculo com ela, mas isso t\u00e1 doendo em mim. Fiquei arrasada com a not\u00edcia, s\u00f3 pe\u00e7o a Deus que tenha piedade da alma dela. \ud83d\ude1e", "lang": "pt", "id": "1186837755843743751"}, {"author_id": "140649356", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 34, "tag": "ForaJorge"}, {"start": 35, "end": 53, "tag": "ProvaDoFazendeiro"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186837656057110528"], "text": "kamikaze suicida haaay\n\n#ForaJorge\n#ProvaDoFazendeiro", "lang": "tr", "id": "1186837656057110528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186788173092921346"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "783348962636009473", "created_at": "2019-10-23T02:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186837545608454144"], "text": "RT @Salomes32455: Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "lang": "es", "id": "1186837545608454144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186833079920463874"}], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.4525, "type": "Other", "normalized_text": "gets"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mariacstein", "id": "3304662874"}]}, "author_id": "1046501212735098881", "created_at": "2019-10-23T02:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186837351416369158"], "in_reply_to_user_id": "3304662874", "text": "@mariacstein tw // suicide \n\nent\u00e3o, infelizmente uma menina que cursava licenciatura em f\u00edsica se matou e o if decretou 3 dias de luto, mas durante esses 3 dias o gets (antigo getu) decidiu fazer a promo\u00e7\u00e3o pros ingressos da bixarada, a\u00ed colocaram musicas, dan\u00e7as e desafios, como todo ano+", "lang": "pt", "id": "1186837351416369158"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186792147137318913"}], "author_id": "1077351435925405701", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tengolagunasmen", "id": "870017176173924352"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:50:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186837302959583232"], "text": "RT @tengolagunasmen: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo grabo m\u2026", "lang": "es", "id": "1186837302959583232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186836840994738176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "bilardo"}]}, "author_id": "154265291", "created_at": "2019-10-23T02:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186837298404569090"], "in_reply_to_user_id": "134810485", "text": "@mariano__martin Est\u00e1s por jugar la final amigo, bilardo se suicida", "lang": "es", "id": "1186837298404569090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186770992208793600"}], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/neFLakUUYR", "expanded_url": "https://twitter.com/_JuanPicon/status/1186770992208793600", "display_url": "twitter.com/_JuanPicon/sta\u2026"}]}, "author_id": "1855773974", "created_at": "2019-10-23T02:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186837243136299008"], "text": "Jajajajajjajaja el perro suicida https://t.co/neFLakUUYR", "lang": "es", "id": "1186837243136299008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/davC7nswPy", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1186837184537608193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/davC7nswPy", "media_key": "3_1186836040436326400"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/davC7nswPy", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1186837184537608193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/davC7nswPy", "media_key": "3_1186836328555651073"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/davC7nswPy", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1186837184537608193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/davC7nswPy", "media_key": "3_1186836636824473601"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/davC7nswPy", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1186837184537608193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/davC7nswPy", "media_key": "3_1186836876210122752"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "author_id": "2447373036", "created_at": "2019-10-23T02:50:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186837184537608193"], "in_reply_to_user_id": "710914345195147264", "text": "@LuisEspinozaCa2 RICARDO PINEDO EX SECRETARIO DEL SUICIDA ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ!! HABLANDO INCOHERENCIAS P\u00daBLICAMENTE!! OPERADO DE LA VERG\u00dcENZA!!! https://t.co/davC7nswPy", "lang": "es", "id": "1186837184537608193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3642, "type": "Other", "normalized_text": "Torpe"}]}, "author_id": "541290539", "created_at": "2019-10-23T02:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186837079579381760"], "text": "Torpe como un suicida sin vocaci\u00f3n \ud83c\udfb6", "lang": "es", "id": "1186837079579381760"}, {"author_id": "377994037", "created_at": "2019-10-23T02:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186837070821711872"], "text": "Si el amor ya se fue no se vuelve suicida, no puede morir algo que nunca tuvo vida\ud83c\udfb6", "lang": "es", "id": "1186837070821711872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "author_id": "192357179", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186837015632977920"], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "lang": "es", "id": "1186837015632977920"}, {"author_id": "3731157617", "created_at": "2019-10-23T02:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186836739274477571"], "text": "a menina q tinha q chorar na cena e eu q chorei\n\ndesculpa eh um dom \n\nMANO O FILHO DELA SE MATOU o professor \"chora\" eu assistindo: chorando", "lang": "pt", "id": "1186836739274477571"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca Juniors"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Krillin"}]}, "author_id": "104570658", "created_at": "2019-10-23T02:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186836623662747653"], "text": "Boca Juniors = Krillin, se muere, se vuelve a morir y lo matan y se suicida y lo asesinan", "lang": "es", "id": "1186836623662747653"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6422, "type": "Other", "normalized_text": "Roc\u00edo"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5521, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "Roc\u00edo"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.7089, "type": "Other", "normalized_text": "Roc\u00edo"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "Roc\u00edo"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.6044, "type": "Other", "normalized_text": "Juliana"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.7519, "type": "Other", "normalized_text": "Antonia"}]}, "author_id": "140199200", "created_at": "2019-10-23T02:47:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186836521988644864"], "text": "[22/10 11:46 p. m.] Roc\u00edo: Macri el domingo se suicida si o si\n[22/10 11:46 p. m.] Roc\u00edo: No tengo dudas\n[22/10 11:46 p. m.] Roc\u00edo: En televisi\u00f3n abierta\n[22/10 11:46 p. m.] Roc\u00edo: Al frente de Juliana y Antonia", "lang": "es", "id": "1186836521988644864"}, {"author_id": "1125223228262236165", "created_at": "2019-10-23T02:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186836505404329984"], "text": "Creo que alguno de mis vecinos se est\u00e1 x morir, pq se est\u00e1n matando, si no es eso, se suicida alguno, est\u00e1n gritando y a las re putadas.. que tan fan\u00e1ticos de f\u00fatbol van a ser?", "lang": "es", "id": "1186836505404329984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4895, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}]}, "author_id": "124283210", "created_at": "2019-10-23T02:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186836503525318656"], "text": "macri no se suicida solo para llegar al domingo y suicidarse ah\u00ed", "lang": "es", "id": "1186836503525318656"}, {"geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "author_id": "2696525809", "created_at": "2019-10-23T02:47:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186836425037275141"], "text": "Una vuelta y ya van cuatrocientas o mil, mamita pobre bosteros hoy alguno se suicida", "lang": "es", "id": "1186836425037275141"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "author_id": "187070651", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186836369601105920"], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "lang": "es", "id": "1186836369601105920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186836018370170881"}], "author_id": "2609712969", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "la12tuittera", "id": "249345746"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186836307785465856"], "in_reply_to_user_id": "249345746", "text": "@La12tuittera Estaba viendo escuadr\u00f3n suicida que paso?", "lang": "es", "id": "1186836307785465856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186799818355728385"}], "author_id": "950188529077968897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ritalinharespad", "id": "4893232234"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "VlogdoLisboa", "id": "560825868"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:46:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186836292639821828"], "in_reply_to_user_id": "4893232234", "text": "@ritalinharespad @VlogdoLisboa Ele matou o estuprador, logo se ele foi condenado, deve ser no inferno", "lang": "pt", "id": "1186836292639821828"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "author_id": "1074498469", "created_at": "2019-10-23T02:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186836253544599554"], "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "lang": "es", "id": "1186836253544599554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.8722, "type": "Person", "normalized_text": "gallardo"}]}, "author_id": "721132254437748736", "created_at": "2019-10-23T02:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186836141019938816"], "text": "Qe suicida el partido qe planteo gallardo", "lang": "es", "id": "1186836141019938816"}, {"author_id": "541312291", "created_at": "2019-10-23T02:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186836038427271168"], "text": "assisti o v\u00eddeo do cara que se suicidou e fiquei hm ok. chega a ser c\u00f4mico minha frieza pra assistir essas coisas", "lang": "pt", "id": "1186836038427271168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "926740872", "created_at": "2019-10-23T02:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186836013521539072"], "text": "Bueno ahora solo falta que ganemos el domingo y Macri se suicida", "lang": "es", "id": "1186836013521539072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186832453169827841"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/wxWJ2YhzgN", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1186832453169827841", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 186, "probability": 0.828, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "MOUR\u00c3O"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "NavioFantasma"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 217, "tag": "MOUR\u00c3O"}, {"start": 242, "end": 256, "tag": "NavioFantasma"}]}, "author_id": "270345325", "created_at": "2019-10-23T02:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186835914393358336"], "text": "Se voc\u00ea \u00e9 um criminoso envolvido em uma trag\u00e9dia dessas, o M\u00cdNIMO que iria fazer \u00e9 fingir surpresa e consterna\u00e7\u00e3o, tipo aquele cara que peida no elevador e \u00e9 o primeiro a reclamar. Carlos, ou\u00e7a a voz da raz\u00e3o: #MOUR\u00c3O que j\u00e1 matou a charada: #NavioFantasma Leia sobre o assunto. https://t.co/wxWJ2YhzgN", "lang": "pt", "id": "1186835914393358336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/who3YqEKJO", "expanded_url": "https://www.metro.pr/pr/noticias/2019/10/22/la-impactante-carta-suicida-mujer-mato-hijos-se-quito-la-vida-mexico.html", "display_url": "metro.pr/pr/noticias/20\u2026"}]}, "author_id": "859727149", "created_at": "2019-10-23T02:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186835886014644226"], "text": "Su esposo le fue infiel y se fue con otra mujer... https://t.co/who3YqEKJO", "lang": "es", "id": "1186835886014644226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186832453169827841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 201, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.4945, "type": "Person", "normalized_text": "MOUR\u00c3O"}, {"start": 258, "end": 270, "probability": 0.705, "type": "Other", "normalized_text": "NavioFantasma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 232, "tag": "MOUR\u00c3O"}, {"start": 257, "end": 271, "tag": "NavioFantasma"}]}, "author_id": "270345325", "created_at": "2019-10-23T02:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186835879479992320"], "in_reply_to_user_id": "128372940", "text": "@jairbolsonaro Se voc\u00ea \u00e9 um criminoso envolvido em uma trag\u00e9dia dessas, o M\u00cdNIMO que iria fazer \u00e9 fingir surpresa e consterna\u00e7\u00e3o, tipo aquele cara que peida no elevador e \u00e9 o primeiro a reclamar. Carlos, ou\u00e7a a voz da raz\u00e3o: #MOUR\u00c3O que j\u00e1 matou a charada: #NavioFantasma Leia sobre o assunto.", "lang": "pt", "id": "1186835879479992320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1153857009013469185"}], "author_id": "982818724653752320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Chico__Suicida", "id": "734663123441967104"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186835831467757568"], "text": "RT @Chico__Suicida: Te necesito, donde estas?", "lang": "es", "id": "1186835831467757568"}, {"author_id": "839485452327477248", "created_at": "2019-10-23T02:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186835608519491584"], "text": "Nossa agr esse \"e se\" me matou", "lang": "pt", "id": "1186835608519491584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "author_id": "561721278", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:43:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186835598998421505"], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "lang": "es", "id": "1186835598998421505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "1045699102720307202", "created_at": "2019-10-23T02:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186835584825905152"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186835584825905152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "3686342176", "created_at": "2019-10-23T02:43:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186835480597405696"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186835480597405696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "author_id": "183522587", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186835379187539970"], "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "lang": "es", "id": "1186835379187539970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.3877, "type": "Other", "normalized_text": "bokita"}]}, "author_id": "255480985", "created_at": "2019-10-23T02:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186835369708392449"], "text": "Bueno perdi\u00f3 bokita ahora solo espero el domingo para ver como se suicida este forro hijo de un mill\u00f3n de putas", "lang": "es", "id": "1186835369708392449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186788173092921346"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "304177746", "created_at": "2019-10-23T02:42:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186835189563047937"], "text": "RT @Salomes32455: Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "lang": "es", "id": "1186835189563047937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "319992986", "created_at": "2019-10-23T02:41:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186835071417888770"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186835071417888770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "author_id": "1113649556128972801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186835069622718464"], "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "lang": "es", "id": "1186835069622718464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.3275, "type": "Other", "normalized_text": "JEDI"}]}, "author_id": "19561253", "created_at": "2019-10-23T02:40:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186834852592734208"], "text": "Assista Esquadr\u00e3o Suicida como um JEDI", "lang": "pt", "id": "1186834852592734208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "author_id": "141251094", "created_at": "2019-10-23T02:39:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186834442599485440"], "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "lang": "es", "id": "1186834442599485440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/EW7vHATRE4", "expanded_url": "https://twitter.com/bronzebutgold/status/1186834305487642625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EW7vHATRE4", "media_key": "3_1186834294448230400"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8433, "type": "Other", "normalized_text": "O Turista Suicida"}]}, "author_id": "61808855", "created_at": "2019-10-23T02:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186834305487642625"], "text": "O filme de hoje foi O Turista Suicida. Impactadissima. https://t.co/EW7vHATRE4", "lang": "pt", "id": "1186834305487642625"}, {"author_id": "1616005988", "created_at": "2019-10-23T02:38:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186834226802561027"], "text": "fui internada cm um quadro depressivo suicida, a\u00ed a m\u00e9dica ia deixar eu descansando e em observa\u00e7\u00e3o pra amanh\u00e3 a gente come\u00e7ar o tratamento pq se foram 14 kg", "lang": "pt", "id": "1186834226802561027"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186787072377532417"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/UvPsv8U6G9", "expanded_url": "https://twitter.com/metropole/status/1186787072377532417", "display_url": "twitter.com/metropole/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Legacy"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "author_id": "4881349161", "created_at": "2019-10-23T02:38:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186834134368432128"], "text": "Mesmo que se descubra o   navio que despejou o \u00f3leo no oceano, nada acontecer\u00e1 com os respons\u00e1veis. Muito pior aconteceu com o jatinho Legacy, pilotado por americanos que derrubou o avi\u00e3o da Gol e matou  mais de 200 passageiros. Nao deu em nada. Os culpados est\u00e3o livres l\u00e1 em USA https://t.co/UvPsv8U6G9", "lang": "pt", "id": "1186834134368432128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9306, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "author_id": "3348391355", "created_at": "2019-10-23T02:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186834125640085504"], "text": "mostrei o v\u00eddeo do \"pomba suicida ao som de Titanic\" e ele n\u00e3o achou gra\u00e7a, garoto t\u00f3xico", "lang": "pt", "id": "1186834125640085504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186666030212493312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.7558, "type": "Person", "normalized_text": "ysi"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 21, "username": "5SOS", "id": "264107729"}]}, "author_id": "844253966888321024", "created_at": "2019-10-23T02:37:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186834111740174339"], "in_reply_to_user_id": "880221498790866944", "text": "@Cande_freakout @5SOS Mi tema suicida ahre\n\nel que me ayud\u00f3 m\u00e1s que nada ysi", "lang": "es", "id": "1186834111740174339"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.7296, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "4624533647", "created_at": "2019-10-23T02:37:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186834085437759488"], "text": "so hoje pandora se jogou no ventilador, entrou no fog\u00e3o, se escondeu dentro de casa, me matou do cora\u00e7\u00e3o umas 3x e \u00e9 isto obrigado deus", "lang": "pt", "id": "1186834085437759488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/1E3dpERBBm", "expanded_url": "https://twitter.com/meufIamengao/status/1184245242763120640", "display_url": "twitter.com/meufIamengao/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 116, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}]}, "author_id": "1166765345748717570", "created_at": "2019-10-23T02:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186834070837313538"], "text": "A\u00ed se o seu timinho de favelado pagou pelo morte de moleque boliviano que os torcedores assinos matou na libertadores seu lixo v\u00e1i se funde https://t.co/1E3dpERBBm", "lang": "pt", "id": "1186834070837313538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186788173092921346"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "747296614675447808", "created_at": "2019-10-23T02:37:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186834062423535618"], "text": "RT @Salomes32455: Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "lang": "es", "id": "1186834062423535618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9844, "type": "Other", "normalized_text": "ProvaDoFazendeiro"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 82, "tag": "ProvaDoFazendeiro"}]}, "author_id": "67174472", "created_at": "2019-10-23T02:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186834040571203585"], "text": "Jorge se matou na prova e n\u00e3o consegue montar o totem\nQue mula  #ProvaDoFazendeiro", "lang": "pt", "id": "1186834040571203585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186792147137318913"}], "author_id": "116538411", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tengolagunasmen", "id": "870017176173924352"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186833992991072256"], "text": "RT @tengolagunasmen: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo grabo m\u2026", "lang": "es", "id": "1186833992991072256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186826164142247936"}], "author_id": "976999759", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186833947130564610"], "text": "RT @GenerisUrgente: SE A PETROBR\u00c1S CRIADA EM 1953 POR GET\u00daLIO Q SE SUICIDOU DEVIDO AO GOLPE NA \u00c9POCA \n\nSE H\u00c1 CORRUP\u00c7\u00c3O E A PETROBR\u00c1S \u00c9 ROUB\u2026", "lang": "pt", "id": "1186833947130564610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186833698064343040"}], "author_id": "248656668", "created_at": "2019-10-23T02:36:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186833871427514370"], "in_reply_to_user_id": "28348126", "text": "@zimonrock Ah yaaaaaa eres un cabrito suicida y culion\ud83e\udd14", "lang": "es", "id": "1186833871427514370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186792147137318913"}], "author_id": "707296245744738304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tengolagunasmen", "id": "870017176173924352"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186833678497800192"], "text": "RT @tengolagunasmen: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo grabo m\u2026", "lang": "es", "id": "1186833678497800192"}, {"author_id": "169720704", "created_at": "2019-10-23T02:36:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186833659233492992"], "text": "sempre chocada ao lembrar do homem que perseguiu bjork e depois se matou", "lang": "pt", "id": "1186833659233492992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "author_id": "1141113016584495105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186833633102962688"], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "lang": "es", "id": "1186833633102962688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186811032209100800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.6903, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "927647719782539265", "created_at": "2019-10-23T02:35:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186833579864739840"], "text": "RT @Salomes32455: @Mauriciomulder Jajajaj ahora trat\u00e1ndose de Luciana dices eso, pero cuando se trataba del suicida dec\u00edas q hab\u00eda persecus\u2026", "lang": "es", "id": "1186833579864739840"}, {"author_id": "297078885", "created_at": "2019-10-23T02:35:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186833440978718720"], "text": "\u00bfMarcar en zona en las pelotas paradas? Un acto suicida...", "lang": "es", "id": "1186833440978718720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 181, "probability": 0.4485, "type": "Organization", "normalized_text": "Madtown"}, {"start": 253, "end": 258, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "Shinee"}, {"start": 263, "end": 270, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "author_id": "775149848962199552", "created_at": "2019-10-23T02:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186833354601254914"], "text": "Eu devo ser amaldi\u00e7oada em quest\u00e3o de aprender novos grupos s\u00f3 pode. Por isso que em 2018 eu me desliguei para os grupos novos.\n\nVamos para os fatos :\n\nEm 2016 eu super f\u00e3 do Madtown- em 2017 eles deram disband.\n\nEm 2017 eu estava indo aprender sobre o Shinee- o Jonghyun se matou", "lang": "pt", "id": "1186833354601254914"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186796479324852224"}], "author_id": "803734597737574400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AMenteDoDidi", "id": "4181137528"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186833159813566464"], "in_reply_to_user_id": "4181137528", "text": "@AMenteDoDidi O jovem e essa spoilerfobia que faz tanto sentido quanto o roteiro de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1186833159813566464"}, {"author_id": "430326298", "created_at": "2019-10-23T02:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186832941961433088"], "text": "Qu\u00e9 tan retorcida puede ser la mente de una persona para estar compartiendo el video de un suicida..", "lang": "es", "id": "1186832941961433088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/DorXvVE4jr", "expanded_url": "https://twitter.com/andres2177/status/1186832843105808385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DorXvVE4jr", "media_key": "3_1186832837481259008"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 118, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "author_id": "137761230", "created_at": "2019-10-23T02:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186832843105808385"], "text": "Colombia \u00fanico pa\u00eds donde un joven cuerdo se tira a un ca\u00f1o y se suicida en plena fiesta!@NoticiasRCN @NoticiasCaracol https://t.co/DorXvVE4jr", "lang": "es", "id": "1186832843105808385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "author_id": "4700402318", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:32:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186832739170947073"], "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "lang": "es", "id": "1186832739170947073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "1203062599", "created_at": "2019-10-23T02:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186832733974286336"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186832733974286336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186295445376643073"}], "author_id": "789263935967027200", "created_at": "2019-10-23T02:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186832105466159105"], "in_reply_to_user_id": "1139346821015363584", "text": "@suscxt @SatoTheAvatar hit her with that tope suicida", "lang": "en", "id": "1186832105466159105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rS3616YP5j", "expanded_url": "https://t.co/rS3616YP5j", "display_url": "t.co/rS3616YP5j"}]}, "author_id": "873707858403233792", "created_at": "2019-10-23T02:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186831748665171969"], "text": "suicida la kihytten https://t.co/rS3616YP5j", "lang": "fi", "id": "1186831748665171969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "3539235561", "created_at": "2019-10-23T02:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186831714854866947"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186831714854866947"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "author_id": "949079186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:28:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186831642792464384"], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "lang": "es", "id": "1186831642792464384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Nld7CYlE0x", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuerzadeley/status/1186801701665329152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nld7CYlE0x"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/Nld7CYlE0x", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuerzadeley/status/1186801701665329152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nld7CYlE0x", "media_key": "16_1186801679880118273"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7552, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto"}]}, "author_id": "935394073", "created_at": "2019-10-23T02:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186831589654839296"], "text": "No pues Roberto, tienes que ser DELINCUENTE LADR\u00d3N, COBARDE, VENDE PATRIA!! Ah! Olvidaba, delirio SUICIDA, para que si te pescan...sacas tu \"chimpun\" y pum pum!  limpias tu honor.\nAl mismo estilo  FUJIALANISTA!!! https://t.co/Nld7CYlE0x https://t.co/Nld7CYlE0x", "lang": "es", "id": "1186831589654839296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Noam Dar"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.7349, "type": "Organization", "normalized_text": "TNA"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Nese"}]}, "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-10-23T02:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186831458406686720"], "text": "Noam Dar lost a loser goes to TNA match against Tony Nese with a tope suicida at extreme rules", "lang": "en", "id": "1186831458406686720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.7772, "type": "Place", "normalized_text": "Londrina"}]}, "author_id": "3883684222", "created_at": "2019-10-23T02:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186831447107260416"], "text": "Esse cara que matou o menino aqui em Londrina tem que se fuder tanto, mas taaaanto", "lang": "pt", "id": "1186831447107260416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "author_id": "305898128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186831342715265025"], "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "lang": "es", "id": "1186831342715265025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186801701665329152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8297, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7922, "type": "Person", "normalized_text": "deliri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RobertoAlvaro82", "id": "127286699"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "author_id": "935394073", "created_at": "2019-10-23T02:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186831294812119041"], "text": "RT @Fuerzadeley: @RobertoAlvaro82 @jostipi No pues Roberto, tienes que ser DELINCUENTE LADR\u00d3N, COBARDE, VENDE PATRIA!! Ah! Olvidaba, deliri\u2026", "lang": "es", "id": "1186831294812119041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9889, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "totosalvio8", "id": "153067700"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 85, "tag": "Boca"}]}, "author_id": "41638616", "created_at": "2019-10-23T02:24:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186830833262452736"], "in_reply_to_user_id": "153067700", "text": "@totosalvio8 nunca existi\u00f3 en la cancha y Alfaro insiste en tenerlo en el 11 de #Boca esa es una obsesi\u00f3n suicida.", "lang": "es", "id": "1186830833262452736"}, {"author_id": "67034104", "created_at": "2019-10-23T02:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186830741944131585"], "text": "La neta hoy me ech\u00e9 una rutinilla medio suicida\u2026 a ver c\u00f3mo amanezco.", "lang": "es", "id": "1186830741944131585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186830127897939968"}], "author_id": "1120166292399505408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "keillany_m", "id": "771545700324642816"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:24:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186830693571190787"], "in_reply_to_user_id": "771545700324642816", "text": "@Keillany_m Justamente, qual seria o intuito ? Jogo suicida ?", "lang": "pt", "id": "1186830693571190787"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186739760955580422"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 130, "probability": 0.9529, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Madero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alearedesign", "id": "78762802"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "Dggonzalez2015", "id": "92026573"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "SilMercado", "id": "49153460"}]}, "author_id": "1177591903434526725", "created_at": "2019-10-23T02:24:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186830623685709824"], "text": "RT @alearedesign: @Dggonzalez2015 @SilMercado ... o se suicida... o se accidenta... Y s\u00ed, pasa todo el tiempo, m\u00e1s en Puerto Madero, viste?", "lang": "es", "id": "1186830623685709824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "833438507397967872", "created_at": "2019-10-23T02:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186830563304497152"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186830563304497152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "author_id": "2840024901", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186830469633101824"], "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "lang": "es", "id": "1186830469633101824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186805719577874432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 241, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 251, "end": 258, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 40, "username": "xuliabeatrix", "id": "1416956074129862662"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "marcelat91", "id": "111066029"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "dorafigueiredo", "id": "313074549"}]}, "author_id": "811000525630148608", "created_at": "2019-10-23T02:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186830262052839424"], "in_reply_to_user_id": "1103117010190458881", "text": "@AndrLusGallo1 @anabinitaa @xuliabeatrix @marcelat91 @z0th0 @dorafigueiredo Se quiser pode mostrar os fatos que comprovem que o patriarcado foi bom para a sociedade ocidental.\nAs coisas tem diversos pontos de vista, claro. Por exemplo, Hitler tirou a Alemanha do buraco, mas em compensa\u00e7\u00e3o matou milhares. Ser\u00e1 que o desenvolvimento compensa o genoc\u00eddio?", "lang": "pt", "id": "1186830262052839424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186462206512324608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "author_id": "713159841334878208", "created_at": "2019-10-23T02:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186830233221156864"], "text": "RT @eddyderisio: Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai\u2026", "lang": "pt", "id": "1186830233221156864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186502755730546688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.7878, "type": "Other", "normalized_text": "Orphan Black"}]}, "author_id": "2752954306", "created_at": "2019-10-23T02:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186830225109405696"], "in_reply_to_user_id": "1143232762679349248", "text": "@moriacasancrem Te recomiendo una que es de mis favoritas de todo el mundo mundial: Orphan Black. Y se trata de una mujer que ve como otra se suicida en la estaci\u00f3n de tren, cuando se da cuenta que es igual a ella decide robarle la identidad, resulta que es su clon. No es spoiler asique mandale.", "lang": "es", "id": "1186830225109405696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.7575, "type": "Other", "normalized_text": "Victor\u2661"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6516, "type": "Other", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7593, "type": "Other", "normalized_text": "Victor\u2661"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.6377, "type": "Other", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.7418, "type": "Other", "normalized_text": "Victor\u2661"}]}, "author_id": "800704595143970816", "created_at": "2019-10-23T02:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186830200455254018"], "text": "[22/10 23:15] Victor\u2661: Falou msm?\n[22/10 23:18] Vit\u00f3ria: Falei\n[22/10 23:19] Victor\u2661: Ele n falou nada n?\n[22/10 23:19] Vit\u00f3ria: Ainda n\u00e3o\n[22/10 23:19] Victor\u2661: Se matou\n\nN\u00e3o tenho maturidade com isso kkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1186830200455254018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186829519333789696"}], "author_id": "3233769908", "created_at": "2019-10-23T02:21:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186830020720943104"], "in_reply_to_user_id": "3233769908", "text": "isso \u00e9 s\u00f3 um desabafo de \u201cwow, a gente tem mto tempo junto e ainda n\u00e3o se matou. incr\u00edvel\u201d", "lang": "pt", "id": "1186830020720943104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186829144237268993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6843, "type": "Person", "normalized_text": "hari"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.6205, "type": "Person", "normalized_text": "hari"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "luriany"}]}, "author_id": "840677226932760577", "created_at": "2019-10-23T02:20:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186829744769241088"], "in_reply_to_user_id": "819696857576308737", "text": "@Comentaa_Lucas A hari vai fica muito arrasada..\nMais se esse menino n\u00e3o pedir perd\u00e3o pra hari at\u00e9 durante hoje de madrugada ou amanh\u00e3 eu vou fica votando nele muito muito muito.. \nO Lucas matou luriany \ud83d\ude2c", "lang": "pt", "id": "1186829744769241088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "author_id": "364436498", "created_at": "2019-10-23T02:20:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186829634027118592"], "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "lang": "es", "id": "1186829634027118592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "author_id": "308655585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:19:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186829520558530561"], "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "lang": "es", "id": "1186829520558530561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186506788394487808"}], "author_id": "141068834", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Este_maje", "id": "3267434990"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186829493551403008"], "in_reply_to_user_id": "3267434990", "text": "@Este_maje Suicida est\u00fapido!! \ud83d\ude20 \ud83d\udc4a \ud83d\udc4a Y payaso y exhibicionista hasta el final! \ud83d\ude20 \ud83d\udc4a  \ud83d\udc4e", "lang": "es", "id": "1186829493551403008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675540813582336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "272024492", "created_at": "2019-10-23T02:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186829195017633798"], "text": "RT @Candeeebeas: Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "lang": "es", "id": "1186829195017633798"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186828822257242112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5653, "type": "Other", "normalized_text": "Concho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mrMarioLink10", "id": "2455261742"}]}, "author_id": "1179146289461825537", "created_at": "2019-10-23T02:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186828958358224896"], "in_reply_to_user_id": "2455261742", "text": "@mrMarioLink10 Concho me wa suicida bai :)", "lang": "pt", "id": "1186828958358224896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186757053035040768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.5447, "type": "Person", "normalized_text": "kuka"}]}, "author_id": "816842804064358400", "created_at": "2019-10-23T02:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186828934928912385"], "in_reply_to_user_id": "933487861", "text": "@AgxstinEzequiel Es obveeeo.... hay dos albertos! Por si la reina kuka suicida a uno!!", "lang": "es", "id": "1186828934928912385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "author_id": "3925013715", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186828717919756288"], "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "lang": "pt", "id": "1186828717919756288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.9239, "type": "Other", "normalized_text": "CopaLibertadores"}, {"start": 18, "end": 24, "probability": 0.6144, "type": "Person", "normalized_text": "andrada"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "CopaLibertadores"}]}, "author_id": "195993573", "created_at": "2019-10-23T02:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186828702161735680"], "text": "#CopaLibertadores andrada arriesga mucho al salir tanto, practicamente es suicida lo que hace, pero bueno quedan 20 m", "lang": "es", "id": "1186828702161735680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3765, "type": "Person", "normalized_text": "Andrada"}]}, "author_id": "873413802502610945", "created_at": "2019-10-23T02:15:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186828442572120065"], "text": "Andrada.. \u00bfUsted es suicida? \ud83d\ude2e", "lang": "es", "id": "1186828442572120065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186826773398478848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.5591, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Leon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 110, "end": 125, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "282741559", "created_at": "2019-10-23T02:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186828245225877505"], "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "text": "@peru21noticias Pobrecita Lucianita Leon... \nPero si ella es inocente!!! \nComo el Suicida Cobarde Corrupto de @AlanGarciaPeru", "lang": "es", "id": "1186828245225877505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/X4eEN01PVj", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100007167529160/posts/2459747197607507/", "display_url": "facebook.com/10000716752916\u2026"}]}, "author_id": "550524670", "created_at": "2019-10-23T02:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186828201680609280"], "text": "Gallo suicida https://t.co/X4eEN01PVj", "lang": "it", "id": "1186828201680609280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "author_id": "222779129", "created_at": "2019-10-23T02:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186828127663730689"], "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "lang": "es", "id": "1186828127663730689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.3198, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "792539036778897408", "created_at": "2019-10-23T02:14:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186828106503544833"], "text": "sei la o coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bizarramemte gato pra caralho e eu nunca vou superar", "lang": "pt", "id": "1186828106503544833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186784642340458496"}], "author_id": "281214750", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aleescobarva", "id": "1050438096611942400"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186827937867337728"], "text": "RT @aleescobarva: Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "lang": "es", "id": "1186827937867337728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186827294024830976"}], "author_id": "1146468565803048961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "abrakkum", "id": "1287588930452369410"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186827929352835073"], "in_reply_to_user_id": "972843264901599232", "text": "@Abrakkum Pues yo estoy en modo suicida musulm\u00e1n as\u00ed que duermase", "lang": "es", "id": "1186827929352835073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186787614424227845"}], "author_id": "819322120744370176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2gsantoss", "id": "349916454"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186827722372370432"], "text": "RT @2gsantoss: o que n\u00e3o me matou, mais forte me deixou e se a felicidade \u00e9 ligeira e passageira, jamais o sofrimento pode ser pra vida int\u2026", "lang": "pt", "id": "1186827722372370432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186825585323999232"}], "author_id": "138793303", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lilith_mye", "id": "211941233"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:12:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186827692198383616"], "text": "RT @Lilith_mye: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas una amiga, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me\u2026", "lang": "es", "id": "1186827692198383616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186825585323999232"}], "author_id": "228566965", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lilith_mye", "id": "211941233"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186827448262021122"], "text": "RT @Lilith_mye: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas una amiga, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me\u2026", "lang": "es", "id": "1186827448262021122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186411841821429760"}], "author_id": "772181229202472960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:11:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186827364795371521"], "in_reply_to_user_id": "3331429624", "text": "@Metropoles Quase se matou com os doguineos e a barata passando reto ligeirinho ali no fundo rsrsrsrsrs", "lang": "pt", "id": "1186827364795371521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186826164142247936"}], "author_id": "1527912313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186826991183585280"], "text": "RT @GenerisUrgente: SE A PETROBR\u00c1S CRIADA EM 1953 POR GET\u00daLIO Q SE SUICIDOU DEVIDO AO GOLPE NA \u00c9POCA \n\nSE H\u00c1 CORRUP\u00c7\u00c3O E A PETROBR\u00c1S \u00c9 ROUB\u2026", "lang": "pt", "id": "1186826991183585280"}, {"author_id": "851283955609251840", "created_at": "2019-10-23T02:08:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186826711884881921"], "text": "la cima de un beso en un brinco suicida", "lang": "es", "id": "1186826711884881921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186821209146712065"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8368, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Agno"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.642, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.6441, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da paz"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.6387, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 183, "end": 184, "probability": 0.4571, "type": "Person", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Nany_Carvalho", "id": "75908441"}]}, "author_id": "840564314473938945", "created_at": "2019-10-23T02:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186826653227454469"], "in_reply_to_user_id": "75908441", "text": "@Nany_Carvalho Mas resumindo Leandro e Agno injusti\u00e7ados que nem se beijam, Vivi e Chiclete s\u00f3 transam, Maria da paz nem sonha que vivi e Fabiana s\u00e3o suas sobrinhas ( burra ) e que a Jo matou duas pessoas e agora apareceu um reality do nada na novela", "lang": "pt", "id": "1186826653227454469"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186699187934695424"}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/jgVf21Iqbb", "expanded_url": "https://twitter.com/chapeus/status/1186699187934695424", "display_url": "twitter.com/chapeus/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "Doguin"}]}, "author_id": "895798729118285824", "created_at": "2019-10-23T02:08:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186826624387428353"], "text": "Doguin aproveitando a \u00fanica coisa boa que deu pra extrair de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/jgVf21Iqbb", "lang": "pt", "id": "1186826624387428353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186824508289753088"}], "author_id": "2961422589", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joovictorms27", "id": "1091371927573356545"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186826358988705792"], "in_reply_to_user_id": "1091371927573356545", "text": "@joovictorms27 j\u00e1 viu a treta cm a familia do garoto que se matou ?", "lang": "pt", "id": "1186826358988705792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186632015568867328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agustinhaya", "id": "120624598"}]}, "author_id": "2887507997", "created_at": "2019-10-23T02:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186826282811772929"], "text": "RT @agustinhaya: Se han dado cuenta que nadie de la c\u00fapula podrida sale a defender al suicida desde que Nava Confes\u00f3?", "lang": "es", "id": "1186826282811772929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "1049446485119705088", "created_at": "2019-10-23T02:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186826260548337664"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186826260548337664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 202, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "SARNEY\nCOLLOR"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.6565, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}]}, "author_id": "2295113869", "created_at": "2019-10-23T02:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186826164142247936"], "text": "SE A PETROBR\u00c1S CRIADA EM 1953 POR GET\u00daLIO Q SE SUICIDOU DEVIDO AO GOLPE NA \u00c9POCA \n\nSE H\u00c1 CORRUP\u00c7\u00c3O E A PETROBR\u00c1S \u00c9 ROUBADA DESD O NASCIMENTO E TIVEMOS AP\u00d3S FIGUEIREDO 1985 PRA C\u00c1: \nTANCREDO\nSARNEY\nCOLLOR\nITAMAR\nFHC\nLULA\n\nPORQ APENAS LULA T\u00c1 PRESO POR\"ATO DE OF\u00cdCIO INDETERMINADO\"?", "lang": "pt", "id": "1186826164142247936"}, {"author_id": "3330473879", "created_at": "2019-10-23T02:05:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186826059007873024"], "text": "E hoje a vontade de se suicida t\u00e1 maior do que todos os dias, n\u00e3o to aguentando tanto sofrimento", "lang": "pt", "id": "1186826059007873024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186825759350054918"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5903, "type": "Other", "normalized_text": "guto"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "viana_gutinho", "id": "892098114387156992"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Analuisa4321", "id": "971488931366821889"}]}, "author_id": "833104769573146634", "created_at": "2019-10-23T02:05:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186825920700669952"], "in_reply_to_user_id": "892098114387156992", "text": "@viana_gutinho @AnaLuisa4321 obg guto, mais um jovem se suicida no brasil", "lang": "pt", "id": "1186825920700669952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186792147137318913"}], "author_id": "878435761401540608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tengolagunasmen", "id": "870017176173924352"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186825848894169088"], "text": "RT @tengolagunasmen: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo grabo m\u2026", "lang": "es", "id": "1186825848894169088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "184620934", "created_at": "2019-10-23T02:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186825642416971776"], "text": "Seg\u00fan mi twitter,estoy con todos los estados soltera en una relaci\u00f3n,deprimida,suicida no todo lo que uno pone aqu\u00ed es real", "lang": "es", "id": "1186825642416971776"}, {"author_id": "211941233", "created_at": "2019-10-23T02:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186825585323999232"], "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas una amiga, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me quiero matar...", "lang": "es", "id": "1186825585323999232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186825094905171969"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7848, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}]}, "author_id": "763484878876844033", "created_at": "2019-10-23T02:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186825554479255554"], "in_reply_to_user_id": "763484878876844033", "text": "o harry quando eles se encontram fala diversas vezes \"Voc\u00ea matou meus pais\" e etc e ele nunca disse nao na hora e dava som pra ele falar", "lang": "pt", "id": "1186825554479255554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186808162319523840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Margot robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fabs_lombardi", "id": "791400533982605312"}]}, "author_id": "810333130162929664", "created_at": "2019-10-23T02:03:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186825499823280128"], "text": "RT @fabs_lombardi: Tenho certeza que esse filme vai ser mt bom pq pegaram tudo que deu certo em esquadr\u00e3o suicida(Margot robbie) e tiraram\u2026", "lang": "pt", "id": "1186825499823280128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}], "author_id": "1007070132651380736", "created_at": "2019-10-23T02:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186825436682170368"], "text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "lang": "es", "id": "1186825436682170368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186773638223147009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.6519, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.4899, "type": "Person", "normalized_text": "MC Gui"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "Nina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AlinneRosa", "id": "37539058"}]}, "author_id": "1102977449602748416", "created_at": "2019-10-23T02:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186825337893724160"], "in_reply_to_user_id": "37539058", "text": "@AlinneRosa Fora Bolsonaro ainda est\u00e1 na presid\u00eancia, o \u00f3leo nas praias do Nordeste, a mancada do MC Gui, Nina querendo se vingar de Carminha pq matou o pai dela e colocou ela no lix\u00e3o, os surtos coletivos na net, minha TPM e car\u00eancia afetiva, acho que mais nada...ao menos ao meu ver", "lang": "pt", "id": "1186825337893724160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635818242322434"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "author_id": "2809544972", "created_at": "2019-10-23T02:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186825309900988416"], "text": "RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la pue\u2026", "lang": "es", "id": "1186825309900988416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.6909, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 195, "end": 196, "probability": 0.6939, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}]}, "author_id": "1967824393", "created_at": "2019-10-23T02:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186825146889363458"], "text": "Eu n\u00e3o sei, sinceramente o que tem me irritado mais nesses dias. \n\n- Diretores famosos colocando arte numa caixinha. \n- F\u00e3 da Marvel dizendo que esses diretores n\u00e3o s\u00e3o mais relevantes. \n- F\u00e3 da DC achando que Scorsese e cia veem Esquadr\u00e3o Suicida pensando: \"caralho, bel\u00edssima\"", "lang": "pt", "id": "1186825146889363458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186823883552370693"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.7778, "type": "Other", "normalized_text": "Dead man on"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "latam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gerardo_HdzM", "id": "294870396"}]}, "author_id": "27962234", "created_at": "2019-10-23T02:02:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186825096263958533"], "in_reply_to_user_id": "294870396", "text": "@Gerardo_HdzM Dead man on campus de 1998 o se busca un suicida en latam saludos duder", "lang": "es", "id": "1186825096263958533"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186272186274848768"}], "author_id": "1288804237", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Daou_slm1", "id": "2652580456"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:01:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186825024034017287"], "in_reply_to_user_id": "2652580456", "text": "@Daou_slm1 Se trata de un joven que (si no estoy mal) se suicida durante un en vivo, disparando a su cabeza una escopeta. Dura unos segundos, pero salieron con el tema de que est\u00e1 maldito,un oart de memes y cuanta bobada mas.", "lang": "es", "id": "1186825024034017287"}, {"author_id": "1089199901349724160", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 90, "tag": "ponteparachernobyl"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:01:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186824987275075584"], "text": "N\u00e3o queria subir a tag mas parece q ningu\u00e9m se tocou ainda mas l\u00e1 vai: #ponteparachernobyl \n\nGAY IDIOTA PARA DE USAR UM ACIDENTE NUCLEAR Q MATOU UM MONTE DE GENTE E CAUSOU SOFRIMENTO IRREPAR\u00c1VEL COMO PIADA OU DEBOCHE, BIXA BURRA", "lang": "pt", "id": "1186824987275075584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186810662506381312"}], "geo": {"place_id": "01560c4d016180d8"}, "author_id": "1018098964980228096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "CarlaPillco", "id": "2180335493"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186824908615180289"], "in_reply_to_user_id": "1080527243754000385", "text": "@rocio_soldado @CarlaPillco @canalN_ Suerte \ud83e\udd1e que no tom\u00f3 la misma decisi\u00f3n que su m\u00e1rtir suicida.", "lang": "es", "id": "1186824908615180289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/UesemmP2uF", "expanded_url": "https://twitter.com/RAndresB7/status/1186824829816786945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UesemmP2uF", "media_key": "3_1186824824024391680"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/ovhynMe6lB", "expanded_url": "https://t.co/ovhynMe6lB", "display_url": "t.co/ovhynMe6lB"}]}, "author_id": "4781506352", "created_at": "2019-10-23T02:01:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186824829816786945"], "text": "Les vengo ofreciendo una personalidad mamona y suicida pero con un excelente servicio \ud83d\ude02 https://t.co/UesemmP2uF https://t.co/ovhynMe6lB", "lang": "es", "id": "1186824829816786945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186666352087568384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "Forbes", "id": "91478624"}]}, "author_id": "707919022470406146", "created_at": "2019-10-23T02:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186824783503208448"], "text": "RT @_DCBRASIL: Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($\u2026", "lang": "pt", "id": "1186824783503208448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "938234478", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186824330010869761"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1186824330010869761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "1692109483", "created_at": "2019-10-23T01:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186824223672676353"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186824223672676353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186520927607185408"}], "geo": {"place_id": "575bcb27ab6665b2"}, "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 154, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Hary"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mariaco07209407", "id": "920260415401222144"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "hariany", "id": "1083188983557963777"}]}, "author_id": "383930987", "created_at": "2019-10-23T01:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186824141854392321"], "in_reply_to_user_id": "920260415401222144", "text": "@mariaco07209407 @eulucasviana @hariany Quem ama perdoa \u00f1 \u00e9 mesmo ,ela \u00f1, matou nem roubou pra crucificar l\u00e1, \nE outra de qualquer maneira julgariam a Hary, se ela deixasse o Lucas imune o povo iriam dizer que ela havia  trocado uma amizade por homem.\nAs tr\u00eas qdo estavam na Baia fizeram um juramento de protege-las.", "lang": "pt", "id": "1186824141854392321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186715102679928832"}], "author_id": "945663359596232706", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186823808432398337"], "in_reply_to_user_id": "129305935", "text": "@eudmed Los corruptos no tienen descaro en reconocer sus errores. Que es m\u00e1s importante, la verdad o el amor a la esposa del amigo suicida?", "lang": "es", "id": "1186823808432398337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186743618473807873"}], "author_id": "842607900", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:55:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186823422787145733"], "text": "RT @Salomes32455: @DanielUrresti1 Al igual q el padre y al hno se dedicaban a vivir de la plata mal venida. Bueno pues no dec\u00eda lucianita q\u2026", "lang": "es", "id": "1186823422787145733"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "author_id": "2711298243", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:54:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186823158634078213"], "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "lang": "es", "id": "1186823158634078213"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186822831272800256"}], "author_id": "792525946578501632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlejandroSig", "id": "395091343"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "GaelDiputada", "id": "2749212142"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186822980388769793"], "text": "RT @AlejandroSig: @GaelDiputada Ni Lo Saludar\u00eda\n\nLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que a\u2026", "lang": "es", "id": "1186822980388769793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 136, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "art"}]}, "author_id": "706276277561520129", "created_at": "2019-10-23T01:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186822958054100992"], "text": "Ok tava a conduzir normalmente, \u00e9 raro mas acontece, qd um fdp dum gato legit v\u00ea o carro e mete se \u00e0 frente tp suicida, quase tive um art attack", "lang": "pt", "id": "1186822958054100992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "author_id": "129694237", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186822839745142784"], "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "lang": "es", "id": "1186822839745142784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186804702081699840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 181, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "M. Benedetti"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GaelDiputada", "id": "2749212142"}]}, "author_id": "395091343", "created_at": "2019-10-23T01:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186822831272800256"], "in_reply_to_user_id": "2749212142", "text": "@GaelDiputada Ni Lo Saludar\u00eda\n\nLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida \n\nM. Benedetti", "lang": "es", "id": "1186822831272800256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "author_id": "967239586178052096", "created_at": "2019-10-23T01:52:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186822719452655621"], "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "lang": "pt", "id": "1186822719452655621"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186676084856836096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 186, "probability": 0.3584, "type": "Person", "normalized_text": "FeCal"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.4109, "type": "Person", "normalized_text": "Nayarit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elteporingo43", "id": "1105915681319649280"}]}, "author_id": "84196837", "created_at": "2019-10-23T01:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186822700142075904"], "in_reply_to_user_id": "1105915681319649280", "text": "@elteporingo43 Te van a partir la mandarina en gajos cuando te vean en las calles\n\u00bfEres masoquista o solo suicida?\n\ud83e\udd14\nP.d. si quieres una muerte cruel, lenta y dolorosa disfr\u00e1zate de FeCal y ve a Nayarit", "lang": "es", "id": "1186822700142075904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186821886891773953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5841, "type": "Other", "normalized_text": "tinto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PitiAguirre", "id": "211639275"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "JDG38038328", "id": "1062892419484696576"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "viviananocito", "id": "737703277677182976"}]}, "author_id": "1560856405", "created_at": "2019-10-23T01:52:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186822625147916288"], "in_reply_to_user_id": "211639275", "text": "@PitiAguirre @JDG38038328 @viviananocito @kuervakk Al pedo s\u00e1cale el tinto y se suicida", "lang": "es", "id": "1186822625147916288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/8PY15UOhXf", "expanded_url": "https://criativaonline.com.br/homem-se-suicida-na-regiao-de-pau-ferro-zona-rural-de-amargosa/", "display_url": "criativaonline.com.br/homem-se-suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6724, "type": "Place", "normalized_text": "Pau Ferro"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.6896, "type": "Place", "normalized_text": "Amargosa"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.6453, "type": "Other", "normalized_text": "Online"}]}, "author_id": "171995902", "created_at": "2019-10-23T01:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186822524337823744"], "text": "Homem se suicida na regi\u00e3o de Pau Ferro, zona rural de Amargosa | Criativa Online https://t.co/8PY15UOhXf", "lang": "pt", "id": "1186822524337823744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "782329746973663232", "created_at": "2019-10-23T01:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186822445967298561"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186822445967298561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "273007886", "created_at": "2019-10-23T01:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186822375695880193"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186822375695880193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "775844226215149568", "created_at": "2019-10-23T01:48:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186821660168642561"], "text": "Bicho eu t\u00f4 t\u00e3o mal, briguei com meu pai, o uber que eu peguei foi grosso e arrogante, e vi um menino parecido com um amigo meu que se suicidou, CARALHO QUE NOITE HORR\u00cdVEL", "lang": "pt", "id": "1186821660168642561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "144290038", "created_at": "2019-10-23T01:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186821350272491521"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186821350272491521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186821297696858115"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.5059, "type": "Person", "normalized_text": "Reinhold"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "martesintratable"}]}, "author_id": "4170470770", "created_at": "2019-10-23T01:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186821299970215936"], "in_reply_to_user_id": "4170470770", "text": "#martesintratable\n- D Reinhold quiere agua, energ\u00eda y no se que otras cosas mas, gratis\n- Y qui\u00e9n la va a pagar?\n- No tiene idea, es un ut\u00f3pico que habla sandeces y mezcla todo. Seg\u00fan el la visi\u00f3n es apocal\u00edptica\n- menos mal que no naci\u00f3 120 a\u00f1os atr\u00e1s, porque se suicida", "lang": "es", "id": "1186821299970215936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "965630390282211328", "created_at": "2019-10-23T01:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186821206911148033"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186821206911148033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186820514129555456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JaRamiPl1", "id": "1131180359390040065"}]}, "author_id": "974052103361646592", "created_at": "2019-10-23T01:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186821204113530880"], "text": "RT @JaRamiPl1: Las armas son del pueblo de Chile las botas los uniformes los paga el pueblo de Chile. \u00bfQue carajos quieren haciendo caso a\u2026", "lang": "es", "id": "1186821204113530880"}, {"author_id": "960971934677782528", "created_at": "2019-10-23T01:44:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186820717955956736"], "text": "legal, quando eu 'desabafo' com meus pais eles cagam pro que eu sinto, a\u00ed suicida e fica fingindo que sofre k", "lang": "pt", "id": "1186820717955956736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "1076500710609559552", "created_at": "2019-10-23T01:44:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186820643259604993"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186820643259604993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186816038673047553"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/QoHc59Q03J", "expanded_url": "https://twitter.com/SanSandriki/status/1186816038673047553", "display_url": "twitter.com/SanSandriki/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7703, "type": "Person", "normalized_text": "pi\u00f1era"}]}, "author_id": "1131180359390040065", "created_at": "2019-10-23T01:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186820514129555456"], "text": "Las armas son del pueblo de Chile las botas los uniformes los paga el pueblo de Chile. \u00bfQue carajos quieren haciendo caso a pi\u00f1era para presentarse a cagarse al propio pueblo como un suicida que se autoejecuta?  tendr\u00edan que hacer caso omiso antes de matar al que da la comida. https://t.co/QoHc59Q03J", "lang": "es", "id": "1186820514129555456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "161352887", "created_at": "2019-10-23T01:43:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186820452603351041"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186820452603351041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "author_id": "1031664979097907200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:43:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186820369799434240"], "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "lang": "es", "id": "1186820369799434240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186664842285015043"}], "author_id": "1135401337468981248", "created_at": "2019-10-23T01:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186820356717322240"], "in_reply_to_user_id": "2267399043", "text": "@danillescasss Mi psiquiatra me trataba como si lo m\u00edo fuese un baj\u00f3n temporal y en realidad era una actitud suicida con trastornos mentales y alimenticios. Por suerte ahora me trata con m\u00e1s seriedad y me han recetado pastillas de prueba y una consulta anal\u00f3gica", "lang": "es", "id": "1186820356717322240"}, {"author_id": "2366412494", "created_at": "2019-10-23T01:41:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186820013455532032"], "text": "Un huevo suicida le mando \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "id": "1186820013455532032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "752358966651392000", "created_at": "2019-10-23T01:41:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186819976008744961"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186819976008744961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186819711322877954"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "110Penes", "id": "1576412726502514688"}]}, "author_id": "2781381462", "created_at": "2019-10-23T01:41:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186819845398003714"], "in_reply_to_user_id": "960917720802902016", "text": "@110penes Siempre lo leo como Suicida perd\u00f3n\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "lang": "es", "id": "1186819845398003714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "1013936067374927872", "created_at": "2019-10-23T01:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186819824124645377"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186819824124645377"}, {"author_id": "576536384", "created_at": "2019-10-23T01:40:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186819651231211520"], "text": "meio contradit\u00f3rio falar que a exist\u00eancia da pessoa foi feliz sendo que ela se matou por depress\u00e3o n\u00e9 (?)", "lang": "pt", "id": "1186819651231211520"}, {"author_id": "856590853011386370", "created_at": "2019-10-23T01:39:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186819523325943809"], "text": "T\u00e3o jovem e sem esperan\u00e7a de vida, t\u00e3o novo e j\u00e1 suicida", "lang": "pt", "id": "1186819523325943809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186813601555894272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "deepin"}, {"start": 139, "end": 141, "probability": 0.8772, "type": "Other", "normalized_text": "dde"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "efiememe", "id": "1482747928833896450"}]}, "author_id": "1046727660389519361", "created_at": "2019-10-23T01:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186819495840636928"], "in_reply_to_user_id": "2911148433", "text": "@efiememe A mudan\u00e7a de reposit\u00f3rio infelizmente matou a distro, AMO a interface do deepin, mas infelizmente n da mais, s\u00f3 se vc instalar a dde em alguma outra distro", "lang": "pt", "id": "1186819495840636928"}, {"author_id": "1393347744", "created_at": "2019-10-23T01:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186819473967403008"], "text": "Se voc\u00eas usam um acidente que matou 10 crian\u00e7as inocentes pra atingir o seu rival no futebol voc\u00ea n\u00e3o passa de um lixo\n\nZoem de est\u00e1dio, cheirinho e a puta que pariu, mas n\u00e3o usem de 10 vidas que se foram pra pagarem de zoeiros, seus vermes", "lang": "pt", "id": "1186819473967403008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "603298571", "created_at": "2019-10-23T01:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186819288352595968"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186819288352595968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186772047877361665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.5443, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Leon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "parodirevoredo", "id": "2897907419"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "282741559", "created_at": "2019-10-23T01:37:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186818967983349760"], "in_reply_to_user_id": "2924813262", "text": "@parodirevoredo Pobrecita Lucianita Leon... Pero ella es inocente!!! \nComo el Suicida Cobarde Corrupto de @AlanGarciaPeru", "lang": "es", "id": "1186818967983349760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.3494, "type": "Other", "normalized_text": "kawai"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.4607, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}]}, "author_id": "3057850805", "created_at": "2019-10-23T01:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186818892875874305"], "text": "Ontem fez um ano que o kawai se suicidou, e  eu n\u00e3o tive coragem at\u00e9 hoje de visitar o seu t\u00famulo, nem dele, nem do meu av\u00f4, e nem do Michael,  eu queria ter sido mais amigos de todos, ter aproveitado aquele papo, mas sl, s\u00f3 sabia seu um cuz\u00e3o, medo de tudo", "lang": "pt", "id": "1186818892875874305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186817759369408518"}], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/4jwVF981uA", "expanded_url": "https://twitter.com/ID6ix/status/1186817759369408518", "display_url": "twitter.com/ID6ix/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "773640075724881924", "created_at": "2019-10-23T01:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186818718174760961"], "text": "At\u00e9 o do desenho representava mais que o do esquadr\u00e3o suicida kkk por isso ele n\u00e3o t\u00e1 a\u00ed https://t.co/4jwVF981uA", "lang": "pt", "id": "1186818718174760961"}, {"geo": {"place_id": "a0fe6b6b14ccbf76"}, "author_id": "1636546417", "created_at": "2019-10-23T01:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186818647098044416"], "text": "come\u00e7o de namoro, povo comemora que est\u00e3o juntos todos os meses\ndepois do 3\u00b0 ano, a gente comemora que n\u00e3o se matou", "lang": "pt", "id": "1186818647098044416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "author_id": "254711807", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186818644522614784"], "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "lang": "es", "id": "1186818644522614784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186448956936597504"}], "author_id": "145772827", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VanesaVallejo3", "id": "1326716442759335936"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:36:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186818623400226817"], "in_reply_to_user_id": "429400896", "text": "@vanesavallejo3 Es igual a una persona que pude ayudar en un momento cr\u00edtico, todos le dicen que  no, pero se sube a un d\u00e9cimo piso con intento de suicidarse y llegan 20 organismos ofreciendo ayuda, por que? Por qu\u00e9 les da protagonismo el acto suicida", "lang": "es", "id": "1186818623400226817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186817752494944256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.654, "type": "Person", "normalized_text": "Lonzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MatchupBR", "id": "888415720245276674"}]}, "author_id": "606679855", "created_at": "2019-10-23T01:35:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186818430911045632"], "text": "RT @MatchupBR: O problema do Lonzo \u00e9 se empolgar. Matou uma bola boa, bem equilibrado.\n\nNa posse seguinte: sem tanto espa\u00e7o e em um \u00e2ngulo\u2026", "lang": "pt", "id": "1186818430911045632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186818067621470208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jacifodeu", "id": "56894713"}]}, "author_id": "1072315425080401922", "created_at": "2019-10-23T01:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186818311914491905"], "in_reply_to_user_id": "56894713", "text": "@Jacifodeu esquadrao suicida foi um filme q me deu raiva mermo vei", "lang": "pt", "id": "1186818311914491905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186813245644038144"}], "author_id": "233724318", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ZuleV7", "id": "959044427783303168"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186818296324263937"], "in_reply_to_user_id": "959044427783303168", "text": "@ZuleV7 Para m\u00ed se suicida", "lang": "es", "id": "1186818296324263937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186817752494944256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.654, "type": "Person", "normalized_text": "Lonzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MatchupBR", "id": "888415720245276674"}]}, "author_id": "3370894425", "created_at": "2019-10-23T01:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186818268545331200"], "text": "RT @MatchupBR: O problema do Lonzo \u00e9 se empolgar. Matou uma bola boa, bem equilibrado.\n\nNa posse seguinte: sem tanto espa\u00e7o e em um \u00e2ngulo\u2026", "lang": "pt", "id": "1186818268545331200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186671441766469632"}], "author_id": "945663359596232706", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:34:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186818107672875008"], "in_reply_to_user_id": "869665128534478852", "text": "@MadeleineOster3 Sorprendente, que opinarias de la madre de un delincuente muerte, es culpable? No, pero sale en la foto. Lo grave no es que sea su esposa, sino que el suicida le dej\u00f3 una gran carga. Que irresponsable. As\u00ed que deja la etiqueta y el caf\u00e9 para tu casa.", "lang": "es", "id": "1186818107672875008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.8962, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "author_id": "1127339114200817665", "created_at": "2019-10-23T01:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186818044158496770"], "text": "MINISTROS DO STF TEM A OP\u00c7\u00c3O DE ATENDER AO DESEJO DO POVO DE MENOS CORRUP\u00c7\u00c3O E MERECER GRATID\u00c3O E ENC\u00d4MIOS NA HIST\u00d3RIA P\u00c1TRIA OU A DE MERECER REP\u00daDIO ETERNO SE OPTAREM PELA TORPEZA DE LIBERAR CORRUPTOS RICOS, AUTORES DA CRISE QUE MATOU E DESTRUIU ESPERAN\u00c7AS.", "lang": "pt", "id": "1186818044158496770"}, {"author_id": "1036433728514535424", "created_at": "2019-10-23T01:32:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186817759587516416"], "text": "Sorte de voc\u00eas que superei minhas crises e to num momento menos triste atualmente se n\u00e3o essa hora essa rede ia t\u00e1 cheia de post depressivo e suicida meu kkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1186817759587516416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7537, "type": "Person", "normalized_text": "Lonzo"}]}, "author_id": "888415720245276674", "created_at": "2019-10-23T01:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186817752494944256"], "text": "O problema do Lonzo \u00e9 se empolgar. Matou uma bola boa, bem equilibrado.\n\nNa posse seguinte: sem tanto espa\u00e7o e em um \u00e2ngulo ruim, arremessou se apoiando em uma perna s\u00f3.", "lang": "pt", "id": "1186817752494944256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186782119504367619"}], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/h0sCsmdwwh", "expanded_url": "https://twitter.com/luanalopessr/status/1186782119504367619", "display_url": "twitter.com/luanalopessr/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.5137, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.5563, "type": "Other", "normalized_text": "overdose"}]}, "author_id": "849387897023344641", "created_at": "2019-10-23T01:32:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1186817732689481728"], "text": "2015: Alice nasceu\n2016: sofri uma mega decep\u00e7\u00e3o amorosa \n2017: entrei na facul dos meus sonhos/cae se suicidou\n2018: me afundei em drogas e tive uma \"overdose\"\n2019: comecei outra facul e melhorei minha sa\u00fade mental https://t.co/h0sCsmdwwh", "lang": "pt", "id": "1186817732689481728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "author_id": "944797406322937856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186817687445561346"], "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "lang": "es", "id": "1186817687445561346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6658, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}]}, "author_id": "948623445612515328", "created_at": "2019-10-23T01:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186817644202287107"], "text": "Rafael matou aula e veio se esconder da m\u00e3e dele aqui em casa kkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1186817644202287107"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "author_id": "1063140359860051972", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186817612656889856"], "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "lang": "pt", "id": "1186817612656889856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "712136607143489536", "created_at": "2019-10-23T01:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186817559468953601"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186817559468953601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186809658192945157"}], "author_id": "933155676", "created_at": "2019-10-23T01:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186817549205422080"], "text": "RT @luciamanara_: *se suicida*", "lang": "es", "id": "1186817549205422080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "739602440618659840", "created_at": "2019-10-23T01:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186817482176323584"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186817482176323584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186816591406751744"}], "author_id": "1162875576434274310", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "neffduderino", "id": "752397014336348161"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186817175786577920"], "in_reply_to_user_id": "752397014336348161", "text": "@neffduderino Eso ya es casi hasta suicida jajaja", "lang": "es", "id": "1186817175786577920"}, {"author_id": "1327965270", "created_at": "2019-10-23T01:30:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186817172527599618"], "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda\nYo abortar\u00eda por si se hace policia.", "lang": "es", "id": "1186817172527599618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "1145482766177447936", "created_at": "2019-10-23T01:30:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186817094685528064"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186817094685528064"}, {"author_id": "906716970023833600", "created_at": "2019-10-23T01:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186816920013725696"], "text": "minha sina\ngana suicida", "lang": "pt", "id": "1186816920013725696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5448, "type": "Other", "normalized_text": "Enzo"}]}, "author_id": "2423066049", "created_at": "2019-10-23T01:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186816875885420544"], "text": "llegaba entrar la de Enzo y se suicida", "lang": "es", "id": "1186816875885420544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186816680497950721"}], "author_id": "50406090", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "maauricio1903", "id": "289668068"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186816790107701250"], "in_reply_to_user_id": "289668068", "text": "@maauricio1903 Mas esse se supera, ele matou todos ataques at\u00e9 agora", "lang": "pt", "id": "1186816790107701250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186805414018670592"}], "author_id": "282741559", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:28:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186816548771635201"], "in_reply_to_user_id": "32532614", "text": "@claudiacisneros Pobrecita... Pero ella es inocente!!! \nComo el Suicida Cobarde Corrupto de @AlanGarciaPeru", "lang": "es", "id": "1186816548771635201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9754, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4867, "type": "Person", "normalized_text": "Ivan"}]}, "author_id": "803374506567987200", "created_at": "2019-10-23T01:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186816423764643840"], "text": "Ojal\u00e1 gane Boca as\u00ed el Ivan no se suicida", "lang": "es", "id": "1186816423764643840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172930723822669825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9005, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5951, "type": "Organization", "normalized_text": "DENARC"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6037, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}]}, "author_id": "1044039490845790208", "created_at": "2019-10-23T01:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186816389899788288"], "text": "RT @ClaudiaConje: Meu primo, policial civil aqui de SP lotado no DENARC se suicidou ontem a tarde. obrigada governador Doria, mais uma v\u00edti\u2026", "lang": "pt", "id": "1186816389899788288"}, {"author_id": "926774065", "created_at": "2019-10-23T01:26:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186816185188225024"], "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me quiero matar...", "lang": "es", "id": "1186816185188225024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "1328006214", "created_at": "2019-10-23T01:26:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186816015444918272"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186816015444918272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186815963053903872"}], "author_id": "958920200014974976", "created_at": "2019-10-23T01:25:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186815966061174791"], "in_reply_to_user_id": "958920200014974976", "text": "ai ele come\u00e7ou a falar das pessoas q se cortam e q ele dizia p se matar logo pq os corteszinhos n mata, ISSO ME MATOU PORQUE EU ME CORTAVA TANTO", "lang": "pt", "id": "1186815966061174791"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186812082286714882"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4633, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.7669, "type": "Other", "normalized_text": "AIDS"}, {"start": 281, "end": 286, "probability": 0.5414, "type": "Person", "normalized_text": "Blanca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nothhanks", "id": "1135563092207816705"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "victoroliveira", "id": "15444313"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "whindersson", "id": "230186518"}]}, "author_id": "877347481352192000", "created_at": "2019-10-23T01:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186815866509385735"], "in_reply_to_user_id": "1135563092207816705", "text": "@Nothhanks @victoroliveira @whindersson \u00c9 uma s\u00e9rie LGBT que se passa na d\u00e9cada de 80. Conta sobre como era ser mais precisamente transexual na \u00e9poca. Eram expulsos de casa, o contagio da AIDS que matou tanta gente naquela \u00e9poca. Enfim, assiste que \u00e9 maravilhosa! Principalmente a Blanca \u2764\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1186815866509385735"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1091084982372708352"}], "author_id": "1952347628", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1363, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186815808942551045"], "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "id": "1186815808942551045"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "author_id": "902803122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186815693372743681"], "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "lang": "es", "id": "1186815693372743681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}], "author_id": "951985558296907776", "created_at": "2019-10-23T01:24:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186815587563069440"], "text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "lang": "es", "id": "1186815587563069440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "author_id": "65673955", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:24:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186815582844444672"], "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "lang": "es", "id": "1186815582844444672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186732924634316805"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4811, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.524, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita Le\u00f3n"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "R\u00f3mulo Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "R\u00f3mulo"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.4671, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00f3n Junior"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mupucpro", "id": "147119275"}]}, "author_id": "2499142237", "created_at": "2019-10-23T01:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186815492671057920"], "text": "RT @mupucpro: El t\u00edo George, t\u00edo de Lucianita Le\u00f3n, hija del delincuente d R\u00f3mulo Le\u00f3n quien es padre del chavetero R\u00f3mulo Le\u00f3n Junior (cab\u2026", "lang": "es", "id": "1186815492671057920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186458207776100352"}], "author_id": "3511889837", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "thomasaguirr3", "id": "1006703153918734336"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186815335527256066"], "text": "RT @thomasaguirr3: alguien se suicida conmigo corte nos metemos un tiro al mismo tiempo", "lang": "es", "id": "1186815335527256066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186808162319523840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Margot robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fabs_lombardi", "id": "791400533982605312"}]}, "author_id": "906717268930908160", "created_at": "2019-10-23T01:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186815290883092485"], "text": "RT @fabs_lombardi: Tenho certeza que esse filme vai ser mt bom pq pegaram tudo que deu certo em esquadr\u00e3o suicida(Margot robbie) e tiraram\u2026", "lang": "pt", "id": "1186815290883092485"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Vigo"}]}, "author_id": "528934695", "created_at": "2019-10-23T01:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186815234620776448"], "text": "afundar minhas tristezas num filme que vou montar em uma madrugada sobre o pai do Jean Vigo que se suicidou com os pr\u00f3prios cadar\u00e7os numa pris\u00e3o sovi\u00e9tica aos 34 anos\n\nmontado s\u00f3 com footage de videogame", "lang": "pt", "id": "1186815234620776448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186811581071593472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3082, "type": "Other", "normalized_text": "trailler"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Fefavaz", "id": "52122599"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "OberteFeijo", "id": "207468055"}]}, "author_id": "358432819", "created_at": "2019-10-23T01:22:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186815174860333057"], "in_reply_to_user_id": "52122599", "text": "@Fefavaz @OberteFeijo Em trailler at\u00e9 o Esquadr\u00e3o Suicida ficou bom", "lang": "pt", "id": "1186815174860333057"}, {"author_id": "880254640146829313", "created_at": "2019-10-23T01:21:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186814836107304960"], "text": "eu simplesmente odeio o fato que todo mundo perto de mim \u00e9 suicida e j\u00e1 tentou se matar pelo menos algumas vezes caralho pq", "lang": "pt", "id": "1186814836107304960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186680546199367680"}], "author_id": "137830813", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "titifernandez1", "id": "276169885"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186814767228428289"], "text": "RT @davidgarione: @titifernandez1 @mauriciomacri @sebastianpinera El pueblo no se suicida. Tus amigos chorros no van a volver. Tenelo por s\u2026", "lang": "es", "id": "1186814767228428289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186730119215353857"}], "author_id": "282741559", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 100, "end": 115, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186814766188302336"], "in_reply_to_user_id": "875801195368955904", "text": "@chrisbustc @congresoperu Pobrecita... Pero ella es inocente!!! Como el Suicida Cobarde Corrupto de @AlanGarciaPeru", "lang": "es", "id": "1186814766188302336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "303544163", "created_at": "2019-10-23T01:20:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186814733774667776"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186814733774667776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "177357962", "created_at": "2019-10-23T01:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186814472087846912"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186814472087846912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186812782534103040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Guto"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.6528, "type": "Organization", "normalized_text": "Sport"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_luaanhenrique", "id": "787357346758623233"}]}, "author_id": "2364144173", "created_at": "2019-10-23T01:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186814412864315397"], "in_reply_to_user_id": "787357346758623233", "text": "@_luaanhenrique O centroavante titular tem 13 gols e metade de p\u00eanalti ! O titular perde 8 chances pra fazer um ! Os dois s\u00e3o fracos ! Guto est\u00e1 tirando leite de pedra! Junto com os dirigentes q se matou pra pagar em dia ! Sport tem camisa ! mais n\u00e3o nem time e nem dinheiro pra ser l\u00edder !!!", "lang": "pt", "id": "1186814412864315397"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186808162319523840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Margot robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fabs_lombardi", "id": "791400533982605312"}]}, "author_id": "1066604667549954048", "created_at": "2019-10-23T01:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186814398658166784"], "text": "RT @fabs_lombardi: Tenho certeza que esse filme vai ser mt bom pq pegaram tudo que deu certo em esquadr\u00e3o suicida(Margot robbie) e tiraram\u2026", "lang": "pt", "id": "1186814398658166784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186802311089274885"}], "author_id": "282741559", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "alvaroreyesq", "id": "40672338"}, {"start": 104, "end": 119, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186814318127603712"], "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "text": "@peru21noticias @alvaroreyesq Pobrecita... Pero ella es inocente!!! Como el Suicida Cobarde Corrupto de @AlanGarciaPeru", "lang": "es", "id": "1186814318127603712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186813280859426816"}], "author_id": "2696214853", "created_at": "2019-10-23T01:19:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186814265585553408"], "in_reply_to_user_id": "2696214853", "text": "mas o kankuro se matou mesmo?", "lang": "lt", "id": "1186814265585553408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "3328456492", "created_at": "2019-10-23T01:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186814255414370304"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186814255414370304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186695785271967744"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/fao67Aitqw", "expanded_url": "https://twitter.com/berriel/status/1186695785271967744", "display_url": "twitter.com/berriel/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.66, "type": "Other", "normalized_text": "Avatar\nEsquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "225948532", "created_at": "2019-10-23T01:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186814139777376259"], "text": "Avatar\nEsquadr\u00e3o suicida\nA barraca do beijo https://t.co/fao67Aitqw", "lang": "pt", "id": "1186814139777376259"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5014, "type": "Person", "normalized_text": "itachi"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}]}, "author_id": "888601934864797696", "created_at": "2019-10-23T01:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186814135637553152"], "text": "gente\no itachi morreu\nN\u00c3O foi o sasuke que o matou\nele morreu SOZINHO\nse ele n\u00e3o tivesse transferido os poderes pra o sasuke, e quisesse mesmo, provavelmente poderia te lo matado\n\u00e9 isso", "lang": "pt", "id": "1186814135637553152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186673741742387200"}], "author_id": "955450747369508864", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "Stray_Kids", "id": "859297966581891072"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "Stray_Kids", "id": "859297966581891072"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186814126917591040"], "in_reply_to_user_id": "1117841223463702530", "text": "@jellybxy @Stray_Kids @Stray_Kids esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1186814126917591040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "author_id": "1324592556", "created_at": "2019-10-23T01:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186814052774895617"], "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "lang": "es", "id": "1186814052774895617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "867171181912371201", "created_at": "2019-10-23T01:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186813869458706432"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186813869458706432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "author_id": "3671182695", "created_at": "2019-10-23T01:17:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186813843391029248"], "text": "Boca est\u00e1 muy suicida.", "lang": "es", "id": "1186813843391029248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186416714763780097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 220, "probability": 0.8492, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "PBiaL", "id": "64563165"}]}, "author_id": "1165027719047983110", "created_at": "2019-10-23T01:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186813836009062401"], "in_reply_to_user_id": "64563165", "text": "@PBiaL Bial, na da cadeirinha vc matou o cara, vc acha que eles avaliam que a gente tem que escolher se compra a cadeirinha ou faz o mercado do m\u00eas? Ele \u00e9 cheio de boas inten\u00e7\u00f5es,mas o inferno tbm,to fora,se t\u00e1 com o Bozo desconfio", "lang": "pt", "id": "1186813836009062401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "author_id": "1447734080", "created_at": "2019-10-23T01:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186813834788556801"], "text": "Casi tan bueno como para tapar la mierda que hizo Jared Leto o Escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1186813834788556801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186813347347533824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "Br"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7607, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaoli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "futebol_info", "id": "193500696"}]}, "author_id": "4700924540", "created_at": "2019-10-23T01:17:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186813773358743555"], "in_reply_to_user_id": "193500696", "text": "@futebol_info Esse t\u00e9cnico matou o boca, se viesse jogar o Br perderia facil pro Santos de Sampaoli, se bobear at\u00e9 na Bombonera", "lang": "pt", "id": "1186813773358743555"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "author_id": "1345577138", "created_at": "2019-10-23T01:17:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186813743453347840"], "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "lang": "pt", "id": "1186813743453347840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186788173092921346"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "831317079429115905", "created_at": "2019-10-23T01:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186813603787264001"], "text": "RT @Salomes32455: Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "lang": "es", "id": "1186813603787264001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "582226044", "created_at": "2019-10-23T01:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186813181823508481"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186813181823508481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186716688730996736"}], "author_id": "1163106289288994817", "created_at": "2019-10-23T01:13:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186812952780922880"], "in_reply_to_user_id": "2975369687", "text": "@anarcogatinha Se usarmos a mesma m\u00e9trica, o capitalismo matou e mata dezena de milh\u00f5es de pessoas de fome, doen\u00e7a e guerras, muito mais que o comunismo e nazifascismo juntos.", "lang": "pt", "id": "1186812952780922880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186747190921834496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "author_id": "161827401", "created_at": "2019-10-23T01:13:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186812764460929024"], "text": "RT @Trensurb: O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea\u2026", "lang": "pt", "id": "1186812764460929024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186792147137318913"}], "author_id": "340130219", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tengolagunasmen", "id": "870017176173924352"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:12:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186812674434191360"], "in_reply_to_user_id": "870017176173924352", "text": "@tengolagunasmen \"Soy insecticida al suicida\"", "lang": "es", "id": "1186812674434191360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186810036787601408"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/WjsWwGAKJj", "expanded_url": "https://twitter.com/pablotorrens_/status/1186810036787601408", "display_url": "twitter.com/pablotorrens_/\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 84, "probability": 0.4897, "type": "Other", "normalized_text": "Amy Casadevino"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.7532, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Jackson"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "Las Puertas"}]}, "author_id": "1111843184", "created_at": "2019-10-23T01:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186812553197961221"], "text": "Chicos Suicida\n\nEl Notirio G. r. a. n. d. e.\n\n2Paketes\n\nCubo de Hielo\n\nAmy Casadevino\n\nMiguel Jackson\n\nLas Puertas https://t.co/WjsWwGAKJj", "lang": "es", "id": "1186812553197961221"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/W1YCmi3s10", "expanded_url": "https://twitter.com/c_rocior/status/1186812482867924993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W1YCmi3s10", "media_key": "16_1186812475406241793"}]}, "author_id": "2574199197", "created_at": "2019-10-23T01:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186812482867924993"], "text": "Wey??? La raza que se mete como paso suicida cuando t\u00fa vas en chinga y se les ocurre ir a 20km/hr!!!??? J\u00f3danse, perros est\u00fapidos https://t.co/W1YCmi3s10", "lang": "es", "id": "1186812482867924993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "956787397932527616", "created_at": "2019-10-23T01:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186812481764765698"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186812481764765698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "3875424988", "created_at": "2019-10-23T01:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186812294430412800"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186812294430412800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186795825562869760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.469, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.7558, "type": "Place", "normalized_text": "marina beach"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cabegari", "id": "281733698"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "122541642", "created_at": "2019-10-23T01:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186812239522779137"], "text": "RT @cabegari: @ArgosMozart @MavilaHuertasC @AlanGarciaPeru y que alan se compro el estacionamiento en el marina beach para aparcar su bote\u2026", "lang": "es", "id": "1186812239522779137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186732924634316805"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4811, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.524, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita Le\u00f3n"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "R\u00f3mulo Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "R\u00f3mulo"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.4671, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00f3n Junior"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mupucpro", "id": "147119275"}]}, "author_id": "735716670598062082", "created_at": "2019-10-23T01:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186812108454817798"], "text": "RT @mupucpro: El t\u00edo George, t\u00edo de Lucianita Le\u00f3n, hija del delincuente d R\u00f3mulo Le\u00f3n quien es padre del chavetero R\u00f3mulo Le\u00f3n Junior (cab\u2026", "lang": "es", "id": "1186812108454817798"}, {"author_id": "226664266", "created_at": "2019-10-23T01:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186812054130348034"], "text": "Suicida la defensa de boca...", "lang": "es", "id": "1186812054130348034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186691553873616896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6286, "type": "Person", "normalized_text": "gonzalez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "monomonky", "id": "69230989"}]}, "author_id": "371484855", "created_at": "2019-10-23T01:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186812024417849346"], "in_reply_to_user_id": "69230989", "text": "@monomonky El berrinches de la momia gonzalez lleg\u00f3 a un nivel suicida literalmente.", "lang": "es", "id": "1186812024417849346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186808162319523840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Margot robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fabs_lombardi", "id": "791400533982605312"}]}, "author_id": "961875619217895424", "created_at": "2019-10-23T01:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186812011411320833"], "text": "RT @fabs_lombardi: Tenho certeza que esse filme vai ser mt bom pq pegaram tudo que deu certo em esquadr\u00e3o suicida(Margot robbie) e tiraram\u2026", "lang": "pt", "id": "1186812011411320833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186811313588183040"}], "author_id": "1056500840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RegGeorge39", "id": "2415174325"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186811903017922560"], "in_reply_to_user_id": "2415174325", "text": "@RegGeorge39 Estuve cinco minutos pensando c\u00f3mo responder algo que no fuera, \"\u00bfesto es ayuda al suicida?\"", "lang": "es", "id": "1186811903017922560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/mQU6viA8U8", "expanded_url": "https://araguaianoticia.com.br/noticia/28219/promotora-se-impressiona-com-frieza-de-homem-que-matou-e-enterrou-mulheres-em-quintal#.Xa-oO2zZvbE.facebook", "display_url": "araguaianoticia.com.br/noticia/28219/\u2026"}]}, "author_id": "155393097", "created_at": "2019-10-23T01:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186811888195248128"], "text": "Promotora se impressiona com frieza de homem que matou e enterrou mulheres em quintal https://t.co/mQU6viA8U8", "lang": "pt", "id": "1186811888195248128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3947, "type": "Person", "normalized_text": "Andrada"}, {"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9317, "type": "Other", "normalized_text": "CopaLibertadores"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.8707, "type": "Organization", "normalized_text": "RIVERXFOX"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 41, "tag": "CopaLibertadores"}, {"start": 42, "end": 52, "tag": "RIVERXFOX"}]}, "author_id": "370121768", "created_at": "2019-10-23T01:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186811683681067009"], "text": "Andrada est\u00e1 re suicida #CopaLibertadores #RIVERXFOX", "lang": "es", "id": "1186811683681067009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186783494007087106"}], "author_id": "1069528250387443712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:08:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186811611677413376"], "in_reply_to_user_id": "172572824", "text": "@Lets_Dex CARALHOOOOOOO CONSTANTINO FOI ENCONTRADO MORTO, SE ENFORCOU NA PR\u00d3PRIA INVEJA \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "lang": "pt", "id": "1186811611677413376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4221, "type": "Person", "normalized_text": "Andrada"}]}, "author_id": "3671182695", "created_at": "2019-10-23T01:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186811591603425281"], "text": "Andrada est\u00e1 en modo suicida", "lang": "es", "id": "1186811591603425281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186732924634316805"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4811, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.524, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita Le\u00f3n"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "R\u00f3mulo Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "R\u00f3mulo"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.4671, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00f3n Junior"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mupucpro", "id": "147119275"}]}, "author_id": "257737326", "created_at": "2019-10-23T01:08:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186811500196978688"], "text": "RT @mupucpro: El t\u00edo George, t\u00edo de Lucianita Le\u00f3n, hija del delincuente d R\u00f3mulo Le\u00f3n quien es padre del chavetero R\u00f3mulo Le\u00f3n Junior (cab\u2026", "lang": "es", "id": "1186811500196978688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9557, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "298192415", "created_at": "2019-10-23T01:07:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186811455045341184"], "text": "Vou assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" de novo sem muitos medos de julgamentos.", "lang": "pt", "id": "1186811455045341184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "1145570081642098689", "created_at": "2019-10-23T01:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186811447424245761"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186811447424245761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "3089647672", "created_at": "2019-10-23T01:07:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186811365505277964"], "text": "Mi feed de Twitter ta re suicida o con videos de animalitos jajajajaja", "lang": "es", "id": "1186811365505277964"}, {"author_id": "960140313712103424", "created_at": "2019-10-23T01:07:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186811316096372736"], "text": "Se tem depress\u00e3o se suicida.\n- \" pai \"", "lang": "pt", "id": "1186811316096372736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186701263255277568"}], "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-10-23T01:06:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186811032209100800"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder Jajajaj ahora trat\u00e1ndose de Luciana dices eso, pero cuando se trataba del suicida dec\u00edas q hab\u00eda persecusi\u00f3n pol\u00edtica y hasta golpe de estado factico jajajja", "lang": "es", "id": "1186811032209100800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186809510301782018"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.964, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Leandro171281", "id": "1163826337"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "benjaminback", "id": "55562632"}]}, "author_id": "1185220791903883265", "created_at": "2019-10-23T01:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186810997006356480"], "in_reply_to_user_id": "1163826337", "text": "@Leandro171281 @benjaminback Palmeiras foi eliminado de tudo e ngm se matou.", "lang": "pt", "id": "1186810997006356480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186690779680563205"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 90, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "Detergente Ortiz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 190, "end": 205, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "586376553", "created_at": "2019-10-23T01:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186810987695001600"], "in_reply_to_user_id": "875801195368955904", "text": "@chrisbustc @MijaelGLP \"t\u00fa conoces mi vida\" le dice la hija de la \"rata\" a Detergente Ortiz @malditaternura\nDefinitivamente, el terror del puericultorio le debe demasiado al cobarde suicida @AlanGarciaPeru", "lang": "es", "id": "1186810987695001600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "3027285897", "created_at": "2019-10-23T01:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186810955017195520"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186810955017195520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186810005217042432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "hiphop"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "death metal"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.3446, "type": "Organization", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DMatamala", "id": "32754385"}]}, "author_id": "939940844982870016", "created_at": "2019-10-23T01:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186810946095730688"], "in_reply_to_user_id": "32754385", "text": "@DMatamala Somos los de la generacion del trash, hiphop, death metal, hardcore, grunge y punk. \nSomos los de la generacion de los mosh, tatuajes y piercings.\n\nSomos la generacion mas autodestructiva, suicida,  depresiva y drogadicta de la historia de chile.\n\nDeverdad creen q tenemos miedo?", "lang": "es", "id": "1186810946095730688"}, {"author_id": "960140313712103424", "created_at": "2019-10-23T01:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186810940781748225"], "text": "Se t\u00e1 com depressa se suicida.\n- \" pai \"", "lang": "pt", "id": "1186810940781748225"}, {"author_id": "741389064625098753", "created_at": "2019-10-23T01:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186810938697179136"], "text": "Se essa car\u00eancia n\u00e3o me matou ainda eu n\u00e3o morro mais...", "lang": "pt", "id": "1186810938697179136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "author_id": "179623590", "created_at": "2019-10-23T01:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186810934544797698"], "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "lang": "es", "id": "1186810934544797698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9442, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "author_id": "277460541", "created_at": "2019-10-23T01:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186810815124557824"], "text": "Planteamiento suicida de Boca.", "lang": "es", "id": "1186810815124557824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "3436418674", "created_at": "2019-10-23T01:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186810775266045952"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186810775266045952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/KCU5QpU2zz", "expanded_url": "https://twitter.com/anaclarawho/status/1186810673961021441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KCU5QpU2zz", "media_key": "16_1186810661956935680"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5657, "type": "Other", "normalized_text": "dana"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "word"}]}, "author_id": "473052225", "created_at": "2019-10-23T01:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186810673961021441"], "text": "meu deus eu pensei que a dana ia se recuperar do c\u00e2ncer e ela e a alice iam voltar e serem felizes para sempre eu to arrasada the l word pq me matou https://t.co/KCU5QpU2zz", "lang": "pt", "id": "1186810673961021441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186798193553616898"}], "author_id": "802928198044577793", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186810411431141376"], "in_reply_to_user_id": "461625299", "text": "@2019N_ @nidiavilchez @canalN_ La defensora y sobona del suicida.", "lang": "es", "id": "1186810411431141376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5949, "type": "Person", "normalized_text": "andr\u00e9"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4707, "type": "Person", "normalized_text": "michelle"}]}, "author_id": "265089920", "created_at": "2019-10-23T01:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186810304954556422"], "text": "andr\u00e9 matou metade do grupo falando que a mulher da casa da praia tinha bloqueado a michelle, rapaz isso n\u00e3o se faz", "lang": "pt", "id": "1186810304954556422"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "1969444909", "created_at": "2019-10-23T01:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186810282368262150"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186810282368262150"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "author_id": "24054673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186810252517433344"], "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "lang": "es", "id": "1186810252517433344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "1979042982", "created_at": "2019-10-23T01:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186810118505205760"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186810118505205760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "1318878432", "created_at": "2019-10-23T01:02:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186810061634584577"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186810061634584577"}, {"author_id": "1074494612167905280", "created_at": "2019-10-23T01:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186810038037422080"], "text": "Uma escolha suicida", "lang": "pt", "id": "1186810038037422080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186804903529742337"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 109, "probability": 0.4336, "type": "Person", "normalized_text": "RICHTHOFEN"}]}, "author_id": "1037822828", "created_at": "2019-10-23T01:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186810027878879232"], "text": "RT @JOSEAFIUNE: MEU DEUS SO SE O PULISTA FOR BURRO MESMO QUE N\u00c3O LEMBRA QUEM FOI COVAS E, PQ SUZANE RICHTHOFEN MATOU OS PAIS https://t.co/h\u2026", "lang": "pt", "id": "1186810027878879232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186433302686830593"}], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/rVwqInG3vf", "expanded_url": "https://twitter.com/digitaltoasty/status/1186433302686830593", "display_url": "twitter.com/digitaltoasty/\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "author_id": "789192023349743617", "created_at": "2019-10-23T01:02:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186810011290390531"], "text": "Aja pero, Judas se ARREPINTI\u00d3 de haber traicionado a Jes\u00fas y por eso SE SUICIDA..\n\nEntonces, si los que se arrepienten van al cielo, y los q se suicidan al infierno..\n\n\u00bfA DONDE CO\u00d1O DE LA MADRE SE FUE JUDAS? https://t.co/rVwqInG3vf", "lang": "es", "id": "1186810011290390531"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185935181804388352"}], "geo": {"place_id": "011455904ec2ab81"}, "author_id": "85240420", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:02:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186810001404420098"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder Cobarde es el que se suicida jajaja", "lang": "es", "id": "1186810001404420098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "4115669063", "created_at": "2019-10-23T01:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186809797880012800"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186809797880012800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186809764296216576"}], "author_id": "66472126", "created_at": "2019-10-23T01:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186809765709713411"], "in_reply_to_user_id": "66472126", "text": "Se suicidou em 2010, e foi mais um dos casos de suic\u00eddio no mundo do entretenimento sul-coreano, juntamente com dois outros dois tr\u00e1gicos casos de suic\u00eddio de duas atrizes alguns anos antes. Agora digo de modo geral, a galera N\u00c3O conhece o lado B da hist\u00f3ria, n\u00e3o conhece o (+)", "lang": "pt", "id": "1186809765709713411"}, {"author_id": "3394948811", "created_at": "2019-10-23T01:00:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186809658192945157"], "text": "*se suicida*", "lang": "es", "id": "1186809658192945157"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186462206512324608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "author_id": "2949833937", "created_at": "2019-10-23T01:00:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186809546658009088"], "text": "RT @eddyderisio: Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai\u2026", "lang": "pt", "id": "1186809546658009088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186410540962340865"}], "author_id": "971213357650006016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Maras2A", "id": "933708727957491713"}]}, "created_at": "2019-10-23T00:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186809366000918533"], "text": "RT @Maras2A: meu vizinho se suicidou hoje e s\u00f3 o que eu ouvi foi gente falando que \"ele era muito alegre, namorava e tudo, ontem foi aniver\u2026", "lang": "pt", "id": "1186809366000918533"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186778709447073799"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4397, "type": "Person", "normalized_text": "Aora"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AaronBlackSerie", "id": "387233473"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "author_id": "3193276859", "created_at": "2019-10-23T00:59:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186809323781050368"], "text": "RT @AaronBlackSerie: @eudmed @MijaelGLP Gordo pichicorto, el Aora muri\u00f3 con el cobarde suicida de Garc\u00eda.\nNo lo olvides :)", "lang": "es", "id": "1186809323781050368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "3431916532", "created_at": "2019-10-23T00:59:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186809264624558080"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186809264624558080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "1064658931853770753", "created_at": "2019-10-23T00:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186809192738373633"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186809192738373633"}, {"author_id": "715320912220983296", "created_at": "2019-10-23T00:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186809142939402240"], "text": "\"Me sinto absolutamente tranquilo e normal\" \nEle escreveu isso para mim 6 semanas antes de morrer. Como um homem vai de \"absolutamente tranquilo\" a suicida em 6 semanas?", "lang": "pt", "id": "1186809142939402240"}, {"geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "author_id": "4311981869", "created_at": "2019-10-23T00:58:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186809099893252097"], "text": "Meu filho n\u00e3o se matou", "lang": "pt", "id": "1186809099893252097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186801970511785990"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "Vil\u00e3o"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.8418, "type": "Place", "normalized_text": "Elga"}]}, "author_id": "793928014514032640", "created_at": "2019-10-23T00:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186809046185238528"], "text": "RT @pedrosomer43: QUEM MATOU CHAIM? - Um grande mist\u00e9rio se inicia na novela em breve, o Vil\u00e3o vai se descontrolar e d\u00e1 uma surra em Elga,\u2026", "lang": "pt", "id": "1186809046185238528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186788173092921346"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "1115690084454391808", "created_at": "2019-10-23T00:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186808827007684608"], "text": "RT @Salomes32455: Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "lang": "es", "id": "1186808827007684608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186403717899313153"}], "author_id": "1023255536681316354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_vickypadilla_", "id": "780955783408132096"}]}, "created_at": "2019-10-23T00:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186808737224245248"], "text": "RT @_vickypadilla_: EL SUICIDIO POR DEPRESI\u00d3N ES REAL.\nsi te sientes suicida o depresivo/a y ocupas un amigo POR FAVOR H\u00c1BLAME. YO TE QUIER\u2026", "lang": "es", "id": "1186808737224245248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186804566374916096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9075, "type": "Other", "normalized_text": "Tec21"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Kilmar080", "id": "724323106974638080"}]}, "author_id": "580425414", "created_at": "2019-10-23T00:56:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186808703531520000"], "in_reply_to_user_id": "724323106974638080", "text": "@Kilmar080 Te juro que hoy vi tentador dejar una nota suicida donde digo; todo fue culpa del Tec21 y aventarme del cuarto nivel", "lang": "es", "id": "1186808703531520000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186785242666979328"}], "author_id": "735873619868422145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rademaker_julia", "id": "3077501641"}]}, "created_at": "2019-10-23T00:56:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186808672770580481"], "text": "RT @rademaker_julia: to emocionada q as pessoas ainda tao falando sobre nosso musical\n\nvcs n\u00e3o fazem ideia do quanto isso \u00e9 gratificante pq\u2026", "lang": "pt", "id": "1186808672770580481"}], "includes": {"users": [{"location": "D.F. M\u00e9xico. Am\u00e9rica. Tierra.", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 433, "tweet_count": 66404, "listed_count": 5}, "id": "15289958", "verified": false, "username": "LexellC", "name": "Lexell {\ud83d\udc9c&\ud83c\udfb5}"}, {"location": "Dallas, TX", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 664, "tweet_count": 79285, "listed_count": 33}, "id": "78783253", "verified": false, "username": "dolphinriot", "name": "Dolphin Riot"}, {"location": "Marbella (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 549, "tweet_count": 37946, "listed_count": 39}, "id": "462870158", "verified": false, "username": "LucasBonVivant", "name": "Lucas"}, {"location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 324, "tweet_count": 6140, "listed_count": 1}, "id": "139429862", "verified": false, "username": "filipetrigoli", "name": "Filipe Trigoli"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 121, "tweet_count": 705, "listed_count": 0}, "id": "1049661668874231808", "verified": false, "username": "Iago4lmeida", "name": "Iago Almeida"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5428, "following_count": 5933, "tweet_count": 18457, "listed_count": 3}, "id": "1076665614540984320", "verified": false, "username": "GeraldaComenta", "name": "Geraldinha Reality \ud83d\udde3\ud83d\udea8"}, {"location": " (gatubelo)mexico df /oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1126, "tweet_count": 12868, "listed_count": 0}, "id": "225993678", "verified": false, "username": "arwens82", "name": "\ud83d\udc31\ud83d\udc08miauuuuuuu \ud83d\udc31\ud83d\udc08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10745, "following_count": 145, "tweet_count": 32995, "listed_count": 8}, "id": "870017176173924352", "verified": false, "username": "tengolagunasmen", "name": "\ud83e\udde0 Lagunas Mentales \ud83e\udde0"}, {"location": "\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc27\u263e\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 16, "tweet_count": 1737, "listed_count": 4}, "id": "1008465573775314945", "verified": false, "username": "jsbinniee", "name": "persona triste"}, {"location": "he \u2022 21", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 291, "tweet_count": 64221, "listed_count": 27}, "id": "935682676702482433", "verified": false, "username": "nominsvoid", "name": "kats \ud83d\ude3c nomin au \ud83d\udccc"}, {"location": "San Mart\u00edn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 284, "tweet_count": 33038, "listed_count": 0}, "id": "4571375357", "verified": false, "username": "Gaby_Brooks_", "name": "Brooks"}, {"location": "CARACAS", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1630, "tweet_count": 44016, "listed_count": 0}, "id": "1373565582", "verified": false, "username": "elcaquero34", "name": "gabriel perez"}, {"location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 39048, "following_count": 11881, "tweet_count": 154370, "listed_count": 288}, "id": "85975759", "verified": false, "username": "GTAveledo", "name": "Guillermo T. Aveledo \u0425\u0430\u0439 \u0436\u0438\u0432\u0435, \u0432\u0456\u043b\u044c\u043d\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 472, "tweet_count": 8598, "listed_count": 1}, "id": "1676123490", "verified": false, "username": "yulianisc16", "name": "Daddy\u2020"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 10, "tweet_count": 1184, "listed_count": 0}, "id": "3073584348", "verified": false, "username": "Monipe2012", "name": "Pepe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 266, "tweet_count": 13556, "listed_count": 1}, "id": "1498987903", "verified": false, "username": "ysaeli89", "name": "ysa"}, {"location": "Washington, D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1753, "tweet_count": 14558, "listed_count": 1}, "id": "102079734", "verified": false, "username": "FreddyDultra", "name": "Freddy Dultra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 412, "tweet_count": 16418, "listed_count": 1}, "id": "1069528250387443712", "verified": false, "username": "basedmossad", "name": "Adam Weiss\u26a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 57, "tweet_count": 712, "listed_count": 0}, "id": "1175900831335534592", "verified": false, "username": "luciana81272982", "name": "luciana de lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1587714, "following_count": 94, "tweet_count": 84303, "listed_count": 1644}, "id": "37681380", "verified": true, "username": "afazendarecord", "name": "A Fazenda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 248, "tweet_count": 5046, "listed_count": 0}, "id": "1107363707825328129", "verified": false, "username": "Rudraga", "name": "Brilha uma estrela \u2b50\u2b50\u2b50"}, {"location": "Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 282, "tweet_count": 23596, "listed_count": 0}, "id": "1037388203127386112", "verified": false, "username": "LuisAlb12988712", "name": "Luis Alberto Santill\u00e1n Zavala"}, {"location": "Queens, NY", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "id": "406433712", "verified": false, "username": "RicoMachuca", "name": "ismael machuca rico"}, {"location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 2615, "tweet_count": 81903, "listed_count": 5}, "id": "183522587", "verified": false, "username": "tedoyverga", "name": "Santo Tonita, el santo de las totonas Frutales!"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6923, "following_count": 3929, "tweet_count": 267506, "listed_count": 30}, "id": "191485582", "verified": false, "username": "MolinariJulia", "name": "Julia Molinari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 229, "tweet_count": 4422, "listed_count": 0}, "id": "3965633184", "verified": false, "username": "leandro_cba13", "name": "leandro"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13011, "following_count": 1114, "tweet_count": 35015, "listed_count": 18}, "id": "2155438454", "verified": false, "username": "CiudadMatador", "name": "CiudaT #Talleres109"}, {"location": "Dourados, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 410, "tweet_count": 15086, "listed_count": 1}, "id": "1162722570489270274", "verified": false, "username": "_Raffs00", "name": "Ketellyn"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102678, "following_count": 2131, "tweet_count": 8092, "listed_count": 99}, "id": "950782809903435776", "verified": false, "username": "SixPicsOficial", "name": "\u2735\u2664 Six \u2664\u2735\u00ae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 760, "tweet_count": 14175, "listed_count": 1}, "id": "1317246307", "verified": false, "username": "marmios", "name": "Maru"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1005, "tweet_count": 6927, "listed_count": 1}, "id": "126643035", "verified": false, "username": "ELMER666", "name": "ELMER MERCADO"}, {"location": "Minas", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1136, "tweet_count": 2236, "listed_count": 0}, "id": "765383399062245376", "verified": false, "username": "Carminhatufaoo", "name": "Andr\u00e9"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 430, "tweet_count": 8232, "listed_count": 0}, "id": "440857166", "verified": false, "username": "mylenna_paula", "name": "Myy \u2661"}, {"location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 309, "tweet_count": 3826, "listed_count": 1}, "id": "1158845077738991617", "verified": false, "username": "GomezYatzary", "name": "Yatzary Gomez"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 9592, "following_count": 6010, "tweet_count": 87028, "listed_count": 0}, "id": "1103757176567447552", "verified": false, "username": "prushoto", "name": "asLan | aus tododeku & nezushi \ud83d\udccc"}, {"location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 256, "tweet_count": 9571, "listed_count": 0}, "id": "1070394008826974209", "verified": false, "username": "luissc_gt", "name": "Luis Catal\u00e1n"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4496, "following_count": 4934, "tweet_count": 156333, "listed_count": 87}, "id": "95899675", "verified": false, "username": "RobbersUgh", "name": "Thai \ud83c\udf08\u20e4"}, {"location": "Prontera", "public_metrics": {"followers_count": 4340, "following_count": 932, "tweet_count": 247931, "listed_count": 20}, "id": "424642387", "verified": false, "username": "eddyderisio", "name": "Eddy Quest"}, {"location": "Cerca de Tu Alma....", "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 20, "tweet_count": 34500, "listed_count": 11}, "id": "857232315314995202", "verified": false, "username": "Rotcet12Poems", "name": "@EscribirEsSentir"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 221, "tweet_count": 4011, "listed_count": 0}, "id": "1949960574", "verified": false, "username": "SalvaCaminiti", "name": "Salvator"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1017, "tweet_count": 55793, "listed_count": 3}, "id": "926740872", "verified": false, "username": "Innnazul", "name": "Azul \ud83c\udf0c\u9752"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 292, "tweet_count": 10929, "listed_count": 0}, "id": "956201219768356864", "verified": false, "username": "lamartuquintana", "name": "la colo"}, {"location": "Paran\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 1402, "tweet_count": 12685, "listed_count": 0}, "id": "1093171082130010112", "verified": false, "username": "rodrigoprettis", "name": "k.o.r.e.a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 166, "tweet_count": 42143, "listed_count": 0}, "id": "2817356142", "verified": false, "username": "JBalbinArias", "name": "Jorge Luis Balbin A."}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 23367, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}, "id": "1884276475", "verified": false, "username": "LordJimjr", "name": "Ernesto Alvarez"}, {"location": "Enmicasa", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 766, "tweet_count": 4181, "listed_count": 0}, "id": "1075629096196104192", "verified": false, "username": "Juannservent", "name": "juan"}, {"location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 750, "tweet_count": 29962, "listed_count": 7}, "id": "1235884543", "verified": false, "username": "club_encuentros", "name": "Control Ciudadano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1376, "tweet_count": 61318, "listed_count": 3}, "id": "743412553741656064", "verified": false, "username": "FiscalHonorario", "name": "PuedeDebeRendirMejor"}, {"location": "Joinville \ud83d\udd01 Mafra \ud83d\udd01Canoinhas", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 823, "tweet_count": 8583, "listed_count": 0}, "id": "1114008490996109312", "verified": false, "username": "bre_martinszz", "name": "bren\ud83e\udd0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 621, "tweet_count": 14257, "listed_count": 0}, "id": "793258460737658884", "verified": false, "username": "ana_barczak", "name": "ana fl\u00e1via"}, {"location": "Donde este tu vieja", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 240, "tweet_count": 2757, "listed_count": 1}, "id": "1602359310", "verified": false, "username": "JuuanchiQ", "name": "Juanchi cu"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1252, "tweet_count": 36834, "listed_count": 5}, "id": "2929387925", "verified": false, "username": "elm3lvin", "name": "elm3lvin\u00ae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67198, "following_count": 6636, "tweet_count": 27388, "listed_count": 110}, "id": "869665128534478852", "verified": false, "username": "MadeleineOster3", "name": "Madeleine Osterling"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1386, "tweet_count": 33998, "listed_count": 2}, "id": "846017468", "verified": false, "username": "RosaFuentesR", "name": "Rosa Fuentes"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 859, "tweet_count": 36095, "listed_count": 2}, "id": "2399951488", "verified": false, "username": "dudinhasc_", "name": "maria"}, {"location": "dragonstone ", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1744, "tweet_count": 38685, "listed_count": 0}, "id": "1098587872393945089", "verified": false, "username": "teamblackonfyre", "name": "Defensoria Rhaenyra Targaryen \ud83d\udd25"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 998, "tweet_count": 35901, "listed_count": 0}, "id": "2274941944", "verified": false, "username": "pxbaxinha", "name": "Mam\u00e3e do Nathan \ud83d\udc99"}, {"location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 471, "tweet_count": 5669, "listed_count": 0}, "id": "740959935169744896", "verified": false, "username": "anathainaaa", "name": "ana."}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 361, "tweet_count": 3561, "listed_count": 0}, "id": "222320140", "verified": false, "username": "yihat", "name": "Gonzalo Salas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730", "verified": false, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 2517, "tweet_count": 59513, "listed_count": 8}, "id": "2218197066", "verified": false, "username": "JuliDeGennaro", "name": "Juli."}, {"location": "cordoba , capital", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 398, "tweet_count": 15352, "listed_count": 1}, "id": "2575352035", "verified": false, "username": "Maximo16Cat", "name": "maximo-talleres"}, {"location": "C-137", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 561, "tweet_count": 25842, "listed_count": 1}, "id": "1088247258984992768", "verified": false, "username": "letsbececi", "name": "yelvs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1374, "tweet_count": 1689, "listed_count": 0}, "id": "521945396", "verified": false, "username": "erreavebe", "name": "ricardob"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 16597, "following_count": 5256, "tweet_count": 161626, "listed_count": 293}, "id": "84981270", "verified": true, "username": "amerikapa", "name": "Am\u00e9rica Pacheco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1329, "tweet_count": 20505, "listed_count": 3}, "id": "2261223201", "verified": false, "username": "AlonsoQuijanoH", "name": "Alonso Mr-Hyde Quijano"}, {"location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 2624, "tweet_count": 20226, "listed_count": 1}, "id": "54402746", "verified": false, "username": "violetacordova", "name": "violeta cordova"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 282, "tweet_count": 10073, "listed_count": 0}, "id": "3184754260", "verified": false, "username": "OzorioCami_", "name": "cami"}, {"location": "\u20ac\u0272 \u03b2\u00b5$\u023c\u0105 \u010f\u20ac\u2113 \u0163\u20ac$\u0e4f\u044f\u0e4f \u03c1\u20ac\u044f\u010f\u0268\u010f\u0e4f \ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 2558, "tweet_count": 10138, "listed_count": 4}, "id": "1181308762830696448", "verified": false, "username": "Ernesto15801902", "name": "\ud83d\udc3e\u2728\u20ac\u044f\u0272\u20ac$\u0163\u0e4f\u2728\ud83d\ude0e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3aC\u2764\ufe0fA\ud83e\udd85"}, {"location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 14042, "following_count": 10753, "tweet_count": 134907, "listed_count": 9}, "id": "1128122680471896064", "verified": false, "username": "RafelitoRojo", "name": "Rafelito Rojo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1144, "tweet_count": 48566, "listed_count": 14}, "id": "515825557", "verified": false, "username": "marialecd", "name": "Mariale \ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 424, "tweet_count": 38769, "listed_count": 0}, "id": "870723798127058945", "verified": false, "username": "Sk_Caio15", "name": "Caio Barbosa"}, {"location": "Flamengo", "public_metrics": {"followers_count": 138282, "following_count": 1948, "tweet_count": 109936, "listed_count": 150}, "id": "2933511873", "verified": false, "username": "FlaDaNacao_", "name": "FLA DA NA\u00c7\u00c3O"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 69, "tweet_count": 3542, "listed_count": 1}, "id": "862832916283502592", "verified": false, "username": "Omar_CristoRey", "name": "Omar \ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udde1\ufe0f\u2622\ufe0f"}, {"location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 637, "tweet_count": 5157, "listed_count": 0}, "id": "96835214", "verified": false, "username": "augusto_baher", "name": "Augusto Barrios Hermosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 2131, "tweet_count": 10673, "listed_count": 0}, "id": "1028670848348110848", "verified": false, "username": "antifa_comenta", "name": "Antifa Comenta \ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Blue Canc\u00fan, Biatch!", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 410, "tweet_count": 15922, "listed_count": 2}, "id": "99903248", "verified": false, "username": "Tay_ZERO", "name": "\uf8ff Taimir \ue00a"}, {"location": "San Isidro.", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 6, "tweet_count": 5058, "listed_count": 0}, "id": "2290198051", "verified": false, "username": "jomalra", "name": "jomalra"}, {"location": "Santa Beatriz, Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1187248, "following_count": 1844, "tweet_count": 289987, "listed_count": 2190}, "id": "63597537", "verified": true, "username": "noticias_tvperu", "name": "TVPer\u00fa Noticias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11786, "following_count": 7627, "tweet_count": 9488, "listed_count": 8}, "id": "2347666476", "verified": false, "username": "Rosethemar", "name": "Love Mar"}, {"location": "Hearstopper", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 755, "tweet_count": 81140, "listed_count": 29}, "id": "97465094", "verified": false, "username": "kitsdaemon", "name": "Sidinho filho de Rhaenys Targaryen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 124, "tweet_count": 33443, "listed_count": 0}, "id": "2951981878", "verified": false, "username": "CleverValdi", "name": "Clever Valdivia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16364, "following_count": 1276, "tweet_count": 79850, "listed_count": 10}, "id": "735837349767225344", "verified": false, "username": "carlosc00268781", "name": "Carlos Casas Pastor."}, {"public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 166, "tweet_count": 4730, "listed_count": 2}, "id": "1129974793711816708", "verified": false, "username": "satanisawomaan", "name": "'"}, {"location": "Nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 3989, "following_count": 1865, "tweet_count": 25383, "listed_count": 22}, "id": "85455198", "verified": false, "username": "hey_paulette", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd90 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd89 \ud835\udd82\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd89"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 330, "tweet_count": 25896, "listed_count": 2}, "id": "1118053088", "verified": false, "username": "_Serraaa", "name": "Esse perfil \u00e9 contra o Futebol (at\u00e9 a copa)"}, {"location": "Jundia\u00ed,", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 297, "tweet_count": 83599, "listed_count": 3}, "id": "147010734", "verified": false, "username": "eusouopotter", "name": "matheus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 601, "tweet_count": 27647, "listed_count": 2}, "id": "2521746491", "verified": false, "username": "ZurdooValdez", "name": "Aguus\u26bd"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 998, "tweet_count": 174058, "listed_count": 21}, "id": "494355624", "verified": false, "username": "28_robles7", "name": "Brand\u00f3n \ud83d\ude0e"}, {"location": "Florencio Varela", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 241, "tweet_count": 30790, "listed_count": 1}, "id": "151273442", "verified": false, "username": "FerA_Medina", "name": "Fer Medina"}, {"location": "Florencio Varela, Bs As.", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 741, "tweet_count": 26537, "listed_count": 2}, "id": "150021447", "verified": false, "username": "FedePati13", "name": "Lagarti\u00f1o\ud83d\udc0a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 510, "tweet_count": 10851, "listed_count": 0}, "id": "979548582524194816", "verified": false, "username": "chicletada97", "name": "Chicletinho\ud83d\udc36"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5094, "following_count": 2910, "tweet_count": 44510, "listed_count": 0}, "id": "349916454", "verified": false, "username": "2gsantoss", "name": "G."}, {"public_metrics": {"followers_count": 11866, "following_count": 3866, "tweet_count": 80627, "listed_count": 3}, "id": "168041546", "verified": false, "username": "Caroleichon", "name": "Carola C."}, {"location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 15041, "following_count": 16442, "tweet_count": 33262, "listed_count": 8}, "id": "885178893967208449", "verified": false, "username": "Gonzalo98050470", "name": "Gonzalo Castillo Prado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 31, "tweet_count": 7937, "listed_count": 0}, "id": "1088172679209861120", "verified": false, "username": "cinestrella1", "name": "@Hviva"}, {"location": "\u00dcT: 10.506355,-66.834945", "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 3990, "tweet_count": 70523, "listed_count": 39}, "id": "59363060", "verified": false, "username": "Conde_Duque", "name": "Andy Gabaldon \ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 85, "tweet_count": 35734, "listed_count": 0}, "id": "729888516277211136", "verified": false, "username": "FELUCO17", "name": "V\u00edctor Rivasplata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 648, "tweet_count": 46317, "listed_count": 2}, "id": "254769844", "verified": false, "username": "replayROTY", "name": "veia dos gatos"}, {"location": "Vit\u00f3ria, ES", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 817, "tweet_count": 15417, "listed_count": 0}, "id": "758658909825560576", "verified": false, "username": "zama_borgss", "name": "Elizama Borges \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 3925, "tweet_count": 3484, "listed_count": 5}, "id": "765779543135248384", "verified": false, "username": "Jotapegouvea", "name": "Comentarista de BBB \ud83c\udf99\ud83c\udfac"}, {"location": "ROTEANDO \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 638, "tweet_count": 67620, "listed_count": 0}, "id": "375061817", "verified": false, "username": "cm_claudinhaa", "name": "Claudinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 273, "tweet_count": 6092, "listed_count": 0}, "id": "3291514940", "verified": false, "username": "1uiSa1nZ", "name": "NoSoySainz"}, {"location": "on air", "public_metrics": {"followers_count": 16990, "following_count": 226, "tweet_count": 16638, "listed_count": 50}, "id": "31466966", "verified": false, "username": "nandoarevalo", "name": "Fernando Ar\u00e9valo"}, {"location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 164835, "following_count": 466, "tweet_count": 325220, "listed_count": 664}, "id": "859727149", "verified": false, "username": "Metro_PR", "name": "Metro_PR"}, {"location": "The Eclipse \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 264, "tweet_count": 70306, "listed_count": 10}, "id": "908870922152505344", "verified": false, "username": "phuketsboys", "name": "Trini \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "Casa do seu Z\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1014, "tweet_count": 55922, "listed_count": 0}, "id": "415261464", "verified": false, "username": "lukka_Markz", "name": "Mundinho bia Miranda br"}, {"location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 312, "tweet_count": 2677, "listed_count": 0}, "id": "914676462032220161", "verified": false, "username": "IgCoast", "name": "Coastt"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 371, "tweet_count": 35410, "listed_count": 0}, "id": "411841611", "verified": false, "username": "raquel1911", "name": "raquel19"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 51670, "following_count": 4108, "tweet_count": 61098, "listed_count": 450}, "id": "148944244", "verified": false, "username": "elpoderdelc", "name": "Poder del Consumidor"}, {"location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 289, "tweet_count": 639, "listed_count": 0}, "id": "1138245674330406912", "verified": false, "username": "CorPineda1", "name": "Kevin Cordero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 815, "tweet_count": 153952, "listed_count": 42}, "id": "15937976", "verified": false, "username": "zoaretnica", "name": "Coordinador de la Comisi\u00f3n Mixta de Productividad"}, {"location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 864, "tweet_count": 21825, "listed_count": 1}, "id": "1057865458387443712", "verified": false, "username": "connectanitta", "name": "\u0618matheus"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 753, "tweet_count": 66710, "listed_count": 1}, "id": "753646022824460289", "verified": false, "username": "ada_rengifo", "name": "Rosa salcedo"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1819, "tweet_count": 23714, "listed_count": 0}, "id": "109397898", "verified": false, "username": "ggomez5", "name": "Guillermo G\u00f3mez"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1547, "tweet_count": 39764, "listed_count": 3}, "id": "3855946421", "verified": false, "username": "pollocat22", "name": "Christian amaya"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 240, "tweet_count": 13442, "listed_count": 0}, "id": "328743151", "verified": false, "username": "mmcarv01", "name": "Mar\u00edlia Carvalho"}, {"location": "Bobare-lara", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 730, "tweet_count": 1254, "listed_count": 0}, "id": "104264878", "verified": false, "username": "luisjoap", "name": "luijo Arrieche"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 1183, "tweet_count": 73541, "listed_count": 4}, "id": "1679980609", "verified": false, "username": "PauBojanich", "name": "\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddd4"}, {"location": "M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 529, "tweet_count": 1867, "listed_count": 0}, "id": "871813746556928001", "verified": false, "username": "_LYIT", "name": "L"}, {"location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 298, "tweet_count": 2522, "listed_count": 0}, "id": "780955783408132096", "verified": false, "username": "_vickypadilla_", "name": "vicky\u264c\ufe0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 168, "tweet_count": 17968, "listed_count": 3}, "id": "1066151014355648515", "verified": false, "username": "minijeubar", "name": "moved"}, {"public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 620, "tweet_count": 110591, "listed_count": 2}, "id": "1119746662703013888", "verified": false, "username": "Gaiola15", "name": "Cauan #TeamViny \ud83d\udc9b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 104, "tweet_count": 2767, "listed_count": 0}, "id": "966693219076657152", "verified": false, "username": "sheilagrimb", "name": "s\u029c\u1d07\u026a\u029f\u1d00"}, {"location": "Bernal ", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 385, "tweet_count": 25086, "listed_count": 1}, "id": "408185379", "verified": false, "username": "agus_qacloba17", "name": "India Kilmes"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 506, "tweet_count": 45358, "listed_count": 1}, "id": "714445448015163392", "verified": false, "username": "lsuns_", "name": "Godoy \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 84, "tweet_count": 26775, "listed_count": 2}, "id": "1106388026773721089", "verified": false, "username": "sccpjapaa", "name": "."}, {"location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20437, "following_count": 21855, "tweet_count": 482, "listed_count": 5}, "id": "1077655636878479365", "verified": false, "username": "LucasBonfante_", "name": "Bonfante"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina\ud83e\udd18", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 475, "tweet_count": 12970, "listed_count": 0}, "id": "985248497212502016", "verified": false, "username": "TalleresUli", "name": "\ud835\udcb0\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud835\udc52\ud835\udcc8\ud83e\udd87"}, {"location": "Espa\u00f1a, Occidente. ", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 593, "tweet_count": 9050, "listed_count": 2}, "id": "3375747933", "verified": false, "username": "PoliticamenteKK", "name": "Pol\u00edtiKmente KK"}, {"public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 20, "tweet_count": 16516, "listed_count": 2}, "id": "954468843581247488", "verified": false, "username": "joseper33329963", "name": "jose perez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 344, "tweet_count": 19033, "listed_count": 0}, "id": "1035332796347293697", "verified": false, "username": "NiJuanaNiChana", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Ni Chana Ni Juana \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 36, "tweet_count": 21765, "listed_count": 5}, "id": "39758548", "verified": false, "username": "Samuuu_", "name": "Samuel Lima"}, {"location": "S\u00e3o Paulo / Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 46299, "following_count": 784, "tweet_count": 89000, "listed_count": 157}, "id": "26045925", "verified": false, "username": "braian", "name": "Braian Rizzo"}, {"location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221201, "listed_count": 8}, "id": "740502586696949760", "verified": false, "username": "julmareky", "name": "Milu"}, {"location": "Colima, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 713, "tweet_count": 11987, "listed_count": 5}, "id": "279350218", "verified": false, "username": "DvdMonroy", "name": "David Monroy"}, {"location": "Ciudad de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 819061, "following_count": 1472, "tweet_count": 442912, "listed_count": 3406}, "id": "148372339", "verified": true, "username": "Radio_Formula", "name": "Grupo F\u00f3rmula"}, {"location": "Japan", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 411, "tweet_count": 20168, "listed_count": 2}, "id": "850727126919598080", "verified": false, "username": "cody_cabecao", "name": "KatyCat\ud83c\udf44\ud83c\udf2a\ud83c\udf2a"}, {"location": "No seu Cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 853, "tweet_count": 114955, "listed_count": 0}, "id": "4585703294", "verified": false, "username": "philipeluiz0", "name": "LP"}, {"location": "\u00d1emby Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 547, "tweet_count": 34877, "listed_count": 1}, "id": "1006162549644161025", "verified": false, "username": "pamesosa2007", "name": "pamela"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 391698, "following_count": 5550, "tweet_count": 219561, "listed_count": 497}, "id": "88997749", "verified": true, "username": "Unicanal", "name": "Unicanal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 15, "tweet_count": 1371, "listed_count": 0}, "id": "2248695060", "verified": false, "username": "hugoOmancha", "name": "lulanaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 617, "tweet_count": 283955, "listed_count": 2}, "id": "273635038", "verified": false, "username": "suelivitoria", "name": "Sueli vitoria\ud83e\udd92\ud83c\udf35\ud83e\udd8b\ud83d\udc51"}, {"location": "anyway the wind blows", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 238, "tweet_count": 3722, "listed_count": 3}, "id": "1164309175847047173", "verified": false, "username": "shieldmaidsn", "name": "\u262d"}, {"location": "noah czerny \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 819, "tweet_count": 82724, "listed_count": 74}, "id": "192690158", "verified": false, "username": "yeagerebels", "name": "ashla \ud83c\udf42"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 319, "tweet_count": 7704, "listed_count": 1}, "id": "1110172126345072640", "verified": false, "username": "EmmaviveenCuba", "name": "Emma Sanchez Escobar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38846, "following_count": 212, "tweet_count": 75931, "listed_count": 370}, "id": "1839187771", "verified": false, "username": "MT_enMEXICO", "name": "MT_enMEXICO"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 127, "tweet_count": 2540, "listed_count": 0}, "id": "1046511903437180930", "verified": false, "username": "GabrielThor3", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd4b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 412, "tweet_count": 1340, "listed_count": 0}, "id": "2878929834", "verified": false, "username": "juliobandasiles", "name": "Julio Banda"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10585, "following_count": 495, "tweet_count": 17672, "listed_count": 20}, "id": "1128367993426186243", "verified": false, "username": "_Oshorty", "name": "No So\u00a5 Koreana"}, {"location": "sou petista ( amo peitos", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 3448, "tweet_count": 25913, "listed_count": 0}, "id": "926804042382053377", "verified": false, "username": "Nobrucria", "name": "Nobrucria \u2720"}, {"public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 384, "tweet_count": 22370, "listed_count": 0}, "id": "927770982881878016", "verified": false, "username": "IralFabiola", "name": "Fabiola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 521, "tweet_count": 29449, "listed_count": 1}, "id": "824120599", "verified": false, "username": "xlfxnsxzxpxtx", "name": "AZ"}, {"location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 22435, "following_count": 22819, "tweet_count": 135108, "listed_count": 31}, "id": "1115265425997213696", "verified": false, "username": "dacosta_jani", "name": "Jani Dacosta \u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddfa #DZT \ud83e\udd1d"}, {"location": "#RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "id": "75264243", "verified": false, "username": "alanrodrigues14", "name": "Alan Rodrigues"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241", "verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 6744, "following_count": 3151, "tweet_count": 49801, "listed_count": 3}, "id": "1114559216470110208", "verified": false, "username": "LetyAlmeida6", "name": "Lety Almeida"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1409, "tweet_count": 594, "listed_count": 0}, "id": "753035054167658496", "verified": false, "username": "Mutsuhiro33", "name": "Sa\u00fal Hern\u00e1ndez"}, {"location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47933, "listed_count": 94}, "id": "1074468328163500033", "verified": false, "username": "DCverso1", "name": "DCVERSO"}, {"location": "TALARA-PERU", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 414, "tweet_count": 69604, "listed_count": 0}, "id": "1412952338", "verified": false, "username": "yovannyacaro21", "name": "YOVANNY ALBERTO ACARO CRUZ"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 586, "tweet_count": 19669, "listed_count": 0}, "id": "954431715983884290", "verified": false, "username": "geocomentx", "name": "Geo"}, {"location": "Mossor\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 565, "tweet_count": 2324, "listed_count": 0}, "id": "140649356", "verified": false, "username": "kalesca1", "name": "kalesca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 205, "tweet_count": 57337, "listed_count": 2}, "id": "2896734922", "verified": false, "username": "sonirospe", "name": "ciaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 498, "tweet_count": 4432, "listed_count": 1}, "id": "908431007275212802", "verified": false, "username": "StidsVitor", "name": "Vitu \u2696\ufe0f"}, {"location": "Queimados-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 611, "tweet_count": 14209, "listed_count": 0}, "id": "1010304535385006086", "verified": false, "username": "A_Galizaa", "name": "Carol\ud83c\udf3c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 3058, "tweet_count": 99052, "listed_count": 1}, "id": "783348962636009473", "verified": false, "username": "Esposible9", "name": "Samuel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 641, "tweet_count": 48375, "listed_count": 7}, "id": "1046501212735098881", "verified": false, "username": "killvmanu", "name": "manuel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 272, "tweet_count": 14294, "listed_count": 0}, "id": "3304662874", "verified": false, "username": "mariacstein", "name": "Maria Clara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1001, "tweet_count": 8397, "listed_count": 0}, "id": "1077351435925405701", "verified": false, "username": "perroconchancla", "name": "bigman"}, {"public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 497, "tweet_count": 20378, "listed_count": 1}, "id": "154265291", "verified": false, "username": "ferminpichel", "name": "Fer"}, {"location": "Benidorm, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 822, "tweet_count": 9687, "listed_count": 9}, "id": "134810485", "verified": false, "username": "mariano__munoz", "name": "Mariano Mu\u00f1oz"}, {"location": "La Rioja, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 292, "tweet_count": 4728, "listed_count": 1}, "id": "1855773974", "verified": false, "username": "VirginiaCura", "name": "VirCura\ud83c\udf80"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 469, "tweet_count": 1667, "listed_count": 0}, "id": "2724978341", "verified": false, "username": "_JuanPicon", "name": "J U A N P I C O N"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}, "id": "2447373036", "verified": false, "username": "yoni3556_luis", "name": "YONI CASTRO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1545, "tweet_count": 49801, "listed_count": 31}, "id": "710914345195147264", "verified": false, "username": "LuisEspinozaCa2", "name": "Luis Espinoza"}, {"location": "Caseros, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 911, "tweet_count": 47100, "listed_count": 1}, "id": "541290539", "verified": false, "username": "MartinGiacobbi", "name": "Giacobbi \u270c\ud83c\udffd"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 3557, "tweet_count": 43867, "listed_count": 6}, "id": "377994037", "verified": false, "username": "ClaudiaaJasso", "name": "Claudia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 125, "tweet_count": 39438, "listed_count": 0}, "id": "192357179", "verified": false, "username": "jacqheos", "name": "."}, {"location": "Amazonas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 571, "tweet_count": 90412, "listed_count": 0}, "id": "3731157617", "verified": false, "username": "livshayyy", "name": "shayane 13 | MIDNIGHTS"}, {"location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 334, "tweet_count": 12610, "listed_count": 3}, "id": "104570658", "verified": false, "username": "Gudol1", "name": "Miguel Milla \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 688, "tweet_count": 40517, "listed_count": 1}, "id": "140199200", "verified": false, "username": "RoDiberti", "name": "Roc\u00edo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 353, "tweet_count": 801, "listed_count": 0}, "id": "1125223228262236165", "verified": false, "username": "Celiidiazz1", "name": "Chu\ud83d\udc8b"}, {"location": "\ub0a8\uc900", "public_metrics": {"followers_count": 3311, "following_count": 804, "tweet_count": 132170, "listed_count": 13}, "id": "124283210", "verified": false, "username": "aneriuqam", "name": "m de maquirena"}, {"location": "Punta de Rieles ", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 943, "tweet_count": 41161, "listed_count": 0}, "id": "2696525809", "verified": false, "username": "BorikuaLea", "name": "Lea Garcia \uf8ff"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 280, "tweet_count": 128841, "listed_count": 16}, "id": "187070651", "verified": false, "username": "MarcosGuillen_", "name": "Kung Fu Kenny"}, {"location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 364, "tweet_count": 7276, "listed_count": 0}, "id": "2609712969", "verified": false, "username": "Carlitosnog9", "name": "Carlos Noguera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1411168, "following_count": 231, "tweet_count": 171232, "listed_count": 1221}, "id": "249345746", "verified": false, "username": "la12tuittera", "name": "Boca Juniors - La12Tuittera"}, {"location": "Novosibirsk, Russia", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 677, "tweet_count": 4683, "listed_count": 2}, "id": "950188529077968897", "verified": false, "username": "zemoeda", "name": "Z\u00e9 Moeda"}, {"location": "EUA", "public_metrics": {"followers_count": 3618, "following_count": 4715, "tweet_count": 18911, "listed_count": 1}, "id": "4893232234", "verified": false, "username": "ritalinharespad", "name": "RLP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 478, "tweet_count": 21655, "listed_count": 4}, "id": "1074498469", "verified": false, "username": "bect70", "name": "blanca edith cruz"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8697197, "following_count": 830, "tweet_count": 708130, "listed_count": 58329}, "id": "7996082", "verified": true, "username": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 162, "tweet_count": 10544, "listed_count": 0}, "id": "721132254437748736", "verified": false, "username": "lucasaguer03", "name": "Lucas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8283, "following_count": 3211, "tweet_count": 144966, "listed_count": 81}, "id": "541312291", "verified": false, "username": "thwwants", "name": "\u200f\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1581, "tweet_count": 48902, "listed_count": 8}, "id": "270345325", "verified": false, "username": "aheidrich", "name": "Anselmo Heidrich"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9426380, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}, "id": "128372940", "verified": true, "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2552, "following_count": 967, "tweet_count": 1408, "listed_count": 0}, "id": "982818724653752320", "verified": false, "username": "AbigailDeLaVega", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 183, "tweet_count": 833, "listed_count": 0}, "id": "734663123441967104", "verified": false, "username": "Chico__Suicida", "name": "chico sad"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 614, "tweet_count": 7051, "listed_count": 0}, "id": "839485452327477248", "verified": false, "username": "Rataoxua", "name": "ratim"}, {"location": "Guatemala, Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 1053, "tweet_count": 2172, "listed_count": 0}, "id": "561721278", "verified": false, "username": "secre_rocker", "name": "Ross Ross"}, {"location": "021 \u2022 061 ", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 393, "tweet_count": 65829, "listed_count": 0}, "id": "1045699102720307202", "verified": false, "username": "_m11duda", "name": "duda\u00b9\u2078\u2079\u2075"}, {"location": "\u300aRJ\u300b", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 308, "tweet_count": 5675, "listed_count": 0}, "id": "3686342176", "verified": false, "username": "moraes_23", "name": "RD"}, {"location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 184793, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "id": "105352833", "verified": false, "username": "thairkassam", "name": "Dr. Thair Kassam"}, {"location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 127, "tweet_count": 11057, "listed_count": 1}, "id": "255480985", "verified": false, "username": "Evedidoli", "name": "Eve\ud83d\udc9a"}, {"location": "Lima, Lince", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 339, "tweet_count": 87583, "listed_count": 1}, "id": "304177746", "verified": false, "username": "Madomi311", "name": "Maria Alvarado"}, {"location": "Campo Grande, MS", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 915, "tweet_count": 83697, "listed_count": 2}, "id": "319992986", "verified": false, "username": "_jhowcrf", "name": "Natan \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "Portuguesa, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 410, "tweet_count": 18617, "listed_count": 1}, "id": "1113649556128972801", "verified": false, "username": "paolajosen", "name": "Alopa Nu\u00f1ez. \ud83e\udd2a"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 98140, "following_count": 71412, "tweet_count": 153608, "listed_count": 218}, "id": "355957658", "verified": false, "username": "SweetSalvat0re", "name": "ara vitiello"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 9830, "following_count": 2022, "tweet_count": 37235, "listed_count": 134}, "id": "19561253", "verified": false, "username": "ProibidoLer", "name": "Bruno Fonseca"}, {"location": "Guatire - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 489, "tweet_count": 2088, "listed_count": 1}, "id": "141251094", "verified": false, "username": "SiulNunez", "name": "Siul Nu\u00f1ez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 779, "tweet_count": 79575, "listed_count": 79}, "id": "61808855", "verified": true, "username": "bronzebutgold", "name": "Giovanna Bronze"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 3059, "tweet_count": 10735, "listed_count": 2}, "id": "1616005988", "verified": false, "username": "gehovanna_luiza", "name": "Gehovanna Luiza"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 1768, "tweet_count": 16509, "listed_count": 0}, "id": "4881349161", "verified": false, "username": "fernando_faca", "name": "Fernando de Carvalho\ud83d\udea9"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 333053, "following_count": 92, "tweet_count": 198444, "listed_count": 430}, "id": "126725433", "verified": true, "username": "metropole", "name": "Metropole"}, {"public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 642, "tweet_count": 12548, "listed_count": 1}, "id": "3348391355", "verified": false, "username": "mathsfonseca", "name": "matheusinha"}, {"location": "El \u2661 de Ashton y Louis", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 95, "tweet_count": 10562, "listed_count": 3}, "id": "844253966888321024", "verified": false, "username": "xlovelycashtonx", "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc5f \u25df\u033d\u25de\u033d"}, {"location": "Argentina | she/her | 18", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 929, "tweet_count": 59762, "listed_count": 26}, "id": "880221498790866944", "verified": false, "username": "alltoocardan", "name": "Cande\ud83e\udd40\ud83c\udf83"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 269, "tweet_count": 4450, "listed_count": 0}, "id": "4624533647", "verified": false, "username": "_cesa1", "name": "cesa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 234, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "id": "1166765345748717570", "verified": false, "username": "Luiz22634922", "name": "Luiz"}, {"location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  ", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}, "id": "747296614675447808", "verified": false, "username": "Ronal0741", "name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 682, "tweet_count": 5399, "listed_count": 2}, "id": "67174472", "verified": false, "username": "diindysouza", "name": "BadChoices"}, {"location": "tlalnepantla edo. mex", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 357, "tweet_count": 1955, "listed_count": 0}, "id": "116538411", "verified": false, "username": "angelmerin", "name": "\u266c \u266b\u06dep\u03adk\u0454\u03ae0\u266b \u0434\u03b7G\u0451l \u06de\u2605"}, {"location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6056, "following_count": 6604, "tweet_count": 245215, "listed_count": 28}, "id": "976999759", "verified": false, "username": "CSA1103", "name": "\ud83d\udea9csouzaA\ud83d\udea9"}, {"location": "Fortaleza-ce", "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 4770, "tweet_count": 102992, "listed_count": 8}, "id": "2295113869", "verified": false, "username": "GenerisUrgente", "name": "ASSASSINO GENOCIDA J\u00c1 ENTREGA+de 686mil MORTOS"}, {"location": "Ipiales, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6004, "following_count": 1767, "tweet_count": 28084, "listed_count": 8}, "id": "248656668", "verified": false, "username": "LisaQuinteroS", "name": "Lisa Quintero Simpson \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 4982, "tweet_count": 65200, "listed_count": 0}, "id": "707296245744738304", "verified": false, "username": "kore8530", "name": "Kore8530"}, {"location": "corinthians", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 458, "tweet_count": 47412, "listed_count": 1}, "id": "169720704", "verified": false, "username": "estelionatalia", "name": "nath natini nati\u00ea"}, {"location": "No Disponible.", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 162, "tweet_count": 134, "listed_count": 0}, "id": "1141113016584495105", "verified": false, "username": "EIste_Men", "name": "Esteban M."}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 5003, "tweet_count": 221233, "listed_count": 6}, "id": "927647719782539265", "verified": false, "username": "IvonneSosaSanM1", "name": "Ivonne Sosa San Mart\u00edn \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Parque San Mart\u00edn, Merlo.", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 0, "tweet_count": 5678, "listed_count": 3}, "id": "297078885", "verified": false, "username": "AlanMaldonado10", "name": "Alan"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 996, "tweet_count": 29045, "listed_count": 2}, "id": "775149848962199552", "verified": false, "username": "YangYang_Guk", "name": "Lily \ud83e\udd8a"}, {"location": "All Around", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 98, "tweet_count": 3624, "listed_count": 0}, "id": "803734597737574400", "verified": false, "username": "rcksfall_no1lvs", "name": "Mimoso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11022, "following_count": 158, "tweet_count": 21025, "listed_count": 20}, "id": "4181137528", "verified": false, "username": "AMenteDoDidi", "name": "A Mente \ud83e\udde0"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 193, "tweet_count": 5603, "listed_count": 1}, "id": "430326298", "verified": false, "username": "MdeMarita", "name": "\ud83c\udf83"}, {"location": "British Columbia, Canada", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 317, "tweet_count": 24992, "listed_count": 0}, "id": "137761230", "verified": false, "username": "andres2177", "name": "Andres2177"}, {"location": "Miacatl\u00e1n, Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 199, "tweet_count": 4916, "listed_count": 0}, "id": "4700402318", "verified": false, "username": "tlacaelel47", "name": "Oscar Luis Mejia y P"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 252, "tweet_count": 10453, "listed_count": 0}, "id": "1203062599", "verified": false, "username": "juanchicba22", "name": "La Cadenita de Guido"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 521, "tweet_count": 96237, "listed_count": 0}, "id": "789263935967027200", "verified": false, "username": "dextresen", "name": "dextresen(376/300)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 1562, "tweet_count": 3062, "listed_count": 2}, "id": "1139346821015363584", "verified": false, "username": "awefulss", "name": "."}, {"location": "where is my mind", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 251, "tweet_count": 29320, "listed_count": 1}, "id": "873707858403233792", "verified": false, "username": "strwbrrynana", "name": "ari motomami"}, {"location": "Cidade Maravilhosa - ZO", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 331, "tweet_count": 10718, "listed_count": 1}, "id": "3539235561", "verified": false, "username": "MarcosAndrad_", "name": "marcos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 234, "tweet_count": 4703, "listed_count": 1}, "id": "949079186", "verified": false, "username": "geloscostelo", "name": "tallahassee"}, {"location": "Lima, Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3360, "following_count": 4992, "tweet_count": 154529, "listed_count": 243}, "id": "935394073", "verified": false, "username": "JesuspereyraG", "name": "Jes\u00fas Pereyra \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot"}, {"location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 193, "tweet_count": 5858, "listed_count": 0}, "id": "3883684222", "verified": false, "username": "giiisimao", "name": "Giovana Sim\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 1512, "tweet_count": 255397, "listed_count": 49}, "id": "305898128", "verified": false, "username": "lluvianicee", "name": "Lluviaa Nice"}, {"location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "id": "709607721306333184", "verified": false, "username": "Fuerzadeley", "name": "Paloma negra"}, {"location": "San Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 122, "tweet_count": 208157, "listed_count": 38}, "id": "41638616", "verified": false, "username": "elproyec", "name": "Alfredo Melgar"}, {"location": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 288839, "following_count": 215, "tweet_count": 5430, "listed_count": 885}, "id": "153067700", "verified": true, "username": "totosalvio8", "name": "Eduardo Toto Salvio"}, {"location": "Earth-833", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 478, "tweet_count": 53516, "listed_count": 12}, "id": "67034104", "verified": false, "username": "jcmcs_", "name": "tony panza"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32445, "following_count": 876, "tweet_count": 97545, "listed_count": 63}, "id": "1120166292399505408", "verified": false, "username": "smbielz", "name": "gaab"}, {"location": "Itapevi, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 102, "tweet_count": 10350, "listed_count": 1}, "id": "771545700324642816", "verified": false, "username": "keillany_m", "name": "Kei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1727, "tweet_count": 219002, "listed_count": 0}, "id": "1177591903434526725", "verified": false, "username": "MadreTi38492021", "name": "Madre Tierra"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 963, "tweet_count": 56074, "listed_count": 136}, "id": "78762802", "verified": false, "username": "alearedesign", "name": "Alejandra Arellano \u2730"}, {"location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 372, "tweet_count": 13065, "listed_count": 0}, "id": "833438507397967872", "verified": false, "username": "jorgejlsds", "name": "jorge"}, {"public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1303, "tweet_count": 32650, "listed_count": 0}, "id": "2840024901", "verified": false, "username": "foolbutcool___", "name": "Algo no est\u00e1 bien."}, {"location": "Natal - RN", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 115, "tweet_count": 6027, "listed_count": 1}, "id": "811000525630148608", "verified": false, "username": "kakaboloca", "name": "DUDA"}, {"location": "Wonderland", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 57, "tweet_count": 13128, "listed_count": 0}, "id": "713159841334878208", "verified": false, "username": "Alice_Garcia_", "name": "Alice"}, {"public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 571, "tweet_count": 80522, "listed_count": 3}, "id": "2752954306", "verified": false, "username": "seokjindun", "name": "micastronauta ARJINTINA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 115, "tweet_count": 23588, "listed_count": 0}, "id": "800704595143970816", "verified": false, "username": "sant1223", "name": "Vit\u00f3ria"}, {"location": "Olinda, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 285, "tweet_count": 11665, "listed_count": 0}, "id": "3233769908", "verified": false, "username": "gabrowspeba", "name": "Gabriel"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 2137, "tweet_count": 43026, "listed_count": 0}, "id": "840677226932760577", "verified": false, "username": "S2_bequinha", "name": "ANITTA BEBEZINHA \ud83d\udc29"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 742, "tweet_count": 35210, "listed_count": 7}, "id": "364436498", "verified": false, "username": "rlloveram", "name": "Ra\u00fal R. Llovera Mayz"}, {"location": "M\u00e9xico/...", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1056, "tweet_count": 21655, "listed_count": 7}, "id": "308655585", "verified": false, "username": "ZalaSalander", "name": "Molly"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 190, "tweet_count": 976, "listed_count": 0}, "id": "141068834", "verified": false, "username": "tenma29", "name": "manuel angel"}, {"location": "Guatemala ", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 190, "tweet_count": 4205, "listed_count": 1}, "id": "3267434990", "verified": false, "username": "Este_maje", "name": "Miguel."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 1845, "tweet_count": 55646, "listed_count": 3}, "id": "272024492", "verified": false, "username": "Ailen1889_", "name": "Ail\u00e9n\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 629, "tweet_count": 12882, "listed_count": 1}, "id": "1028105713707610112", "verified": false, "username": "CandeeBeas", "name": "candela"}, {"location": "Un lugar en el mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 500, "tweet_count": 4129, "listed_count": 0}, "id": "1179146289461825537", "verified": false, "username": "Sunshinewalle", "name": "I'm Sun."}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 4999, "tweet_count": 26753, "listed_count": 6}, "id": "2455261742", "verified": false, "username": "mrMarioLink10", "name": "Rhailin Amable Made "}, {"location": "isidro casanova, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 654, "tweet_count": 2870, "listed_count": 4}, "id": "816842804064358400", "verified": false, "username": "alejocasanovas", "name": "Alejo"}, {"location": "\ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 3227, "following_count": 999, "tweet_count": 105142, "listed_count": 0}, "id": "3925013715", "verified": false, "username": "AgataAraa", "name": "\u00c1gata\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "caracas,costa rica", "public_metrics": {"followers_count": 23388, "following_count": 632, "tweet_count": 162259, "listed_count": 52}, "id": "195993573", "verified": false, "username": "gatoverdaguer", "name": "Gato De Verdaguer"}, {"location": "Chaque\u00f1a \ud83d\ude09", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 285, "tweet_count": 1636, "listed_count": 0}, "id": "873413802502610945", "verified": false, "username": "AbatteGabriela_", "name": "La Gabi Abatte \u26a0"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 911, "tweet_count": 3810, "listed_count": 2}, "id": "282741559", "verified": false, "username": "JoseLuis_O_", "name": "Joseluis O"}, {"public_metrics": {"followers_count": 726795, "following_count": 378, "tweet_count": 384153, "listed_count": 960}, "id": "832686254873468929", "verified": false, "username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 26, "tweet_count": 2326, "listed_count": 0}, "id": "550524670", "verified": false, "username": "elvisito5", "name": "elvisito"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 311, "tweet_count": 30182, "listed_count": 2}, "id": "222779129", "verified": false, "username": "jgarcia_ve", "name": "Javier Garcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 380, "tweet_count": 14417, "listed_count": 0}, "id": "792539036778897408", "verified": false, "username": "cathar1n4", "name": "catharina"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 315, "tweet_count": 31258, "listed_count": 1}, "id": "281214750", "verified": false, "username": "medina_fio", "name": "Fiorella"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1414, "tweet_count": 11844, "listed_count": 0}, "id": "1050438096611942400", "verified": false, "username": "aleescobarva", "name": "ale escabiar"}, {"location": "Kanato Peruano", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 293, "tweet_count": 11763, "listed_count": 0}, "id": "1146468565803048961", "verified": false, "username": "ElCancillerC", "name": "\ud83d\udca5 Soleimani \ud83d\udca5\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 238, "tweet_count": 16862, "listed_count": 0}, "id": "819322120744370176", "verified": false, "username": "crfkarolis", "name": "KAROLINE"}, {"location": "Zapopan, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 2352, "tweet_count": 64636, "listed_count": 3}, "id": "138793303", "verified": false, "username": "iDMussoR", "name": "Israel Musso"}, {"location": "Mexico ", "public_metrics": {"followers_count": 33463, "following_count": 397, "tweet_count": 20464, "listed_count": 121}, "id": "211941233", "verified": false, "username": "Lilith_mye", "name": "Lilith"}, {"public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 300, "tweet_count": 36748, "listed_count": 2}, "id": "228566965", "verified": false, "username": "alexiibarraa", "name": "Alex Ibarra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 249, "tweet_count": 32531, "listed_count": 0}, "id": "772181229202472960", "verified": false, "username": "M4RY_J4Y", "name": "Mary jay\u2077"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711592, "following_count": 1527, "tweet_count": 237753, "listed_count": 1443}, "id": "3331429624", "verified": true, "username": "Metropoles", "name": "Metr\u00f3poles"}, {"location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 4996, "tweet_count": 272959, "listed_count": 75}, "id": "1527912313", "verified": false, "username": "CCR_IOS20", "name": "CCR_IOS \ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 820, "tweet_count": 10778, "listed_count": 0}, "id": "851283955609251840", "verified": false, "username": "lia_rudas", "name": "L\u00eda"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 466, "tweet_count": 3620, "listed_count": 0}, "id": "840564314473938945", "verified": false, "username": "LarissaMarqus13", "name": "jur\u00eddico anitta"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1140, "tweet_count": 42371, "listed_count": 25}, "id": "75908441", "verified": false, "username": "Nany_Carvalho", "name": "Nany Carvalho \ud83d\udcda\ud83c\udfac"}, {"location": "Rio das Pedras, S\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 857, "tweet_count": 13834, "listed_count": 1}, "id": "895798729118285824", "verified": false, "username": "littleguiii", "name": "gui13rme"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24608, "following_count": 88, "tweet_count": 26564, "listed_count": 22}, "id": "604739740", "verified": false, "username": "chapeus", "name": "cami"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 819, "tweet_count": 20316, "listed_count": 0}, "id": "2961422589", "verified": false, "username": "desativei_essa", "name": "\u0418\u0432\u0430\u043d"}, {"location": "heaven to a tortured mind ", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1291, "tweet_count": 18834, "listed_count": 1}, "id": "1091371927573356545", "verified": false, "username": "joovictorms27", "name": "sombra { }"}, {"location": "No soy de aqu\u00ed ni soy de all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 289, "tweet_count": 410297, "listed_count": 132}, "id": "2887507997", "verified": false, "username": "serWyl", "name": "WYL, un desencontrado"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 4135, "following_count": 384, "tweet_count": 8153, "listed_count": 20}, "id": "120624598", "verified": false, "username": "agustinhaya", "name": "Agustin Haya"}, {"location": "Marechal Hermes, Rio de Janeir", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 4990, "tweet_count": 35398, "listed_count": 2}, "id": "1049446485119705088", "verified": false, "username": "JeanfelipeR10", "name": "RonaldinhooR10 \ud83e\udd11\ud83d\udca5\ud83c\udf7b\ud83d\udc4c\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udcaf\u26ab\ud83d\udd34"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 3171, "tweet_count": 11930, "listed_count": 2}, "id": "3330473879", "verified": false, "username": "kallenostupid", "name": "q"}, {"location": "nova s\u00e3o pedro", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 504, "tweet_count": 37235, "listed_count": 0}, "id": "833104769573146634", "verified": false, "username": "caioraro", "name": "caio \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3!"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 510, "tweet_count": 16050, "listed_count": 0}, "id": "892098114387156992", "verified": false, "username": "viana_gutinho", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd94 \uf8ff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 92, "tweet_count": 3348, "listed_count": 0}, "id": "878435761401540608", "verified": false, "username": "elpokeralex", "name": "El pinche poker"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 153, "tweet_count": 8553, "listed_count": 0}, "id": "184620934", "verified": false, "username": "_MARIANVERDUGO", "name": "\ud83e\udddd\ud83c\udffbAngel curly"}, {"location": "ibusaki.", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1026, "tweet_count": 23392, "listed_count": 1}, "id": "763484878876844033", "verified": false, "username": "oikawablog", "name": "cath"}, {"location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 2185, "tweet_count": 41176, "listed_count": 0}, "id": "810333130162929664", "verified": false, "username": "zangrogh", "name": "zannoni"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 893, "tweet_count": 13666, "listed_count": 8}, "id": "791400533982605312", "verified": false, "username": "fabs_lombardi", "name": "fabiano lombardi"}, {"location": "Chicago, IL\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83d\udda4\ud83d\ude08\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 905, "tweet_count": 64312, "listed_count": 2}, "id": "1007070132651380736", "verified": false, "username": "Alexander_BmwM5", "name": "Alexander\ud83d\udda4\ud83d\ude08\u2620\ufe0f"}, {"location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1528, "tweet_count": 3955, "listed_count": 3}, "id": "952358425790418945", "verified": false, "username": "pato_patul", "name": "s\u1d0f\u028f \u1d18\u1d00\u1d1b\u1d0f \ud83d\udc36\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 0, "tweet_count": 559, "listed_count": 0}, "id": "1102977449602748416", "verified": false, "username": "eumaysantana", "name": "Mayara Santana"}, {"location": "Bahia / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1378692, "following_count": 1037, "tweet_count": 24740, "listed_count": 2066}, "id": "37539058", "verified": true, "username": "AlinneRosa", "name": "Alinne Rosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1435, "tweet_count": 16820, "listed_count": 7}, "id": "2809544972", "verified": false, "username": "JorgeaVillegasg", "name": "Alberto Villegas"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1856007, "following_count": 1152, "tweet_count": 510084, "listed_count": 7248}, "id": "119051398", "verified": true, "username": "ElFinanciero_Mx", "name": "El Financiero"}, {"location": "Londrina, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 679, "tweet_count": 23391, "listed_count": 4}, "id": "1967824393", "verified": false, "username": "gus_fiaux", "name": "Gus Fiaux \u2625 | FITA MALDITA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "somewhere near you", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 119, "tweet_count": 1451, "listed_count": 3}, "id": "27962234", "verified": false, "username": "Bitingsnake", "name": "Jonatan"}, {"location": "Ah Kim Pech ", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 533, "tweet_count": 29810, "listed_count": 10}, "id": "294870396", "verified": false, "username": "Gerardo_HdzM", "name": "Gerardovich d[0.o]b"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 263, "tweet_count": 6444, "listed_count": 3}, "id": "1288804237", "verified": false, "username": "ktt_rn", "name": "\ud83e\udeb4\ud83c\udf3c1.997's \ud83c\udf6d\ud83c\udf38"}, {"location": "Unumtium, V\u25b2LH\u25b2LL city.", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 217, "tweet_count": 21734, "listed_count": 0}, "id": "2652580456", "verified": false, "username": "Daou_slm1", "name": "\u2020Witch\u2020"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 527, "tweet_count": 27354, "listed_count": 2}, "id": "1089199901349724160", "verified": false, "username": "milkycuco", "name": "Anacol\u00fatico \ud83c\uddf0\ud83c\uddf5 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1248, "tweet_count": 7802, "listed_count": 0}, "id": "1018098964980228096", "verified": false, "username": "LuisLar01154334", "name": "Luis Lara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37548, "listed_count": 1}, "id": "1080527243754000385", "verified": false, "username": "rocio_soldado", "name": "Rocio Soldado"}, {"location": "Winterfell", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 94, "tweet_count": 22732, "listed_count": 4}, "id": "4781506352", "verified": false, "username": "RAndresB7", "name": "R|A \uea00"}, {"location": "Braga, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 241, "tweet_count": 1273, "listed_count": 0}, "id": "707919022470406146", "verified": false, "username": "eduaaaarrdooooo", "name": "eduardo\ud83d\udda4\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83d\udc79"}, {"location": "Santiago de Chile / Combarbal\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 530, "tweet_count": 39180, "listed_count": 9}, "id": "938234478", "verified": false, "username": "kintruy", "name": "Ro del Pilar \ud83d\udc9c\ud83d\udc36\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"location": "Conc\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 13695, "tweet_count": 39472, "listed_count": 17}, "id": "45823251", "verified": false, "username": "proldanlopez", "name": "Pablo Rold\u00e1n L\u00f3pez \ud83c\udfac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 584, "tweet_count": 10999, "listed_count": 0}, "id": "1692109483", "verified": false, "username": "lorranna13", "name": "Lolo\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "Jardim Guaraituba, Paranagu\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 474, "tweet_count": 211, "listed_count": 0}, "id": "383930987", "verified": false, "username": "albasiquineli", "name": "alba \u2764\ud83d\ude0d"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 235, "tweet_count": 11745, "listed_count": 0}, "id": "920260415401222144", "verified": false, "username": "mariaco07209407", "name": "maria consuelo"}, {"location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 1214, "tweet_count": 13963, "listed_count": 0}, "id": "945663359596232706", "verified": false, "username": "nacho_1963", "name": "Nacho Molina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49983, "following_count": 1265, "tweet_count": 99998, "listed_count": 119}, "id": "129305935", "verified": false, "username": "eudmed", "name": "Eugenio D'Medina Lora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1354, "tweet_count": 13193, "listed_count": 1}, "id": "842607900", "verified": false, "username": "Jorgecardenasa", "name": "Jorcarde"}, {"public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1069, "tweet_count": 60866, "listed_count": 0}, "id": "2711298243", "verified": false, "username": "Gtz63Ms", "name": "Jorge Luis Gutierrez"}, {"location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 14270, "following_count": 10662, "tweet_count": 186812, "listed_count": 9}, "id": "792525946578501632", "verified": false, "username": "AgripinaDulce", "name": "Agripina DULCE"}, {"location": "Regi\u00f3n de Valparaiso", "public_metrics": {"followers_count": 5071, "following_count": 3849, "tweet_count": 527871, "listed_count": 48}, "id": "395091343", "verified": false, "username": "AlejandroSig", "name": "Alejandro"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 53, "tweet_count": 2713, "listed_count": 0}, "id": "706276277561520129", "verified": false, "username": "FredoAcc", "name": "alfreeeeedo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1007, "tweet_count": 15715, "listed_count": 9}, "id": "129694237", "verified": false, "username": "ajmaksat", "name": "Ajmaksat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90644, "following_count": 1806, "tweet_count": 12150, "listed_count": 204}, "id": "2749212142", "verified": false, "username": "GaelDiputada", "name": "Gael Yeomans"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4411, "following_count": 4281, "tweet_count": 39775, "listed_count": 5}, "id": "967239586178052096", "verified": false, "username": "yasdfm", "name": "yasmin \ud83d\udca5"}, {"location": "Habito en Planet Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1017, "tweet_count": 15153, "listed_count": 7}, "id": "84196837", "verified": false, "username": "nictipoloi", "name": "Erick OG \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #EsUnHonorEstarConObrador"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3768, "following_count": 3421, "tweet_count": 17539, "listed_count": 6}, "id": "1105915681319649280", "verified": false, "username": "elteporingo43", "name": "\ud83d\udc07Teporingo\ud83c\udf1fNovapersei\u2618\ufe0fTr\u00e9bol\ud83c\udf35Biznaga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 741, "tweet_count": 7620, "listed_count": 1}, "id": "1560856405", "verified": false, "username": "renega2", "name": "leancuervo78"}, {"location": "Viya Palanga Este ", "public_metrics": {"followers_count": 5656, "following_count": 6118, "tweet_count": 182163, "listed_count": 18}, "id": "211639275", "verified": false, "username": "PitiAguirre", "name": "Piti Aguirre"}, {"location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 4019, "tweet_count": 158676, "listed_count": 17}, "id": "171995902", "verified": false, "username": "criativaonline1", "name": "criativaonline"}, {"location": "barrio jardin", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 489, "tweet_count": 17688, "listed_count": 0}, "id": "782329746973663232", "verified": false, "username": "jeereTalleres", "name": "jeremias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 131, "tweet_count": 2357, "listed_count": 0}, "id": "273007886", "verified": false, "username": "Emas74", "name": "Emanuel Britos"}, {"location": "na merda ", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 110, "tweet_count": 3911, "listed_count": 0}, "id": "775844226215149568", "verified": false, "username": "marcelaxz_", "name": "Marce\ud83d\udd25"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 227, "tweet_count": 9112, "listed_count": 0}, "id": "144290038", "verified": false, "username": "nicoxcat", "name": "\u2605TALLERES\u2605"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 336, "tweet_count": 23865, "listed_count": 0}, "id": "4170470770", "verified": false, "username": "willybbeltran", "name": "Guillermo Beltran"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 228, "tweet_count": 11014, "listed_count": 0}, "id": "965630390282211328", "verified": false, "username": "BottegaPupi", "name": "P\u00fc \u03c0"}, {"location": "Peronia del Sur \u270c\ud83d\udc97\u2600", "public_metrics": {"followers_count": 9862, "following_count": 9246, "tweet_count": 72964, "listed_count": 6}, "id": "974052103361646592", "verified": false, "username": "SanSandriki", "name": "Sandriki\u2600San"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 3226, "tweet_count": 19055, "listed_count": 2}, "id": "1131180359390040065", "verified": false, "username": "JaRamiPl1", "name": "Ja Rami Pl"}, {"location": "RTC-4521", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1115, "tweet_count": 6306, "listed_count": 0}, "id": "960971934677782528", "verified": false, "username": "gostosadograu", "name": "Daphine"}, {"location": "Angra city", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 376, "tweet_count": 3402, "listed_count": 0}, "id": "1076500710609559552", "verified": false, "username": "HugozinI7", "name": "Huugo"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 503, "tweet_count": 2102, "listed_count": 0}, "id": "161352887", "verified": false, "username": "bernabe_vivas", "name": "Bernab\u00e9 Vivas"}, {"location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 176, "tweet_count": 18268, "listed_count": 0}, "id": "1031664979097907200", "verified": false, "username": "thisiswhatiam_", "name": "\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf6"}, {"location": "Benidorm, Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 258, "tweet_count": 25425, "listed_count": 1}, "id": "1135401337468981248", "verified": false, "username": "TheMostWhore", "name": "\u212d\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd1e"}, {"location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 101275, "following_count": 527, "tweet_count": 25467, "listed_count": 44}, "id": "2267399043", "verified": false, "username": "danimarreroo", "name": "Danielote"}, {"public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 454, "tweet_count": 5097, "listed_count": 0}, "id": "2366412494", "verified": false, "username": "trinichh", "name": "."}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 120, "tweet_count": 11852, "listed_count": 0}, "id": "752358966651392000", "verified": false, "username": "rayygamaa", "name": "rayy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 472, "tweet_count": 282598, "listed_count": 24}, "id": "2781381462", "verified": false, "username": "Alumnic", "name": "alumni"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 576, "tweet_count": 4775, "listed_count": 0}, "id": "1013936067374927872", "verified": false, "username": "JoseLarralde9", "name": "Josela2\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 658, "tweet_count": 130903, "listed_count": 5}, "id": "576536384", "verified": false, "username": "criixca", "name": "JUR\u00cdDICO RENATO AUGUSTO (13)"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 379, "tweet_count": 23661, "listed_count": 0}, "id": "856590853011386370", "verified": false, "username": "Renata_0410", "name": "Renatita \u264e"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1594, "tweet_count": 16384, "listed_count": 2}, "id": "1046727660389519361", "verified": false, "username": "arielgmelo", "name": "Ariel Melo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"location": "Fraiburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 412, "tweet_count": 15210, "listed_count": 0}, "id": "1393347744", "verified": false, "username": "GabrielProencio", "name": "Pabriel Groencio\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1575, "tweet_count": 37398, "listed_count": 0}, "id": "603298571", "verified": false, "username": "fedearamis", "name": "elgatodeSchrodinger"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30290, "following_count": 436, "tweet_count": 18359, "listed_count": 29}, "id": "2924813262", "verified": false, "username": "Silente_____", "name": "Silente"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 393, "tweet_count": 5865, "listed_count": 0}, "id": "3057850805", "verified": false, "username": "nosalugass", "name": "\u30eb\u30fc\u30ab\u30b9"}, {"location": "Pa\u00eds Gama ", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 213, "tweet_count": 5370, "listed_count": 1}, "id": "773640075724881924", "verified": false, "username": "Negreen01", "name": "negreen \ud83c\udf41"}, {"public_metrics": {"followers_count": 885469, "following_count": 0, "tweet_count": 28917, "listed_count": 692}, "id": "761036681952698368", "verified": false, "username": "ID6ix", "name": "Blessed"}, {"location": "N\u00e3o perten\u00e7o a esse mundo", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 227, "tweet_count": 12859, "listed_count": 2}, "id": "1636546417", "verified": false, "username": "pxxxleao", "name": "l\u00f4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 161, "tweet_count": 5637, "listed_count": 0}, "id": "254711807", "verified": false, "username": "MalichaMu", "name": "Mar\u00eda Luisa Murga"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 355, "tweet_count": 3822, "listed_count": 6}, "id": "145772827", "verified": false, "username": "Johanvare", "name": "johan  varela"}, {"location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 134346, "following_count": 7335, "tweet_count": 23951, "listed_count": 472}, "id": "429400896", "verified": true, "username": "vanessavallej0", "name": "Vanessa Vallejo"}, {"location": "RO//PR", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 617, "tweet_count": 23980, "listed_count": 1}, "id": "606679855", "verified": false, "username": "Aleeloboo", "name": "Lobo"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 46930, "following_count": 723, "tweet_count": 69356, "listed_count": 210}, "id": "888415720245276674", "verified": false, "username": "MatchupBR", "name": "Matchup Brasil - NBA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Downtown Battle Mountain II", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 360, "tweet_count": 24957, "listed_count": 0}, "id": "1072315425080401922", "verified": false, "username": "JaoPedrs", "name": "boy girl"}, {"location": "Pa\u00eds Nordeste", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 281, "tweet_count": 77338, "listed_count": 34}, "id": "56894713", "verified": false, "username": "Jacifodeu", "name": "Tr\u00e1gico ser humano que deu errado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 231, "tweet_count": 49658, "listed_count": 9}, "id": "233724318", "verified": false, "username": "FanDeLaBondiola", "name": "La Mariquita"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 499, "tweet_count": 16520, "listed_count": 0}, "id": "959044427783303168", "verified": false, "username": "ZuleV7", "name": "Zule"}, {"location": "revoada\ud83d\udccd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3512, "following_count": 2451, "tweet_count": 165488, "listed_count": 0}, "id": "3370894425", "verified": false, "username": "eujuan19", "name": "Lukaku \ud83d\udc51"}, {"location": "Rio de Janeiro - Tijuca", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1474, "tweet_count": 28030, "listed_count": 0}, "id": "1127339114200817665", "verified": false, "username": "CarlosA64399451", "name": "Carlos Antonio Nogueira Filho"}, {"location": "No centro do Caos.", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 71, "tweet_count": 2294, "listed_count": 0}, "id": "1036433728514535424", "verified": false, "username": "Blackstart333", "name": "Kputtino"}, {"location": "Matel\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 395, "tweet_count": 5840, "listed_count": 0}, "id": "849387897023344641", "verified": false, "username": "MezzomoGiulia", "name": "Xiu \ud83d\udd25"}, {"location": "Cascavel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 739, "tweet_count": 16814, "listed_count": 0}, "id": "930474266008702976", "verified": false, "username": "luanalopessr", "name": "luluzinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1490, "tweet_count": 91135, "listed_count": 1}, "id": "944797406322937856", "verified": false, "username": "csa7et", "name": "Csa7et"}, {"location": "M\u00e1rio Quintana, Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 786, "tweet_count": 78700, "listed_count": 0}, "id": "948623445612515328", "verified": false, "username": "wes_elemesmo", "name": "\ud835\udd4e\ud835\udd3c\ud835\udd4a\ud835\udd3e\ud835\udd38\u211d \u2728"}, {"location": " \u1d00 \u0299\u0280\u1d00\u1d20\u1d07 s\u1d0f\u1d1c\u029f", "public_metrics": {"followers_count": 17729, "following_count": 16899, "tweet_count": 79904, "listed_count": 6}, "id": "1063140359860051972", "verified": false, "username": "yerikitti", "name": "tessa | \ud83d\udcd6: haunting adeline"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 279, "tweet_count": 15022, "listed_count": 0}, "id": "712136607143489536", "verified": false, "username": "DiegoMontano99", "name": "Diego Monta\u00f1o"}, {"location": "Catamarca - C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 551, "tweet_count": 19910, "listed_count": 2}, "id": "933155676", "verified": false, "username": "GonzaG00", "name": "Gonzagu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 212, "tweet_count": 7343, "listed_count": 0}, "id": "3394948811", "verified": false, "username": "luciamanaranoat", "name": "Lusia"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 329, "tweet_count": 12182, "listed_count": 1}, "id": "739602440618659840", "verified": false, "username": "Ryse021_", "name": "Sunryse"}, {"location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 346, "tweet_count": 3783, "listed_count": 0}, "id": "1162875576434274310", "verified": false, "username": "VNTIL1FE", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08-\ud835\udc07\ud835\udc14\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc0d \ud835\udc0f\ud835\udc11\ud835\udc0e\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc06\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc13"}, {"location": "Tijuana", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 509, "tweet_count": 3181, "listed_count": 0}, "id": "752397014336348161", "verified": false, "username": "neffduderino", "name": "Ciudadano Promedio"}, {"location": "Noetinger-cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1026, "tweet_count": 26945, "listed_count": 5}, "id": "1327965270", "verified": false, "username": "Florijaime_", "name": "Florencia\ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 295, "tweet_count": 6796, "listed_count": 0}, "id": "1145482766177447936", "verified": false, "username": "Abrilmorillo8", "name": "ABRIL \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3700, "following_count": 4003, "tweet_count": 122212, "listed_count": 1}, "id": "906716970023833600", "verified": false, "username": "reis_lars", "name": "Reis\ud83d\udca1"}, {"location": "Frente al campo", "public_metrics": {"followers_count": 11573, "following_count": 528, "tweet_count": 315988, "listed_count": 52}, "id": "2423066049", "verified": false, "username": "marishma78", "name": "Mari!"}, {"location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 147, "tweet_count": 27187, "listed_count": 0}, "id": "50406090", "verified": false, "username": "anderbervanger", "name": "\u00c2nderson"}, {"location": "Taquara, Rep. Rio Grandense", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 1194, "tweet_count": 157227, "listed_count": 5}, "id": "289668068", "verified": false, "username": "maauricio1903", "name": "Maur\u00edcio - 58/65"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "id": "32532614", "verified": false, "username": "claudiacisneros", "name": "claudia cisneros"}, {"location": "Malarg\u00fce, Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 185, "tweet_count": 8086, "listed_count": 0}, "id": "803374506567987200", "verified": false, "username": "EmiMaresca", "name": "BudewChiquito"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 2387, "tweet_count": 10300, "listed_count": 0}, "id": "1044039490845790208", "verified": false, "username": "gladespeixe", "name": "Gladis Helena Teixeira"}, {"location": " S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3253, "following_count": 2656, "tweet_count": 14961, "listed_count": 3}, "id": "818132487478083584", "verified": false, "username": "ptstadapompeia", "name": "Esquerdopata da Pompeia\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"location": "Mart\u00ednez de la Torre, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 367, "tweet_count": 8691, "listed_count": 0}, "id": "926774065", "verified": false, "username": "AdrielQuintero", "name": "A\u1d05\u0280\u026a\u1d07\u029f Q\u1d1c\u026a\u0274\u1d1b\u1d07\u0280\u1d0f"}, {"location": "c\u00f3rdoba capital", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 362, "tweet_count": 36392, "listed_count": 2}, "id": "1328006214", "verified": false, "username": "LuAhumada1", "name": "Luc\u00eda"}, {"location": "hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 953, "tweet_count": 25382, "listed_count": 8}, "id": "958920200014974976", "verified": false, "username": "twdemilam", "name": "milito"}, {"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 2741, "tweet_count": 59022, "listed_count": 0}, "id": "877347481352192000", "verified": false, "username": "AlineCMZ", "name": "Aline \ud835\udc0e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a \u25b3\ud81a\udd10\u2205 * . \u2217 \u0325"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 452, "tweet_count": 10153, "listed_count": 0}, "id": "1952347628", "verified": false, "username": "saraaaalv", "name": "\u02e2\u1d43\u02b3\u1d43 \ud83c\udf53"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153408, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "id": "728348077", "verified": false, "username": "FuerzaCerati", "name": "Cerati"}, {"location": "Madre tierra", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 595, "tweet_count": 47198, "listed_count": 9}, "id": "902803122", "verified": false, "username": "ambar551", "name": "ambar55"}, {"location": "EME E ACENTO EQUIS I C Y O", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 2, "tweet_count": 9627, "listed_count": 0}, "id": "951985558296907776", "verified": false, "username": "fmerideschidas", "name": "F Merides"}, {"location": "Chilanga", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 640, "tweet_count": 760, "listed_count": 2}, "id": "65673955", "verified": false, "username": "rroucass", "name": "A_roucas"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 364, "tweet_count": 28011, "listed_count": 0}, "id": "2499142237", "verified": false, "username": "jrosario2016", "name": "CHARITO"}, {"location": "Muy lejos de vos", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1239, "tweet_count": 65456, "listed_count": 6}, "id": "147119275", "verified": false, "username": "mupucpro", "name": "R. MURO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 523, "tweet_count": 15693, "listed_count": 0}, "id": "3511889837", "verified": false, "username": "fernandezlu01", "name": "lun\u00e1tica"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 339, "tweet_count": 15953, "listed_count": 0}, "id": "1006703153918734336", "verified": false, "username": "thomasaguirr3", "name": "kurt cocaine"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 272, "tweet_count": 7848, "listed_count": 0}, "id": "906717268930908160", "verified": false, "username": "Gd_raeve", "name": "Gabis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 642, "tweet_count": 9734, "listed_count": 2}, "id": "528934695", "verified": false, "username": "rubensfabrcio", "name": "rubens fabricio anzolin"}, {"location": "S\u00e3o Leopoldo, RS", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 720, "tweet_count": 5516, "listed_count": 0}, "id": "358432819", "verified": false, "username": "JefersonElibio", "name": "Jeferson Elibio"}, {"location": "Brasil - RS - Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 4904, "following_count": 462, "tweet_count": 95233, "listed_count": 14}, "id": "52122599", "verified": false, "username": "Fefavaz", "name": "Fefa Vaz"}, {"location": "reputacion, track 14.", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1639, "tweet_count": 18213, "listed_count": 2}, "id": "880254640146829313", "verified": false, "username": "ilovpercy", "name": "gabs \u263d\u263e | hotd spoilers"}, {"location": "Mar del Plata, Arg/Ital", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1243, "tweet_count": 127227, "listed_count": 0}, "id": "137830813", "verified": false, "username": "MariaMariamdq", "name": "maria maria"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2991, "following_count": 3309, "tweet_count": 54147, "listed_count": 3}, "id": "192719832", "verified": false, "username": "FinalBeatle", "name": "El Beatle Final"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "id": "875801195368955904", "verified": false, "username": "chrisbustc", "name": "Christian Bustamante \u00ae"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 790, "tweet_count": 49033, "listed_count": 2}, "id": "303544163", "verified": false, "username": "Agostina1913", "name": "Agos"}, {"location": "C\u00f3rdoba argentina", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 560, "tweet_count": 28429, "listed_count": 4}, "id": "177357962", "verified": false, "username": "La_angiev", "name": "LaAngie\u2764\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1220, "tweet_count": 18943, "listed_count": 0}, "id": "2364144173", "verified": false, "username": "miguelalbuque14", "name": "miguel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42896, "listed_count": 2}, "id": "1066604667549954048", "verified": false, "username": "everyexplosions", "name": "EveryExplosions"}, {"location": "luanzang hill", "public_metrics": {"followers_count": 7068, "following_count": 3951, "tweet_count": 226091, "listed_count": 106}, "id": "2696214853", "verified": false, "username": "bckugoz", "name": "mirai holks \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f"}, {"location": "em outro patamar", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 238, "tweet_count": 22551, "listed_count": 0}, "id": "3328456492", "verified": false, "username": "jaopedr11", "name": "Luccas carlos"}, {"location": "Lorena", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1653, "tweet_count": 60648, "listed_count": 6}, "id": "225948532", "verified": false, "username": "FiiNaaTTi", "name": "\u2117 Ygor!"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117107, "following_count": 137, "tweet_count": 287401, "listed_count": 976}, "id": "18677569", "verified": false, "username": "berriel", "name": "Victor Berriel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 299, "tweet_count": 48580, "listed_count": 0}, "id": "888601934864797696", "verified": false, "username": "_CobraRosa", "name": "c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 378, "tweet_count": 1771, "listed_count": 1}, "id": "955450747369508864", "verified": false, "username": "vulgomailindona", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd8e"}, {"location": "she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 4328, "following_count": 3904, "tweet_count": 111223, "listed_count": 56}, "id": "1117841223463702530", "verified": false, "username": "sasaehyunjin", "name": "sah mudando de conta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 3054, "tweet_count": 52364, "listed_count": 14}, "id": "1324592556", "verified": false, "username": "kattysalerno", "name": "K\ud83c\udf1ftty Salerno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 183, "tweet_count": 16179, "listed_count": 0}, "id": "867171181912371201", "verified": false, "username": "_barretofraan", "name": "fr\u00e3"}, {"location": "Ojo de Agua, Sgo del Estero", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1027, "tweet_count": 51880, "listed_count": 1}, "id": "3671182695", "verified": false, "username": "PinkyRoach90", "name": "JC \u26bd\ud83d\ude4c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4694, "following_count": 4763, "tweet_count": 62170, "listed_count": 1}, "id": "1165027719047983110", "verified": false, "username": "ameliaconta1", "name": "Am\u00e9liaconta1"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3672568, "following_count": 713, "tweet_count": 1533, "listed_count": 7623}, "id": "64563165", "verified": true, "username": "PBiaL", "name": "Pedro Bial"}, {"location": "Rosario-Venado tuerto-Rufino", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 299, "tweet_count": 7702, "listed_count": 2}, "id": "1447734080", "verified": false, "username": "emichoque36", "name": "\ud83c\udff5\ufe0f"}, {"location": "Cleveland, OH", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 479, "tweet_count": 22164, "listed_count": 1}, "id": "4700924540", "verified": false, "username": "cauauac", "name": ". (2-4) y (0-1)"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1409362, "following_count": 2052, "tweet_count": 175280, "listed_count": 1170}, "id": "193500696", "verified": false, "username": "futebol_info", "name": "Planeta do Futebol \ud83c\udf0e"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 237, "tweet_count": 9325, "listed_count": 0}, "id": "1345577138", "verified": false, "username": "catiadiassousa", "name": "catia"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 190, "tweet_count": 13582, "listed_count": 0}, "id": "831317079429115905", "verified": false, "username": "LOrtigasB", "name": "Luis Ortigas B."}, {"location": "C\u00f3rdoba, B Jardin Espinoza ", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 632, "tweet_count": 102508, "listed_count": 3}, "id": "582226044", "verified": false, "username": "NadirAllende", "name": "\u2605El Sult\u00e1n\u2605"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 502, "tweet_count": 5313, "listed_count": 1}, "id": "1163106289288994817", "verified": false, "username": "EstatismoLibert", "name": "Estatismo Libert\u00e1rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39"}, {"location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 193, "tweet_count": 5447, "listed_count": 0}, "id": "161827401", "verified": false, "username": "GabiiMadeiraa", "name": "Gabriela Madeira"}, {"location": "Porto Alegre/RS", "public_metrics": {"followers_count": 82987, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}, "id": "42453250", "verified": true, "username": "Trensurb", "name": "Trensurb S.A."}, {"location": "La violenta ex Tenochtitl\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 419, "tweet_count": 4366, "listed_count": 0}, "id": "340130219", "verified": false, "username": "RockandRollogo", "name": "Eduardo Urueta"}, {"location": "Luquillo, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 341, "tweet_count": 12798, "listed_count": 0}, "id": "1111843184", "verified": false, "username": "pablotorrens_", "name": "\u1d56\u1d43\u1d47\u02e1\u2071\u1d57\u1d52 T"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 484, "tweet_count": 7381, "listed_count": 2}, "id": "2574199197", "verified": false, "username": "c_rocior", "name": "Anahata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 614, "tweet_count": 29439, "listed_count": 4}, "id": "956787397932527616", "verified": false, "username": "catmilooo", "name": "Catmilo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 483, "tweet_count": 101740, "listed_count": 1}, "id": "3875424988", "verified": false, "username": "Tomyaraya5", "name": "Gordo\u270c\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "verified": false, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 295, "tweet_count": 9081, "listed_count": 0}, "id": "281733698", "verified": false, "username": "cabegari", "name": "carmen b.garcia r."}, {"public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 2410, "tweet_count": 60241, "listed_count": 1}, "id": "735716670598062082", "verified": false, "username": "VVelazco10", "name": "Vladimir Velazco"}, {"location": "Junin de los Andes", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 524, "tweet_count": 12521, "listed_count": 0}, "id": "226664266", "verified": false, "username": "JNicolasOlmedo", "name": "Nico GOLmedo \u00b2\u00b2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 436, "tweet_count": 13770, "listed_count": 0}, "id": "371484855", "verified": false, "username": "Biomajin_Boo_DH", "name": "Biomajin Boo Dombrosky H."}, {"location": "Zapopan", "public_metrics": {"followers_count": 87743, "following_count": 294, "tweet_count": 23377, "listed_count": 163}, "id": "69230989", "verified": false, "username": "monomonky", "name": "Maka"}, {"location": "eu (\u3063\u02d8\u0437(\u02d8\u2323\u02d8 )  daichi", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 858, "tweet_count": 37092, "listed_count": 5}, "id": "961875619217895424", "verified": false, "username": "Nah_negrini", "name": "baby marina \u2606"}, {"public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 242, "tweet_count": 16118, "listed_count": 5}, "id": "1056500840", "verified": false, "username": "AnxiovsMind", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcb6"}, {"location": "Barra do Gar\u00e7as-MT", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1952, "tweet_count": 50898, "listed_count": 7}, "id": "155393097", "verified": false, "username": "araguaianoticia", "name": "Araguaia Not\u00edcia"}, {"location": "Argentina, pa\u00eds inviable ", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 528, "tweet_count": 100627, "listed_count": 7}, "id": "370121768", "verified": false, "username": "sebag_nOK", "name": "\ud83c\udf7a\ud83c\udf55\ud83d\udc79\u300a\u00a7\u20acB4\u00a7T14N G4BRI\u20acL\u300b\ud83d\udc79\ud83c\udf7a\ud83c\udf55"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118364, "following_count": 364, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}, "id": "172572824", "verified": false, "username": "Lets_Dex", "name": "Let's Dex"}, {"location": "Ventanilla, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 2868, "tweet_count": 334145, "listed_count": 31}, "id": "257737326", "verified": false, "username": "UUUNIKKKO", "name": "TULIO JORGE SORIANO"}, {"location": "Lajeado, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 538, "tweet_count": 25386, "listed_count": 0}, "id": "298192415", "verified": false, "username": "adriano_ott", "name": "Adriano Ott"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 489, "tweet_count": 42347, "listed_count": 2}, "id": "1145570081642098689", "verified": false, "username": "YanelaTalleres", "name": "YaneliTa\ud83d\udc99"}, {"location": "-", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 330, "tweet_count": 15777, "listed_count": 0}, "id": "3089647672", "verified": false, "username": "joaquinterra7", "name": "joa"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1397, "tweet_count": 15297, "listed_count": 0}, "id": "960140313712103424", "verified": false, "username": "eujenffao", "name": "inexistencia"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "verified": true, "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}, "id": "1185220791903883265", "verified": false, "username": "JooCRF6", "name": "Jo\u00e3o CRF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 378, "tweet_count": 10545, "listed_count": 0}, "id": "1163826337", "verified": false, "username": "Leandro171281", "name": "Leandro Pinheiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 566, "tweet_count": 2251, "listed_count": 0}, "id": "586376553", "verified": false, "username": "NanoDiazC", "name": "Nano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 347, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}, "id": "3027285897", "verified": false, "username": "Brito69Silva", "name": "\u2665ketty\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 158, "tweet_count": 4935, "listed_count": 0}, "id": "939940844982870016", "verified": false, "username": "Marcelo23046296", "name": "Marcelo"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1441199, "following_count": 5670, "tweet_count": 47005, "listed_count": 2642}, "id": "32754385", "verified": true, "username": "DMatamala", "name": "Daniel Matamala"}, {"location": "South Africa", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 338, "tweet_count": 6701, "listed_count": 0}, "id": "741389064625098753", "verified": false, "username": "vitorleao8", "name": "Cj"}, {"location": "Venezuela \u01b8\u0335\u0321\u04dc\u0335\u0328\u0304\u01b7 ", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 347, "tweet_count": 4823, "listed_count": 5}, "id": "179623590", "verified": false, "username": "SESant9", "name": "Sonia  Santaella"}, {"location": "Guayaquil-Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 16209, "following_count": 256, "tweet_count": 170360, "listed_count": 54}, "id": "277460541", "verified": false, "username": "Raidkkonen", "name": "Ronald"}, {"public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 927, "tweet_count": 15850, "listed_count": 0}, "id": "3436418674", "verified": false, "username": "BiellRJ", "name": "Gabriel Lopes"}, {"location": "lauren's follow 07/02/2017", "public_metrics": {"followers_count": 13914, "following_count": 7222, "tweet_count": 104334, "listed_count": 22}, "id": "473052225", "verified": false, "username": "lmjlittlefucker", "name": "ANA VAI VER A LAUREN \u2728"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 227, "tweet_count": 14471, "listed_count": 1}, "id": "802928198044577793", "verified": false, "username": "carpeval2", "name": "Carmen P\u00e9rez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u2615"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 39134, "following_count": 632, "tweet_count": 125, "listed_count": 156}, "id": "461625299", "verified": false, "username": "pasosperdidosN", "name": "Pasos perdidos"}, {"location": "86 baby !", "public_metrics": {"followers_count": 5996, "following_count": 2819, "tweet_count": 81965, "listed_count": 0}, "id": "265089920", "verified": false, "username": "joequinnvr", "name": "liazita.\ud83e\udd87"}, {"location": "flamengo, rj", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 458, "tweet_count": 31126, "listed_count": 0}, "id": "1969444909", "verified": false, "username": "rdgbenedetto", "name": "Rodrigo"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 908, "tweet_count": 44367, "listed_count": 5}, "id": "24054673", "verified": false, "username": "ixemer", "name": "ixem"}, {"location": "Rio de Janeiro,  Centro", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 427, "tweet_count": 26048, "listed_count": 0}, "id": "1979042982", "verified": false, "username": "AguiarMilena_", "name": "Mile \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 183, "tweet_count": 7365, "listed_count": 1}, "id": "1318878432", "verified": false, "username": "gonzakaplan", "name": "Kaplan"}, {"location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 372, "tweet_count": 1853, "listed_count": 2}, "id": "1074494612167905280", "verified": false, "username": "Beatriz54800211", "name": "hinata"}, {"location": "brasil/atrela pre\u00e7os ao dolar", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 581, "tweet_count": 50305, "listed_count": 4}, "id": "1037822828", "verified": false, "username": "PICTUREBRAZIL", "name": "APOSENTADOS QUEREM REAJUSTE SALARIO REAL"}, {"location": "LV", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 457, "tweet_count": 27601, "listed_count": 2}, "id": "789192023349743617", "verified": false, "username": "digitaltoasty", "name": "DIGITALTOASTY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 320, "tweet_count": 533, "listed_count": 1}, "id": "85240420", "verified": false, "username": "Jorgezen", "name": "Jorge Joaqu\u00edn"}, {"location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1672, "tweet_count": 14036, "listed_count": 0}, "id": "4115669063", "verified": false, "username": "the_luiiis", "name": "LF"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1165, "tweet_count": 65936, "listed_count": 2}, "id": "66472126", "verified": false, "username": "pedrobaca", "name": "Bacalhau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 2851, "tweet_count": 61023, "listed_count": 7}, "id": "2949833937", "verified": false, "username": "praystylez", "name": "bia \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": " Rio de Janeiro, Br", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 639, "tweet_count": 16549, "listed_count": 0}, "id": "971213357650006016", "verified": false, "username": "ocristilt", "name": "cris"}, {"location": "Rio de Janeiro, RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 991, "tweet_count": 26391, "listed_count": 0}, "id": "933708727957491713", "verified": false, "username": "Maras2A", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud83e\udd8b"}, {"location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564315, "listed_count": 49}, "id": "3193276859", "verified": false, "username": "AccionDeAmparo", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 3171, "tweet_count": 29432, "listed_count": 9}, "id": "387233473", "verified": false, "username": "AaronBlackSerie", "name": "Charlie\u2122 \ud83d\udc09"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 246, "tweet_count": 345, "listed_count": 0}, "id": "3431916532", "verified": false, "username": "lautichaves01", "name": "Lautaro"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 333, "tweet_count": 12121, "listed_count": 0}, "id": "1064658931853770753", "verified": false, "username": "RyllaryRamalho", "name": "\ud835\ude4dyllary"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 570, "tweet_count": 11024, "listed_count": 0}, "id": "715320912220983296", "verified": false, "username": "joinvilensesmkd", "name": "slade"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 1693, "tweet_count": 912836, "listed_count": 26}, "id": "4311981869", "verified": false, "username": "tonny_virgem", "name": "f\u00e3 de Yosemite"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 131, "tweet_count": 42689, "listed_count": 1}, "id": "793928014514032640", "verified": false, "username": "rafael_galvaof", "name": "rafa FAZENDO A TRAVESSIA"}, {"location": "San Miguel Peru ", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162337, "listed_count": 0}, "id": "1115690084454391808", "verified": false, "username": "oscar32017606", "name": "Oscar Mena Zapata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 119, "tweet_count": 32768, "listed_count": 0}, "id": "1023255536681316354", "verified": false, "username": "whoispaaola", "name": "libritasun\ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 574, "tweet_count": 10793, "listed_count": 0}, "id": "580425414", "verified": false, "username": "julialejandra18", "name": "biotternologist \ud83e\udda6\ud83c\udf41\ud83c\udf42"}, {"location": "San Miguel, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 417, "tweet_count": 2964, "listed_count": 0}, "id": "724323106974638080", "verified": false, "username": "Kilmar080", "name": "Kilmar Jimenez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 487, "tweet_count": 6553, "listed_count": 1}, "id": "735873619868422145", "verified": false, "username": "thathabonon", "name": "thaispetacular"}, {"location": "RJ/Campinas", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 648, "tweet_count": 25110, "listed_count": 6}, "id": "3077501641", "verified": false, "username": "rademaker_julia", "name": "\u1d04\u1d00\u0280\u026a\u1d0f\u1d04\u1d00 \u272a"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/z0FLexFdwG", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasBonVivant/status/1186604765330968576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z0FLexFdwG", "media_key": "3_1186604759245119489"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.6396, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.5857, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}]}, "author_id": "462870158", "created_at": "2019-10-22T11:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186604765330968576"], "text": "Madre m\u00eda la nueva de Escuadr\u00f3n Suicida de DC Comics. https://t.co/z0FLexFdwG", "lang": "es", "id": "1186604765330968576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4533, "type": "Person", "normalized_text": "JORGE"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.7629, "type": "Other", "normalized_text": "FicaJorge"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 220, "tag": "FicaJorge"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "author_id": "1076665614540984320", "created_at": "2019-10-22T02:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 33, "like_count": 1297, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1186476577879711744"], "text": "QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO O FATO DELE TER CORAGEM DE JOGAR E SE COLOCAR NA RO\u00c7A ME FAZ ADMIRAR AINDA MAIS ESSE HOMEM #FicaJorge #Ro\u00e7aAFazenda", "lang": "pt", "id": "1186476577879711744"}, {"author_id": "870017176173924352", "created_at": "2019-10-22T23:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186792147137318913"], "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo grabo mientras te haces cutting o te disparas o te cuelgas. Pensemos en tu legado.", "lang": "es", "id": "1186792147137318913"}, {"author_id": "935682676702482433", "created_at": "2019-10-23T03:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186848001886773250"], "text": "que gente de mierda eh despu\u00e9s se llenan la boca cuando 1 idol se suicida ojal\u00e1 se les rompa el celular o se queden sin wifi as\u00ed LE HACEN UN BIEN AL MUNDO Y DESAPARECEN DE LAS REDES", "lang": "es", "id": "1186848001886773250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}]}, "author_id": "85975759", "created_at": "2019-10-22T23:28:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 112, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1186786348876861440"], "text": "\"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrorismo de Estado (yo Estado ataco a la sociedad toda sin provocaci\u00f3n) que la fuerza leg\u00edtima (yo Estado defiendo el orden p\u00fablico atacado)...", "lang": "es", "id": "1186786348876861440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186267499492450305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "author_id": "1498987903", "created_at": "2019-10-21T16:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186312384110948352"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "text": "@esquinabaja @meiermq As\u00ed es la justicia en el Per\u00fa a  los  corruptos hay q premiarlos y a los   opositores pol\u00edticos hay q desaparecerlos", "lang": "es", "id": "1186312384110948352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186783494007087106"}], "author_id": "1069528250387443712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:08:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186811611677413376"], "in_reply_to_user_id": "172572824", "text": "@Lets_Dex CARALHOOOOOOO CONSTANTINO FOI ENCONTRADO MORTO, SE ENFORCOU NA PR\u00d3PRIA INVEJA \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "lang": "pt", "id": "1186811611677413376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/BI6BWxc5pH", "expanded_url": "http://R7.com", "display_url": "R7.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580974260880900096/njstPmh6?format=png&name=orig", "width": 200, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580974260880900096/njstPmh6?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "R7 - Not\u00edcias do Dia no Brasil e no Mundo", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias e v\u00eddeos do Brasil e do mundo sobre pol\u00edtica, esportes, entretenimento e muito mais no portal da Record TV.", "unwound_url": "https://www.r7.com/"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/sJRe2r7M6I", "expanded_url": "http://PlayPlus.com", "display_url": "PlayPlus.com", "status": 200, "title": "Playplus", "description": "Playplus | V\u00eddeos, r\u00e1dios, podcasts para voc\u00ea curtir como quiser.", "unwound_url": "https://www.playplus.com/"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/mzblBV2Mp3", "expanded_url": "https://twitter.com/afazendarecord/status/1186840712639385600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mzblBV2Mp3", "media_key": "3_1186840708067581953"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9839, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.4746, "type": "Organization", "normalized_text": "RecordTV"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "SigaPlayPlus", "id": "921344216948756481"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 85, "tag": "AFazenda"}, {"start": 177, "end": 186, "tag": "RecordTV"}]}, "author_id": "37681380", "created_at": "2019-10-23T03:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 675, "like_count": 649, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1186840712639385600"], "text": "Vote agora no https://t.co/BI6BWxc5pH no pe\u00e3o que voc\u00ea quer que continue em #AFazenda \ud83e\udd20 E acompanhe tudo o que rola no reality no @sigaplayplus, acesse: https://t.co/sJRe2r7M6I #RecordTV https://t.co/mzblBV2Mp3", "lang": "pt", "id": "1186840712639385600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186686400848125952"}], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/RkUurCallY", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1186691364744060930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RkUurCallY", "media_key": "3_1186691357261340672"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.6383, "type": "Person", "normalized_text": "javier valle"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.5736, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}]}, "author_id": "406433712", "created_at": "2019-10-22T17:10:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186691364744060930"], "in_reply_to_user_id": "1156304834594844675", "text": "@OmarCairoRoldan ja,\nes el mismo javier valle riestra\nq salio con pu\u00f1o en alto a gritar\nq el hampon y suicida AG ratalan\ngarcia jefe de la banda criminal\naprista era un perseguido politico https://t.co/RkUurCallY", "lang": "es", "id": "1186691364744060930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186267499492450305"}], "author_id": "191485582", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Pepepalaciosc", "id": "407740964"}]}, "created_at": "2019-10-22T00:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186438233858756612"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "text": "@esquinabaja @Pepepalaciosc Recuerda: dentro de cada traidor se aloja en enorme cobarde!", "lang": "es", "id": "1186438233858756612"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9233, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7966, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5244, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.6986, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}]}, "author_id": "2155438454", "created_at": "2019-10-22T22:53:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 6, "like_count": 385, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1186777593997090816"], "text": "Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llorar y los alfajores se hacen de fruta.", "lang": "es", "id": "1186777593997090816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/02fd5BXndj", "expanded_url": "https://twitter.com/SixPicsOficial/status/1186682592604626944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/02fd5BXndj", "media_key": "3_1186682586824925185"}, {"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/02fd5BXndj", "expanded_url": "https://twitter.com/SixPicsOficial/status/1186682592604626944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/02fd5BXndj", "media_key": "3_1186682586833268736"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "950782809903435776", "created_at": "2019-10-22T16:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 746, "reply_count": 6, "like_count": 4550, "quote_count": 63}, "edit_history_tweet_ids": ["1186682592604626944"], "text": "Joker. https://t.co/02fd5BXndj", "lang": "en", "id": "1186682592604626944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "ForaJorge"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9825, "type": "Other", "normalized_text": "ProvaDoFazendeiro"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 43, "tag": "ForaJorge"}, {"start": 44, "end": 62, "tag": "ProvaDoFazendeiro"}]}, "author_id": "440857166", "created_at": "2019-10-23T03:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186846090819244039"], "text": "NINGUEM MANDOU BANCAR O SUICIDA, #ForaJorge #ProvaDoFazendeiro", "lang": "pt", "id": "1186846090819244039"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "bungou"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.7151, "type": "Other", "normalized_text": "stray dogs"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7134, "type": "Other", "normalized_text": "mang\u00e1"}]}, "author_id": "1103757176567447552", "created_at": "2019-10-23T03:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186845415783702528"], "text": "Spoiler de bungou stray dogs (?)\n\nMano eu fui come\u00e7ar a ler o mang\u00e1 e fiquei muito confusa com o caso do homic\u00eddio que foi suic\u00eddio \n\nEu tava tipo \"eita o ranpo errou???? ELES TAVAM NO LIVRO DO POE???? FOI SUIC\u00cdDIO????? ERA INVEJA?????????????????\"\n\neu tava muito ????????", "lang": "pt", "id": "1186845415783702528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.621, "type": "Other", "normalized_text": "A.V."}]}, "author_id": "1070394008826974209", "created_at": "2019-10-23T03:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186845706902032384"], "text": "Estoy en un taller de escritores de A.V. Pero casi toda la Mara ah\u00ed es adulta... han publicado libros, encabezados, o posteado algo en blogs. Y luego estoy yo, a lo que puedo decir que \u00fanicamente tengo salud.", "lang": "es", "id": "1186845706902032384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}]}, "author_id": "424642387", "created_at": "2019-10-22T02:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 4, "like_count": 237, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1186462206512324608"], "text": "Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai se matar ou eles est\u00e3o todos numa miss\u00e3o suicida?\n\nEle n\u00e3o parecia pessimista pela primeira vez na vida, apesar da morte parecer iminente...", "lang": "pt", "id": "1186462206512324608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "926740872", "created_at": "2019-10-23T02:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186836013521539072"], "text": "Bueno ahora solo falta que ganemos el domingo y Macri se suicida", "lang": "es", "id": "1186836013521539072"}, {"author_id": "1093171082130010112", "created_at": "2019-10-23T03:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186844908293967874"], "text": "solo me quiero moriir", "lang": "es", "id": "1186844908293967874"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/xSSaIQ2y8Y", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/justicia/luciana-leon-niego-tajantemente-ser-parte-de-una-red-criminal-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/justi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/justicia/luciana-leon-niego-tajantemente-ser-parte-de-una-red-criminal-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 109, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "author_id": "1884276475", "created_at": "2019-10-23T02:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 24, "like_count": 30, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1186834765586059264"], "text": "Luciana Le\u00f3n: \u201cNiego tajantemente ser parte de una red criminal\u201d https://t.co/xSSaIQ2y8Y v\u00eda @elcomercio_peru", "lang": "es", "id": "1186834765586059264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186412273549623302"}], "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/Yzft0cpIQj", "expanded_url": "https://twitter.com/TomasNin4/status/1186412273549623302", "display_url": "twitter.com/TomasNin4/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.5553, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 30, "end": 45, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}]}, "author_id": "743412553741656064", "created_at": "2019-10-22T11:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186607742871625730"], "text": "Votar FA es apoyar a Maduro y Diosdado Cabello quien inunda de DROGA el Continente! \nPais probadamente SUICIDA VOTA LO PEOR (Teoria del Comportamiento Social) https://t.co/Yzft0cpIQj", "lang": "es", "id": "1186607742871625730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "Brenda"}]}, "author_id": "793258460737658884", "created_at": "2019-10-23T03:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186842852971732993"], "text": "Brenda safada demais", "lang": "pt", "id": "1186842852971732993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/yBeTWvS3qY", "expanded_url": "https://twitter.com/MadeleineOster3/status/1186671441766469632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yBeTWvS3qY", "media_key": "3_1186671422833385472"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8655, "type": "Other", "normalized_text": "Peru21"}, {"start": 39, "end": 54, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}]}, "author_id": "869665128534478852", "created_at": "2019-10-22T15:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 223, "reply_count": 487, "like_count": 900, "quote_count": 68}, "edit_history_tweet_ids": ["1186671441766469632"], "text": "De muy mal gusto la portada de Peru21. Roxanne Cheesman es una mujer honorable y ha enviudado hace muy pocos meses. Convendr\u00eda un poco de respeto. https://t.co/yBeTWvS3qY", "lang": "es", "id": "1186671441766469632"}, {"author_id": "740959935169744896", "created_at": "2019-10-22T18:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186705307122184197"], "text": "depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa especial pra voc\u00ea se suicida.", "lang": "pt", "id": "1186705307122184197"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186701263255277568"}], "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-10-23T01:06:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186811032209100800"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder Jajajaj ahora trat\u00e1ndose de Luciana dices eso, pero cuando se trataba del suicida dec\u00edas q hab\u00eda persecusi\u00f3n pol\u00edtica y hasta golpe de estado factico jajajja", "lang": "es", "id": "1186811032209100800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5141, "type": "Place", "normalized_text": "Parka"}]}, "author_id": "84981270", "created_at": "2019-10-22T10:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 5, "like_count": 450, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1186593081472106496"], "text": "El surrealismo mexicano descrito en una frase: \n\nLa Parka se debate entre la vida y la muerte.", "lang": "es", "id": "1186593081472106496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186719110887026690"}], "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "author_id": "54402746", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "juliherrerap", "id": "484912523"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "CarlosMaduro9", "id": "1223000650872774657"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "lacruznarino", "id": "141662427"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "MONYRODRIGUEZOF", "id": "218592577"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "piedrahitangela", "id": "326461309"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "HELIODOPTERO", "id": "138206058"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "PoliciaNarino", "id": "888417871277285376"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:46:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186821226825768960"], "in_reply_to_user_id": "2261223201", "text": "@FabianDreams @juliherrerap @carlosmaduro9 @lacruznarino @MONYRODRIGUEZOF @piedrahitangela @HELIODOPTERO @PoliciaNarino Hay que ver qu\u00e9 usted si es bien indolente y poco emp\u00e1tico. Le falt\u00f3 poco para decir que son objetos y no seres que sienten y padecen", "lang": "es", "id": "1186821226825768960"}, {"author_id": "3184754260", "created_at": "2019-10-23T03:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186843976688717829"], "text": "Despu\u00e9s uno se mata y se sorprenden", "lang": "es", "id": "1186843976688717829"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/CWJG4jmkMl", "expanded_url": "https://twitter.com/RafelitoRojo/status/1186838620730220544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CWJG4jmkMl", "media_key": "3_1186838597556723712"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 156, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "ClanPussicats"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "YoTeEntregar\u00eda"}, {"start": 143, "end": 157, "tag": "ClanPussicats"}]}, "author_id": "1128122680471896064", "created_at": "2019-10-23T02:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186838620730220544"], "text": "#YoTeEntregar\u00eda mi sinceridad y mis disculpas, la certeza de que no quiero da\u00f1arte, quiero amarte siempre. Si es suicida la sinceridad sirve?\n\n#ClanPussicats https://t.co/CWJG4jmkMl", "lang": "es", "id": "1186838620730220544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}]}, "author_id": "2933511873", "created_at": "2019-10-22T17:21:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 5, "like_count": 782, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1186694087157735424"], "text": "o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAMENGO MATOU O JOGO L\u00c1, ERA 3X0 PRA GENTE OU 3X1 \n\nMAS O VAR TIROU DOIS GOLS LEGAIS NOSSO! \n\nE TODO MUNDO AGE COM UMA NATURALIDADE \n\nAH SE FOSSE AO CONTR\u00c1RIO...", "lang": "pt", "id": "1186694087157735424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186456844350492673"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 261, "end": 266, "probability": 0.734, "type": "Other", "normalized_text": "Biblia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "candyiara18", "id": "802989733253148672"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "ruthdiezperez", "id": "271961341"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}]}, "author_id": "96835214", "created_at": "2019-10-22T03:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186485332671455233"], "in_reply_to_user_id": "862832916283502592", "text": "@Omarfilibertofa @candyiara18 @ruthdiezperez @AgustinLaje Menos fanatismo te permitir\u00e1 ser un poco m\u00e1s imparcial, Omar. Hay demasiada evidencia historiogr\u00e1fica y teol\u00f3gica de lo que digo. Hasta los cat\u00f3licos ilustrados admiten todo lo que digo. Hay que leer la Biblia. Es la \u00fanica manera erradicar la idolatr\u00eda de nuestros corazones.", "lang": "es", "id": "1186485332671455233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186831440849362944"}], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/cPqqlXhGQu", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_tvperu/status/1186832788844138496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cPqqlXhGQu", "media_key": "3_1186831516606894081"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.6033, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.4367, "type": "Person", "normalized_text": "CaraACara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 136, "tag": "CaraACara"}]}, "author_id": "63597537", "created_at": "2019-10-23T02:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186832788844138496"], "in_reply_to_user_id": "63597537", "text": "@Omarquesadamart EN VIVO| Dirigente aprista @Omarquesadamart: \u201cEl Apra es un partido que puede dar su vida por la democracia\u201d #CaraACara https://t.co/cPqqlXhGQu", "lang": "es", "id": "1186832788844138496"}, {"author_id": "735837349767225344", "created_at": "2019-10-22T15:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 2, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186661415853215744"], "text": "La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tambi\u00e9n conspirar para acabar con la izquierda. No hacerlo es irresponsable y suicida. Las armas en una guerra deben ser por lo menos, iguales a las de tu enemigo!", "lang": "es", "id": "1186661415853215744"}, {"author_id": "85455198", "created_at": "2019-10-22T16:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186686893053874176"], "text": "Puro pendejo se suicida, las mentes superiores pasamos toda la vida sufriendo.", "lang": "es", "id": "1186686893053874176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186799851306213376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8297, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.7823, "type": "Person", "normalized_text": "Bale"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_Serraaa", "id": "1118053088"}]}, "author_id": "147010734", "created_at": "2019-10-23T01:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186815533993414656"], "in_reply_to_user_id": "1118053088", "text": "@_Serraaa A trilogia do Batman do Bale foi demais tbm", "lang": "pt", "id": "1186815533993414656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186755156370542593"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-10-22T23:35:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 6, "like_count": 155, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186788173092921346"], "text": "Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "lang": "es", "id": "1186788173092921346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186842149343715328"}], "author_id": "150021447", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FerA_Medina", "id": "151273442"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:11:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186842513912582144"], "in_reply_to_user_id": "151273442", "text": "@FerA_Medina Creo que 80 usd, algo de eso escuch\u00e9. CREEEO", "lang": "es", "id": "1186842513912582144"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "349916454", "created_at": "2019-10-22T23:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1186787614424227845"], "text": "o que n\u00e3o me matou, mais forte me deixou e se a felicidade \u00e9 ligeira e passageira, jamais o sofrimento pode ser pra vida inteira !!!!!!!", "lang": "pt", "id": "1186787614424227845"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186793977477042177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 639, "end": 647, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 685, "end": 701, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Conde_Duque", "id": "59363060"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Caroleichon", "id": "168041546"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "IKhlestakov", "id": "1174846565741146113"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 84, "end": 91, "username": "hamp89", "id": "66983139"}, {"start": 92, "end": 103, "username": "DianaR2010", "id": "292543755"}, {"start": 104, "end": 116, "username": "insomnia_cl", "id": "1152626271274373122"}, {"start": 117, "end": 132, "username": "ramongomez1008", "id": "346949159"}, {"start": 133, "end": 142, "username": "marg9173", "id": "705944604160487424"}, {"start": 143, "end": 151, "username": "rbascu1", "id": "2445588200"}, {"start": 152, "end": 167, "username": "H0lyInquisitor", "id": "946108803812151296"}, {"start": 181, "end": 189, "username": "chijeto", "id": "761385756543815681"}, {"start": 190, "end": 199, "username": "clamudon", "id": "2645977470"}, {"start": 200, "end": 213, "username": "piktorkepler", "id": "1159546478685278208"}, {"start": 255, "end": 271, "username": "lalo_hamasaki77", "id": "874602860788494336"}, {"start": 272, "end": 281, "username": "cgaggero", "id": "83517463"}, {"start": 282, "end": 296, "username": "Isabellarulis", "id": "1677111732"}, {"start": 297, "end": 304, "username": "amdv77", "id": "342205391"}, {"start": 305, "end": 317, "username": "agartaaurea", "id": "2151641755"}, {"start": 318, "end": 332, "username": "fachistoteles", "id": "1155987931342917645"}, {"start": 333, "end": 345, "username": "Marigen2008", "id": "147980663"}, {"start": 346, "end": 359, "username": "Lobo_Pampino", "id": "200635500"}, {"start": 360, "end": 369, "username": "belincob", "id": "1073474717607182336"}, {"start": 370, "end": 383, "username": "lili13594770", "id": "1117977121098469381"}, {"start": 384, "end": 398, "username": "Marco12797735", "id": "1158073883246899205"}, {"start": 399, "end": 408, "username": "SandryN7", "id": "2936286417"}, {"start": 409, "end": 423, "username": "NuevaCuentaNZ", "id": "1116513250894647296"}, {"start": 424, "end": 431, "username": "chfiol", "id": "159892010"}, {"start": 443, "end": 453, "username": "roskildss", "id": "3296680483"}, {"start": 465, "end": 479, "username": "El_Exorcista_", "id": "236036607"}, {"start": 480, "end": 492, "username": "amendez5525", "id": "405347177"}, {"start": 493, "end": 507, "username": "Coquiangelica", "id": "384035361"}, {"start": 508, "end": 522, "username": "dannyramirez7", "id": "117855759"}, {"start": 523, "end": 533, "username": "AtiraKala", "id": "437868568"}, {"start": 534, "end": 541, "username": "tunazo", "id": "119063977"}, {"start": 542, "end": 555, "username": "RobertoFinat", "id": "781373150"}, {"start": 556, "end": 562, "username": "pacla", "id": "14212577"}, {"start": 563, "end": 577, "username": "kondepatula13", "id": "137583697"}, {"start": 578, "end": 594, "username": "Doctor_mortis62", "id": "1029828430920069120"}, {"start": 605, "end": 616, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "885178893967208449", "created_at": "2019-10-23T03:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186842560377085952"], "in_reply_to_user_id": "59363060", "text": "@Conde_Duque @Caroleichon @1000tonOjeda @PAYMendoza46 @IKhlestakov @ericahenriquezo @hamp89 @DianaR2010 @insomnia_cl @ramongomez1008 @marg9173 @rbascu1 @H0lyInquisitor @Osvaldo5186 @chijeto @clamudon @piktorkepler @JosephM58195691 @Arquera2139 @dion_ever @lalo_hamasaki77 @cgaggero @Isabellarulis @amdv77 @agartaaurea @fachistoteles @Marigen2008 @Lobo_Pampino @belincob @lili13594770 @Marco12797735 @SandryN7 @NuevaCuentaNZ @chfiol @Franjff25 @roskildss @AleDiezRT @El_Exorcista_ @amendez5525 @CoquiAngelica @dannyramirez7 @AtiraKala @tunazo @RobertoFinat @pacla @kondepatula13 @Doctor_mortis62 @karhez79 @Psicovivir El domingo se suicida Argentina eligiendo el Chavismo del peronista Alberto Fern\u00e1ndez.", "lang": "es", "id": "1186842560377085952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186718900584681475"}], "entities": {"annotations": [{"start": 822, "end": 830, "probability": 0.9196, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 881, "end": 885, "probability": 0.8673, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 888, "end": 900, "probability": 0.8699, "type": "Place", "normalized_text": "ChileDesperto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Caroleichon", "id": "168041546"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "IKhlestakov", "id": "1174846565741146113"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 71, "end": 78, "username": "hamp89", "id": "66983139"}, {"start": 79, "end": 90, "username": "DianaR2010", "id": "292543755"}, {"start": 91, "end": 103, "username": "insomnia_cl", "id": "1152626271274373122"}, {"start": 104, "end": 119, "username": "ramongomez1008", "id": "346949159"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "marg9173", "id": "705944604160487424"}, {"start": 130, "end": 138, "username": "rbascu1", "id": "2445588200"}, {"start": 139, "end": 154, "username": "H0lyInquisitor", "id": "946108803812151296"}, {"start": 168, "end": 176, "username": "chijeto", "id": "761385756543815681"}, {"start": 177, "end": 186, "username": "clamudon", "id": "2645977470"}, {"start": 187, "end": 200, "username": "piktorkepler", "id": "1159546478685278208"}, {"start": 242, "end": 258, "username": "lalo_hamasaki77", "id": "874602860788494336"}, {"start": 259, "end": 268, "username": "cgaggero", "id": "83517463"}, {"start": 269, "end": 283, "username": "Isabellarulis", "id": "1677111732"}, {"start": 284, "end": 291, "username": "amdv77", "id": "342205391"}, {"start": 292, "end": 304, "username": "agartaaurea", "id": "2151641755"}, {"start": 305, "end": 319, "username": "fachistoteles", "id": "1155987931342917645"}, {"start": 320, "end": 332, "username": "Marigen2008", "id": "147980663"}, {"start": 333, "end": 346, "username": "Lobo_Pampino", "id": "200635500"}, {"start": 347, "end": 356, "username": "belincob", "id": "1073474717607182336"}, {"start": 357, "end": 370, "username": "lili13594770", "id": "1117977121098469381"}, {"start": 371, "end": 385, "username": "Marco12797735", "id": "1158073883246899205"}, {"start": 386, "end": 395, "username": "SandryN7", "id": "2936286417"}, {"start": 396, "end": 410, "username": "NuevaCuentaNZ", "id": "1116513250894647296"}, {"start": 411, "end": 418, "username": "chfiol", "id": "159892010"}, {"start": 430, "end": 446, "username": "Gonzalo98050470", "id": "885178893967208449"}, {"start": 447, "end": 457, "username": "roskildss", "id": "3296680483"}, {"start": 469, "end": 483, "username": "El_Exorcista_", "id": "236036607"}, {"start": 484, "end": 496, "username": "amendez5525", "id": "405347177"}, {"start": 497, "end": 511, "username": "Coquiangelica", "id": "384035361"}, {"start": 512, "end": 526, "username": "dannyramirez7", "id": "117855759"}, {"start": 527, "end": 537, "username": "AtiraKala", "id": "437868568"}, {"start": 538, "end": 545, "username": "tunazo", "id": "119063977"}, {"start": 546, "end": 559, "username": "RobertoFinat", "id": "781373150"}, {"start": 560, "end": 566, "username": "pacla", "id": "14212577"}, {"start": 567, "end": 581, "username": "kondepatula13", "id": "137583697"}, {"start": 582, "end": 598, "username": "Doctor_mortis62", "id": "1029828430920069120"}, {"start": 609, "end": 620, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}], "hashtags": [{"start": 880, "end": 886, "tag": "Chile"}, {"start": 887, "end": 901, "tag": "ChileDesperto"}]}, "author_id": "59363060", "created_at": "2019-10-22T23:58:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1186793977477042177"], "in_reply_to_user_id": "168041546", "text": "@Caroleichon @1000tonOjeda @PAYMendoza46 @IKhlestakov @ericahenriquezo @hamp89 @DianaR2010 @insomnia_cl @ramongomez1008 @marg9173 @rbascu1 @H0lyInquisitor @Osvaldo5186 @chijeto @clamudon @piktorkepler @JosephM58195691 @Arquera2139 @dion_ever @lalo_hamasaki77 @cgaggero @Isabellarulis @amdv77 @agartaaurea @fachistoteles @Marigen2008 @Lobo_Pampino @belincob @lili13594770 @Marco12797735 @SandryN7 @NuevaCuentaNZ @chfiol @Franjff25 @Gonzalo98050470 @roskildss @AleDiezRT @El_Exorcista_ @amendez5525 @CoquiAngelica @dannyramirez7 @AtiraKala @tunazo @RobertoFinat @pacla @kondepatula13 @Doctor_mortis62 @karhez79 @Psicovivir Sinceramente? Al saquear e incendiar todo, los chilenos se est\u00e1n suicidando\n\nAl parecer no tienen idea de d\u00f3nde termina esto y lamentablemente, no aprenden por experiencia ajena\n\nY no podr\u00e1n emigrar a Venezuela porque all\u00ed tambi\u00e9n nos suicidamos hace 20 a\u00f1os\n#Chile\n#ChileDesperto", "lang": "es", "id": "1186793977477042177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4533, "type": "Person", "normalized_text": "JORGE"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.7629, "type": "Other", "normalized_text": "FicaJorge"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 220, "tag": "FicaJorge"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "author_id": "765779543135248384", "created_at": "2019-10-23T03:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186840472469291008"], "text": "QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO O FATO DELE TER CORAGEM DE JOGAR E SE COLOCAR NA RO\u00c7A ME FAZ ADMIRAR AINDA MAIS ESSE HOMEM #FicaJorge #Ro\u00e7aAFazenda", "lang": "pt", "id": "1186840472469291008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/who3YqEKJO", "expanded_url": "https://www.metro.pr/pr/noticias/2019/10/22/la-impactante-carta-suicida-mujer-mato-hijos-se-quito-la-vida-mexico.html", "display_url": "metro.pr/pr/noticias/20\u2026"}]}, "author_id": "859727149", "created_at": "2019-10-23T02:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186835886014644226"], "text": "Su esposo le fue infiel y se fue con otra mujer... https://t.co/who3YqEKJO", "lang": "es", "id": "1186835886014644226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186839350547533824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.6943, "type": "Other", "normalized_text": "Acid Ghost"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lukka_Markz", "id": "415261464"}]}, "author_id": "914676462032220161", "created_at": "2019-10-23T03:06:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186841288949321728"], "in_reply_to_user_id": "415261464", "text": "@lukka_Markz \u00c9 tipo Acid Ghost, Eu escuto e gosto das m\u00fasicas mesmo sabendo da treta pesada do cantor. Creio que ningu\u00e9m no mundo da musica supera o que esse miser\u00e1vel fez mas mesmo assim a m\u00fasica n\u00e3o deixa de ser boa.", "lang": "pt", "id": "1186841288949321728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/YCnqaEnwBo", "expanded_url": "https://twitter.com/elpoderdelc/status/1186722425368543232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCnqaEnwBo", "media_key": "3_1186722419928686592"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 204, "username": "jesusardgz", "id": "1060710275870011392"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 224, "tag": "EtiquetadoClaroYa"}]}, "author_id": "148944244", "created_at": "2019-10-22T19:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 9, "like_count": 146, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1186722425368543232"], "text": "Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por comestibles buenos para vender y malos para nutrir, argumenta la senadora @jesusardgz. #EtiquetadoClaroYa https://t.co/YCnqaEnwBo", "lang": "es", "id": "1186722425368543232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186020719668256768"}], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/hCZNZ4l2Fd", "expanded_url": "https://twitter.com/zoaretnica/status/1186034526998466561/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hCZNZ4l2Fd", "media_key": "7_1186033501197537286"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Tuiteo_Culero", "id": "2450652720"}]}, "author_id": "15937976", "created_at": "2019-10-20T21:40:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186034526998466561"], "in_reply_to_user_id": "298951581", "text": "@Tuiteo_Culero https://t.co/hCZNZ4l2Fd", "lang": "qme", "id": "1186034526998466561"}, {"author_id": "780955783408132096", "created_at": "2019-10-21T22:07:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186403717899313153"], "text": "EL SUICIDIO POR DEPRESI\u00d3N ES REAL.\nsi te sientes suicida o depresivo/a y ocupas un amigo POR FAVOR H\u00c1BLAME. YO TE QUIERO VIVO.", "lang": "es", "id": "1186403717899313153"}, {"author_id": "1066151014355648515", "created_at": "2019-10-23T03:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186840814091149312"], "text": "estudar quase mata elen", "lang": "pt", "id": "1186840814091149312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186837063989190657"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/MKPv2zJtVb", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasBonfante_/status/1186837063989190657", "display_url": "twitter.com/LucasBonfante_\u2026"}]}, "author_id": "1106388026773721089", "created_at": "2019-10-23T03:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186840323063975938"], "text": "Ele se matou em um dos dias de luta https://t.co/MKPv2zJtVb", "lang": "pt", "id": "1186840323063975938"}, {"author_id": "1077655636878479365", "created_at": "2019-10-23T02:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11779, "reply_count": 27, "like_count": 18283, "quote_count": 187}, "edit_history_tweet_ids": ["1186837063989190657"], "text": "o chor\u00e3o podia ter deixado um mapa ne\npq n to encontrando os dias de gloria", "lang": "pt", "id": "1186837063989190657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186714425589403648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.9719, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 24, "end": 25, "probability": 0.3733, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "954468843581247488", "created_at": "2019-10-22T18:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1186717339544424450"], "in_reply_to_user_id": "257332880", "text": "@hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, va de destruir la naci\u00f3n y monarquia espa\u00f1olas e instaurar un r\u00e9gimen totalitario de izquierdas.", "lang": "es", "id": "1186717339544424450"}, {"author_id": "26045925", "created_at": "2019-10-23T02:58:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186839203314835456"], "text": "Talvez eu me arrependa dessa pergunta, mas qual \u00e9 exatamente o conceito de \"cancelar\" uma pessoa? \ud83e\udd14", "lang": "pt", "id": "1186839203314835456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/JvCpEvbMOa", "expanded_url": "https://bit.ly/2BxIRqv", "display_url": "bit.ly/2BxIRqv"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/MsyqX8bSvW", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1186839662033113090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MsyqX8bSvW", "media_key": "3_1186824026292916224"}]}, "author_id": "148372339", "created_at": "2019-10-23T03:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 12, "like_count": 23, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1186839662033113090"], "text": "Joven se suicida tras hallar pornograf\u00eda infantil en el celular de su novio\n\nhttps://t.co/JvCpEvbMOa\u2b05\u2b05 https://t.co/MsyqX8bSvW", "lang": "es", "id": "1186839662033113090"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7FfN8bKZq0", "expanded_url": "https://twitter.com/Unicanal/status/1186838672231940096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7FfN8bKZq0", "media_key": "13_1186838423186755585"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 110, "tag": "EscenadelCrimen"}]}, "author_id": "88997749", "created_at": "2019-10-23T02:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186838672231940096"], "text": "\u25aaLa carta suicida.\nMeses antes Vidal escribi\u00f3 una carta donde dec\u00eda por qu\u00e9 iba a suicidarse.\n#EscenadelCrimen\ud83d\udcfa https://t.co/7FfN8bKZq0", "lang": "es", "id": "1186838672231940096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.7511, "type": "Person", "normalized_text": "lua"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.9849, "type": "Other", "normalized_text": "ProvaDoFazendeiro"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 81, "tag": "ProvaDoFazendeiro"}]}, "author_id": "273635038", "created_at": "2019-10-23T02:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186839248474968067"], "text": "O grupo lua ganhou e n\u00e3o tem ningu\u00e9m falando que e manipula\u00e7\u00e3o #ProvaDoFazendeiro", "lang": "pt", "id": "1186839248474968067"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "kylo ren"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4861, "type": "Person", "normalized_text": "han"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "han"}, {"start": 128, "end": 140, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "harrison ford"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6527, "type": "Person", "normalized_text": "han"}]}, "author_id": "192690158", "created_at": "2019-10-22T17:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 13, "like_count": 476, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1186695854368940032"], "text": "eu fico rindo da galera puta com kylo ren por ter matado han solo qnd a vdd \u00e9 que se n\u00e3o matasse o han solo no filme, o pr\u00f3prio harrison ford pulava daquela ponte e matava o han solo ele mesmo", "lang": "pt", "id": "1186695854368940032"}, {"author_id": "1128367993426186243", "created_at": "2019-10-22T15:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 12, "like_count": 475, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1186668913444057088"], "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me quiero matar...", "lang": "es", "id": "1186668913444057088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/8Rmso2CY04", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1186770040009289728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Rmso2CY04", "media_key": "3_1186770031381827584"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5311, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.8609, "type": "Place", "normalized_text": "Barranco"}]}, "author_id": "1884276475", "created_at": "2019-10-22T22:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 11, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1186770040009289728"], "text": "Luciana Le\u00f3n fue investigada desde setiembre del 2014 por enriquecimiento il\u00edcito.\nEl objetivo de la pesquisa era esclarecer la compra de dos departamentos en Barranco y un veh\u00edculo, as\u00ed como la realizaci\u00f3n de los cerca de 50 viajes al exterior que realiz\u00f3 entre el 2006 y 2014. https://t.co/8Rmso2CY04", "lang": "es", "id": "1186770040009289728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lzl9rYT1QK", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1186666352087568384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lzl9rYT1QK", "media_key": "3_1186666338460282880"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.6028, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.8984, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix Reload"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.3293, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.4849, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 243, "end": 254, "probability": 0.8274, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 17, "username": "Forbes", "id": "91478624"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 217, "tag": "Joker"}, {"start": 218, "end": 228, "tag": "BoxOffice"}, {"start": 229, "end": 232, "tag": "DC"}, {"start": 233, "end": 241, "tag": "Coringa"}, {"start": 242, "end": 255, "tag": "SuicideSquad"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-10-22T15:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 6, "like_count": 160, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1186666352087568384"], "text": "Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($746M) e Matrix Reload($742M), se tornando o terceiro maior filme R de todos os tempos. #Joker #BoxOffice #DC #Coringa #SuicideSquad https://t.co/lzl9rYT1QK", "lang": "pt", "id": "1186666352087568384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/xa2Zz9bS8X", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1186667846476148744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xa2Zz9bS8X", "media_key": "3_1186667828390301696"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.759, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6989, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.9242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.7068, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 144, "tag": "Joker"}]}, "author_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-10-22T15:37:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186667846476148744"], "text": "BOA! \n\nSegundo a Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es mundialmente.\n\nCom isso, superando a bilheteria total de Esquadr\u00e3o Suicida($746M).\n\n#Joker est\u00e1 em cartaz nos cinemas. https://t.co/xa2Zz9bS8X", "lang": "pt", "id": "1186667846476148744"}, {"author_id": "140649356", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 34, "tag": "ForaJorge"}, {"start": 35, "end": 53, "tag": "ProvaDoFazendeiro"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186837656057110528"], "text": "kamikaze suicida haaay\n\n#ForaJorge\n#ProvaDoFazendeiro", "lang": "tr", "id": "1186837656057110528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186664360049041408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "denise"}]}, "author_id": "3304662874", "created_at": "2019-10-23T02:33:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186833079920463874"], "in_reply_to_user_id": "1046501212735098881", "text": "@_menauel o q houve ? to por fora? mas como assim alguem tem coragem p arruma briga com aquele anjo chamado denise", "lang": "pt", "id": "1186833079920463874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186835487291564035"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/QgiRwyWXJS", "expanded_url": "https://twitter.com/mariano__martin/status/1186836840994738176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QgiRwyWXJS", "media_key": "3_1186836827065540608"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ferminpichel", "id": "154265291"}]}, "author_id": "134810485", "created_at": "2019-10-23T02:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186836840994738176"], "in_reply_to_user_id": "154265291", "text": "@ferminpichel Creo estaban celebrando la vigencia de esta \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/QgiRwyWXJS", "lang": "es", "id": "1186836840994738176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Fnqmvz6v71", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanPiconkart/status/1186770992208793600/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fnqmvz6v71", "media_key": "7_1186770535016992770"}]}, "author_id": "2724978341", "created_at": "2019-10-22T22:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 42, "like_count": 3558, "quote_count": 242}, "edit_history_tweet_ids": ["1186770992208793600"], "text": "No pod\u00eda faltar mi familia @FrancoPicon6 https://t.co/Fnqmvz6v71", "lang": "es", "id": "1186770992208793600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "LaBombonera"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.6367, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca Jrs"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "LaBombonera"}, {"start": 152, "end": 157, "tag": "Boca"}]}, "author_id": "249345746", "created_at": "2019-10-23T02:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1801, "reply_count": 402, "like_count": 9618, "quote_count": 103}, "edit_history_tweet_ids": ["1186836018370170881"], "text": "#LaBombonera cantando \"siempre estar\u00e9 a tu lado Boca Jrs. querido\", para despedir al plantel. Muchas cosas a replantearse de aqu\u00ed a Diciembre. Otra vez #Boca queda corto en el objetivo del a\u00f1o.", "lang": "es", "id": "1186836018370170881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186659409499508746"}], "author_id": "4893232234", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VlogdoLisboa", "id": "560825868"}]}, "created_at": "2019-10-23T00:21:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186799818355728385"], "in_reply_to_user_id": "560825868", "text": "@VlogdoLisboa Eu n\u00e3o acompanhei esse caso. A justi\u00e7a n\u00e3o pode ser feita com as pr\u00f3prias m\u00e3os, sen\u00e3o vamos virar todos iguais aos bandidos. E o estuprador, foi condenado?", "lang": "pt", "id": "1186799818355728385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xrZtwevXg6", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "7996082", "created_at": "2019-10-22T21:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 18, "like_count": 119, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1186750071100133376"], "text": "Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Joker. De hecho, lleg\u00f3 a aterrorizar a sus compa\u00f1eros de reparto con regalos como una rata viva, balas o un cerdo muerto\nhttps://t.co/xrZtwevXg6", "lang": "es", "id": "1186750071100133376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/o3B96kD6Sh", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1186832453169827841/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/o3B96kD6Sh", "media_key": "7_1186832372836241408"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.3985, "type": "Other", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.6356, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "author_id": "128372940", "created_at": "2019-10-23T02:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9026, "reply_count": 16105, "like_count": 45975, "quote_count": 10354}, "edit_history_tweet_ids": ["1186832453169827841"], "text": "- No m\u00ednimo estranho o sil\u00eancio de ONGs e esquerda brasileira sobre o \u00f3leo nas praias do Nordeste.\n- O apoio desses partidos ao ditador Maduro fortalece a tese de um derramamento criminoso. https://t.co/o3B96kD6Sh", "lang": "pt", "id": "1186832453169827841"}, {"author_id": "734663123441967104", "created_at": "2019-07-24T02:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1153857009013469185"], "text": "Te necesito, donde estas?", "lang": "es", "id": "1153857009013469185"}, {"author_id": "105352833", "created_at": "2019-10-22T01:42:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 6, "like_count": 294, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1186457737959485440"], "text": "Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegrar, pero si usted le dice lo mismo a alguien con trastorno depresivo mayor, m\u00e1s r\u00e1pido se suicida. Sepa bien la diferencia entre tristeza y Depresi\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1186457737959485440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/z1EUcJpA4N", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1186390257069109250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1EUcJpA4N", "media_key": "3_1186390250798616577"}]}, "author_id": "355957658", "created_at": "2019-10-21T21:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 605, "like_count": 2159, "quote_count": 1525}, "edit_history_tweet_ids": ["1186390257069109250"], "text": "Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el trabajo VAGA Y SUICIDA SOY YO https://t.co/z1EUcJpA4N", "lang": "es", "id": "1186390257069109250"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/juPoizdAWL", "expanded_url": "https://www.metro1.com.br/noticias/brasil/81947,marinha-investiga-cerca-de-30-navios-na-busca-por-origem-de-oleo.html", "display_url": "metro1.com.br/noticias/brasi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metro1.com.br/noticias/brasil/81947,marinha-investiga-cerca-de-30-navios-na-busca-por-origem-de-oleo.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6535, "type": "Place", "normalized_text": "Marinha"}]}, "author_id": "126725433", "created_at": "2019-10-22T23:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186787072377532417"], "text": "Marinha investiga cerca de 30 navios na busca por origem de \u00f3leo https://t.co/juPoizdAWL", "lang": "pt", "id": "1186787072377532417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186483199934898177"}], "author_id": "880221498790866944", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 20, "username": "5SOS", "id": "264107729"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186666030212493312"], "in_reply_to_user_id": "844253966888321024", "text": "@Daddy_Cashton @5SOS Invisible ysi", "lang": "es", "id": "1186666030212493312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 202, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "SARNEY\nCOLLOR"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.6565, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}]}, "author_id": "2295113869", "created_at": "2019-10-23T02:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186826164142247936"], "text": "SE A PETROBR\u00c1S CRIADA EM 1953 POR GET\u00daLIO Q SE SUICIDOU DEVIDO AO GOLPE NA \u00c9POCA \n\nSE H\u00c1 CORRUP\u00c7\u00c3O E A PETROBR\u00c1S \u00c9 ROUBADA DESD O NASCIMENTO E TIVEMOS AP\u00d3S FIGUEIREDO 1985 PRA C\u00c1: \nTANCREDO\nSARNEY\nCOLLOR\nITAMAR\nFHC\nLULA\n\nPORQ APENAS LULA T\u00c1 PRESO POR\"ATO DE OF\u00cdCIO INDETERMINADO\"?", "lang": "pt", "id": "1186826164142247936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186794588645842947"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/wpM2iNI3MA", "expanded_url": "https://twitter.com/eltonjhsouza/status/1186794588645842947", "display_url": "twitter.com/eltonjhsouza/s\u2026"}]}, "author_id": "4181137528", "created_at": "2019-10-23T00:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186796479324852224"], "text": "N\u00e3o tem literalmente nenhuma informa\u00e7\u00e3o sobre cena nenhuma https://t.co/wpM2iNI3MA", "lang": "pt", "id": "1186796479324852224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/9mh0co8UeX", "expanded_url": "https://twitter.com/suscxt/status/1186295445376643073/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9mh0co8UeX", "media_key": "7_1186295335947292672"}]}, "author_id": "1139346821015363584", "created_at": "2019-10-21T14:57:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149920, "reply_count": 1302, "like_count": 454208, "quote_count": 8430}, "edit_history_tweet_ids": ["1186295445376643073"], "text": "\u201c I identify as a woman \u201c \n\nEqual rights Equal fights \ud83d\ude02 https://t.co/9mh0co8UeX", "lang": "en", "id": "1186295445376643073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186684607250534401"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/9kOjpFjLbQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuerzadeley/status/1186801701665329152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9kOjpFjLbQ", "media_key": "16_1186801679880118273"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7118, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RobertoAlvaro82", "id": "127286699"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "author_id": "709607721306333184", "created_at": "2019-10-23T00:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186801701665329152"], "in_reply_to_user_id": "127286699", "text": "@RobertoAlvaro82 @jostipi No pues Roberto, tienes que ser DELINCUENTE LADR\u00d3N, COBARDE, VENDE PATRIA!! Ah! Olvidaba, delirio SUICIDA, para que si te pescan...sacas tu \"chimpun\" y pum pum!  limpias tu honor.\nAl mismo estilo  FUJIALANISTA!!! https://t.co/9kOjpFjLbQ", "lang": "es", "id": "1186801701665329152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186829846569259012"}], "author_id": "771545700324642816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FcLuriany", "id": "1201535504895885312"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:22:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186830127897939968"], "in_reply_to_user_id": "1120166292399505408", "text": "@FCLuriany Ainda falando da pessoa que todos sabem que \u00e9 a que tem mais p\u00fablico do reality", "lang": "pt", "id": "1186830127897939968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186718322110414848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 112, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Madero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Dggonzalez2015", "id": "92026573"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "SilMercado", "id": "49153460"}]}, "author_id": "78762802", "created_at": "2019-10-22T20:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186739760955580422"], "in_reply_to_user_id": "92026573", "text": "@Dggonzalez2015 @SilMercado ... o se suicida... o se accidenta... Y s\u00ed, pasa todo el tiempo, m\u00e1s en Puerto Madero, viste?", "lang": "es", "id": "1186739760955580422"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186828852837998592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 206, "probability": 0.7165, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "3233769908", "created_at": "2019-10-23T02:19:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186829519333789696"], "in_reply_to_user_id": "3233769908", "text": "eu percebi agr q isso pode parecer uma reclama\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o \u00e9.\n\ntem sido beeem estressante as vezes, quando se tem algu\u00e9m com tanta frequ\u00eancia ao seu lado \u00e9 mto f\u00e1cil esquecer de fingir ser bonzinho, mas Deus tem sido bom ao nos dar paci\u00eancia e sabedoria sobre como tratar o outro", "lang": "pt", "id": "1186829519333789696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9858, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 49, "end": 50, "probability": 0.6477, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "1028105713707610112", "created_at": "2019-10-22T16:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 117, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186675540813582336"], "text": "Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "lang": "es", "id": "1186675540813582336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186826659263139840"}], "author_id": "2455261742", "created_at": "2019-10-23T02:16:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186828822257242112"], "in_reply_to_user_id": "1179146289461825537", "text": "@JeannetteWali EFEEEEEE!, xD!", "lang": "es", "id": "1186828822257242112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/m4tVw0PbtH", "expanded_url": "http://bit.ly/2MEtYcl", "display_url": "bit.ly/2MEtYcl"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Wg9ezEOeEw", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1186826773398478848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wg9ezEOeEw", "media_key": "3_1186826767287410689"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7823, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}]}, "author_id": "832686254873468929", "created_at": "2019-10-23T02:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 31, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1186826773398478848"], "text": "Luciana Le\u00f3n: \u201cNiego tajantemente ser parte de una red criminal\u201d https://t.co/m4tVw0PbtH https://t.co/Wg9ezEOeEw", "lang": "es", "id": "1186826773398478848"}, {"author_id": "1050438096611942400", "created_at": "2019-10-22T23:21:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186784642340458496"], "text": "Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "lang": "es", "id": "1186784642340458496"}, {"author_id": "211941233", "created_at": "2019-10-23T02:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186825585323999232"], "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas una amiga, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me quiero matar...", "lang": "es", "id": "1186825585323999232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/3n6LjjEyy5", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/homem-tenta-matar-baratas-com-veneno-e-gasolina-e-explode-quintal", "display_url": "metropoles.com/brasil/homem-t\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/TYAiXOGHnW", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1186411841821429760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TYAiXOGHnW", "media_key": "7_1186394520117829634"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "Metr\u00f3poles"}]}, "author_id": "3331429624", "created_at": "2019-10-21T22:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2026, "reply_count": 803, "like_count": 7807, "quote_count": 3206}, "edit_history_tweet_ids": ["1186411841821429760"], "text": "Homem tenta matar baratas com gasolina e explode quintal - https://t.co/3n6LjjEyy5\n\n#Metr\u00f3poles https://t.co/TYAiXOGHnW", "lang": "pt", "id": "1186411841821429760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/rH3zvDiMzi", "expanded_url": "https://twitter.com/chapeus/status/1186699187934695424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rH3zvDiMzi", "media_key": "7_1186698998096322561"}]}, "author_id": "604739740", "created_at": "2019-10-22T17:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16861, "reply_count": 680, "like_count": 45379, "quote_count": 1812}, "edit_history_tweet_ids": ["1186699187934695424"], "text": "Esse doguinho ao som de eminem  eu to kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/rH3zvDiMzi", "lang": "pt", "id": "1186699187934695424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "author_id": "120624598", "created_at": "2019-10-22T13:14:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186632015568867328"], "text": "Se han dado cuenta que nadie de la c\u00fapula podrida sale a defender al suicida desde que Nava Confes\u00f3?", "lang": "es", "id": "1186632015568867328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 180, "probability": 0.7027, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.3775, "type": "Other", "normalized_text": "pettigrew"}, {"start": 269, "end": 273, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}]}, "author_id": "763484878876844033", "created_at": "2019-10-23T02:02:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186825094905171969"], "text": "uma coisa que eu nao entendo em hp o prisioneiro de azkaban \u00e9 que quando eles encontram o black, ele meio que \"\"\"afirma\"\"\" q queria matar ele e tem uma parte que ele enforca o harry(???) eu n\u00e3o entendi, se o black foi pra la procurar o pettigrew  pq ele fez isso com o harry?", "lang": "pt", "id": "1186825094905171969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186026858464329734"}], "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/Xw1GUL1Fb2", "expanded_url": "https://twitter.com/ComicBook/status/1186026858464329734", "display_url": "twitter.com/ComicBook/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.779, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Margot robbie"}]}, "author_id": "791400533982605312", "created_at": "2019-10-23T00:54:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186808162319523840"], "text": "Tenho certeza que esse filme vai ser mt bom pq pegaram tudo que deu certo em esquadr\u00e3o suicida(Margot robbie) e tiraram os podre(coringa e tudo mais) e eras isso https://t.co/Xw1GUL1Fb2", "lang": "pt", "id": "1186808162319523840"}, {"author_id": "952358425790418945", "created_at": "2019-08-21T03:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164010948874657792"], "text": "\u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "lang": "es", "id": "1164010948874657792"}, {"author_id": "37539058", "created_at": "2019-10-22T22:37:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 34, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186773638223147009"], "text": "O que est\u00e1 acontecendo?", "lang": "pt", "id": "1186773638223147009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/PniFHnBmHt", "expanded_url": "https://elfinanciero.com.mx/opinion/enrique-quintana/18-millones-de-chocolates", "display_url": "elfinanciero.com.mx/opinion/enriqu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elfinanciero.com.mx/opinion/enrique-quintana/18-millones-de-chocolates/"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.6415, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 240, "username": "E_Q_", "id": "35964743"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "author_id": "119051398", "created_at": "2019-10-22T13:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1186635818242322434"], "text": "#Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la puerta a la regularizaci\u00f3n de autos ilegales. M\u00e1s vale que quienes s\u00ed saben que esta medida es suicida hagan algo, dice @E_Q_. https://t.co/PniFHnBmHt", "lang": "es", "id": "1186635818242322434"}, {"author_id": "294870396", "created_at": "2019-10-23T01:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186823883552370693"], "text": "Alguien sabe c\u00f3mo se llama esa pel\u00edcula donde unos estudiante de carrera que est\u00e1n jodidos en notas. Se enteran de que si muere un compa\u00f1ero de habitaci\u00f3n, autom\u00e1ticamente ellos pasan la carrera!", "lang": "es", "id": "1186823883552370693"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186104364710150147"}], "author_id": "2652580456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ktt_rn", "id": "1288804237"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186272186274848768"], "in_reply_to_user_id": "1288804237", "text": "@ktt_rn Diablos... \u00bfDonde? \u00bfQue? Estoy muy perdida del mundo, contextualizarme por fi", "lang": "es", "id": "1186272186274848768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186804511500836865"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/SU2su793A8", "expanded_url": "https://youtu.be/xhflCagWsXY", "display_url": "youtu.be/xhflCagWsXY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=xhflCagWsXY&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3684, "type": "Place", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 221, "tag": "AhorrocomoLuciana"}]}, "author_id": "1080527243754000385", "created_at": "2019-10-23T01:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186810662506381312"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ Ha facilitado la investigaci\u00f3n? Pero si hoy todos hemos visto que la Fiscal\u00eda tuvo que romper la puerta para ingresar a su edificio, no atendieron al fiscal y polic\u00edas.\nPuro cuento de Lucianita #AhorrocomoLuciana \n\ud83d\udc47\nhttps://t.co/SU2su793A8", "lang": "es", "id": "1186810662506381312"}, {"author_id": "45823251", "created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}, "edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"], "text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "lang": "es", "id": "1185377176876658689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/9RlpP5GDtf", "expanded_url": "https://twitter.com/eudmed/status/1186715102679928832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9RlpP5GDtf", "media_key": "3_1186715031120969728"}]}, "author_id": "129305935", "created_at": "2019-10-22T18:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 111, "like_count": 382, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1186715102679928832"], "text": "\u00bfMe parece, estoy muy susceptible o esta portada es realmente infame para maltratar la dignidad de una mujer?\n\nHasta la prensa del velascato y del fujimorato se midieron a la hora de meterse con las mujeres de los rivales pol\u00edticos. https://t.co/9RlpP5GDtf", "lang": "es", "id": "1186715102679928832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186655528371576833"}], "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 258, "probability": 0.4585, "type": "Other", "normalized_text": "ruin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-10-22T20:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186743618473807873"], "in_reply_to_user_id": "2416088899", "text": "@DanielUrresti1 Al igual q el padre y al hno se dedicaban a vivir de la plata mal venida. Bueno pues no dec\u00eda lucianita que el suicida era un tipo valiente y honorable por eso de mat\u00f3, ahora pues tu honrada honorable e inocente deber\u00edas seguirlo.\nBasura, ruin usando el poder para delinquir", "lang": "es", "id": "1186743618473807873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186804702081699840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 181, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "M. Benedetti"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GaelDiputada", "id": "2749212142"}]}, "author_id": "395091343", "created_at": "2019-10-23T01:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186822831272800256"], "in_reply_to_user_id": "2749212142", "text": "@GaelDiputada Ni Lo Saludar\u00eda\n\nLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida \n\nM. Benedetti", "lang": "es", "id": "1186822831272800256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Benedetti"}, {"start": 265, "end": 277, "probability": 0.7635, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnHuelga"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 278, "tag": "ChileEnHuelga"}]}, "author_id": "2749212142", "created_at": "2019-10-23T00:41:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1398, "reply_count": 123, "like_count": 2242, "quote_count": 72}, "edit_history_tweet_ids": ["1186804702081699840"], "text": "\u00bfQu\u00e9 pensar\u00eda Benedetti de ser citado por un presidente que sac\u00f3 militares contra sus compatriotas, con m\u00faltiples muertos, que invent\u00f3 una guerra para justificar su inoperancia e incapacidad de reconocer que hab\u00eda que dar algo de dignidad a la gente de este pa\u00eds?\n#ChileEnHuelga", "lang": "es", "id": "1186804702081699840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente Fox"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.87, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "author_id": "1105915681319649280", "created_at": "2019-10-22T16:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 394, "like_count": 1747, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1186676084856836096"], "text": "Se me ocurri\u00f3 la idea de disfrazarme de Vicente Fox para Halloween, pero no se si voy a dar miedo o l\u00e1stima.", "lang": "es", "id": "1186676084856836096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186821218193870848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.2908, "type": "Other", "normalized_text": "TASER"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "viviananocito", "id": "737703277677182976"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "JDG38038328", "id": "1062892419484696576"}]}, "author_id": "211639275", "created_at": "2019-10-23T01:49:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186821886891773953"], "in_reply_to_user_id": "737703277677182976", "text": "@viviananocito @kuervakk @JDG38038328 tenemos q probar la TASER con la BORRACHA", "lang": "es", "id": "1186821886891773953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Reinhold"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "martesintratable"}]}, "author_id": "4170470770", "created_at": "2019-10-23T01:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186821297696858115"], "text": "#martesintratable\n- No comparto lo que dice Reinhold!\n- Qui\u00e9n?\n- No tengo la mas p\u00e1lida idea\n- Y qu\u00e9 quiere?\n- Que los trabajadores compartan las ganancias de las empresas\n- Y van a compartir las p\u00e9rdidas tambien?\n- No creo,  el pobre no entiende de lo que habla, es actor\n- Ah", "lang": "es", "id": "1186821297696858115"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186816038673047553"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/QoHc59Q03J", "expanded_url": "https://twitter.com/SanSandriki/status/1186816038673047553", "display_url": "twitter.com/SanSandriki/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7703, "type": "Person", "normalized_text": "pi\u00f1era"}]}, "author_id": "1131180359390040065", "created_at": "2019-10-23T01:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186820514129555456"], "text": "Las armas son del pueblo de Chile las botas los uniformes los paga el pueblo de Chile. \u00bfQue carajos quieren haciendo caso a pi\u00f1era para presentarse a cagarse al propio pueblo como un suicida que se autoejecuta?  tendr\u00edan que hacer caso omiso antes de matar al que da la comida. https://t.co/QoHc59Q03J", "lang": "es", "id": "1186820514129555456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186814085180149760"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/57JH2y1vuA", "expanded_url": "https://twitter.com/MargaWirkierman/status/1186814085180149760", "display_url": "twitter.com/MargaWirkierma\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ChileEnLlamas"}, {"start": 15, "end": 30, "tag": "PineraDictador"}, {"start": 31, "end": 51, "tag": "PineraDebeRenunciar"}]}, "author_id": "974052103361646592", "created_at": "2019-10-23T01:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186816038673047553"], "text": "#ChileEnLlamas #PineraDictador #PineraDebeRenunciar https://t.co/57JH2y1vuA", "lang": "qht", "id": "1186816038673047553"}, {"author_id": "2267399043", "created_at": "2019-10-22T15:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4046, "reply_count": 347, "like_count": 23216, "quote_count": 851}, "edit_history_tweet_ids": ["1186664842285015043"], "text": "Hoy he tenido mi primera cita con la psiquiatra de la seguridad social y bueno b\u00e1sicamente me ha dicho que si llevo toda la vida triste y sin ganas de vivir que no se puede hacer nada porque ser\u00e1 mi forma de ser y ale tirando pa mi casa jajajajajajajajajajajajajjajajajajajajjaa", "lang": "es", "id": "1186664842285015043"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uyhiKpetaK", "expanded_url": "https://twitter.com/ID6ix/status/1186817759369408518/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uyhiKpetaK", "media_key": "3_1186817746450952194"}]}, "author_id": "761036681952698368", "created_at": "2019-10-23T01:32:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 5, "like_count": 2435, "quote_count": 77}, "edit_history_tweet_ids": ["1186817759369408518"], "text": "https://t.co/uyhiKpetaK", "lang": "zxx", "id": "1186817759369408518"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "429400896", "created_at": "2019-10-22T01:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7810, "reply_count": 1631, "like_count": 16266, "quote_count": 808}, "edit_history_tweet_ids": ["1186448956936597504"], "text": "No hay un \"descontento social\" en Chile, eso solo se le ocurre a los medios de izquierda. Lo que hay es un ataque de grupos organizados y dirigidos por la izquierda internacional. \n\nChile es el pa\u00eds m\u00e1s pr\u00f3spero de la regi\u00f3n! No le sigamos el juego a los siniestros!", "lang": "es", "id": "1186448956936597504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7537, "type": "Person", "normalized_text": "Lonzo"}]}, "author_id": "888415720245276674", "created_at": "2019-10-23T01:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186817752494944256"], "text": "O problema do Lonzo \u00e9 se empolgar. Matou uma bola boa, bem equilibrado.\n\nNa posse seguinte: sem tanto espa\u00e7o e em um \u00e2ngulo ruim, arremessou se apoiando em uma perna s\u00f3.", "lang": "pt", "id": "1186817752494944256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186815008568684544"}], "author_id": "56894713", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JaoPedrs", "id": "1072315425080401922"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186818067621470208"], "in_reply_to_user_id": "1072315425080401922", "text": "@JaoPedrs Que raiva xovem", "lang": "pt", "id": "1186818067621470208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.7836, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "ATAV"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 66, "tag": "ATAV"}]}, "author_id": "959044427783303168", "created_at": "2019-10-23T01:15:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186813245644038144"], "text": "Mi intriga es saber qui\u00e9n va a matar finalmente a Torcuato \ud83e\udd14 #ATAV", "lang": "es", "id": "1186813245644038144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186664794256039937"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6nzWGgw0Sj", "expanded_url": "https://twitter.com/CamiliBonatto/status/1186664794256039937", "display_url": "twitter.com/CamiliBonatto/\u2026"}]}, "author_id": "930474266008702976", "created_at": "2019-10-22T23:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1186782119504367619"], "text": "O que marcou vcs em cada ano?\n2015: completei um ano de namoro e entrei em crise c ele\n2016: sofri mto c o namoro, meus pais separaram e eu terminei\n2017: cursinho/3ao me consumiram \n2018: cursinho dnv, entrei em depress\u00e3o \n2019: PERFEITO, comecei a facul e conheci meu am\u00f4 \u2764\ufe0f\ud83e\udd70 https://t.co/6nzWGgw0Sj", "lang": "pt", "id": "1186782119504367619"}, {"author_id": "3394948811", "created_at": "2019-10-23T01:00:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186809658192945157"], "text": "*se suicida*", "lang": "es", "id": "1186809658192945157"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186816195934195714"}], "author_id": "752397014336348161", "created_at": "2019-10-23T01:28:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186816591406751744"], "in_reply_to_user_id": "1162875576434274310", "text": "@Eduardobermens1 Que te puedo decir mi estimado... Se que uno es el peor enemigo de uno mismo, pero eso es pasarse de verga.", "lang": "es", "id": "1186816591406751744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186816620850745344"}], "author_id": "289668068", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "anderbervanger", "id": "50406090"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186816680497950721"], "in_reply_to_user_id": "50406090", "text": "@anderbervanger o time inteiro", "lang": "pt", "id": "1186816680497950721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186802311089274885"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/hqezrUkmBY", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1186802311089274885", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ahora"}]}, "author_id": "32532614", "created_at": "2019-10-23T00:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 193, "reply_count": 36, "like_count": 722, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1186805414018670592"], "text": "#Ahora \nTodas las ratas todas\n borrando chats https://t.co/hqezrUkmBY", "lang": "es", "id": "1186805414018670592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6226, "type": "Organization", "normalized_text": "DENARC"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.7251, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}]}, "author_id": "818132487478083584", "created_at": "2019-09-14T17:50:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172930723822669825"], "text": "Meu primo, policial civil aqui de SP lotado no DENARC se suicidou ontem a tarde. obrigada governador Doria, mais uma v\u00edtima da desvaloriza\u00e7\u00e3o dos funcion\u00e1rios p\u00fablicos, do descaso com os policiais e seus familiares fruto das pol\u00edticas perversas que seu partido e voc\u00ea praticam aqu", "lang": "pt", "id": "1172930723822669825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4066, "type": "Person", "normalized_text": "euller"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4982, "type": "Person", "normalized_text": "camille"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.6033, "type": "Person", "normalized_text": "euller"}]}, "author_id": "958920200014974976", "created_at": "2019-10-23T01:25:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186815963053903872"], "text": "eu l\u00e1 no nuppe hoje de tarde, ai do nada euller e camille come\u00e7ou a falar do pessoal q tinha depress\u00e3o e tal e tentava suic\u00eddio e euller dizendo q achava falta do q fazer e tal, e q se fosse p se matar era p ser de vez, MANO ISSO ME DEIXOU T\u00c3O PRA BAIXO", "lang": "pt", "id": "1186815963053903872"}, {"author_id": "728348077", "created_at": "2019-01-31T21:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1363, "reply_count": 7, "like_count": 3179, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1091084982372708352"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "id": "1091084982372708352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186658699626143744"}], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/7jIlyYR1lS", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1186658699626143744", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 22, "end": 35, "probability": 0.6704, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita Le\u00f3n"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4604, "type": "Other", "normalized_text": "R\u00f3mulo Le\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.5525, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n Junior"}, {"start": 176, "end": 194, "probability": 0.5447, "type": "Other", "normalized_text": "Alonso Pe\u00f1a Cabrera"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "author_id": "147119275", "created_at": "2019-10-22T19:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186732924634316805"], "text": "El t\u00edo George, t\u00edo de Lucianita Le\u00f3n, hija del delincuente d R\u00f3mulo Le\u00f3n quien es padre del chavetero R\u00f3mulo Le\u00f3n Junior (cabecilla) el mismo que tiene como abogados al fiscal Alonso Pe\u00f1a Cabrera recomendado del suicida Garc\u00eda.\nEse es el APRA\u00a1! que te parece. https://t.co/7jIlyYR1lS", "lang": "es", "id": "1186732924634316805"}, {"author_id": "1006703153918734336", "created_at": "2019-10-22T01:44:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186458207776100352"], "text": "alguien se suicida conmigo corte nos metemos un tiro al mismo tiempo", "lang": "es", "id": "1186458207776100352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186787857115111424"}], "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "author_id": "52122599", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "OberteFeijo", "id": "207468055"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "JefersonElibio", "id": "358432819"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186811581071593472"], "in_reply_to_user_id": "207468055", "text": "@OberteFeijo @JefersonElibio Hahahahhaa \n\nEu gostei muito dos \u00faltimos. Mais do primeiro do que do segundo, mas gostei muito.", "lang": "pt", "id": "1186811581071593472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186395291701919746"}], "author_id": "192719832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "titifernandez1", "id": "276169885"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 150, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186680546199367680"], "in_reply_to_user_id": "276169885", "text": "@titifernandez1 @mauriciomacri @sebastianpinera El pueblo no se suicida. Tus amigos chorros no van a volver. Tenelo por seguro.", "lang": "es", "id": "1186680546199367680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/07jEHXXIF1", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1186730119215353857/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/07jEHXXIF1", "media_key": "7_1186729994195755016"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3n"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.5148, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorismo"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 263, "end": 266, "probability": 0.6061, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 117, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 65, "tag": "LucianaLe\u00f3n"}, {"start": 208, "end": 213, "tag": "Per\u00fa"}, {"start": 216, "end": 227, "tag": "BuenMartes"}, {"start": 228, "end": 247, "tag": "MijaelGarridoLecca"}, {"start": 248, "end": 261, "tag": "Allanamiento"}, {"start": 262, "end": 267, "tag": "Alan"}, {"start": 268, "end": 280, "tag": "FelizMartes"}]}, "author_id": "875801195368955904", "created_at": "2019-10-22T19:44:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 539, "reply_count": 89, "like_count": 1456, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1186730119215353857"], "text": "\u26a0\ufe0fTodo encaja\u26a0\ufe0f Si les quedaba alguna duda de porqu\u00e9 #LucianaLe\u00f3n era blindada por el Fujimorismo en el @congresoperu y ni se le tocaba, ac\u00e1 tienen el motivo. \u00a1Eran dos mafias cuid\u00e1ndose entre s\u00ed! \u00a1Nunca m\u00e1s #Per\u00fa!\n #BuenMartes #MijaelGarridoLecca #Allanamiento #Alan #FelizMartes https://t.co/07jEHXXIF1", "lang": "es", "id": "1186730119215353857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HqwZBkcnSt", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y42mxpa6", "display_url": "tinyurl.com/y42mxpa6"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/lHMkVCAlMP", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1186802311089274885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lHMkVCAlMP", "media_key": "3_1186802298816782337"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.7419, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 188, "end": 198, "probability": 0.6753, "type": "Place", "normalized_text": "La Victoria"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.6008, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}, {"start": 229, "end": 240, "probability": 0.571, "type": "Person", "normalized_text": "Alvaro Reyes"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 256, "username": "alvaroreyesq", "id": "40672338"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "LO\u00daLTIMO"}]}, "author_id": "832686254873468929", "created_at": "2019-10-23T00:31:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 55, "like_count": 310, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1186802311089274885"], "text": "\ud83d\udea8 #LO\u00daLTIMO |  Fiscal\u00eda incaut\u00f3 celular a Luciana Le\u00f3n durante allanamiento https://t.co/HqwZBkcnSt\n\u27a1\ufe0f El dispositivo de la parlamentaria aprista, sindicada de cobrar cupos a una mafia de La Victoria, es de modelo iPhone.\n\u27a1\ufe0fPor: Alvaro Reyes (@alvaroreyesq) https://t.co/lHMkVCAlMP", "lang": "es", "id": "1186802311089274885"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186801200420794371"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6362, "type": "Person", "normalized_text": "temari"}]}, "author_id": "2696214853", "created_at": "2019-10-23T01:15:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186813280859426816"], "in_reply_to_user_id": "2696214853", "text": "a temari \u00e9 um mulher\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1186813280859426816"}, {"author_id": "18677569", "created_at": "2019-10-22T17:28:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 46, "like_count": 91, "quote_count": 67}, "edit_history_tweet_ids": ["1186695785271967744"], "text": "filmes que eu nunca vi mas tenho certeza absoluta que s\u00e3o ruins", "lang": "pt", "id": "1186695785271967744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/CEp2Mhp8Uh", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B35dq5xh9L8/?igshid=12dhx7f1gjkll", "display_url": "instagram.com/p/B35dq5xh9L8/\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 83, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.8521, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Repost"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "ConversaComBial"}]}, "author_id": "64563165", "created_at": "2019-10-21T22:59:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 29, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186416714763780097"], "text": "#Repost conversacombial \n\u30fb\u30fb\u30fb\nO ministro da Infraestrutura, Tarc\u00edsio Gomes de Freitas, \u00e9 o entrevistado do #ConversaComBial de segunda-feira, 21/10. Depois do Jornal da Globo. https://t.co/CEp2Mhp8Uh", "lang": "pt", "id": "1186416714763780097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9857, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9788, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9777, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.984, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "author_id": "193500696", "created_at": "2019-10-23T01:15:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 198, "reply_count": 103, "like_count": 3583, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1186813347347533824"], "text": "Flamengo e Gr\u00eamio n\u00e3o devem absolutamente nada a Boca e River.", "lang": "pt", "id": "1186813347347533824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/nlNP8k9aIU", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1186747190921834496/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nlNP8k9aIU", "media_key": "7_1186747027260104705"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}, {"start": 274, "end": 275, "probability": 0.754, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "author_id": "42453250", "created_at": "2019-10-22T20:52:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186747190921834496"], "text": "O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver com depress\u00e3o, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ajude-o. Esse \u00e9 um dos motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem suic\u00eddio no RS. \ud83d\udc9b https://t.co/nlNP8k9aIU", "lang": "pt", "id": "1186747190921834496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/cCmrmbpS95", "expanded_url": "https://t.co/cCmrmbpS95", "display_url": "t.co/cCmrmbpS95"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 102, "probability": 0.5542, "type": "Other", "normalized_text": "FiestaAlLado"}, {"start": 156, "end": 165, "probability": 0.3871, "type": "Person", "normalized_text": "Jay Piedra"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.3383, "type": "Person", "normalized_text": "Kanye"}, {"start": 214, "end": 226, "probability": 0.3628, "type": "Person", "normalized_text": "Franco Oc\u00e9ano"}]}, "author_id": "1111843184", "created_at": "2019-10-23T01:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186810036787601408"], "text": "Monos del \u00c1rtico  \n\nDos Cadenas\n\nSalvaje Veintiuno \n\nPeque\u00f1o Pompazo\n\nGambino el infantil\n\nFiestaAlLado\n\nEl Vecindario\n\nEl mil novecientos setenta y cinco\n\nJay Piedra\n\nPeque\u00f1o Yate\n\nKanye Oeste\n\nG-F\u00e1cil\n\nJugoso J\n\nFranco Oc\u00e9ano https://t.co/cCmrmbpS95", "lang": "es", "id": "1186810036787601408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185397834272653315"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7021, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.6374, "type": "Place", "normalized_text": "marina beach"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.321, "type": "Other", "normalized_text": "Pinedo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "281733698", "created_at": "2019-10-23T00:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186795825562869760"], "in_reply_to_user_id": "122541642", "text": "@ArgosMozart @MavilaHuertasC @AlanGarciaPeru y que alan se compro el estacionamiento en el marina beach para aparcar su bote inflable, que tales defensores del cobarde suicida, a este Pinedo deben investigarlo tambien poque nada es gratis menos si eres tan felpudin", "lang": "es", "id": "1186795825562869760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/AssQYrJjlU", "expanded_url": "https://youtu.be/i5NeF9YrGpM", "display_url": "youtu.be/i5NeF9YrGpM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=i5NeF9YrGpM&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6108, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio X."}, {"start": 24, "end": 37, "probability": 0.3734, "type": "Person", "normalized_text": "KIMBERLY CLARK"}]}, "author_id": "69230989", "created_at": "2019-10-22T17:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186691553873616896"], "text": "Claudio X. casi ARRUINA KIMBERLY CLARK por berrinche ! sus acciones se DESPLOMAN por mamar en donde no alcanza su boca ! https://t.co/AssQYrJjlU ma ma makalakesh !", "lang": "es", "id": "1186691553873616896"}, {"author_id": "235139317", "created_at": "2019-10-22T17:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 619, "like_count": 1179, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1186701263255277568"], "text": "Como hemos dicho siempre: que se investigue a fondo, con debido proceso y se deslinden responsabilidaes.", "lang": "es", "id": "1186701263255277568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186808259652526081"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5739, "type": "Organization", "normalized_text": "fox"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "benjaminback", "id": "55562632"}]}, "author_id": "1163826337", "created_at": "2019-10-23T01:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186809510301782018"], "in_reply_to_user_id": "55562632", "text": "@benjaminback Se o cheirinho sair a fox e maioria de  seus integrantes se matam ao VIVO kkkkk", "lang": "pt", "id": "1186809510301782018"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/NBzUJxSfks", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1186690779680563205/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NBzUJxSfks", "media_key": "7_1186690578668556288"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.8389, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3n"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.6925, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "LucianaLe\u00f3n"}, {"start": 146, "end": 151, "tag": "Apra"}, {"start": 189, "end": 194, "tag": "Per\u00fa"}, {"start": 228, "end": 239, "tag": "BuenMartes"}, {"start": 240, "end": 259, "tag": "MijaelGarridoLecca"}, {"start": 260, "end": 273, "tag": "Allanamiento"}, {"start": 274, "end": 279, "tag": "Alan"}]}, "author_id": "875801195368955904", "created_at": "2019-10-22T17:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 263, "reply_count": 62, "like_count": 589, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1186690779680563205"], "text": "[\ud83d\udcfa M\u00e1s Memorex] #LucianaLe\u00f3n: \u201cSoy austera, solo consumo quinua, por eso ahorro y compro dptos. de millones\u201d. \u00a1Ladrona! Y era \u201cla nueva cara\u201d del #Apra, asi como ahora lo es @MijaelGLP. Al #Per\u00fa no lo enga\u00f1an otra vez, mierdas. #BuenMartes #MijaelGarridoLecca #Allanamiento #Alan https://t.co/NBzUJxSfks", "lang": "es", "id": "1186690779680563205"}, {"author_id": "32754385", "created_at": "2019-10-23T01:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2765, "reply_count": 2696, "like_count": 6541, "quote_count": 560}, "edit_history_tweet_ids": ["1186810005217042432"], "text": "Mucha plata fiscal involucrada en anuncios de pensiones, sueldos, etc. No se ven fuentes de ingreso suficientes. \u00bfQui\u00e9n pagar\u00e1 la cuenta?", "lang": "es", "id": "1186810005217042432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186742666932961281"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/hDjHdFcHSF", "expanded_url": "https://twitter.com/exame/status/1186742666932961281", "display_url": "twitter.com/exame/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.5174, "type": "Person", "normalized_text": "RICHTHOFEN"}]}, "author_id": "1037822828", "created_at": "2019-10-23T00:41:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186804903529742337"], "text": "MEU DEUS SO SE O PULISTA FOR BURRO MESMO QUE N\u00c3O LEMBRA QUEM FOI COVAS E, PQ SUZANE RICHTHOFEN MATOU OS PAIS https://t.co/hDjHdFcHSF", "lang": "pt", "id": "1186804903529742337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "cristo"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "author_id": "789192023349743617", "created_at": "2019-10-22T00:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186433302686830593"], "text": "Si Judas se suicido despu\u00e9s de traicionar a cristo, fue al infierno por suicidio, o por traicionar a Cristo?", "lang": "es", "id": "1186433302686830593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/K2tReVzy9y", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1185935181804388352/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K2tReVzy9y", "media_key": "7_1185935061864112130"}]}, "author_id": "235139317", "created_at": "2019-10-20T15:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 839, "reply_count": 1056, "like_count": 2139, "quote_count": 77}, "edit_history_tweet_ids": ["1185935181804388352"], "text": "Lo que siempre fue: un cobarde. Acu\u00e9rdense lo que su propio padre y hermano le pidieron que tuviera la hombr\u00eda de hacer.. https://t.co/K2tReVzy9y", "lang": "es", "id": "1185935181804388352"}, {"author_id": "66472126", "created_at": "2019-10-23T01:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186809764296216576"], "text": "Cara, o povo fica idolatrando artista pra cima e pra baixo a\u00ed pra l\u00e1 e pra c\u00e1, e eu tava vendo uma parada totalmente aleat\u00f3ria aqui, era at\u00e9 uma OST aqui de um dorama e acabei que fui de curiosidade procurar uma parada e achei outra totalmente. Um dos atores do dorama (+)", "lang": "pt", "id": "1186809764296216576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186127950460182529"}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/uFvvgLztdN", "expanded_url": "https://twitter.com/Maras2A/status/1186127950460182529", "display_url": "twitter.com/Maras2A/status\u2026"}]}, "author_id": "933708727957491713", "created_at": "2019-10-21T22:34:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186410540962340865"], "text": "meu vizinho se suicidou hoje e s\u00f3 o que eu ouvi foi gente falando que \"ele era muito alegre, namorava e tudo, ontem foi anivers\u00e1rio dele, sempre foi boa pessoa.\" Mas at\u00e9 boas pessoas chegam ao seu limite. https://t.co/uFvvgLztdN", "lang": "pt", "id": "1186410540962340865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186606070204026880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Aora"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "author_id": "387233473", "created_at": "2019-10-22T22:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186778709447073799"], "in_reply_to_user_id": "129305935", "text": "@eudmed @MijaelGLP Gordo pichicorto, el Aora muri\u00f3 con el cobarde suicida de Garc\u00eda.\nNo lo olvides :)", "lang": "es", "id": "1186778709447073799"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/3fO9h8BPu2", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrosomer43/status/1186801970511785990/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3fO9h8BPu2", "media_key": "3_1186801961011691520"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4468, "type": "Person", "normalized_text": "CHAIM"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.5893, "type": "Person", "normalized_text": "Vil\u00e3o"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "Elga"}, {"start": 260, "end": 273, "probability": 0.4406, "type": "Other", "normalized_text": "ORicoEL\u00e1zaro51"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 274, "tag": "ORicoEL\u00e1zaro51"}]}, "author_id": "793928014514032640", "created_at": "2019-10-23T00:30:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186801970511785990"], "text": "QUEM MATOU CHAIM? - Um grande mist\u00e9rio se inicia na novela em breve, o Vil\u00e3o vai se descontrolar e d\u00e1 uma surra em Elga, em seguida os seus filhos sair\u00e3o pelas ruas para peg\u00e1-lo, depois o cr\u00e1pula aparecer\u00e1 assassinado misteriosamente. Um dos 6 \u00e9 o assassino!\n#ORicoEL\u00e1zaro51 https://t.co/3fO9h8BPu2", "lang": "pt", "id": "1186801970511785990"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186432370263646208"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/CXL18TMkFE", "expanded_url": "https://twitter.com/JuliZniga1/status/1186432370263646208", "display_url": "twitter.com/JuliZniga1/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8325, "type": "Other", "normalized_text": "tec21"}]}, "author_id": "724323106974638080", "created_at": "2019-10-23T00:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186804566374916096"], "text": "Excepto si es tec21, ah\u00ed vales madre https://t.co/CXL18TMkFE", "lang": "es", "id": "1186804566374916096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/OodGebhq0y", "expanded_url": "https://t.co/OodGebhq0y", "display_url": "t.co/OodGebhq0y"}]}, "author_id": "3077501641", "created_at": "2019-10-22T23:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186785242666979328"], "text": "to emocionada q as pessoas ainda tao falando sobre nosso musical\n\nvcs n\u00e3o fazem ideia do quanto isso \u00e9 gratificante pq a gente quase se matou de ensaiar (e de brigar k) https://t.co/OodGebhq0y", "lang": "pt", "id": "1186785242666979328"}], "places": [{"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Poroto, Peru", "id": "01560c4d016180d8"}, {"full_name": "Paranagu\u00e1, Brasil", "id": "575bcb27ab6665b2"}, {"full_name": "Engenheiro Paulo de Frontin, Brasil", "id": "a0fe6b6b14ccbf76"}, {"full_name": "Santiago de Surco, Peru", "id": "005bf2190435cf68"}, {"full_name": "Lince, Peru", "id": "011455904ec2ab81"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}]}, "errors": [{"value": "360771633", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [360771633].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "360771633", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186780224383602689", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186780224383602689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186780224383602689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186833064137252865", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186833064137252865", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186833064137252865].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3305765175", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3305765175].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3305765175", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186143596795387904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186143596795387904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186143596795387904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "224281314", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [224281314].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "224281314", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186838274033233920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186838274033233920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186838274033233920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "28348126", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [28348126].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "28348126", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186833698064343040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186833698064343040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186833698064343040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1103117010190458881", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1103117010190458881].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1103117010190458881", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186805719577874432", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186805719577874432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186805719577874432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1143232762679349248", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1143232762679349248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143232762679349248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186502755730546688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186502755730546688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186502755730546688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "819696857576308737", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [819696857576308737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "819696857576308737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186829144237268993", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186829144237268993].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186829144237268993", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186506788394487808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186506788394487808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186506788394487808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "933487861", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [933487861].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "933487861", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186757053035040768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186757053035040768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186757053035040768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "972843264901599232", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [972843264901599232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "972843264901599232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186827294024830976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186827294024830976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186827294024830976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186821209146712065", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186821209146712065", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186821209146712065].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186824508289753088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186824508289753088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186824508289753088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186825759350054918", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186825759350054918", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186825759350054918].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186520927607185408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186520927607185408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186520927607185408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "960917720802902016", "value": "960917720802902016", "detail": "User has been suspended: [960917720802902016].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186819711322877954", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186819711322877954", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186819711322877954].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2911148433", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2911148433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2911148433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186813601555894272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186813601555894272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186813601555894272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186772047877361665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186772047877361665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186772047877361665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1135563092207816705", "value": "1135563092207816705", "detail": "User has been suspended: [1135563092207816705].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186812082286714882", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186812082286714882", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186812082286714882].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "787357346758623233", "value": "787357346758623233", "detail": "User has been suspended: [787357346758623233].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186812782534103040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186812782534103040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186812782534103040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186673741742387200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186673741742387200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186673741742387200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2975369687", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2975369687].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2975369687", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186716688730996736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186716688730996736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186716688730996736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2415174325", "value": "2415174325", "detail": "User has been suspended: [2415174325].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186811313588183040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186811313588183040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186811313588183040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1186783494007087106", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186783494007087106].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186783494007087106", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186798193553616898", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186798193553616898].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186798193553616898", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1186848903297040385", "oldest_id": "1186808672770580481", "result_count": 407, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm90nz6riz0u14q3ubffn8bhlk8l9"}}