{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1192493651450114048"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:26:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019732741221478401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192493651450114048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192493647356411904"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/gG1UNN8O2G", "expanded_url": "https://www.irpiniatimes.it/mamma-killer-uccide-i-suoi-figlioletti-e-poi-si-suicida/", "display_url": "irpiniatimes.it/mamma-killer-u\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/zq0Vdu1Wt7", "expanded_url": "https://twitter.com/irpiniatimes1/status/1192493647356411904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zq0Vdu1Wt7", "media_key": "3_1192493645691281409"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:26:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108348289861193728", "text": "Mamma killer, uccide i suoi figlioletti e poi si\u00a0suicida https://t.co/gG1UNN8O2G https://t.co/zq0Vdu1Wt7", "id": "1192493647356411904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192493580629221377"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EntrelineasNoOf", "id": "1141539383348215808"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5936, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "in_reply_to_user_id": "1141539383348215808", "created_at": "2019-11-07T17:26:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1187482897521008640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192491938592808961"}], "text": "@EntrelineasNoOf Esa cuenta es la del hombre, la de Dios esa debe de ser m\u00e1s, por todas las intimidciones e intento de asesinato en contra de nuestros hermanos obispos y sacerdotes.... As\u00ed es que mejor que se vaya preparando o se suicida, para la vida que lo espera....", "id": "1192493580629221377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192493490636283909"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/oMEpfyDkog", "expanded_url": "https://twitter.com/yifantawuva/status/1192493490636283909/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oMEpfyDkog", "media_key": "3_1192493468649754624"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "YIFAN"}, {"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "TAO"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "LUHAN"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "\u0116X\u00d8"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:26:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "919262310430060544", "text": "E SE O YIFAN, TAO E LUHAN N\u00c3O SAIRAM DO GRUPO? O \u0116X\u00d8 MATOU ELES E AGORA OS CLONES SEGUEM CARREIRA SOLO https://t.co/oMEpfyDkog", "id": "1192493490636283909"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192493348600328192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarvalhosaMo", "id": "870708772951302144"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "selingarde", "id": "1359899061843804161"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.9292, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.5363, "type": "Organization", "normalized_text": "PEC"}]}, "in_reply_to_user_id": "870708772951302144", "created_at": "2019-11-07T17:25:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1088803130018545665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192384432440635393"}], "text": "@CarvalhosaMo @selingarde STF \u00e9 manipulado, corrupto,  mas n\u00e3o, suicida. V\u00e3o remarcar decis\u00e3o at\u00e9 que a PEC da cumprimento de pena ap\u00f3s 2a. Inst\u00e2ncia seja votada.", "id": "1192493348600328192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192493185643302912"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:25:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4237676247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192493185643302912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192493096346497024"], "in_reply_to_user_id": "1182694974531354625", "created_at": "2019-11-07T17:24:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899963982647361536", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4562, "type": "Person", "normalized_text": "Bratva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192488347685531651"}], "text": "@heslths Bratva/el chico de los cd's/cowellA/l\u00ednea suicida", "id": "1192493096346497024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192493091707637760"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/psTvxFqRhE", "expanded_url": "https://noticias.r7.com/hora-7/robo-se-cansa-de-trabalhar-e-se-suicida-em-fonte-de-agua-16062018", "display_url": "noticias.r7.com/hora-7/robo-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7691, "type": "Person", "normalized_text": "Rob\u00f4 patrulhador"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:24:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "119094968", "text": "Rob\u00f4 patrulhador exausto is my new spirit animal\nhttps://t.co/psTvxFqRhE", "id": "1192493091707637760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192493066101219328"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/zSUbcPZMhz", "expanded_url": "https://youtu.be/x9rl6Tq0MyY", "display_url": "youtu.be/x9rl6Tq0MyY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=x9rl6Tq0MyY&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 93, "username": "MetrobusCDMX", "id": "78675162"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4968, "type": "Organization", "normalized_text": "MetroBusCDMX"}, {"start": 51, "end": 66, "probability": 0.5084, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasMatrix43"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "JulioAstillero"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.4491, "type": "Other", "normalized_text": "LaOctavaLuna"}, {"start": 149, "end": 162, "probability": 0.3402, "type": "Other", "normalized_text": "JenaroVillamil"}, {"start": 209, "end": 223, "probability": 0.5137, "type": "Person", "normalized_text": "Jenaro Villamil"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.6132, "type": "Other", "normalized_text": "LaOctava"}, {"start": 260, "end": 273, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "ElHeraldoRadio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "MetroBusCDMX"}, {"start": 50, "end": 67, "tag": "NoticiasMatrix43"}, {"start": 118, "end": 133, "tag": "JulioAstillero"}, {"start": 134, "end": 147, "tag": "LaOctavaLuna"}, {"start": 148, "end": 163, "tag": "JenaroVillamil"}, {"start": 249, "end": 258, "tag": "LaOctava"}, {"start": 259, "end": 274, "tag": "ElHeraldoRadio"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:24:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1107062549197938688", "text": "#MetroBusCDMX En la ESTACI\u00d3N CORRECTA y PRINCIPAL #NoticiasMatrix43 linea 4T de @MetrobusCDMX SERVICIO AEROPUERTO *** #JulioAstillero #LaOctavaLuna #JenaroVillamil SUICIDA, CONFUNDIR BOTS CON OPINI\u00d3N P\u00daBLICA: Jenaro Villamil https://t.co/zSUbcPZMhz #LaOctava #ElHeraldoRadio \ud83d\udc7d\ud83d\udc7d", "id": "1192493066101219328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192492907481255941"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "97_legion", "id": "838041003969941504"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5921, "type": "Other", "normalized_text": "N7Day"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "MassEffect"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "N7Day"}, {"start": 92, "end": 103, "tag": "MassEffect"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:23:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67693428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192474841959538689"}], "text": "RT @97_legion: Feliz #N7Day Gamers! \ud83d\ude0e\n\nHan pasado casi tres a\u00f1os desde mi ultima partida de #MassEffect pero siempre me gusta recordar buen\u2026", "id": "1192492907481255941"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192492821040836608"], "created_at": "2019-11-07T17:23:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990021397656293377", "text": "No entiendo de nada , que le ven a esa pobre suicida ?", "id": "1192492821040836608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192492776258183168"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/mQ2tQlP3xJ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcRQga9u5NA.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "casadarei2", "id": "1156247628201545729"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 53, "end": 66, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:23:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832580837891833856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192490054247239682"}], "text": "RT @casadarei2: Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/mQ2tQlP3xJ", "id": "1192492776258183168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192492768922259456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:23:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896422717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192492768922259456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192492332987428864"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4E7bxLMFq7", "expanded_url": "https://twitter.com/MapacheSkips/status/1192492332987428864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4E7bxLMFq7", "media_key": "16_1192492314905792513"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9659, "type": "Other", "normalized_text": "MassEffect"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.7328, "type": "Other", "normalized_text": "N7Day"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "MassEffect"}, {"start": 274, "end": 280, "tag": "N7Day"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:21:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1024799394091225088", "text": "#MassEffect es una de mis franquicias de videojuegos favoritas, los 4 juegos los adoro, me encanta eso de poder elegir lo que dices o haces... Los personajes me encantaban en su mayor\u00eda, como olvidar la misi\u00f3n suicida del segundo juego. Ojal\u00e1 sacasen otro juego alg\u00fan d\u00eda.\n\n#N7Day https://t.co/4E7bxLMFq7", "id": "1192492332987428864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192492163139067910"], "created_at": "2019-11-07T17:21:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4875578639", "text": "Sei l\u00e1 Gente.\nAqui onde vivo uma mulher engravidou , teve beb\u00ea. Matou o beb\u00ea e guardou o beb\u00ea no congelador.\nEla com certeza n\u00e3o queria o filho.\nSe fosse legalizado aborto ela teria tido toda uma assist\u00eancia m\u00e9dica pra decidir se ia continuar com a gesta\u00e7\u00e3o.", "id": "1192492163139067910"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192492151420137472"], "created_at": "2019-11-07T17:20:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143326334", "text": "Igual que un suicida que salta de un edificio, golpeo las calles fuerte, ese es mi oficio, todo lo que digo es un orgasmo, doy placer en las palabras. Soy el m\u00e1s duro de todos, mi estilo es como el viagra. #barras \u26d3", "id": "1192492151420137472", "entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 213, "tag": "barras"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192492116196413446"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:20:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821454974211227651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "id": "1192492116196413446"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192492109082660864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Neilans_", "id": "2387123011"}]}, "in_reply_to_user_id": "2387123011", "created_at": "2019-11-07T17:20:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "899319634834464769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "943312548304244736"}], "text": "@Neilans_ Es un suicida mas \nPor que si no se ubiera suicidado no seria un suicida", "id": "1192492109082660864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192492082377740288"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:20:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139968590042619905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192492082377740288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192491828999806978"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:19:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779449831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192491828999806978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192491808900579328"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:19:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865735532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192491808900579328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192491777678303238"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "chicogarciaa", "id": "125729323"}]}, "in_reply_to_user_id": "125729323", "created_at": "2019-11-07T17:19:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "755219570600898561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192490620788649984"}], "text": "@chicogarciaa Fracassamos pq? Tinha um objetivo  ou comportamento a ser seguido? O ser humano sempre foi um lixo, sempre se matou e matou outras esp\u00e9cies, ent\u00e3o acho tudo isso um comportamento normal, normal pq sempre foi assim. Mas n\u00e3o que isso seja bom n\u00e9, triste demais ser assim...", "id": "1192491777678303238"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192491729016016896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstherGRecuero", "id": "110720999"}]}, "in_reply_to_user_id": "1130215581377019907", "created_at": "2019-11-07T17:19:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1130215581377019907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192491163183452161"}], "text": "@EstherGRecuero Y para quien dice que el suicida no se encuentra en un estado racional, \u00bfc\u00f3mo pueden saberlo? Podr\u00eda estar en perfectas condiciones mentales y a\u00fan as\u00ed no soportar la vida y esa salida es realmente una salida racional. Me he encontrado en ese lugar.", "id": "1192491729016016896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192491715778818053"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:19:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1496980508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192491715778818053"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192491702814171137"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:19:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752312196680585216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192491702814171137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192491662297223168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.7647, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}]}, "in_reply_to_user_id": "1073226183461011456", "created_at": "2019-11-07T17:19:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165435298832179205", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192486396860227584"}], "text": "@GMonteiroRJ Engra\u00e7ado \u00e9 que esse imbecil coron\u00e9 autorit\u00e1rio, repudia insultos e outras aberra\u00e7\u00f5es chamando o Augusto de verme e vagabundo, \u00e9 uma piada pronta esse dem\u00f4nio. Deixar ele falar \u00e9 o melhor a fazer, se auto suicida a si mesmo sozinho kkkkkkkk", "id": "1192491662297223168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192491544550559744"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:18:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237785049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192491544550559744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192491509117001735"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PaulaPinedaMar", "id": "58278492"}]}, "in_reply_to_user_id": "58278492", "created_at": "2019-11-07T17:18:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52127457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192024158395392000"}], "text": "@PaulaPinedaMar Weon si se suicida NO VA A PASAR A LA HISTORIA COMO H\u00c9ROE. Va a seguir siendo un ladr\u00f3n sacowea.", "id": "1192491509117001735"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192491504897593344"], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/fGaajemsik", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 164, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Nietzsche"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:18:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "33119191", "text": "\u201cAquele que luta com monstros deve acautelar-se para n\u00e3o tornar-se tamb\u00e9m um monstro. Quando se olha muito tempo para um abismo, o abismo olha para voc\u00ea.\u201d (Nietzsche)\n\nSinceramente...\n\nhttps://t.co/fGaajemsik", "id": "1192491504897593344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192491491672952832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:18:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159086047973859333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192491491672952832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192491390644736000"], "created_at": "2019-11-07T17:17:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "932082565271474176", "text": "No le teme a la muerte aqu\u00e9l que vive como un suicida", "id": "1192491390644736000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192491371858411520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vascoverde", "id": "178028454"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:17:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212101108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191808641894141954"}], "text": "RT @vascoverde: El informe de los 11.000 cient\u00edficos que se acaba de conocer es contundente en sus recomendaciones. Ignorar esto es suicida\u2026", "id": "1192491371858411520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192491239452692492"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "agencialavieja", "id": "170955445"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5534, "type": "Person", "normalized_text": "cuba"}, {"start": 207, "end": 220, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Natalia Oreiro"}]}, "in_reply_to_user_id": "170955445", "created_at": "2019-11-07T17:17:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "742805662128689152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192283682469486592"}], "text": "@agencialavieja por dios,,que bola de hdmp,,vagos de mierda,,,,miserables,,,,porque no piden x ahiti,,,,cuba,venezuela,bolivia,la matanza,,,,estan hecho mierda,porque son mierda,,,,increible de no creer,,,,,Natalia Oreiro,porque no pedis x toda la gente que se suicida en uruguay,,,", "id": "1192491239452692492"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192491185845219329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marylen61", "id": "1658271416"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6577, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:17:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2183069016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192127801949863936"}], "text": "RT @marylen61: Cuando alguien se suicida, Costanera Center ni se inmuta y siguen funcionando IGUAL\nAhora ante una posible amenaza ECON\u00d3MICA\u2026", "id": "1192491185845219329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192491163183452161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstherGRecuero", "id": "110720999"}]}, "in_reply_to_user_id": "110720999", "created_at": "2019-11-07T17:17:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1130215581377019907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192352380555276288"}], "text": "@EstherGRecuero Llevo a\u00f1os plante\u00e1ndome las mismas cosas, \u00bfpor qu\u00e9 el suicida no puede tener la libertad de hacerlo si no encuentra ninguna otra soluci\u00f3n, aunque ya lo haya intentado? A veces no hay una soluci\u00f3n, pero las personas no lo comprenden, y esa salida puede ser demasiado buena.", "id": "1192491163183452161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192491027606753280"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:16:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1237958515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192491027606753280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192491001920798722"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CVRTMAN", "id": "1282097710414397440"}]}, "in_reply_to_user_id": "1160417008665710594", "created_at": "2019-11-07T17:16:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082846710290882560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192489946357141510"}], "text": "@CVRTMAN Daqui a pouco vai dormir com fone e carregador o suicida", "id": "1192491001920798722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192490864662196224"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:15:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074483190490898432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192490864662196224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192490465305808898"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DeNaufrago", "id": "1180141304229052416"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "ulissesneto", "id": "17822084"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 187, "probability": 0.4924, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "in_reply_to_user_id": "1180141304229052416", "created_at": "2019-11-07T17:14:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434634600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192444691360501760"}], "text": "@DeNaufrago @ulissesneto aparentemente ja se sabe quem a matou. Mas tem um tese ai que diz que se nao for preso em flagrante tem que esperar transitar em 3a. estancia. \nJa com Celso Daniel, nem tchum!", "id": "1192490465305808898"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192490413577428992"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/r0kMIYdsDh", "expanded_url": "https://rg.ru/2019/11/07/reg-cfo/moskvichka-obviniaetsia-v-dovedenii-nesovershennoletnego-do-suicida.html", "display_url": "rg.ru/2019/11/07/reg\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:14:04.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "54837923", "text": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0438\u0447\u043a\u0430 \u043e\u0431\u0432\u0438\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0434\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043d\u0435\u0441\u043e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u043d\u043e\u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 https://t.co/r0kMIYdsDh", "id": "1192490413577428992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192490316898750464"], "created_at": "2019-11-07T17:13:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "224919316", "text": "M\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto \nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana", "id": "1192490316898750464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192490302164144132"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstherGRecuero", "id": "110720999"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:13:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130215581377019907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192352380555276288"}], "text": "RT @EstherGRecuero: \u00bfPor qu\u00e9 cuando alguien plantea suicidarse no se le deja que reflexione y lo haga/no lo haga por propia voluntad, sin q\u2026", "id": "1192490302164144132"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192490190218113026"], "created_at": "2019-11-07T17:13:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2397085483", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "text": "At\u00e9 o fim do m\u00eas ter\u00e3o prendido Dilma e Haddad. E nos entregar\u00e3o o corpo do Lula dizendo que ele se suicidou.\n\nSe a gente continuar sentado esperando as institui\u00e7\u00f5es e dando RT em fil\u00f3sofos e outros pensadores.\n\nN\u00e3o tem mais institui\u00e7\u00f5es.\nN\u00e3o tem mais nada.\n\u00c9 isso.", "id": "1192490190218113026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192490054247239682"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/mQ2tQlP3xJ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcRQga9u5NA.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:12:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1156247628201545729", "text": "Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/mQ2tQlP3xJ", "id": "1192490054247239682"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192490020168491008"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:12:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2251162950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192490020168491008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192489912546840576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:12:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4288529153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192489912546840576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192489867130880001"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/AwRvr34jlN", "expanded_url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-no-oleo-pergunta-secretario-da-pesca-de-bolsonaro/", "display_url": "esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:11:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351411888", "text": "Olhem o tipo... https://t.co/AwRvr34jlN", "id": "1192489867130880001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192489788206653441"], "created_at": "2019-11-07T17:11:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1406038813", "text": "Porque ela s\u00f3 rezava pra que tudo acabasse\nEsse bandido trouxe-lhe um olhar basso\n\nE a stora dizia que ela andava distra\u00edda\nPodera, vivia com um suicida\nQuando dava o toque da campainha,\nEla n\u00e3o queria ir pra casa e muito menos sozinha", "id": "1192489788206653441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192489517112078336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:10:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2299334991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192489517112078336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192489515581157376"], "created_at": "2019-11-07T17:10:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73630548", "text": "Um aluno se suicidou essa noite, e descobrir isso enquanto estou numa crise depressiva fodida h\u00e1 semanas me deixou bem abalada", "id": "1192489515581157376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192489474799919105"], "created_at": "2019-11-07T17:10:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75438624", "text": "Olha, o ser humano cis, branco, loiro doa olhos azuis,  com a faculdade quitada pelo pai e sendo sustentado sozinho num apartamento na oscar freire, com discurso suicida que manda eu aprender a ter empatia por dizer que precisa de terapia podia ir PRA PUTA QUE PARIU", "id": "1192489474799919105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192489425286107136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "zoreluthorx", "id": "866921347"}]}, "in_reply_to_user_id": "866921347", "created_at": "2019-11-07T17:10:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870774690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192485616631648257"}], "text": "@zoreluthorx ent\u00e3o eles s\u00e3o personagens de hq, dai o desenhista tem uma filha que entra no mundo dos hqs e conhece o personagem principal no qual ela vai namorar... dai ele descobre que vive nesse hq e vai pro mundo real se vingar do desenhista que matou os pais dele", "id": "1192489425286107136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192489380348416000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NambaraTeodora", "id": "1179953338793828352"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "alefrota77", "id": "1165773652190736384"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.943, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "1179953338793828352", "created_at": "2019-11-07T17:09:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21032654", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192485124794961921"}], "text": "@NambaraTeodora @alefrota77 Se for assim voc\u00ea t\u00e1 no pa\u00eds que fez do Brasil uma col\u00f4nia de explora\u00e7\u00e3o, escravizou, roubou e matou milhares! Sua l\u00f3gica! Kkkkk", "id": "1192489380348416000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192489286479884288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BruDiMaio", "id": "1134907650129518593"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.3689, "type": "Person", "normalized_text": "gaga"}]}, "in_reply_to_user_id": "1134907650129518593", "created_at": "2019-11-07T17:09:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981235745401835521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192485335114145792"}], "text": "@BruDiMaio Applause agradou mt mais mesmo, eu q enxergava q foi dai q a gaga perdeu um pouco de for\u00e7a no pop maistream, SIO pft no q se propoe a ser, ME! matou a era, espero q a pr\u00f3x era tenham um tom mais adulto...", "id": "1192489286479884288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192489267848732677"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vFRfiVxomD", "expanded_url": "https://twitter.com/KaspherWolf/status/1192489267848732677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vFRfiVxomD", "media_key": "3_1192489261272117254"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vFRfiVxomD", "expanded_url": "https://twitter.com/KaspherWolf/status/1192489267848732677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vFRfiVxomD", "media_key": "3_1192489261230108672"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:09:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1156311756375040006", "text": "Mano fiquei sabendo um colega amigo de turma meu se suicidou ontem de noite pulando da passarela, isso \u00e9 abalador porque segunda mesmo eu vi ele na sala, ele ela feliz e zoeiro algo deve ter acontecido pois ter\u00e7a ele recebeu adiantado e estava todo alegre pra no outro dia morrer https://t.co/vFRfiVxomD", "id": "1192489267848732677"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192489124093157376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:08:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730510425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "id": "1192489124093157376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192489121480134656"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:08:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076688238222430209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192489121480134656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192489044330078208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:08:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189348397385474048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192489044330078208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192488997186093062"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:08:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056606307464175617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192488997186093062"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192488873290584064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:07:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "611995815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192488873290584064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192488669845819393"], "in_reply_to_user_id": "391284544", "created_at": "2019-11-07T17:07:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "407302281", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9764, "type": "Other", "normalized_text": "mass effect 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192459262796222464"}], "text": "@TalesofCadora Mi misi\u00f3n suicida en mass effect 2 fue un desastre. Perd\u00ed a 4 miembros de la tripulaci\u00f3n por no mejorar la nave :(", "id": "1192488669845819393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192488623473614851"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/jSy2a7ZaKP", "expanded_url": "https://twitter.com/ZurditaFilosofa/status/1192482886185824256", "display_url": "twitter.com/ZurditaFilosof\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:06:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768449802996682752", "text": "Csm!!!!\nVa a quedar la zorra!!\nYo soy suicida, me ofrezco de carne de ca\u00f1\u00f3n, no quiero vivir as\u00ed https://t.co/jSy2a7ZaKP", "id": "1192488623473614851"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192488611121418241"], "created_at": "2019-11-07T17:06:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50709947", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 106, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192488223802568704"}], "text": "RT @sarahrochasousa: Pq n\u00e3o estamos falando disso? A passos largos queremos nos tornar cada vez mais os EUA e a libera\u00e7\u00e3o de armamentos ain\u2026", "id": "1192488611121418241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192488508272840709"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:06:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4914192316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192488508272840709"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192488504040787969"], "in_reply_to_user_id": "3083028473", "created_at": "2019-11-07T17:06:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3083028473", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 179, "probability": 0.8828, "type": "Place", "normalized_text": "rio de janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192487940418654209"}], "text": "e esses torcedores que se mostram \"indignados\" s\u00e3o os mesmos que cantam a m\u00fasica zombando da trag\u00e9dia de 92 que matou diversos torcedores!!!! voc\u00eas s\u00e3o a vergonha do rio de janeiro!! ESC\u00d3RIA.", "id": "1192488504040787969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192488496256225281"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "in_reply_to_user_id": "103082179", "created_at": "2019-11-07T17:06:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "146283943", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192404597215768576"}], "text": "@costaneracenter Y cuando alguien se suicida ponen un toldo!!! Espero que tambi\u00e9n cierren en esos casos. Sean consecuentes", "id": "1192488496256225281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192488462542397440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:06:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164988578490961920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192488462542397440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192488340878168064"], "created_at": "2019-11-07T17:05:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1845113652", "text": "Estoy jugando un juego que se llama \"cu\u00e1nto aguantas sin ir a la psic\u00f3loga\" jajshh *se suicida porque se la come la depresi\u00f3n*", "id": "1192488340878168064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192488331445186560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mestreualaa", "id": "3951349576"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "PolitzOficial", "id": "4858045199"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "SantVinii", "id": "3293658197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.4632, "type": "Organization", "normalized_text": "esquerda"}]}, "in_reply_to_user_id": "3951349576", "created_at": "2019-11-07T17:05:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716590661567430656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192485035628269568"}], "text": "@mestreualaa @PolitzOficial @SantVinii Dedo na cara e \"covarde\" virou argumento. Ah, esquerda brasileira, voc\u00ea se suicida a cada dia.", "id": "1192488331445186560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192488315091607556"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:05:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910554078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "id": "1192488315091607556"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192488303657967621"], "created_at": "2019-11-07T17:05:41.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3038693953", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Cedric Alexander"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "AJ Styles"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9302, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.7875, "type": "Other", "normalized_text": "RAW"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 55, "tag": "WWE"}, {"start": 56, "end": 60, "tag": "RAW"}]}, "text": "Cedric Alexander with a tope suicida on AJ Styles. #WWE #RAW", "id": "1192488303657967621"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192488223802568704"], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/AL0iS2GHTT", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioBandNewsBH/status/1192435680493879298", "display_url": "twitter.com/RadioBandNewsB\u2026"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 166, "end": 179, "probability": 0.6521, "type": "Other", "normalized_text": "American dream"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:05:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1483482128", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192435680493879298"}], "text": "Pq n\u00e3o estamos falando disso? A passos largos queremos nos tornar cada vez mais os EUA e a libera\u00e7\u00e3o de armamentos ainda \u00e9 defendida com unhas e dentes alimentando o American dream suicida .... Que coisa surreal https://t.co/AL0iS2GHTT", "id": "1192488223802568704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192488220115816449"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MateoMagnone", "id": "2325259146"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "ObservadorUY", "id": "54259597"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 95, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "in_reply_to_user_id": "2325259146", "created_at": "2019-11-07T17:05:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158354104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192442676546883585"}], "text": "@MateoMagnone @ObservadorUY No se puede contra los medios basura ,no te olvides que el propio FA, promulg\u00f3 una ley que los dej\u00f3 impunes.Cuando la gente se suicida porque los robas, te convertis en asesino.", "id": "1192488220115816449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192488190487224322"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:05:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2531143285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192488190487224322"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192488175823929345"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FEFecuador", "id": "2409683900"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "JorgeCelico", "id": "730590055601979392"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.7661, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Cifuentes"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e9ndez"}, {"start": 159, "end": 169, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Franco"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "Sierra"}]}, "in_reply_to_user_id": "2409683900", "created_at": "2019-11-07T17:05:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1909210650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192486487054602247"}], "text": "@FEFecuador @JorgeCelico Contra Colombia no seas suicida. Pon un medio defensivo que Cifuentes y M\u00e9ndez no saben sostener el medio campo en defensa. Prepara a Alan Franco y da a Sierra la chance que merece", "id": "1192488175823929345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192488129963417601"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:05:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897238924896161792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192488129963417601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192488052129710082"], "created_at": "2019-11-07T17:04:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1016895927745949696", "text": "cade aquele print de \u201cque linda parece o pijama de quando vargas se matou\u201d\n\u00e9 pro meu tcc", "id": "1192488052129710082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192487966100402178"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "97_legion", "id": "838041003969941504"}]}, "in_reply_to_user_id": "838041003969941504", "created_at": "2019-11-07T17:04:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1024799394091225088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192474841959538689"}], "text": "@97_legion He jugado a los 4 juegos, los 4 me gustaron bastante, creo que mi favorito es el 2... La misi\u00f3n suicida... Me esforc\u00e9 mucho para que todos vivan en esa misi\u00f3n xD", "id": "1192487966100402178"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192487891039129600"], "in_reply_to_user_id": "549489417", "created_at": "2019-11-07T17:04:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549489417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192486741464305667"}], "text": "Parece q ele se envolveu em uma briga com outro cara, por causa de uma mulher q ele desejava e q gostava do outro\nAcontece q ele matou o cara, e eu deduzi q isso aconteceu pq no video mostra um documento da pris\u00e3o, n\u00e3o sei se era soltando ele ou dando apenas uns dias", "id": "1192487891039129600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192487846621450241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:03:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983093238524534785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "id": "1192487846621450241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192487815138988032"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:03:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1452646519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192487815138988032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192487776924647426"], "created_at": "2019-11-07T17:03:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870366288098578432", "text": "\u00c9 um clich\u00ea rom\u00e2ntico, triste\nVai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "id": "1192487776924647426"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192487757584719873"], "created_at": "2019-11-07T17:03:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4076120001", "text": "dem\u00f4nio suicida e depravado dando seu depoimento", "id": "1192487757584719873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192487736344641536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:03:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1679794782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192487736344641536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192487689108545536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:03:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711665677434806273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192487689108545536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192487630048571394"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AntonioMonegro", "id": "390097570"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "cameliazul", "id": "63363703"}]}, "in_reply_to_user_id": "390097570", "created_at": "2019-11-07T17:03:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2173765655", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192486323522875392"}], "text": "@AntonioMonegro @cameliazul Ser\u00eda interesante, no obstante su patolog\u00eda es tal, que si observan en un 98% el agresor se suicida, \u00e9l no, va muy orgulloso y tranquilo por su haza\u00f1a, un caso muy importante para un psiquiatra.", "id": "1192487630048571394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192487431632801793"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:02:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3323853737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192487431632801793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192487352549216256"], "created_at": "2019-11-07T17:01:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "754823944973279232", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.6006, "type": "Other", "normalized_text": "breakups"}]}, "text": "No outro dia estava a falar de breakups com uma rapariga da minha faculdade e eu disse lhe que andava em baixo por n\u00e3o estar com a pessoa que eu amava e qu\u00eas e ela s\u00f3 me diz \u201co amor da minha vida suicidou se\u201d....... ya eu fiquei assim \ud83d\ude36\ud83d\ude2f\ud83d\ude36\ud83d\ude2f", "id": "1192487352549216256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192487295053705217"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:01:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2262294951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192487295053705217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192487246626197504"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:01:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084906667089772546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192487246626197504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192487217328988160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:01:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "550635201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192487217328988160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192486885513465856"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/wvaEtFGeXX", "expanded_url": "https://twitter.com/rasenbrekart/status/1192486885513465856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wvaEtFGeXX", "media_key": "3_1192486881226895360"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.248, "type": "Person", "normalized_text": "Zorah"}]}, "in_reply_to_user_id": "887962834872803328", "created_at": "2019-11-07T17:00:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "295092242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192408277491040258"}], "text": "@Creciditos yo soy Muuuu fan de la MISION SUICIDA.. \n\nSe tenia que decir y se dijo.. \n\nMi secundario/a  es.. Tali'Zorah  bellisima historia, https://t.co/wvaEtFGeXX", "id": "1192486885513465856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192486702843125760"], "created_at": "2019-11-07T16:59:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "263663550", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8387, "type": "Person", "normalized_text": "samir"}]}, "text": "\"ni oficialista, ni oposici\u00f3n. soy bostero\"\n\nsamir se suicida en vivo", "id": "1192486702843125760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192486639240658947"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "chux77", "id": "188198218"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "EnriqueVilla00", "id": "755197610198052864"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "marvinicio", "id": "164417762"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "EnriqueKrauze", "id": "147750051"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 96, "end": 103, "username": "Eita01", "id": "85726740"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:59:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164417762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192237122276614144"}], "text": "RT @chux77: @EnriqueVilla00 @marvinicio @CarlosLoret @LeonKrauze @EnriqueKrauze @FelipeCalderon @Eita01 @Lina_MAGA_KAG @MicaelaTacconi @Car\u2026", "id": "1192486639240658947"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192486569124548609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:58:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716698740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192486569124548609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192486415092920321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:58:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603704501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192486415092920321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192486193897857024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElSenorBlack", "id": "3068590410"}]}, "in_reply_to_user_id": "3068590410", "created_at": "2019-11-07T16:57:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535643300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192486046145163264"}], "text": "@ElSenorBlack @Riivee__ Esa cerveza ni en intento suicida me la bebo.", "id": "1192486193897857024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192485922857799681"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/QHHNbjO2ol", "expanded_url": "http://bit.ly/2ClHuvB", "display_url": "bit.ly/2ClHuvB"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 188, "username": "BrezoCriado", "id": "4252077755"}, {"start": 192, "end": 200, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 113, "probability": 0.4379, "type": "Other", "normalized_text": "guardia civil"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:56:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "307552071", "text": "Este reportaje visibiliza un problema del que no se sabe apenas nada: Cada 26 d\u00edas, un miembro de la guardia civil se suicida. \u00bfQu\u00e9 les lleva a tomar esa decisi\u00f3n? \n\nLo cuenta @BrezoCriado en @ctxt_es https://t.co/QHHNbjO2ol", "geo": {"place_id": "3a9c654a445000f6"}, "id": "1192485922857799681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192485903731691521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:56:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240053538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192485903731691521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192485860895264768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TVeigass", "id": "3044326812"}]}, "in_reply_to_user_id": "3044326812", "created_at": "2019-11-07T16:55:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014706975165345793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192485594796036097"}], "text": "@TVeigass se suicida pfv", "id": "1192485860895264768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192485742867603457"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Vi8BQqfG71", "expanded_url": "http://bit.ly/2NQ7vZq", "display_url": "bit.ly/2NQ7vZq"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/sPVQq1rWvy", "expanded_url": "https://twitter.com/m_mcasado/status/1192485742867603457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPVQq1rWvy", "media_key": "3_1192485739151400960"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:55:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1527130885", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/Vi8BQqfG71 https://t.co/sPVQq1rWvy", "geo": {"place_id": "b4c4da369c626d80"}, "id": "1192485742867603457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192485738039918592"], "created_at": "2019-11-07T16:55:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "148908509", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.7599, "type": "Other", "normalized_text": "lion air"}]}, "text": "Assisti um v\u00eddeo sobre o relat\u00f3rio final do acidente com o voo da lion air que matou gente pra Cacete e eu t\u00f4 realmente chocada. Quando voc\u00ea come\u00e7a a se aprofundar mais no assunto avia\u00e7\u00e3o, percebe o pq de ser um dos transportes mais seguros do mundo. \u00c9 incr\u00edvel o tanto de merda q", "id": "1192485738039918592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192485728359505923"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Hoffmaan15", "id": "1029900693002444800"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:55:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1897380001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192420542902624256"}], "text": "RT @Hoffmaan15: \"Um suicida, n\u00e3o quer tirar a vida e sim a dor que existe nela\"\ud83d\ude2d", "id": "1192485728359505923"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192485659778437123"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:55:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2435458698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192485659778437123"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192485633350160385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:55:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749036880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "id": "1192485633350160385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192485583207178245"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:54:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091373536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192485583207178245"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192485542379839489"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:54:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1909717484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192485542379839489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192485531109732360"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:54:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2702756376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192485531109732360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192485528379314177"], "in_reply_to_user_id": "757274283479564288", "created_at": "2019-11-07T16:54:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430651039", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Rafo R\u00e1ez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192481373371731974"}], "text": "@RAZURI1804 Me has echo acordar a la canci\u00f3n de Rafo R\u00e1ez Suicida de 16", "id": "1192485528379314177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192485455616520192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MikaJhonson", "id": "1430349008501936131"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:54:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894368598398992386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192460401142878208"}], "text": "RT @mikajhonson: Olha que bagulho maneiro, ngm matou o bicho, botaram num pote e provavelmente soltaram \nSe fosse hetero ja tinha aparecido\u2026", "id": "1192485455616520192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192485354215026688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:53:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732538631106093056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192485354215026688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192485273336270848"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ngajSnkIBG", "expanded_url": "https://twitter.com/bero2correia/status/1192272998759317504", "display_url": "twitter.com/bero2correia/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:53:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799790817388986368", "text": "esse gordinho \u00e9 o mais pica do mundo, n\u00e3o \u00e9 possivel, maluco nem se mexeu com o tap\u00e3o e quase matou o outro kkkk https://t.co/ngajSnkIBG", "id": "1192485273336270848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192485176594620416"], "in_reply_to_user_id": "984557286701109248", "created_at": "2019-11-07T16:53:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "379177648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192484811375566849"}], "text": "@why_whome_why eu fico chocada tamb\u00e9m, esse povo \u00e9 t\u00e3o fan\u00e1tico que se a corja matar um e esse ato ser televisionado, eles ir\u00e3o xingar a tv que passou e aplaudir quem matou. \u00c9 triste dms", "geo": {"place_id": "0e831c5c9510013a"}, "id": "1192485176594620416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192485157183393792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:53:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127889060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192485157183393792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192485120915263488"], "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/zg9O8Pqpef", "expanded_url": "https://twitter.com/oncezurdo1/status/1192484283807604737", "display_url": "twitter.com/oncezurdo1/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.375, "type": "Organization", "normalized_text": "JNJ"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 113, "end": 130, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez Quesquen"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:53:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142934837168398354", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192484283807604737"}], "text": "Ojo con la Comisi\u00f3n encargada de nombrar a los integrantes de la JNJ. Huele a suicida?. Preg\u00fantenle a Mulder o a Velasquez Quesquen. \nCuidado!!!! https://t.co/zg9O8Pqpef", "id": "1192485120915263488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192485070881394689"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lavirgensexual", "id": "2320555264"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Marc11Trombo", "id": "1697533760"}]}, "in_reply_to_user_id": "2320555264", "created_at": "2019-11-07T16:52:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4393789954", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192416501980160000"}], "text": "@lavirgensexual @Marc11Trombo \u00bfHay que especificar el sexo de quien se suicida como si una vida valiera m\u00e1s que otra?\n\nTodo suicidio es un drama.", "id": "1192485070881394689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192485016825212931"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "in_reply_to_user_id": "437824506", "created_at": "2019-11-07T16:52:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116500283", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192484310407942145"}], "text": "@cafecomferri depois nego se suicida e ningu\u00e9m sabe o motivo.\n\nIsso \u00e9 bullying, TC ;D", "id": "1192485016825212931"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192484962257244162"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9614, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:52:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2438939200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192457251480584193"}], "text": "RT @viniciussexto: Ao por a lacra\u00e7\u00e3o e ideologia acima do jornalismo profissional, a Globo se suicida: empresas j\u00e1 encerraram as propaganda\u2026", "id": "1192484962257244162"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192484885958660098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marylen61", "id": "1658271416"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6577, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:52:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52128344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192127801949863936"}], "text": "RT @marylen61: Cuando alguien se suicida, Costanera Center ni se inmuta y siguen funcionando IGUAL\nAhora ante una posible amenaza ECON\u00d3MICA\u2026", "id": "1192484885958660098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192484855793233922"], "in_reply_to_user_id": "1137984944", "created_at": "2019-11-07T16:51:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137984944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192484587911315456"}], "text": "eu sempre digo que nunca andaria de bicicleta na minha rua pois pra mim \u00e9 quase miss\u00e3o suicida", "id": "1192484855793233922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192484794485137410"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:51:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263297556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192484794485137410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192484780799090688"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 21, "username": "mlopes", "id": "651433"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "Multiguide", "id": "378574587"}]}, "in_reply_to_user_id": "1165303931066626048", "created_at": "2019-11-07T16:51:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849857749", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192459509974863872"}], "text": "@sandraopires @mlopes @Multiguide Quem se suicida em resultado dessa ru\u00edna, \u00e9 fraco e n\u00e3o merece considera\u00e7\u00e3o, e os eventuais causadores do desespero n\u00e3o devem ser responsabilizados - \u00e9 a conclus\u00e3o que se retira.", "id": "1192484780799090688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192484700088131585"], "created_at": "2019-11-07T16:51:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "118483509", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 23, "probability": 0.6636, "type": "Other", "normalized_text": "minatozaki sana"}]}, "text": "tal qual minatozaki sana eu nunca assisti a esquadr\u00e3o suicida", "id": "1192484700088131585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192484642554875906"], "created_at": "2019-11-07T16:51:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742409640441487360", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Acho q a \u00fanica personagem foda do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a magia", "id": "1192484642554875906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192484506839781376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FaustoSalvadori", "id": "15033850"}, {"start": 78, "end": 91, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9123, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:50:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82952396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192468023224995840"}], "text": "RT @FaustoSalvadori: Se a justi\u00e7a do Brasil fosse como a do Chile, gente como @wilsonwitzel teria ainda mais motivos para responder por cri\u2026", "id": "1192484506839781376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192484388262621184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:50:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724721569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192484388262621184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192484351730180096"], "created_at": "2019-11-07T16:49:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2230567164", "text": "No les pasa que despu\u00e9s del primer intento suicida todo cambi\u00f3, que cada situaci\u00f3n  tiene ya un plan de estape?", "id": "1192484351730180096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192484145517285376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:49:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3136774290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192484145517285376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192484043067215873"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:48:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072014664626786305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192484043067215873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192483775642517505"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jessicaojm", "id": "4850005978"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9742, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9685, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9758, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "in_reply_to_user_id": "4850005978", "created_at": "2019-11-07T16:47:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1030182022231273473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192465724742217729"}], "text": "@jessicaojm Tb to com nojo da torcida do Botafogo . Mas, realmente aconteceu num duelo de Flamengo e Botafogo algum marginal pq n\u00e3o se pode chamar de torcedor, feriu e matou um integrante de torcida organizada do Botafogo !", "id": "1192483775642517505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192483677390934018"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:47:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200198801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192483677390934018"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192483457261326338"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:46:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946941629281300481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192483457261326338"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192483409412710406"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:46:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1473436496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192483409412710406"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192483358921637888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:46:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194806721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192483358921637888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192483280030969856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:45:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174714671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192483280030969856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192483235621568515"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/XqvNVvvW2K", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHqPHW", "display_url": "dlvr.it/RHqPHW"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/c6BTbcvGfL", "expanded_url": "https://twitter.com/jldmrss/status/1192483235621568515/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c6BTbcvGfL", "media_key": "3_1192483233604128768"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:45:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4023445635", "text": "Un hombre se suicida tras intentar matar sin \u00e9xito a su pareja en Zaragoza https://t.co/XqvNVvvW2K https://t.co/c6BTbcvGfL", "id": "1192483235621568515"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192483200486068224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Baptistaooo", "id": "3030039260"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.7826, "type": "Organization", "normalized_text": "man city"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.6867, "type": "Organization", "normalized_text": "ea sport"}]}, "in_reply_to_user_id": "3030039260", "created_at": "2019-11-07T16:45:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3359458713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192481234351534080"}], "text": "@Baptistaooo ''jugador del man city se suicida por culta de ea sport''", "id": "1192483200486068224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192483136493502464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:45:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340439405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "id": "1192483136493502464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192483074698813440"], "entities": {"urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/SNXhMSvmPM", "expanded_url": "https://twitter.com/cesarfcocd/status/1192483074698813440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SNXhMSvmPM", "media_key": "3_1192483066813526016"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "yeidckol", "id": "89848766"}, {"start": 274, "end": 286, "username": "LContrapeso", "id": "1110608966021578752"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4903, "type": "Place", "normalized_text": "Morena"}]}, "in_reply_to_user_id": "1005625099276472321", "created_at": "2019-11-07T16:44:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2349164204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192470593666306049"}], "text": "@rzllantas @lopezobrador_ @yeidckol En Morena est\u00e1n endiosados con un \"proyecto de paz\"\ninviable; infructuoso; suicida.\n\nNo se combate al narcotr\u00e1fico con agua tibia y compresas.\n\nSiguen encerrados en sus privilegios, dejando a la ciudadan\u00eda expuesta, como carne de ca\u00f1\u00f3n.\n\n@LContrapeso https://t.co/SNXhMSvmPM", "id": "1192483074698813440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192482869496754176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:44:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149525735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "id": "1192482869496754176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192482832981118981"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:43:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277089058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192482832981118981"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192482754463698945"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "malaimagen", "id": "113730224"}]}, "in_reply_to_user_id": "113730224", "created_at": "2019-11-07T16:43:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186805583464353793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192478290138849282"}], "text": "@malaimagen Le habla a sus votantes, y adem\u00e1s tiene pulsi\u00f3n suicida", "id": "1192482754463698945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192482722977132545"], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/4B0hyEqKwO", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jefmiola", "id": "3646431389"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:43:31.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1487514031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192221920680448004"}], "text": "RT @jefmiola: https://t.co/4B0hyEqKwO", "id": "1192482722977132545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192482507826106368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tuffiare", "id": "55369574"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:42:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711814196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192466656456585216"}], "text": "RT @tuffiare: Apostar  solo a que se espere al menos una semana m\u00e1s el informe de la auditor\u00eda de la OEA para pacificar el pa\u00eds puede ser s\u2026", "id": "1192482507826106368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192482430629957633"], "created_at": "2019-11-07T16:42:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52826008", "text": "Fico sabendo agora que um amigo de inf\u00e2ncia se matou... cara to sem ch\u00e3o!", "id": "1192482430629957633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192482417803706368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:42:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216122398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192482417803706368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192482413017997312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:42:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848079157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "id": "1192482413017997312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192482358735364099"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:42:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542066326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192482358735364099"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192482141764018177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:41:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905888201784614912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192482141764018177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192482127734038533"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:41:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227034020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192482127734038533"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192481906350346240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:40:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143639532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192481906350346240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192481858153435136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:40:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790560851753308162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192481858153435136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192481825609994240"], "in_reply_to_user_id": "235225028", "created_at": "2019-11-07T16:39:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235225028", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4055, "type": "Other", "normalized_text": "Raul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192481784417656833"}], "text": "sorrindo se matou enforcado na casa dele hoje de madrugada e isso acabou com meu dia, V\u00e1 em paz Raul \u2764\ufe0f", "id": "1192481825609994240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192481816361492480"], "created_at": "2019-11-07T16:39:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798323454948888580", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Keria"}]}, "text": "Keria mi suicida mas num kero morre", "id": "1192481816361492480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192481772812034053"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:39:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2237618122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192481772812034053"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192481577382621184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 161, "tag": "SomosTodosAugustoNunes"}]}, "in_reply_to_user_id": "3984632307", "created_at": "2019-11-07T16:38:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098657886065098758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192480749947150337"}], "text": "@allantercalivre Augusto correu um grande risco de o verdevaldo se fingir de morto, pois sabe como \u00e9 a lei da selva, matou tem que comer!\n#SomosTodosAugustoNunes", "id": "1192481577382621184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192481529349496833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:38:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141999246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192481529349496833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192481473321938945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:38:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125063122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192481473321938945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192481376077041664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "malfeitona", "id": "925021876748943360"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:38:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113498179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192455496957145088"}], "text": "RT @malfeitona: 6: bater 2\nbater tamb\u00e9m pode prescindir certo/errado e indicar se uma coisa \u00e9 boa ou n\u00e3o. se for sozinho \u00e9 sempre bom\n- rap\u2026", "id": "1192481376077041664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192481106752397317"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:37:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172962278582476800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "id": "1192481106752397317"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192481083335548928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "majogm", "id": "22967586"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8357, "type": "Other", "normalized_text": "Power"}]}, "in_reply_to_user_id": "22967586", "created_at": "2019-11-07T16:37:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2804247205", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192460780253433859"}], "text": "@majogm No solo tenes ese boton de Power como si fuera en una tecla. Tambien tenes el teclado en ingles y con teclado numerico. Un cambio suicida diria yo. \ud83d\ude02", "id": "1192481083335548928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192481058371051521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:36:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1291854740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192481058371051521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192480972471701508"], "created_at": "2019-11-07T16:36:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1896039710", "text": "Ontem na aula de Concurso de Crimes, eu explicando sobre concurso formal impr\u00f3prio a\u00ed a aluna vai e d\u00e1 o exemplo: Profa \u00e9 que nem meu av\u00f4 que com um tiro de bate bucha matou 6 marrecas na fazenda e voando ainda!!! rimos muito\nSe eu amo essas criaturass????", "id": "1192480972471701508"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192480940427239424"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 32, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:36:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274189486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192417891922128897"}], "text": "RT @andresnunezp: @Politica_ECpe Que lindo partido, varios alcaldes presos y su l\u00edder es investigado por corrupto. Su fama de ladron descar\u2026", "id": "1192480940427239424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192480825432006656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:35:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844357153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192480825432006656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192480800916283392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lejuanix", "id": "913476966589898758"}]}, "in_reply_to_user_id": "913476966589898758", "created_at": "2019-11-07T16:35:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "769508576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192480106607984640"}], "text": "@lejuanix Tene a mano tambi\u00e9n, un kilo de helado para bajonear, una birrita y el n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida.", "id": "1192480800916283392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192480686575378437"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "97_legion", "id": "838041003969941504"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.7408, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.6787, "type": "Person", "normalized_text": "Shepard"}]}, "in_reply_to_user_id": "838041003969941504", "created_at": "2019-11-07T16:35:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "893882597364903938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192480015855828993"}], "text": "@97_legion La \u00faltima misi\u00f3n. La misi\u00f3n suicida. Recuerdo que ten\u00eda un crush muy fuerte con Jack y ella y Shepard se hab\u00edan demostrado lo que sent\u00edan... Justo antes de esa misi\u00f3n. M\u00e1s tarde, ella era arrastrada por lo recolectores ante la mirada impotente del protagonista.Jam\u00e1s pude salvarla", "id": "1192480686575378437"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192480598331416576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:35:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425930972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "id": "1192480598331416576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192480574470008832"], "created_at": "2019-11-07T16:34:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "101293639", "text": "Tenho um primo que define o comunismo como \u201cessa merda que matou bilh\u00f5es\u201d. Filhinho de papai. Pode estudar, mas n\u00e3o quis. Se estudasse, n\u00e3o falaria merda. Come\u00e7ou a trabalhar tarde. Bolsominion. T\u00edpico perfil do fracassado que p\u00f5e culpa n\u2019outros. Felizmente, \u00e9 o \u00fanico da fam\u00edlia.", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1192480574470008832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192480516638949378"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:34:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765529316897722368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192480516638949378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192480476809834498"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:34:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326956470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192480476809834498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192480465778819074"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:34:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633408954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192480465778819074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192480374544326656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:34:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425930972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "id": "1192480374544326656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192480284773629953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:33:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167901533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192480284773629953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192480139499724800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:33:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312884479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192480139499724800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192480080536199169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:33:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37358280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "id": "1192480080536199169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192480074886504449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:32:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2639621210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192480074886504449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192480049687085056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9614, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:32:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129555064283123712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192457251480584193"}], "text": "RT @viniciussexto: Ao por a lacra\u00e7\u00e3o e ideologia acima do jornalismo profissional, a Globo se suicida: empresas j\u00e1 encerraram as propaganda\u2026", "id": "1192480049687085056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192479994917855232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "malfeitona", "id": "925021876748943360"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:32:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957781895726682115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192455496957145088"}], "text": "RT @malfeitona: 6: bater 2\nbater tamb\u00e9m pode prescindir certo/errado e indicar se uma coisa \u00e9 boa ou n\u00e3o. se for sozinho \u00e9 sempre bom\n- rap\u2026", "id": "1192479994917855232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192479967118077952"], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/ZKJYyO3xDg", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4ki8LmAhaNT8z9kZZF_9OtmXnuzrJPGpYpsa40/?igshid=1qmttyf5iounj", "display_url": "instagram.com/p/B4ki8LmAhaNT\u2026"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 23, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Repost"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:32:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "183891673", "text": "#Repost @Ricardo_Arjona\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un\u2026 https://t.co/ZKJYyO3xDg", "id": "1192479967118077952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192479873127911430"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Mamox__", "id": "269018901"}]}, "in_reply_to_user_id": "269018901", "created_at": "2019-11-07T16:32:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "427690444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192476104155684864"}], "text": "@Mamox__ \u00c8 un libro del 1968, non sempre chiaro, ma che ha anticipato i tempi, aveva gi\u00e0 chiaro l'importante dello spettacolo per la politica. Guy Debord era un filosofo situazionista morto suicida nel 1994. Blob \u00e8 molto ispirato da lui, secondo me.", "id": "1192479873127911430"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192479788428152832"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:31:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072258047324635136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192479788428152832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192479412337463296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:30:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "509421800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192479412337463296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192479397703344128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:30:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100057204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192479397703344128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192479255738945536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:29:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206076033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192479255738945536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192479231416184832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Wenders37139117", "id": "1108784120551952385"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "alecsandronrn", "id": "4840352399"}]}, "in_reply_to_user_id": "1108784120551952385", "created_at": "2019-11-07T16:29:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1121196699240869889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192477416175874051"}], "text": "@Wenders37139117 @alecsandronrn Kkkkkkkkk crlh essa foi foda, quase se matou mas n\u00e3o deixou o antibi\u00f3tico cair! Soldado promovido \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83c\udf7b", "id": "1192479231416184832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192479225883828224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:29:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270484759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192479225883828224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192479216538980358"], "created_at": "2019-11-07T16:29:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1080540915842863105", "text": "meu amigo se matou, e agora eu to sem rumo porque n\u00f3s nos afastamos, e eu sinto que se eu tivesse ficado pr\u00f3xima dele eu poderia ter evitado isso tudo", "id": "1192479216538980358"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192479165427179520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:29:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747984224075001856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192479165427179520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192478969154682880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trasnochocult", "id": "66736384"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 51, "probability": 0.6922, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidarse En Primavera"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.5131, "type": "Other", "normalized_text": "TeatroTrasnocho"}, {"start": 90, "end": 109, "probability": 0.9598, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Suicida"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 71, "tag": "TeatroTrasnocho"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:28:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70755075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192171924488675330"}], "text": "RT @trasnochocult: Prohibido Suicidarse En Primavera |\u00bf#TeatroTrasnocho se conveierte en \u201cEl Hogar del Suicida\u201d en esta segunda temporada,\u2026", "id": "1192478969154682880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192478900678537219"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:28:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151932297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192478900678537219"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192478837231308800"], "created_at": "2019-11-07T16:28:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318676105", "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"", "id": "1192478837231308800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192478824476356609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:28:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2955054904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "id": "1192478824476356609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192478782445277184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:27:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130978081550872576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192478782445277184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192478756033777664"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:27:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150634782080024579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192478756033777664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192478432334143490"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:26:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394238729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192478432334143490"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192478418258055169"], "in_reply_to_user_id": "1078176425771962368", "created_at": "2019-11-07T16:26:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "886663868092739584", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8588, "type": "Person", "normalized_text": "scott"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7053, "type": "Person", "normalized_text": "malia"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "brava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192467847928258561"}], "text": "@txeoraeken Nossa kkkkkkkk o liam qse matou o scott, a malia ja e brava sem se transformar", "id": "1192478418258055169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192478300104511489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:25:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3805452803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192478300104511489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192478212716146688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:25:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162859085504663553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192478212716146688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192478113306959874"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:25:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3865138474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "id": "1192478113306959874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192478065596743680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:25:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007688883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192478065596743680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192477996449439747"], "created_at": "2019-11-07T16:24:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "1039340994607636481", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6843, "type": "Other", "normalized_text": "CNCOwners"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Kazuza"}]}, "text": "Eu queria entender pq algumas CNCOwners dps que conhecem os meninos ficam se achando a pica que matou Kazuza no fandom kkk como se subissem de patamar. Auge. A humildade mandou lembran\u00e7as kk", "id": "1192477996449439747"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192477964836978689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:24:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142136423782502400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192477964836978689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192477945241190405"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "ALuizCosta", "id": "67778641"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.8882, "type": "Person", "normalized_text": "Nilton Cerqueira"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Lamarca"}]}, "in_reply_to_user_id": "16794066", "created_at": "2019-11-07T16:24:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084525988250353664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192207859876007941"}], "text": "@BlogdoNoblat @ALuizCosta Bem como o general Nilton Cerqueira matou Lamarca ap\u00f3so mesmo ter se rendidi", "id": "1192477945241190405"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192477916702969858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:24:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77551050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192477916702969858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192477902945869824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:24:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222276872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192477902945869824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192477896926994432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:24:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090841357684482048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "id": "1192477896926994432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192477875326328833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:24:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173337429123784704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192477875326328833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192477729687519232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:23:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752532652746563584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192477729687519232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192477707977809920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:23:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323862094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192477707977809920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192477692211474434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:23:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336899771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192477692211474434"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192477641246486533"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:23:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4813601152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "id": "1192477641246486533"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192477511826980865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:22:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319088584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192477511826980865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192477475974111232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:22:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81246895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192477475974111232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192477375742857219"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:22:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307678693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192477375742857219"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192477307128209409"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:21:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827627250413604868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192477307128209409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192477273045315585"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:21:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050542486031147010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192477273045315585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192477255458578433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:21:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936251777242095616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192477255458578433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192477204984270848"], "created_at": "2019-11-07T16:21:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "912810914", "text": "T\u00f4 acabada com essa not\u00edcia do menino que se suicidou. A carta me deixou no ch\u00e3o \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1192477204984270848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192477088042885120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "badgalkemy", "id": "324992821"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.5168, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.8845, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "in_reply_to_user_id": "1097691496139182081", "created_at": "2019-11-07T16:21:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1097691496139182081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192476854697037829"}], "text": "@badgalkemy @snaptweett eu s\u00f3 n\u00e3o defendo esquadr\u00e3o suicida, mas gosto bastante das coisas da DC", "id": "1192477088042885120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192477076747624448"], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/NsaGAdvr8h", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4khpt7Axd49MKryAtIGLArO8oRXIcrVSI_4ME0/?igshid=we11bhhapibm", "display_url": "instagram.com/p/B4khpt7Axd49\u2026"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 23, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Repost"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:21:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340757907", "text": "#Repost @Ricardo_Arjona\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde\u2026 https://t.co/NsaGAdvr8h", "id": "1192477076747624448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192477023895203840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:20:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989534462705889283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192477023895203840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192476869779763201"], "in_reply_to_user_id": "90963197", "created_at": "2019-11-07T16:20:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478156159", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.7592, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192194959484604416"}], "text": "@folha_poder Por que a PF n\u00e3o se preocupou antes em investigar quem matou a vereadora.", "id": "1192476869779763201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192476846010589190"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:20:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985223634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192476846010589190"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192476755086499841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:19:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021103946289635329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192476755086499841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192476731686436865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:19:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081327621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192476731686436865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192476726556844033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tuffiare", "id": "55369574"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:19:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911158452097097728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192466656456585216"}], "text": "RT @tuffiare: Apostar  solo a que se espere al menos una semana m\u00e1s el informe de la auditor\u00eda de la OEA para pacificar el pa\u00eds puede ser s\u2026", "id": "1192476726556844033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192476665282224134"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:19:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177058987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192476665282224134"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192476617962139648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9614, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:19:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067809227866034177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192457251480584193"}], "text": "RT @viniciussexto: Ao por a lacra\u00e7\u00e3o e ideologia acima do jornalismo profissional, a Globo se suicida: empresas j\u00e1 encerraram as propaganda\u2026", "id": "1192476617962139648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192476539071406081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:18:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518746998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192476539071406081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192476228395175936"], "in_reply_to_user_id": "42571960", "created_at": "2019-11-07T16:17:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71121742", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.8579, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192476025126604801"}], "text": "@snaptweett Maratona com Liga da Justi\u00e7a e Esquadr\u00e3o Suicida", "id": "1192476228395175936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192476209747238917"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:17:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587882345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192476209747238917"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192476161890234368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:17:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2651717340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192476161890234368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192476110380044288"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:17:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2586488024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192476110380044288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192476041551454208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:16:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1390927302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192476041551454208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192476017841070080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:16:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67778641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192207859876007941"}], "text": "RT @BlogdoNoblat: Organiza\u00e7\u00f5es de esquerda mataram soldados em portas de quart\u00e9is e militares estrangeiros que moravam por aqui \u00e0 \u00e9poca da\u2026", "id": "1192476017841070080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192476017325170689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:16:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491509655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192476017325170689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192475986618650624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marylen61", "id": "1658271416"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6577, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:16:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3599074095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192127801949863936"}], "text": "RT @marylen61: Cuando alguien se suicida, Costanera Center ni se inmuta y siguen funcionando IGUAL\nAhora ante una posible amenaza ECON\u00d3MICA\u2026", "id": "1192475986618650624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192475959074664449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vellozo_marcio", "id": "1047083750125973505"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 83, "end": 91, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.7309, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:16:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3183182746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192456266582499335"}], "text": "RT @vellozo_marcio: O vizinho do @jairbolsonaro supostamente matou Marielle, mas o @SF_Moro achou mais importante investigar o porteiro que\u2026", "id": "1192475959074664449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192475949813653510"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:16:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119786891073794050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192475949813653510"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192475918314463232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:16:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170464432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192475918314463232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192475772038066177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:15:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067292554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "id": "1192475772038066177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192475743839801345"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:15:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830609955971555328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192475743839801345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192475615687061505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:15:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340757907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192475615687061505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192475603603279873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:15:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2728114814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192475603603279873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192475567511068672"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/sGdRYGQV9H", "expanded_url": "https://hidalgo.lasillarota.com/joven-se-suicida-en-el-barrio-el-arbolito-pachuca/333709", "display_url": "hidalgo.lasillarota.com/joven-se-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LsrHidalgo", "id": "1139261080868290560"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "Pachuca"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:15:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471777743523840"}], "text": "RT @LsrHidalgo: \ud83d\udd3a Dentro de una casa habitaci\u00f3n en Pachuca localizaron el cuerpo del joven de 25 a\u00f1os sin vida. \ud83d\udd3a\nhttps://t.co/sGdRYGQV9H", "id": "1192475567511068672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192475563954442240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pp_563", "id": "1411502222190563331"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5265, "type": "Person", "normalized_text": "mmemes"}]}, "in_reply_to_user_id": "941077406915465216", "created_at": "2019-11-07T16:15:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924095389", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192393389871906817"}], "text": "@Pp_563 Movimiento suicida de mmemes", "id": "1192475563954442240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192475504227635200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:14:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2973982420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192475504227635200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192475488788369410"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7195, "type": "Other", "normalized_text": "Vicky"}]}, "in_reply_to_user_id": "242730842", "created_at": "2019-11-07T16:14:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155897381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192421895603396608"}], "text": "@VickyDavilaH Es una nota suicida se\u00f1ora Vicky", "id": "1192475488788369410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192475466181042181"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:14:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106254627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192475466181042181"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192475423764090880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:14:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721336494737203200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192475423764090880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192475411818729472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:14:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180528585381220352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192475411818729472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192475296768970752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:14:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2273965106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192475296768970752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192475271426977792"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:13:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044048694641864706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192475271426977792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192475251151650816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:13:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331924080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192475251151650816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192475222320001024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:13:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374793230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192475222320001024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192475062131154945"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/olwLtAW49h", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/tecnologia/20190309/46927850030/reto-momo-challenge-videos-peppa-pig-fornite.html", "display_url": "lavanguardia.com/tecnologia/201\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9418, "type": "Other", "normalized_text": "Momo Challenge"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9383, "type": "Other", "normalized_text": "Peppa Pig"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9173, "type": "Other", "normalized_text": "Fornite"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:13:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839295929568137218", "text": "El juego suicida \u2018Momo Challenge\u2019 podr\u00eda circular en v\u00eddeos de Peppa Pig y Fornite https://t.co/olwLtAW49h", "id": "1192475062131154945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192475061850181633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kenacats", "id": "3023354907"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Guzm\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:13:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1295134592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192236128113442817"}], "text": "RT @kenacats: A Jaime Guzm\u00e1n lo destruyen y porque no destruyen el museito de la memoria mugre mentirosa, y derriban estatua del suicida, s\u2026", "id": "1192475061850181633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192474950533361666"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:12:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2452347577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192474950533361666"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192474942660632577"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/q9dVUOcunI", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcRCaSUOmV4.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:12:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835747718", "text": "Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/q9dVUOcunI", "id": "1192474942660632577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192474841959538689"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/UYr2yLAEf8", "expanded_url": "https://twitter.com/97_legion/status/1192474841959538689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UYr2yLAEf8", "media_key": "3_1192474768685043714"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5875, "type": "Other", "normalized_text": "N7Day"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8748, "type": "Other", "normalized_text": "MassEffect"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "Shepard"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.5428, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 209, "end": 218, "probability": 0.6432, "type": "Other", "normalized_text": "Via Lactea"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 12, "tag": "N7Day"}, {"start": 77, "end": 88, "tag": "MassEffect"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:12:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "838041003969941504", "text": "Feliz #N7Day Gamers! \ud83d\ude0e\n\nHan pasado casi tres a\u00f1os desde mi ultima partida de #MassEffect pero siempre me gusta recordar buenos tiempos junto a la Comandante Shepard y el Escuadron Suicida mas entra\u00f1able de la Via Lactea \ud83d\ude0a\n\nCual es tu mejor recuerdo de la trilogia ? \ud83e\udd70 https://t.co/UYr2yLAEf8", "id": "1192474841959538689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192474795679649792"], "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/Tn0SXQRoE6", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/augusto-nunes-e-glenn-greenwald-trocam-afagos-no-panico/", "display_url": "renovamidia.com.br/augusto-nunes-\u2026"}], "mentions": [{"start": 215, "end": 227, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.4373, "type": "Person", "normalized_text": "Parasita"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Nunes"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Glenn Greenwald"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:12:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "951583513", "text": "Mostrou o n\u00edvel BAIXO DO PROGRAMA, e se matou COMO JORNALISTA.... Falar com Parasita????\nPara ter audi\u00eancia??????\nAugusto Nunes e Glenn Greenwald trocam \"afagos\" no P\u00e2nico - RENOVA M\u00eddia https://t.co/Tn0SXQRoE6 via @renovamidia", "id": "1192474795679649792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192474767112179712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FaustoSalvadori", "id": "15033850"}, {"start": 78, "end": 91, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9123, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:11:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6276392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192468023224995840"}], "text": "RT @FaustoSalvadori: Se a justi\u00e7a do Brasil fosse como a do Chile, gente como @wilsonwitzel teria ainda mais motivos para responder por cri\u2026", "id": "1192474767112179712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192474719548776448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JohrdanAlmeida", "id": "753628788169314304"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 93, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Nando Moura"}]}, "in_reply_to_user_id": "753628788169314304", "created_at": "2019-11-07T16:11:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101680527709483008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192462697918541825"}], "text": "@JohrdanAlmeida @UNBORNness Um monte de gente continua defendendo a alma sebosa do Nando Moura. Incr\u00edvel como o pessoal apega-se a nulidades. \u00c9 verdade que este youtuber nos ajudou um dia, mas o que ele est\u00e1 fazendo desde ent\u00e3o n\u00e3o justifica este saudosismo suicida: o cara est\u00e1 servindo \u00e0 esquerda.", "id": "1192474719548776448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192474698401144833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:11:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103158614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192474698401144833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192474662044864514"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:11:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405708196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192474662044864514"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192474628234661891"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:11:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537649662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192474628234661891"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192474613365792769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:11:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3313926367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192474613365792769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192474602468982784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:11:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829454952569397252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192474602468982784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192474491139420161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:10:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863065410211631104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192474491139420161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192474480523841537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:10:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787468378227240960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192474480523841537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192474449855098881"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:10:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922287090704019457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192474449855098881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192474298524590080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:10:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3225768340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192474298524590080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192474261329453059"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:09:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533398284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192474261329453059"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192474238478954497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:09:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260502042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192474238478954497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192474173031014400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tuffiare", "id": "55369574"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:09:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200282959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192466656456585216"}], "text": "RT @tuffiare: Apostar  solo a que se espere al menos una semana m\u00e1s el informe de la auditor\u00eda de la OEA para pacificar el pa\u00eds puede ser s\u2026", "id": "1192474173031014400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192473989882548226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:08:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952733364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192473989882548226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192473967623360512"], "created_at": "2019-11-07T16:08:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "702212236627066881", "text": "Eu t\u00f4 t\u00e3o triste de saber que ele se matou, acabou com meu dia namoral \ud83d\ude2d", "id": "1192473967623360512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192473933280403458"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:08:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2449692434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192473933280403458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192473900837482498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:08:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896935103594733568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192473900837482498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192473821040848896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:08:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4011911039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192473821040848896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192473795182899202"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:08:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792806120347701248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192473795182899202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192473700198686721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:07:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884848566669389824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192473700198686721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192473623770148865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:07:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159592856358653952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192473623770148865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192473618875322368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:07:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178867350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192473618875322368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192473538327912449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:07:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1526441384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192473538327912449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192473535907860482"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:07:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158077268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192473535907860482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192473526969737216"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:06:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018223276684869632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192473526969737216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192473522712567808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:06:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330709349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192473522712567808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192473514357514240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kenacats", "id": "3023354907"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Guzm\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:06:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961224170137845760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192236128113442817"}], "text": "RT @kenacats: A Jaime Guzm\u00e1n lo destruyen y porque no destruyen el museito de la memoria mugre mentirosa, y derriban estatua del suicida, s\u2026", "id": "1192473514357514240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192473462490771457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:06:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574713460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192473462490771457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192473297163890688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tuffiare", "id": "55369574"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:06:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86774560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192466656456585216"}], "text": "RT @tuffiare: Apostar  solo a que se espere al menos una semana m\u00e1s el informe de la auditor\u00eda de la OEA para pacificar el pa\u00eds puede ser s\u2026", "id": "1192473297163890688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192473275286392838"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:05:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2752935556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192473275286392838"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192473236673568768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:05:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716553660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "id": "1192473236673568768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192473161121570816"], "created_at": "2019-11-07T16:05:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154511499072876545", "text": "achei t\u00e3o forte a homenagem que o curso de fisioterapia fez pra garota que suicidou... Fico imaginando l\u00e1 na sala, tem pessoas que eu n\u00e3o tenho tanta afinidade mas se tivesse acontecido uma coisa assim eu me sentiria muito mal", "id": "1192473161121570816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192473159024427009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:05:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3691707496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192473159024427009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192473138921189376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:05:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1686516794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "id": "1192473138921189376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192473135662215168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:05:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130173470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192473135662215168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192473060705738752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:05:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738475761657466880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192473060705738752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192473054036803584"], "created_at": "2019-11-07T16:05:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939457902", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "david guetta"}]}, "text": "Minha mae acha que o david guetta se matou?????", "id": "1192473054036803584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192473036475248641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:05:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4292153782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192473036475248641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472971794960384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:04:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3352643741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472971794960384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472950470934528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:04:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1528646779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472950470934528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472930304827392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:04:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187982918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472930304827392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472911711539202"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:04:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "631524499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "id": "1192472911711539202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472911644413952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:04:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081254213060046848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472911644413952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472861736394752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:04:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4822073307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472861736394752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472843990315014"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:04:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107371377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472843990315014"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472843017175040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:04:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174686113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472843017175040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472840907431939"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:04:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833717400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472840907431939"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472835073204224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:04:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754495207023009792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472835073204224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472824318959624"], "in_reply_to_user_id": "851716848", "created_at": "2019-11-07T16:04:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851716848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192472716944826369"}], "text": "Encima me lo puse hoy y ahora siento que es viernes *se suicida*", "id": "1192472824318959624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472789019766785"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:04:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300985741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192472789019766785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472741728919552"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/rpZ4tZczM0", "expanded_url": "https://twitter.com/costaneracenter/status/1192404597215768576", "display_url": "twitter.com/costaneracente\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:03:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32138694", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192404597215768576"}], "text": "no cierran cuando se suicida alguien pero lo mas bien para prevenir da\u00f1os... \nprioridades claritas... https://t.co/rpZ4tZczM0", "id": "1192472741728919552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472683805585408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:03:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562678266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472683805585408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472680013975558"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:03:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2298216244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472680013975558"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472676591456263"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:03:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161903352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472676591456263"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472655921844230"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:03:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090767521249198080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472655921844230"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472573034012675"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:03:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817885453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472573034012675"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472553585102849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:03:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3289910249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472553585102849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472550506409986"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.6279, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "in_reply_to_user_id": "8703862", "created_at": "2019-11-07T16:03:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112007740749160448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192454438029594624"}], "text": "@jurandirfilho esquadrao suicida", "id": "1192472550506409986"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472502561333248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:02:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155377175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472502561333248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472479236800512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tuffiare", "id": "55369574"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:02:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3084780671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192466656456585216"}], "text": "RT @tuffiare: Apostar  solo a que se espere al menos una semana m\u00e1s el informe de la auditor\u00eda de la OEA para pacificar el pa\u00eds puede ser s\u2026", "id": "1192472479236800512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472465848619008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fanboydoleninja", "id": "798404346622910469"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.457, "type": "Person", "normalized_text": "congo"}]}, "in_reply_to_user_id": "798404346622910469", "created_at": "2019-11-07T16:02:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3359740804", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192471141417472000"}], "text": "@fanboydoleninja ai amigo... mil coisas, td come\u00e7ou com as not\u00edcias sobre a rep\u00fablica democr\u00e1tica do congo e um miliciano q matou mt gente sendo finalmente condenado, a\u00ed ele \u00e9 preto n\u00e9, s\u00f3 um pezinho pra falar q a culpa de td q acontece l\u00e1 \u00e9 deles mesmo, como se o colonizador n tivesse feito nd", "id": "1192472465848619008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472429760827393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:02:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235308203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472429760827393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472425566527488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:02:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108450198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472425566527488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472383417925633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:02:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330607688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472383417925633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472377088774144"], "created_at": "2019-11-07T16:02:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1016763763473682439", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8049, "type": "Place", "normalized_text": "Os\u00f3rio"}]}, "text": "\u00e9 s\u00e9rio que mais uma menina se suicidou em Os\u00f3rio? \nDEPRESS\u00c3O N\u00c3O \u00c9 FRESCURA TIREM ISSO DA CABE\u00c7A, DEPRESS\u00c3O \u00c9 SIM UMA DOEN\u00c7A QUE PRECISA SER CUIDADA E TRATADA!", "id": "1192472377088774144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472368633044992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:02:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198589401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472368633044992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472354938671105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:02:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1451777372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472354938671105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472317194129410"], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p5zuto8t1M", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4kffOqAtaP/?igshid=9yxmaotlshkj", "display_url": "instagram.com/p/B4kffOqAtaP/\u2026"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 23, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Repost"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:02:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "348791780", "text": "#Repost @Ricardo_Arjona with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que\u2026 https://t.co/p5zuto8t1M", "id": "1192472317194129410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472308138545152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:02:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533693509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472308138545152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472306574073858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:02:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160432027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472306574073858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472305189953536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "in_reply_to_user_id": "8703862", "created_at": "2019-11-07T16:02:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753243375097286656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192454438029594624"}], "text": "@jurandirfilho Esquadr\u00e3o suicida", "id": "1192472305189953536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472283463458816"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:02:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052012740787822592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192472283463458816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472279155912705"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:02:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004346425193398273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192472279155912705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472266585583616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:01:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321804236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472266585583616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472236982231040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:01:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251553365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472236982231040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472176269524992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:01:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198629068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472176269524992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472159144304642"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:01:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2663695610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472159144304642"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472157135216641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:01:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431008488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472157135216641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472143453458432"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:01:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084484961586040832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192472143453458432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472130929254401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:01:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3820046835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472130929254401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472124629405698"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/UL8wg4VyQi", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1729320128/posts/10206834928348307/", "display_url": "facebook.com/1729320128/pos\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:01:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277241497", "text": "A gera\u00e7\u00e3o dela n\u00e3o foi assassinada, ela se suicida.. https://t.co/UL8wg4VyQi", "id": "1192472124629405698"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472115481579521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:01:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939901772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472115481579521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472106602237953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:01:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633883644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472106602237953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472090433208321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PatssyPatt_", "id": "416667889"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.4063, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 33, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:01:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2593916969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192121517536096256"}], "text": "RT @PatssyPatt_: #CostaneraCenter\n\nEs el fiel reflejo del consumismo y la falta de empat\u00eda!!\nSe suicida una persona, sigue con sus puertas\u2026", "id": "1192472090433208321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472061022744578"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:01:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053879252372860928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472061022744578"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472049358458880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:01:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13220332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472049358458880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472049123561472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:01:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347680078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472049123561472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472044744654850"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:01:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168895303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472044744654850"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472028093276160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:01:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099644643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472028093276160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472023928320001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:01:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855518439909318656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192472023928320001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472010695356421"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Sergio_SSDDCC", "id": "866955866066571264"}]}, "in_reply_to_user_id": "866955866066571264", "created_at": "2019-11-07T16:00:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "838041003969941504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192414791865896960"}], "text": "@Sergio_SSDDCC Bueno pese a que amo toda la trilogia, diria que mi favorito es el segundo juego \ud83d\ude09\n\nLa mision suicida a dia de hoy sigue siendo el nivel mas estresante y epico que he jugado en cualquier videojuego \ud83d\ude0d\ud83d\ude1c", "id": "1192472010695356421"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192471998888321024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:00:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71401428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192471998888321024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192471996870868993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:00:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2774433803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "id": "1192471996870868993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192471987936989184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9614, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:00:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846430830578798592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192457251480584193"}], "text": "RT @viniciussexto: Ao por a lacra\u00e7\u00e3o e ideologia acima do jornalismo profissional, a Globo se suicida: empresas j\u00e1 encerraram as propaganda\u2026", "id": "1192471987936989184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "author_id": "17549677", "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "id": "1192471887902842880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192471863366168576"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/GYwzMiLgUC", "expanded_url": "https://www.univision.com/local/nueva-york-wxtv/hombre-de-harlem-asesina-brutalmente-a-su-esposa-y-a-su-hija-de-5-anos-y-luego-se-suicida", "display_url": "univision.com/local/nueva-yo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/local/nueva-york-wxtv/hombre-de-harlem-asesina-brutalmente-a-su-esposa-y-a-su-hija-de-5-anos-y-luego-se-suicida"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:00:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95209383", "text": "Al llegar a la vivienda, polic\u00edas encontraron muertos al hombre de 46 a\u00f1os en la recamara y a la mujer de 42 a\u00f1os en el ba\u00f1o, quien al parecer hab\u00eda sido degollada. https://t.co/GYwzMiLgUC", "id": "1192471863366168576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192471860463751169"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "JoaoAugustoPer4", "id": "2474728076"}]}, "in_reply_to_user_id": "1091900527414267905", "created_at": "2019-11-07T16:00:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "770406436719427586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192470692962480130"}], "text": "@mimi_assump @JoaoAugustoPer4 Minha sina, gana suicida", "id": "1192471860463751169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192471777743523840"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/sGdRYGQV9H", "expanded_url": "https://hidalgo.lasillarota.com/joven-se-suicida-en-el-barrio-el-arbolito-pachuca/333709", "display_url": "hidalgo.lasillarota.com/joven-se-suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9348, "type": "Place", "normalized_text": "Pachuca"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:00:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1139261080868290560", "text": "\ud83d\udd3a Dentro de una casa habitaci\u00f3n en Pachuca localizaron el cuerpo del joven de 25 a\u00f1os sin vida. \ud83d\udd3a\nhttps://t.co/sGdRYGQV9H", "id": "1192471777743523840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192471730180231169"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BituJunior", "id": "565012066"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "fabiobisneto", "id": "1018118875538444293"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "plihalespn", "id": "59157475"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "in_reply_to_user_id": "565012066", "created_at": "2019-11-07T15:59:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74440851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192410221651644416"}], "text": "@BituJunior @fabiobisneto @plihalespn @Flamengo Hahahahhahaha. Meu deus. Os caras est\u00e3o 8 pontos e est\u00e3o se borrando de medo. quanta car\u00eancia de t\u00edtulo. Menguinho, o time que matou quase 20 adolescentes queimados est\u00e1 reclamando de justi\u00e7a. Kkkkkkk", "id": "1192471730180231169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192471500328181762"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.8099, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-11-07T15:58:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122825781707726850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192375036700741632"}], "text": "@SF_Moro Engra\u00e7ado vejo pessoas ; QUEM MATOU MARIELLE ? \u00c9 s\u00f3 a vida dessa mulher q \u00e9 t\u00e3o valiosa assim ? Quantas dezenas de mulheres morrem todo os dias e ningu\u00e9m se preocupa ? Haaaaaaa...... Bando de hipocritas .", "id": "1192471500328181762"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192471459362492416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marylen61", "id": "1658271416"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6577, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:58:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115484877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192127801949863936"}], "text": "RT @marylen61: Cuando alguien se suicida, Costanera Center ni se inmuta y siguen funcionando IGUAL\nAhora ante una posible amenaza ECON\u00d3MICA\u2026", "id": "1192471459362492416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192471431235461121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:58:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79053952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "id": "1192471431235461121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192471331184480256"], "created_at": "2019-11-07T15:58:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "827571807976824832", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Casa Grandi"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.705, "type": "Person", "normalized_text": "Thifany"}]}, "text": "\"algu\u00e9m me suicida\"- Casa Grandi,Thifany", "id": "1192471331184480256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192471321952882688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "1982olavo", "id": "1155615203079479297"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1155615203079479297", "created_at": "2019-11-07T15:58:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "148451960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192466431696408576"}], "text": "@1982olavo Estava l\u00e1, foi muito ruim ver esse acidente que matou e feriu diversas pessoas, por\u00e9m no campo, o Flamengo esmagou o clube que s\u00f3 vive do escudo como homenagem para aqueles que se envolveram nessa trag\u00e9dia.", "id": "1192471321952882688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192471300834578433"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:58:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2820885803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192471300834578433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192471132751966214"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FaustoSalvadori", "id": "15033850"}, {"start": 78, "end": 91, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9123, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:57:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52815944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192468023224995840"}], "text": "RT @FaustoSalvadori: Se a justi\u00e7a do Brasil fosse como a do Chile, gente como @wilsonwitzel teria ainda mais motivos para responder por cri\u2026", "id": "1192471132751966214"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192471106722115588"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9614, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:57:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143642402294513669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192457251480584193"}], "text": "RT @viniciussexto: Ao por a lacra\u00e7\u00e3o e ideologia acima do jornalismo profissional, a Globo se suicida: empresas j\u00e1 encerraram as propaganda\u2026", "id": "1192471106722115588"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192470961217572866"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/7kpYHLBIuN", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:56:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37844733", "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/7kpYHLBIuN", "id": "1192470961217572866"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192470821471768576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tuffiare", "id": "55369574"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:56:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84093924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192466656456585216"}], "text": "RT @tuffiare: Apostar  solo a que se espere al menos una semana m\u00e1s el informe de la auditor\u00eda de la OEA para pacificar el pa\u00eds puede ser s\u2026", "id": "1192470821471768576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192470779419598848"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZCPMoGTOT4", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/rosita-raffoni-suicida-a-16-anni-la-vicenda-in-cassazione-i-genitori-volevano-annientarla/", "display_url": "fanpage.it/attualita/rosi\u2026"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 130, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:56:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15073292", "text": "Rosita Raffoni suicida a 16 anni, la vicenda in Cassazione: \u201cI genitori volevano annientarla\u201d https://t.co/ZCPMoGTOT4 via @fanpage", "id": "1192470779419598848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192470763615465472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9614, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:55:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867905679893422080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192457251480584193"}], "text": "RT @viniciussexto: Ao por a lacra\u00e7\u00e3o e ideologia acima do jornalismo profissional, a Globo se suicida: empresas j\u00e1 encerraram as propaganda\u2026", "id": "1192470763615465472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192470712444960769"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/dN9bJyRARg", "expanded_url": "https://imagenzac.com.mx/el-recreo/irresponsabilidad-suicida/", "display_url": "imagenzac.com.mx/el-recreo/irre\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ZacatecasImagen", "id": "161871799"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "luismedinalizal", "id": "85972900"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.683, "type": "Other", "normalized_text": "ElRecreo"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Zacatecas"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 37, "tag": "ElRecreo"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "Zacatecas"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:55:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85972900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192456676961660928"}], "text": "RT @ZacatecasImagen: Hoy en #ElRecreo por @luismedinalizal #Zacatecas \u2192  https://t.co/dN9bJyRARg", "id": "1192470712444960769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192470607461527553"], "created_at": "2019-11-07T15:55:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188164617429815297", "text": "Si hubieras sido suicida conmigo,\nEsta noche saldr\u00edamos a la calle a besar la vida en los morros.", "id": "1192470607461527553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192470518655574022"], "created_at": "2019-11-07T15:55:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "303922153", "text": "O cara traiu a mulher e, n\u00e3o conseguindo lidar com o sentimento de culpa, se matou. At\u00e9 a\u00ed tudo bem, n\u00e3o tenho pena. MAS PQ MATAR A ESPOSA E A FILHA DE 3 ANOS JUNTO???? Pq n\u00e3o se matou e deixou elas seguirem adiante???? S\u00e9rio, \u00e9 meio inacredit\u00e1vel", "id": "1192470518655574022"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192470455732637697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Fessoa87", "id": "922950279527575554"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.8747, "type": "Place", "normalized_text": "Eu"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:54:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192466959503446018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192025810183622656"}], "text": "RT @Fessoa87: En Chile la gente se suicida, es esclava de la deuda y del sist. crediticio porque vivir en Chile es m\u00e1s caro que vivir en Eu\u2026", "id": "1192470455732637697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192470380293832704"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Ya3sjmDdXU", "expanded_url": "https://twitter.com/Mr_Bro321/status/1192393389871906817", "display_url": "twitter.com/Mr_Bro321/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5931, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:54:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889341442057023488", "text": "Alianza suicida de memes lista 135 https://t.co/Ya3sjmDdXU", "id": "1192470380293832704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192470254389202944"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:53:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023744056290144257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192470254389202944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192470251910422531"], "created_at": "2019-11-07T15:53:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "220425004", "text": "Trabajar en sistemas sin \u00e1rea de testing, entre otras formas de esp\u00edritu suicida constante", "id": "1192470251910422531"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192470085543374850"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:53:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280664968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "id": "1192470085543374850"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192469650426204162"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9614, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:51:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775075164845400064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192457251480584193"}], "text": "RT @viniciussexto: Ao por a lacra\u00e7\u00e3o e ideologia acima do jornalismo profissional, a Globo se suicida: empresas j\u00e1 encerraram as propaganda\u2026", "id": "1192469650426204162"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192469611243065344"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:51:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779169601661853696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192469611243065344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192469541621846016"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:51:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743418656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192469541621846016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192469424110002176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:50:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410112801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "id": "1192469424110002176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192469266005680128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tuffiare", "id": "55369574"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:50:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59177697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192466656456585216"}], "text": "RT @tuffiare: Apostar  solo a que se espere al menos una semana m\u00e1s el informe de la auditor\u00eda de la OEA para pacificar el pa\u00eds puede ser s\u2026", "id": "1192469266005680128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192469218895249410"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:49:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33022841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192469218895249410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192469208069742593"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "in_reply_to_user_id": "8703862", "created_at": "2019-11-07T15:49:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821069005125521409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192454438029594624"}], "text": "@jurandirfilho Esquadr\u00e3o Suicida", "id": "1192469208069742593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192469185080778754"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trasnochocult", "id": "66736384"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 51, "probability": 0.6922, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidarse En Primavera"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.5131, "type": "Other", "normalized_text": "TeatroTrasnocho"}, {"start": 90, "end": 109, "probability": 0.9598, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Suicida"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 71, "tag": "TeatroTrasnocho"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:49:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66736384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192171924488675330"}], "text": "RT @trasnochocult: Prohibido Suicidarse En Primavera |\u00bf#TeatroTrasnocho se conveierte en \u201cEl Hogar del Suicida\u201d en esta segunda temporada,\u2026", "id": "1192469185080778754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192469133880893443"], "created_at": "2019-11-07T15:49:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40318886", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.8417, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8364, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.9329, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00eanesis"}]}, "text": "\"...e sucedeu que, estando eles no campo, se levantou Caim contra o seu irm\u00e3o Abel, e o matou.\nE disse o Senhor a Caim: Onde est\u00e1 Abel, teu irm\u00e3o? E ele disse: N\u00e3o sei; sou eu guardador do meu irm\u00e3o?\"\nG\u00eanesis 4:8,9 \u2014 se sentindo pensativo", "id": "1192469133880893443"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192468853890125830"], "created_at": "2019-11-07T15:48:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17014318", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Guzm\u00e1n Fern\u00e1ndez"}, {"start": 26, "end": 44, "probability": 0.864, "type": "Other", "normalized_text": "El arrocero suicida"}, {"start": 59, "end": 79, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Jorge Blanco"}, {"start": 83, "end": 103, "probability": 0.7263, "type": "Other", "normalized_text": "El abogado del Diablo"}]}, "text": "Antonio Guzm\u00e1n Fern\u00e1ndez\n\"El arrocero suicida\" \n1978-1982*\nSalvador Jorge Blanco \n\"El abogado del Diablo\"\n1982-1986", "id": "1192468853890125830"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192468466487504896"], "in_reply_to_user_id": "1131331253016453121", "created_at": "2019-11-07T15:46:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067620492658524160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192468154984882177"}], "text": "@MariaDN123 Tu \u00e9 meio suicida, devia saber", "id": "1192468466487504896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192468287860420608"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/KnraONGYrg", "expanded_url": "https://twitter.com/Mr_Bro321/status/1192393389871906817", "display_url": "twitter.com/Mr_Bro321/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:46:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152625134", "text": "Coalici\u00f3n suicida vegano, como est\u00e1n las cosas no suena mal \ud83e\udd14 https://t.co/KnraONGYrg", "id": "1192468287860420608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192468282298818560"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:46:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95099168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192468282298818560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192468115696820227"], "in_reply_to_user_id": "816251423474253824", "created_at": "2019-11-07T15:45:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816251423474253824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192466720381902855"}], "text": "A\u00ed depois um MERDA desse se suicida, E A CRIAN\u00c7A CONTINUA MORTA POR NADA, por causa de um IMBECIL desses RETARDADO que n\u00e3o sabe levar um n\u00e3o de uma mulher. Mano isso me revolta MUITO", "id": "1192468115696820227"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192468096474386438"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/sztWxnZpMt", "expanded_url": "https://twitter.com/JusticeCaelis/status/1192467848418996226", "display_url": "twitter.com/JusticeCaelis/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:45:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1497203162", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192467848418996226"}], "text": "-Que nooooo, que no se suicida.\n\nQue quiere molerla a golpes todav\u00eda- https://t.co/sztWxnZpMt", "id": "1192468096474386438"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192468075981000704"], "in_reply_to_user_id": "92669350", "created_at": "2019-11-07T15:45:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92669350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192468075175694337"}], "text": "enfrentarlo con la del gane en 3ra era suicida, tenian que pasarlo intencionalmente, la carrera de 2da no importaba. Lo dejaron batear y al primer envio nos terreneo.", "id": "1192468075981000704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192468023224995840"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/yr6mkWqoZ5", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/11/06/presidente-do-chile-e-processado-por-crimes-contra-a-humanidade-apos-violencia-em-protestos.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 70, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9194, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:45:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "15033850", "text": "Se a justi\u00e7a do Brasil fosse como a do Chile, gente como @wilsonwitzel teria ainda mais motivos para responder por crimes contra a humanidade. Mesmo porque a pol\u00edcia de Pi\u00f1era matou adultos, n\u00e3o crian\u00e7as que voltavam para casa. https://t.co/yr6mkWqoZ5", "id": "1192468023224995840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192467956002959361"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/fPXoIQcQ77", "expanded_url": "https://twitter.com/Tata2021_/status/1192287924592762881", "display_url": "twitter.com/Tata2021_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:44:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "553210841", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192287924592762881"}], "text": "Con ese nombre lo seras la traga  de un suicida je je je https://t.co/fPXoIQcQ77", "id": "1192467956002959361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192467882472550401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:44:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037398874204381184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "id": "1192467882472550401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192467718215229440"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JD9kVVwjTR", "expanded_url": "https://twitter.com/thyagobsm/status/1191773553865166848", "display_url": "twitter.com/thyagobsm/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9859, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:43:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4796980275", "text": "Botafogo, o time que se solidariza e briga tanto por \"justi\u00e7a\".  Mas faz piada com a  trag\u00e9dia que matou pessoas https://t.co/JD9kVVwjTR", "id": "1192467718215229440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192467679485014016"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/VwgBHfzZFO", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielaLima_/status/1190395878797910019", "display_url": "twitter.com/DanielaLima_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:43:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "706739992", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190395878797910019"}], "text": "A Sra. Leu o processo. Sabe qtas vezes um policial militar se depara com situa\u00e7\u00e3o de tiroteio por plant\u00e3o? Ent\u00e3o, n\u00e3o  mensure qtos matou e sim de qtos sobreviveu. Acompanhe um PM nas ruas por um m\u00eas, v\u00e1 em opera\u00e7\u00f5es, depois firme sua posi\u00e7\u00e3o. Sem isto, e de dentro da sala com ar https://t.co/VwgBHfzZFO", "id": "1192467679485014016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192467508009287680"], "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 56, "username": "albertoplaza", "id": "49133906"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "Bienvenidos13", "id": "1428099482005250053"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:43:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024281135143112706", "text": "Amanec\u00ed tan suicida que estoy escuchando a @albertoplaza  en @Bienvenidos13  como m\u00e9todo de  auto tortura.", "id": "1192467508009287680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192467361137336320"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/1wVb6Pr9rg", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcQ7HnjEfs8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:42:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2430984607", "text": "Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/1wVb6Pr9rg", "id": "1192467361137336320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192467226001059841"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 106, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:41:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3525895767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "text": "@bunda_reaca's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "id": "1192467226001059841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192467171755954176"], "created_at": "2019-11-07T15:41:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25531219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "id": "1192467171755954176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192467154572120069"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Millenial_Pobre", "id": "991733539107373056"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 122, "probability": 0.6709, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Centre"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:41:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1734623870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192147619298058240"}], "text": "RT @Millenial_Pobre: C\u00f3mo se llama la enfermedad mental de los pelotudos que reclaman porque no cierran el Costanera Centre cuando alguien\u2026", "id": "1192467154572120069"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192467142383456256"], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/30VOo6o37u", "expanded_url": "https://www.changoonga.com/pasa-en-mexico-adolescente-se-suicida-luego-de-discutir-con-su-mama-por-fumar/", "display_url": "changoonga.com/pasa-en-mexico\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "PasaEnM\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:41:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "384731062", "text": "#PasaEnM\u00e9xico: La mam\u00e1 luego de descubrir que su hijo fumaba y tras una larga platica sobre los da\u00f1os lo envi\u00f3 a su cuarto a doblar la ropa, despu\u00e9s de un rato entr\u00f3 para encontrar a su hijo colgado de la litera\n\nhttps://t.co/30VOo6o37u", "id": "1192467142383456256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192467086204899331"], "created_at": "2019-11-07T15:41:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "742796782422265856", "text": "e meu primo q matou um passarinho pq achou q o bicho tava com frio e colocou embaixo das cobertas p ele se esquentar", "id": "1192467086204899331"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192466807849963522"], "in_reply_to_user_id": "750144200029704193", "created_at": "2019-11-07T15:40:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750144200029704193", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9386, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192466806075736066"}], "text": "Time muda de diregente muda de presidente mas aqui no Brasil tem essa cultura n\u00e9, \"carro atropela e mata\", \"arma deu tiro e matou\" ningu\u00e9m \u00e9 culpado de nada s\u00f3 quando \u00e9 conveniente, ai a gente v\u00ea gente hip\u00f3crita fingindo indigna\u00e7\u00e3o fingindo que se importa", "id": "1192466807849963522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192466686936539139"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SenadoFederal", "id": "40095953"}]}, "in_reply_to_user_id": "40095953", "created_at": "2019-11-07T15:39:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "143257944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192464726267191296"}], "text": "@SenadoFederal Me falaram que algu\u00e9m tirou milh\u00f5es da mis\u00e9ria, o fato \u00e9 que muita gente se acomodou com essa not\u00edcia e relaxou. Fizeram o que quiseram com o pais, muitos se matou, morreu de tanto trabalhar, morreu por falta de rem\u00e9dio, morreu assassinado os que sobraram morre de desgosto.", "id": "1192466686936539139"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192466656456585216"], "created_at": "2019-11-07T15:39:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "author_id": "55369574", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}]}, "text": "Apostar  solo a que se espere al menos una semana m\u00e1s el informe de la auditor\u00eda de la OEA para pacificar el pa\u00eds puede ser suicida, considerando el contexto de peligrosa confrontaci\u00f3n civil en el que vivimos", "id": "1192466656456585216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192466591633596416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9614, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:39:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2796703910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192457251480584193"}], "text": "RT @viniciussexto: Ao por a lacra\u00e7\u00e3o e ideologia acima do jornalismo profissional, a Globo se suicida: empresas j\u00e1 encerraram as propaganda\u2026", "id": "1192466591633596416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192466254197641222"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/hmf4m6guZM", "expanded_url": "https://puntoinformativo.com.mx/2019/11/07/hombre-se-suicida-tras-descubrir-que-su-esposa-lo-enganaba-con-su-jefe/", "display_url": "puntoinformativo.com.mx/2019/11/07/hom\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6ZnIi9LbX7", "expanded_url": "https://twitter.com/puntoinforma2/status/1192466254197641222/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ZnIi9LbX7", "media_key": "3_1192466252490514432"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:38:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745324658518462464", "text": "Hombre se suicida tras descubrir que su esposa lo enga\u00f1aba con su\u00a0jefe https://t.co/hmf4m6guZM https://t.co/6ZnIi9LbX7", "id": "1192466254197641222"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192466252343709696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:38:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154929672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "id": "1192466252343709696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192466210300010498"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/DjfIeHOSpe", "expanded_url": "https://twitter.com/Bkikulina/status/1192255709821505538", "display_url": "twitter.com/Bkikulina/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:37:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "106539524", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192255709821505538"}], "text": "Obvio que lo cerraron porque podr\u00edan entran a saquear, pero cuando alguien se suicida callampa una carpa y sigamos... https://t.co/DjfIeHOSpe", "id": "1192466210300010498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192466135414923265"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/SaUNng06FZ", "expanded_url": "https://twitter.com/thyagobsm/status/1192426361618653185", "display_url": "twitter.com/thyagobsm/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9757, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 168, "end": 179, "probability": 0.9608, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.9569, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:37:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2911744036", "text": "Esse tipo de coisa voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea relacionado a chapecoense no acidente do avi\u00e3o, n\u00e3o se viu nem com a torcida do Corinthians quando um dos integrantes matou um garoto na libertadores, mas obviamente com o Flamengo seria totalmente diferente.... https://t.co/SaUNng06FZ", "id": "1192466135414923265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192466009392852994"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/k9gCeGuai4", "expanded_url": "http://bit.ly/2NqSL4g", "display_url": "bit.ly/2NqSL4g"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7703, "type": "Place", "normalized_text": "Tierralta"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8652, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "Zen\u00fa Radio"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:37:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930777540", "text": "Ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida en Tierralta, sur de C\u00f3rdoba \u00bb Zen\u00fa Radio https://t.co/k9gCeGuai4", "id": "1192466009392852994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192465924101738496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:36:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149218992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "id": "1192465924101738496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192465547113484288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "PMigoya", "id": "252798156"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "in_reply_to_user_id": "252798156", "created_at": "2019-11-07T15:35:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071460020078944256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192463353509285888"}], "text": "@pmigoya @lopezobrador_ No es el caso que el vaya a presidir una dictadura , a este presidente ,no le   alcanzar\u00e1 para m\u00e1s , es tan inepto y mediocre ,que para una dictadura se necesita car\u00e1cter y determinaci\u00f3n y \u00e9ste es solo es  un payaso suicida,que solo vengar\u00e1 sus odios y resentimientos acumulados.", "id": "1192465547113484288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192465428964089856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.8741, "type": "Person", "normalized_text": "lindenberg"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.8706, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.4245, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 269, "end": 282, "probability": 0.8368, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos valerio"}]}, "in_reply_to_user_id": "2880932962", "created_at": "2019-11-07T15:34:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114001921386385408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192435199394615297"}], "text": "@o_antagonista Se um petista criticou ent\u00e3o  \u00e9  \u00f3bvio que foi bom.\nMudando de assunto, o Davi j\u00e1 encontrou o sujeito? O que lindenberg lindinho falou sobre a amizade com o Queiroz, aquele que matou chatiele? E sobre a morte de Celso Daniel  ser\u00e1  que as informa\u00e7\u00f5es de Marcos valerio procedem?", "id": "1192465428964089856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192465418205777925"], "created_at": "2019-11-07T15:34:45.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535813633", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Schiavone"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.3887, "type": "Other", "normalized_text": "Excalibur"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 91, "tag": "AEWDynamite"}]}, "text": "Tony Schiavone losing his shit at Excalibur saying tope suicida popped me huge #AEWDynamite", "id": "1192465418205777925"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192465349033254914"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:34:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169128652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192465349033254914"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192465286265548800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VctorEsquirol", "id": "523346899"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9566, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:34:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147964362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192427499365556224"}], "text": "RT @VctorEsquirol: Silencio en el espacio exterior roto por suspiro generalizado en una sala de cine, \u00f3 la gloria suicida de 'Star Wars: Lo\u2026", "id": "1192465286265548800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192465222369513473"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:33:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434423814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192465222369513473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192465141310328834"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:33:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330143188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "id": "1192465141310328834"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192464835751088130"], "created_at": "2019-11-07T15:32:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "932352867738030080", "text": "Um verdadeiro suicida n\u00e3o avisa, ele s\u00f3 vai e faz", "geo": {"place_id": "a96982aceda8314e"}, "id": "1192464835751088130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192464754046050304"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:32:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192156152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192464754046050304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192464690888282114"], "created_at": "2019-11-07T15:31:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3060367616", "text": "o cara perdeu a luta foi la e se matou???? que???", "id": "1192464690888282114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192464581815394305"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cuchicalderon", "id": "353886451"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "rock_pix", "id": "145759529"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "RadioCantiloOk", "id": "4877018085"}]}, "in_reply_to_user_id": "353886451", "created_at": "2019-11-07T15:31:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4744324216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192458773228638210"}], "text": "@cuchicalderon @rock_pix @RadioCantiloOk Nunca he entendido la ilusi\u00f3n de tener una vida larga o ser inmortal. Me parece aburrid\u00edsimo. Sin llegar a ser suicida, yo quisiera poder morir el dia que yo decida y ya \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1192464581815394305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192464526853263363"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9614, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:31:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38439155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192457251480584193"}], "text": "RT @viniciussexto: Ao por a lacra\u00e7\u00e3o e ideologia acima do jornalismo profissional, a Globo se suicida: empresas j\u00e1 encerraram as propaganda\u2026", "id": "1192464526853263363"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192464514257567744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "commlinkcom", "id": "43993987"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "elciempies", "id": "86404992"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 51, "probability": 0.5841, "type": "Other", "normalized_text": "Antonieta Rivas Mercado"}, {"start": 81, "end": 103, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Rodr\u00edguez Lozano"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.6471, "type": "Person", "normalized_text": "Nahui Olin"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:31:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86404992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192464140960448513"}], "text": "RT @commlinkcom: @elciempies Antonieta Rivas Mercado estaba enamorada del pintor Manuel Rodr\u00edguez Lozano (ex de Nahui Olin) quien s\u00ed era ga\u2026", "id": "1192464514257567744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192464502014586881"], "created_at": "2019-11-07T15:31:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "818546280481910784", "text": "krl o pia se matou to em choque", "id": "1192464502014586881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192464421563457536"], "in_reply_to_user_id": "732142267", "created_at": "2019-11-07T15:30:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "308643230", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192446649076998144"}], "text": "@HombreRobot Jajaja pobre can...le interrumpieron su relax x este suicida...\ud83d\udc36\ud83d\ude01", "id": "1192464421563457536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192464284296589314"], "created_at": "2019-11-07T15:30:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1084243346372075521", "text": "Que man\u00e9 fogo nos racistas maluca, virou suicida agora?", "geo": {"place_id": "b99da7908851bc16"}, "id": "1192464284296589314"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192464140960448513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elciempies", "id": "86404992"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 34, "probability": 0.6413, "type": "Other", "normalized_text": "Antonieta Rivas Mercado"}, {"start": 64, "end": 86, "probability": 0.7458, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Rodr\u00edguez Lozano"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "Nahui Olin"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.7492, "type": "Person", "normalized_text": "Vasconcelos"}, {"start": 257, "end": 266, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "Notre Dame"}]}, "in_reply_to_user_id": "86404992", "created_at": "2019-11-07T15:29:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "43993987", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192436383484301312"}], "text": "@elciempies Antonieta Rivas Mercado estaba enamorada del pintor Manuel Rodr\u00edguez Lozano (ex de Nahui Olin) quien s\u00ed era gay.\nLuego cononce a Vasconcelos a qui\u00e9n apoya en su campa\u00f1a para presidente. \u00c9l le dice que gracias pero no gracias.\nElla se suicida en Notre Dame al d\u00eda siguiente.", "id": "1192464140960448513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192464113634627585"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:29:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721100038974386176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192464113634627585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192464064569630722"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "Teleton", "id": "34291633"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "RadioDuna", "id": "31414330"}]}, "in_reply_to_user_id": "384967215", "created_at": "2019-11-07T15:29:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "15031794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192461541599264768"}], "text": "@marisol935 @Teleton @RadioDuna Bueno, a mi si me importa, porque me gustar\u00eda ver una soluci\u00f3n m\u00e1s seria, de largo plazo para esta instituci\u00f3n. \nNo puede ser que toda una instituci\u00f3n dependa de un show de dos d\u00edas para financiarse, eso es suicida.", "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "id": "1192464064569630722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192464050082525184"], "in_reply_to_user_id": "1158643895967911938", "created_at": "2019-11-07T15:29:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948789785086382080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192461986690457601"}], "text": "@robintoki Compartiste match conmigo y estas re suicida JASJJAJSJS", "id": "1192464050082525184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192463858155315201"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:28:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2698202536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192463858155315201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192463805822963712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:28:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921080946648023040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "id": "1192463805822963712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192463759568252928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SentimentoGay_", "id": "3108737091"}]}, "in_reply_to_user_id": "3108737091", "created_at": "2019-11-07T15:28:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4261309882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192235556647907333"}], "text": "@SentimentoGay_ aquela m\u00fasica l\u00e1 do esquadr\u00e3o suicida", "id": "1192463759568252928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192463634074611714"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:27:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3409879348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192463634074611714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192463549320368129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:27:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845802555305345024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "id": "1192463549320368129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192463460036206593"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ZrELYV92sN", "expanded_url": "https://noticias.r7.com/hora-7/robo-se-cansa-de-trabalhar-e-se-suicida-em-fonte-de-agua-16062018", "display_url": "noticias.r7.com/hora-7/robo-se\u2026"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "Gui_Olivis", "id": "2241663023"}]}, "in_reply_to_user_id": "196185134", "created_at": "2019-11-07T15:26:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "68707679", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192463179437215745"}], "text": "@nasthadja_ @Gui_Olivis T\u00e1 dif\u00edcil at\u00e9 para os rob\u00f4s:\nhttps://t.co/ZrELYV92sN", "id": "1192463460036206593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192463409503182848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:26:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58062081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "id": "1192463409503182848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192463340267806721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josemiguelutand", "id": "588839311"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:26:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1548344940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191985908016394240"}], "text": "RT @josemiguelutand: Buenos d\u00edas parroquia\n\nMiro a tus ojos\nescondidos en un mundo\ndel que sobran las palabras.\n\nLos frutos del deseo\ny las\u2026", "id": "1192463340267806721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192463271107977221"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeoHERASME", "id": "539981975"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:26:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533668784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192462651806359552"}], "text": "RT @LeoHERASME: No, castigo ejemplar no corrige, ni evita\n\nEs un tema de no saber administrar la 'perdida' o el rechazo.\n\nLa mujer es de mi\u2026", "id": "1192463271107977221"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192463217114660864"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:26:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127392566016729088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192463217114660864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192463147501850624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "in_reply_to_user_id": "8703862", "created_at": "2019-11-07T15:25:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184674994141519872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192454438029594624"}], "text": "@jurandirfilho Esquadr\u00e3o Suicida", "id": "1192463147501850624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192463140530864130"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "desbaratinad4", "id": "2254463513"}]}, "in_reply_to_user_id": "2254463513", "created_at": "2019-11-07T15:25:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "956624514577850368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192462569698742272"}], "text": "@desbaratinad4 Se nem o amor me matou, vou reagir, no tempo do ver fazer acontecer...... Obrigado", "id": "1192463140530864130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192462651806359552"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/UdzZhjHH4W", "expanded_url": "https://twitter.com/opena/status/1192454715042357248", "display_url": "twitter.com/opena/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:23:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "539981975", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192454715042357248"}], "text": "No, castigo ejemplar no corrige, ni evita\n\nEs un tema de no saber administrar la 'perdida' o el rechazo.\n\nLa mujer es de mi propiedad.\n\nUn 60% asesina y se suicida. https://t.co/UdzZhjHH4W", "id": "1192462651806359552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192462384067153925"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pablocarrozza", "id": "209309183"}]}, "in_reply_to_user_id": "209309183", "created_at": "2019-11-07T15:22:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2174991722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192456148550639616"}], "text": "@pablocarrozza Vos antes de hablar de boca o riber, contalo vos gordo suicida de choripanes, por alguien se empieza", "id": "1192462384067153925"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192462212964765696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marylen61", "id": "1658271416"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6577, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:22:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185611976229175296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192127801949863936"}], "text": "RT @marylen61: Cuando alguien se suicida, Costanera Center ni se inmuta y siguen funcionando IGUAL\nAhora ante una posible amenaza ECON\u00d3MICA\u2026", "id": "1192462212964765696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192462153040744449"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "in_reply_to_user_id": "8703862", "created_at": "2019-11-07T15:21:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139290295978397697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192454438029594624"}], "text": "@jurandirfilho Esquadr\u00e3o suicida, e ruim mais \u00e9 bom! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1192462153040744449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192462109734518784"], "entities": {"mentions": [{"start": 143, "end": 155, "username": "weareoneEXO", "id": "873115441303924736"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.5429, "type": "Organization", "normalized_text": "EXO"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.7347, "type": "Organization", "normalized_text": "CASE1248"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.7741, "type": "Organization", "normalized_text": "ObsessedWithEXO"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.6695, "type": "Organization", "normalized_text": "OBSESSION"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.8804, "type": "Organization", "normalized_text": "EXO"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "EXODEUX"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 99, "tag": "CASE1248"}, {"start": 100, "end": 116, "tag": "ObsessedWithEXO"}, {"start": 117, "end": 127, "tag": "OBSESSION"}, {"start": 128, "end": 132, "tag": "EXO"}, {"start": 133, "end": 141, "tag": "EXODEUX"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:21:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "237498464", "text": "TO PSSANDO MAL DE VDD VEI FODASE SE EU MORRE BOTA NO MEU LAUDO QUE FOI O EXO QUE ME MATOU\n#CASE1248 #ObsessedWithEXO #OBSESSION #EXO #EXODEUX \n@weareoneEXO", "id": "1192462109734518784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192461514994794497"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cantarquiero", "id": "2433954277"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.599, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "in_reply_to_user_id": "2433954277", "created_at": "2019-11-07T15:19:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113923998251986950", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192263141545119745"}], "text": "@cantarquiero Conoci\u00e9ndolo al pelotudo de m\u00e1ximo tambi\u00e9n se podr\u00eda haber hecho marciana o suicida del ISIS.y todo bien..", "id": "1192461514994794497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192461337135333381"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:18:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1599882733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "id": "1192461337135333381"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192461128988856320"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/cQ3bJCtUHf", "expanded_url": "https://twitter.com/bestofbyunbaek/status/1192460050645827585", "display_url": "twitter.com/bestofbyunbaek\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.7104, "type": "Person", "normalized_text": "byun"}, {"start": 8, "end": 15, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "baekhyun"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:17:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191029728649592834", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192460050645827585"}], "text": "se byun baekhyun me matou FOI PORQUE EU MERECI https://t.co/cQ3bJCtUHf", "id": "1192461128988856320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192461082285268993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:17:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3990931343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "id": "1192461082285268993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192460958834274304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:17:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3032120944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "id": "1192460958834274304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192460713186467841"], "created_at": "2019-11-07T15:16:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1183691209", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4757, "type": "Other", "normalized_text": "Homero"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "Bart"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.5062, "type": "Place", "normalized_text": "Marte"}]}, "text": "Me sub\u00ed a un tren roca cuasi vac\u00edo. Me sent\u00ed como Homero y Bart cuando encuentran asientos para ir a Marte pero en realidad era un avi\u00f3n suicida que iba rumbo al Sol.", "id": "1192460713186467841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192460683495059456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:15:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "550214588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "id": "1192460683495059456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192460545133285376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JulianCorvaglia", "id": "956901765340975104"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Hugo01611", "id": "1030521773706620928"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "NegroYoma", "id": "969296744"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "CarlosMaslaton", "id": "20856420"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "in_reply_to_user_id": "956901765340975104", "created_at": "2019-11-07T15:15:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1399942598", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192450692256030720"}], "text": "@JulianCorvaglia @Hugo01611 @NegroYoma @CarlosMaslaton Adeuda alquiler en NY y despu\u00e9s me contas...\nRegular se regula en todo el mundo \"genio\", el tema es regular estilo \"si se meten con un menor tardas 5 a\u00f1os en echarlos\" y otro tema es decir \"si te pagan no podes echarlos\", las dos son regulaciones, una es suicida y la otra normal", "id": "1192460545133285376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192460430532390917"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}]}, "in_reply_to_user_id": "172572824", "created_at": "2019-11-07T15:14:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1104208914722246658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192457659779342337"}], "text": "@Lets_Dex @moura_101 obrigada por evidenciar, de forma brutal e suicida,quem merece,ou \u00f1,\nnossas confian\u00e7as.\nVc FOI um l\u00edder elevado pela direita.\nNunca \u00e9 tarde p/reconhecermos;sim,erramos.\nVc \u00e9 s\u00f3 um hist\u00e9rico hipocrita.\nIsso nos uniu,estamos nos fortalecendo.\nN\u00e3o lutamos por ego.", "id": "1192460430532390917"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192460401142878208"], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/1PxVu91Mue", "expanded_url": "https://twitter.com/outrosamu/status/1191405763438301185", "display_url": "twitter.com/outrosamu/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:14:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "746340516774678528", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191405763438301185"}], "text": "Olha que bagulho maneiro, ngm matou o bicho, botaram num pote e provavelmente soltaram \nSe fosse hetero ja tinha aparecido o brabao matado o bicho pra se aparecer https://t.co/1PxVu91Mue", "id": "1192460401142878208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192459810391941121"], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/YthTZ7ZJxr", "expanded_url": "https://twitter.com/Patriar19099909/status/1192459810391941121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YthTZ7ZJxr", "media_key": "3_1192459807850221569"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TIbarruri", "id": "1044346983148916742"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "bknmipais", "id": "795830393354260480"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "kattekent", "id": "100563282"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "DMatamala", "id": "32754385"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 135, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "in_reply_to_user_id": "1044346983148916742", "created_at": "2019-11-07T15:12:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128940405544902656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192459222920945664"}], "text": "@TIbarruri @bknmipais @kattekent @carreragonzalo @DMatamala Fascismo y socialismo...\nY que mejor representante que el suicida de Allende... Como dir\u00eda el Chicho: Salud! \ud83e\udd43\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/YthTZ7ZJxr", "id": "1192459810391941121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192459507126939651"], "created_at": "2019-11-07T15:11:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "55872619", "text": "Postei um stories do rob\u00f4 que cansou de viver e se suicidou numa fonte e escrevi \"eu sendo obrigada a viver diariamente\"\nMinha sogra respondeu que viver \u00e9 maravilhoso e que temos que agradecer\n\ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11", "id": "1192459507126939651"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192459329452027904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9614, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:10:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201677083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192457251480584193"}], "text": "RT @viniciussexto: Ao por a lacra\u00e7\u00e3o e ideologia acima do jornalismo profissional, a Globo se suicida: empresas j\u00e1 encerraram as propaganda\u2026", "id": "1192459329452027904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192459250221637632"], "in_reply_to_user_id": "90567111", "created_at": "2019-11-07T15:10:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915519469", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "Karol"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "karol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192458890518126592"}], "text": "@shuercrazy No creo xD solo dice que no quiere ser como los dem\u00e1s, y que no le gustar\u00eda que le hicieran lo que le hacen a Karol.\n\nY yo tipo, amika, a nadie le gustaria que karol le hiciera lo que le hace a ciertas ni\u00f1as. Entre otros.\n\nY me dijo ya pero y se suicida?\n\nY yo: ESO SERIA LO MEJOR", "id": "1192459250221637632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192459198577172480"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:10:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2751189105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192459198577172480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192459121632665611"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9614, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:09:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2823159048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192457251480584193"}], "text": "RT @viniciussexto: Ao por a lacra\u00e7\u00e3o e ideologia acima do jornalismo profissional, a Globo se suicida: empresas j\u00e1 encerraram as propaganda\u2026", "id": "1192459121632665611"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192459101529411584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marylen61", "id": "1658271416"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6577, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:09:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156156348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192127801949863936"}], "text": "RT @marylen61: Cuando alguien se suicida, Costanera Center ni se inmuta y siguen funcionando IGUAL\nAhora ante una posible amenaza ECON\u00d3MICA\u2026", "id": "1192459101529411584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192458961636777986"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:09:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482551738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "id": "1192458961636777986"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192458780002402311"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:08:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779639419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "id": "1192458780002402311"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192458672032669696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:07:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2736216106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "id": "1192458672032669696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192458472471875584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "Luchador"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7451, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:07:09.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318776867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192118825183064065"}], "text": "RT @tonyschiavone24: My Luchador socks for tonight\u2019s @AEWonTNT Dynamite broadcast. Ready for some Tope Suicida action! @ShutUpExcalibur @JR\u2026", "id": "1192458472471875584"}], "includes": {"users": [{"name": "agus \u263e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 189, "tweet_count": 22579, "listed_count": 0}, "id": "1019732741221478401", "username": "agus_penayo"}, {"name": "con el autocorrector Marta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}, "id": "842028379", "username": "bookjgale"}, {"name": "irpiniatimes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 371, "tweet_count": 34549, "listed_count": 9}, "id": "1108348289861193728", "location": "Avellino, Campania", "username": "irpiniatimes1"}, {"name": "MI DIOS Y MI SALVADOR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 886, "tweet_count": 6777, "listed_count": 0}, "id": "1187482897521008640", "username": "Maria67641434"}, {"name": "Entre L\u00edneas No Oficial", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17932, "following_count": 1491, "tweet_count": 60075, "listed_count": 37}, "id": "1141539383348215808", "username": "EntrelineasNoOf"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 1085, "tweet_count": 12182, "listed_count": 4}, "id": "919262310430060544", "location": "\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\ude00 \ud83e\udd62 \ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28 \u2661", "username": "yifancelest"}, {"name": "RPeggau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 144, "tweet_count": 2501, "listed_count": 0}, "id": "1088803130018545665", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "PeggauRuth"}, {"name": "Modesto Carvalhosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334220, "following_count": 126, "tweet_count": 1042, "listed_count": 358}, "id": "870708772951302144", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "CarvalhosaMo"}, {"name": "spooky emo kitty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 629, "tweet_count": 72864, "listed_count": 2}, "id": "4237676247", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "username": "no1likesamanda"}, {"name": "Flox de los colores\ud83c\udf41", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 1531, "tweet_count": 31820, "listed_count": 1}, "id": "899963982647361536", "location": "his arms", "username": "_mellamanborde"}, {"name": "Jos\u00e9 \ud83c\udf42", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8815, "following_count": 9317, "tweet_count": 12523, "listed_count": 13}, "id": "1182694974531354625", "location": "ltwt ", "username": "copyofjose"}, {"name": "Leonardo Rocha", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 533, "tweet_count": 7745, "listed_count": 13}, "id": "119094968", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "leobrjor"}, {"name": "Melissa Hernandez 33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 243, "tweet_count": 4822, "listed_count": 0}, "id": "1107062549197938688", "location": "M\u00e9xico- Rusia - Nibiru", "username": "MelissaMatrix43"}, {"name": "Luis click", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 3700, "tweet_count": 59454, "listed_count": 2}, "id": "67693428", "location": "M\u00e9xico City", "username": "luis800"}, {"name": "Legion Knight", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2945, "following_count": 3289, "tweet_count": 42772, "listed_count": 13}, "id": "838041003969941504", "location": "Everywhere ", "username": "97_legion"}, {"name": "Solci \ud83d\udc8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 75, "tweet_count": 1657, "listed_count": 0}, "id": "990021397656293377", "username": "Solciferreria"}, {"name": "LULA PRESIDENTE 13 \u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 1955, "tweet_count": 47619, "listed_count": 0}, "id": "832580837891833856", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Roger_Turc"}, {"name": "Casadarei Anna \ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb2\ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb2\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8188, "following_count": 2686, "tweet_count": 109387, "listed_count": 7}, "id": "1156247628201545729", "location": "Ireland  Dublin", "username": "casadarei2"}, {"name": "Claudia Rosales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 15, "tweet_count": 14451, "listed_count": 1}, "id": "896422717", "username": "Claudiarm05"}, {"name": "Ricardo Arjona \u00ae", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10474400, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "id": "17549677", "username": "Ricardo_Arjona"}, {"name": "Mr Skips \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 1082, "tweet_count": 16816, "listed_count": 11}, "id": "1024799394091225088", "username": "MrSkips_"}, {"name": "\ud83d\udea9 Kelly Meira \ud83d\udc90wedding Day - Feb. 20th \"\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1295, "tweet_count": 110882, "listed_count": 0}, "id": "4875578639", "location": "Indaiatuba, S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Ks_meira"}, {"name": "Pablo Ruiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 221, "tweet_count": 4819, "listed_count": 2}, "id": "143326334", "location": "Aqu\u00ed Y All\u00e1", "username": "iPABLO0"}, {"name": "fede davalos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 924, "tweet_count": 2837, "listed_count": 2}, "id": "821454974211227651", "username": "davalos_fede"}, {"name": "\u00c9amon Moriarty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 353, "tweet_count": 24301, "listed_count": 6}, "id": "42762670", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "ProfMoriarty_Py"}, {"name": "Alejandro Martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 191, "tweet_count": 208, "listed_count": 0}, "id": "899319634834464769", "location": "Tequisquiapan, Quer\u00e9taro Artea", "username": "Alejandro_23423"}, {"name": "Neilans", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48697, "following_count": 420, "tweet_count": 12072, "listed_count": 8}, "id": "2387123011", "location": "Asturias", "username": "Neilans_"}, {"name": "lulu \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 293, "tweet_count": 18014, "listed_count": 2}, "id": "1139968590042619905", "location": "she/her ", "username": "FA1RRY91"}, {"name": "M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1796, "tweet_count": 113936, "listed_count": 6}, "id": "779449831", "location": "Argentina", "username": "M_Lau_ra"}, {"name": "Antonella \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 247, "tweet_count": 58197, "listed_count": 0}, "id": "865735532", "username": "AntoCobas"}, {"name": "Isac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 315, "tweet_count": 4265, "listed_count": 0}, "id": "755219570600898561", "username": "oliveiraisacs"}, {"name": "chicogarciaa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 202509, "following_count": 1553, "tweet_count": 107396, "listed_count": 323}, "id": "125729323", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "chicogarciaa"}, {"name": "Elvina \ud83d\udc3a (E.Q. Saenz)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1195, "tweet_count": 2625, "listed_count": 7}, "id": "1130215581377019907", "location": "Passo Fundo, Brasil", "username": "EQSaenz"}, {"name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 1171, "tweet_count": 114256, "listed_count": 1}, "id": "1496980508", "location": "Chaco, Argentina", "username": "CamilaZaracho_"}, {"name": "Rociosanchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 328, "tweet_count": 25802, "listed_count": 0}, "id": "752312196680585216", "location": "Obera, Misiones", "username": "RocioSa3727"}, {"name": "CYBERCOP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 37, "tweet_count": 447, "listed_count": 0}, "id": "1165435298832179205", "username": "Charlie59802678"}, {"name": "Gabriel Monteiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408879, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GMonteiroRJ"}, {"name": "hip\u00e9rbole", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3546, "following_count": 1355, "tweet_count": 28581, "listed_count": 0}, "id": "237785049", "location": "\u264b", "username": "hiperbole_444"}, {"name": "Magdalena Tapia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 799, "tweet_count": 8664, "listed_count": 2}, "id": "52127457", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "username": "Fryjole"}, {"name": "\ud83e\udd8bMariposaConBototos \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udfb638%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15178, "following_count": 13403, "tweet_count": 170915, "listed_count": 35}, "id": "58278492", "location": "Chile", "username": "PaulaPinedaMar"}, {"name": "Thiago Viana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6856, "following_count": 1374, "tweet_count": 113218, "listed_count": 35}, "id": "33119191", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "ThiagoGViana"}, {"name": "Victoria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 203, "tweet_count": 1607, "listed_count": 0}, "id": "1159086047973859333", "location": "Argentina", "username": "vicky_arjoniana"}, {"name": "Luchieme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 203, "tweet_count": 1280, "listed_count": 0}, "id": "932082565271474176", "location": "Berazategui, Argentina", "username": "Luchim_1"}, {"name": "Veero Segovia \u20a2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 464, "tweet_count": 2994, "listed_count": 0}, "id": "212101108", "location": "Pilar, Bs. As.", "username": "Veritoseg"}, {"name": "Sergio Elguez\u00e1bal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16382, "following_count": 7267, "tweet_count": 28213, "listed_count": 177}, "id": "178028454", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "vascoverde"}, {"name": "marcedani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 2013, "tweet_count": 17257, "listed_count": 1}, "id": "742805662128689152", "username": "trencerro"}, {"name": "Alfredo Casero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655645, "following_count": 731, "tweet_count": 57582, "listed_count": 1304}, "id": "170955445", "location": "Argentina .", "username": "agencialavieja"}, {"name": "patricia d\u00edaz gonz\u00e1l", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 134, "tweet_count": 98153, "listed_count": 21}, "id": "2183069016", "username": "2003Pati"}, {"name": "\ud83e\udd8a Maria Elena Patipel\u00e1 del 38% \ud83c\udf33 NO A DOMINGA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8735, "following_count": 7861, "tweet_count": 290227, "listed_count": 15}, "id": "1658271416", "location": "Santiago, Chile", "username": "marylen61"}, {"name": "Esther G.R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 299, "tweet_count": 17558, "listed_count": 63}, "id": "110720999", "location": "Madrid", "username": "EstherGRecuero"}, {"name": "arramcacha \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 464, "tweet_count": 17949, "listed_count": 4}, "id": "1237958515", "username": "___0x0___raaaxm"}, {"name": "joao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 214, "tweet_count": 2209, "listed_count": 0}, "id": "1082846710290882560", "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "username": "ojhonboy"}, {"name": "\u21237", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 370, "tweet_count": 34314, "listed_count": 0}, "id": "1160417008665710594", "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "username": "plxybxxcart"}, {"name": "maru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 282, "tweet_count": 8211, "listed_count": 0}, "id": "1074483190490898432", "location": "Corrientes, Argentina", "username": "maruusosa_"}, {"name": "Andr\u00e8\u00eb Maulbeerbaum", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 271, "tweet_count": 6353, "listed_count": 2}, "id": "2434634600", "location": "San Junipero Beach", "username": "andreopenseas"}, {"name": "rgrus", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311114, "following_count": 78, "tweet_count": 1061097, "listed_count": 2486}, "id": "54837923", "location": "Moscow, Russia", "username": "rgrus"}, {"name": "Doni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 600, "tweet_count": 57315, "listed_count": 2}, "id": "224919316", "location": "Instagram: andonilique", "username": "iAndonii"}, {"name": "\uc7a5\ud574\uc218", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 809, "tweet_count": 47260, "listed_count": 5}, "id": "2397085483", "username": "paulamarina610"}, {"name": "David", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 155, "tweet_count": 11578, "listed_count": 1}, "id": "2251162950", "location": "Colombia", "username": "davidguarnizog"}, {"name": "ANA MOLINA \ud83c\udf52\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 468, "tweet_count": 9687, "listed_count": 2}, "id": "4288529153", "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "amolina_20"}, {"name": "DilsonUFPE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 373, "tweet_count": 12131, "listed_count": 2}, "id": "351411888", "location": "Pernambuco", "username": "DilsonUFPE"}, {"name": "\ud83c\udd73\ud83c\udd78\ud83c\udd87", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 195, "tweet_count": 12342, "listed_count": 1}, "id": "1406038813", "username": "DiogoDixMax"}, {"name": "Ani Cristaldo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 271, "tweet_count": 2439, "listed_count": 0}, "id": "2299334991", "username": "LaGiuliCris"}, {"name": "\ud83c\udf39caah \u22c8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 329, "tweet_count": 122969, "listed_count": 12}, "id": "73630548", "username": "osagiri"}, {"name": "Ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 675, "tweet_count": 13698, "listed_count": 1}, "id": "75438624", "username": "NuPissaNaMioca"}, {"name": "alana \u273f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8177, "following_count": 5426, "tweet_count": 297532, "listed_count": 43}, "id": "870774690", "location": "thay \u2661", "username": "K0OLOVE"}, {"name": "\ua725\ua724th\u03b1\u10e7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6250, "following_count": 1504, "tweet_count": 195511, "listed_count": 18}, "id": "866921347", "location": "\u03b1\u2113\u03b1\u0273\u03b1 \u025e", "username": "zoreluthorx"}, {"name": "B\u00eaca Arruda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24937, "following_count": 399, "tweet_count": 10310, "listed_count": 53}, "id": "21032654", "location": "Brasil , Sampa!", "username": "BecaArruda"}, {"name": "polly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 773, "tweet_count": 25854, "listed_count": 4}, "id": "981235745401835521", "location": "sunnydale", "username": "aIItoots"}, {"name": "Bruno Di Maio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16753, "following_count": 1314, "tweet_count": 44971, "listed_count": 17}, "id": "1134907650129518593", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "BruDiMaio"}, {"name": "Kaspher\ud83d\udc3ePandeluck", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 109, "tweet_count": 650, "listed_count": 1}, "id": "1156311756375040006", "username": "KaspherDraws"}, {"name": "\ud835\udd44\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd5a\u2763", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 131, "tweet_count": 10374, "listed_count": 0}, "id": "2730510425", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "mifurche"}, {"name": "Cerati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "id": "728348077", "username": "FuerzaCerati"}, {"name": "Camilindis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 243, "tweet_count": 10744, "listed_count": 1}, "id": "1076688238222430209", "location": "Misiones, Argentina", "username": "camilabmeinl"}, {"name": "william castillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 119, "tweet_count": 3194, "listed_count": 0}, "id": "1189348397385474048", "location": "New York, USA", "username": "wil06vida"}, {"name": "kyaraa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 852, "tweet_count": 69585, "listed_count": 1}, "id": "1056606307464175617", "location": "Argentina", "username": "Kyaraviaroliii"}, {"name": "Darth Chris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 718, "tweet_count": 24167, "listed_count": 1}, "id": "611995815", "username": "Christiancald28"}, {"name": "Plat\u00f3n Of Rivia #ThankYouMiura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 362, "tweet_count": 70566, "listed_count": 14}, "id": "407302281", "location": "La ciudad del viento", "username": "Marindinger"}, {"name": "virginia ga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 4555, "tweet_count": 10936, "listed_count": 23}, "id": "391284544", "location": "Madriz, Comunidad de Madrid", "username": "mvjerdragon"}, {"name": "Soy La Ita del 38%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 516, "tweet_count": 20633, "listed_count": 0}, "id": "768449802996682752", "location": "Chile", "username": "pitiaITA_"}, {"name": "baby vc n viu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1019, "tweet_count": 377626, "listed_count": 2}, "id": "50709947", "location": "Rio de Janeiro", "username": "ZeatribReis"}, {"name": "A filha rebelde de bolsominion 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1426, "tweet_count": 85967, "listed_count": 1}, "id": "1483482128", "location": "UFRRJ", "username": "alousarah"}, {"name": "Julia Borquez\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5484, "following_count": 6046, "tweet_count": 142714, "listed_count": 1}, "id": "4914192316", "location": "Valdivia, Chile", "username": "jiba1971"}, {"name": "lele \u00e9 TETRA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4581, "following_count": 1987, "tweet_count": 238103, "listed_count": 13}, "id": "3083028473", "username": "mengwao"}, {"name": "yesica Silva, soy del 38%\ud83c\udd70\ufe0f \ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1360, "tweet_count": 3020, "listed_count": 0}, "id": "146283943", "location": "santiago", "username": "yesicasilva_m"}, {"name": "Costanera Center", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95474, "following_count": 3420, "tweet_count": 7573, "listed_count": 99}, "id": "103082179", "location": "Chile", "username": "costaneracenter"}, {"name": "CMVerdejo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 110, "tweet_count": 428, "listed_count": 0}, "id": "1164988578490961920", "username": "VerdejoCm"}, {"name": "cam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 795, "tweet_count": 57849, "listed_count": 2}, "id": "1845113652", "location": "uruwhy", "username": "camzferrer_"}, {"name": "Jo\u00e3o Alberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 49, "tweet_count": 2549, "listed_count": 0}, "id": "716590661567430656", "location": "Brasil", "username": "JoaoAlbertoZani"}, {"name": "Mestre...UALAA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 303, "tweet_count": 50951, "listed_count": 4}, "id": "3951349576", "username": "mestreualaa"}, {"name": "sergio goncalves bas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 895, "tweet_count": 40713, "listed_count": 6}, "id": "910554078", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sbastos91"}, {"name": "Palm\u00e9rio D\u00f3ria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106029, "following_count": 18443, "tweet_count": 97816, "listed_count": 487}, "id": "163296619", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "palmeriodoria"}, {"name": "Adam Badger, Pro-Wrestling Fan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 398, "tweet_count": 85375, "listed_count": 1}, "id": "3038693953", "location": "100 Acre Woods (United States)", "username": "KayfabeBadger"}, {"name": "R\u00e1dio BandNews FM BH", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 121828, "following_count": 99, "tweet_count": 52525, "listed_count": 323}, "id": "86356656", "location": "Belo Horizonte / MG", "username": "RadioBandNewsBH"}, {"name": "rita reissig.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1170, "tweet_count": 12661, "listed_count": 1}, "id": "158354104", "location": "MONTEVIDEO", "username": "eldyri"}, {"name": "Mateo Magnone Hugo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 1835, "tweet_count": 5827, "listed_count": 9}, "id": "2325259146", "username": "MateoMagnone"}, {"name": "f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 209, "tweet_count": 52101, "listed_count": 5}, "id": "2531143285", "location": "Campana, Argentina", "username": "florttabares"}, {"name": "EcuaTalentoPalMundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 316, "tweet_count": 5617, "listed_count": 5}, "id": "1909210650", "username": "MamboRey123"}, {"name": "FEF \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 541414, "following_count": 60, "tweet_count": 16755, "listed_count": 1279}, "id": "2409683900", "location": "Ecuador", "username": "FEFecuador"}, {"name": "nx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 259, "tweet_count": 4167, "listed_count": 0}, "id": "897238924896161792", "username": "soosoft_"}, {"name": "vivi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 596, "tweet_count": 38387, "listed_count": 0}, "id": "1016895927745949696", "location": "@Neephesto \u2661 ", "username": "vvitcch"}, {"name": "sh0wbiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 171, "tweet_count": 57502, "listed_count": 7}, "id": "549489417", "location": "CGR", "username": "robourdonlp"}, {"name": "Jupol Guipuzcoa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 819, "tweet_count": 24887, "listed_count": 2}, "id": "983093238524534785", "location": "Guip\u00fazcoa ", "username": "Jupol_Guipuzcoa"}, {"name": "Jupol Zaragoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 277, "tweet_count": 4540, "listed_count": 11}, "id": "983270625182650368", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "Jupol_Zaragoza"}, {"name": "\u2020 Nadi \u2020", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 1012, "tweet_count": 62780, "listed_count": 13}, "id": "1452646519", "location": "Sheffield, England ", "username": "xxSweetDeathxx"}, {"name": "Vini #Ziandores #RAC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 997, "tweet_count": 105200, "listed_count": 3}, "id": "870366288098578432", "location": "Palho\u00e7a, Santa Catarina", "username": "vinialmanegra"}, {"name": "kaslos #LULA2022 \ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 592, "tweet_count": 14278, "listed_count": 0}, "id": "4076120001", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "crvgkarlos"}, {"name": "daniel pi\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 239, "tweet_count": 93, "listed_count": 0}, "id": "1679794782", "location": "trabajo", "username": "elgrinch117"}, {"name": "Danitza Pereira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 439, "tweet_count": 6223, "listed_count": 0}, "id": "711665677434806273", "location": "\ud83c\udd72\ud83c\udd7e\ud83c\udd7b\ud83c\udd7e\ud83c\udd7c\ud83c\udd71\ud83c\udd78\ud83c\udd70", "username": "DanitzaPereira1"}, {"name": "\ud835\udd75\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd8a \ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\u00ae\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 1282, "tweet_count": 52983, "listed_count": 10}, "id": "2173765655", "location": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "jeannettemen"}, {"name": "Antonio Monegro Telegram Ajmx58", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 2092, "tweet_count": 206527, "listed_count": 5}, "id": "390097570", "location": "Dominican Republic", "username": "AntonioMonegro"}, {"name": "Meli Zabala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 304, "tweet_count": 7406, "listed_count": 0}, "id": "3323853737", "location": "Paran\u00e1, Entre R\u00edos ", "username": "MeliiZabala01"}, {"name": "taful", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 224, "tweet_count": 13044, "listed_count": 0}, "id": "754823944973279232", "location": "Sintra, Portugal", "username": "taful76"}, {"name": "Lorein.\ud83d\udc9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 249, "tweet_count": 7343, "listed_count": 0}, "id": "2262294951", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "bleidy3323"}, {"name": "Agus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 62, "tweet_count": 1812, "listed_count": 0}, "id": "1084906667089772546", "username": "pereezag1"}, {"name": "Gabriela Medina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 233, "tweet_count": 9574, "listed_count": 0}, "id": "550635201", "location": "Guatemala", "username": "_JGMEDINA"}, {"name": "\u27b6 \u15f7\ud835\udc0b\ud835\udd3c\u16d5\u24b6\u044ft \u27b7 \ud83c\udfae Podcaster\ud83c\udf99\ufe0f \ud83c\udf1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1049, "tweet_count": 16209, "listed_count": 12}, "id": "295092242", "location": "Barcelona, Spain", "username": "rasenbrekart"}, {"name": "VideoJuerguistas \ud83c\udfae\ud83c\udf83 #Halloween \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6108, "following_count": 4556, "tweet_count": 6903, "listed_count": 21}, "id": "887962834872803328", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "VJuerguistas"}, {"name": "vine compilation", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 656, "tweet_count": 6389, "listed_count": 1}, "id": "263663550", "location": "Monroe and Fayette   He/She/It", "username": "strummerism"}, {"name": "Marco Vinicio\u00ae. (Za Podebu )", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5086, "following_count": 5087, "tweet_count": 316357, "listed_count": 162}, "id": "164417762", "location": "Isla de Margarita Venezuela", "username": "marvinicio"}, {"name": "Jes\u00fas Serrano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 425, "tweet_count": 10691, "listed_count": 1}, "id": "188198218", "location": "M\u00e9xico, D.F", "username": "chux77"}, {"name": "K A R O L E T T E \ud83d\udc3f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 122, "tweet_count": 28802, "listed_count": 6}, "id": "716698740", "location": "Con mi flaco @Ricardo_Arjona", "username": "Karolette_ERAM"}, {"name": "Silvina Sanchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 83, "tweet_count": 1571, "listed_count": 0}, "id": "603704501", "username": "Sil_Sanchez2"}, {"name": "La Tuiter\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5458, "following_count": 2278, "tweet_count": 257109, "listed_count": 52}, "id": "535643300", "username": "aneuroma"}, {"name": "Cr\u00a1K3NC!0\ud83d\ude10\ud83d\udda4\ud83c\udf7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 644, "tweet_count": 117698, "listed_count": 5}, "id": "3068590410", "username": "ElSenorBlack"}, {"name": "Ricardo Ruiz Varo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1050, "tweet_count": 23003, "listed_count": 9}, "id": "307552071", "location": "Jiennense en la capital", "username": "RRVaro"}, {"name": "El Viejito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 343, "tweet_count": 43431, "listed_count": 0}, "id": "240053538", "location": "Nicaragua", "username": "Don_8f"}, {"name": "carol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 274, "tweet_count": 6841, "listed_count": 0}, "id": "1014706975165345793", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_anacarolz"}, {"name": "M Casado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 2239, "tweet_count": 76623, "listed_count": 91}, "id": "1527130885", "location": "Mediterrani Occidental", "username": "m_mcasado"}, {"name": "rach", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 61, "tweet_count": 6327, "listed_count": 0}, "id": "148908509", "location": "RJ", "username": "rach_brito4"}, {"name": "\u2661 Shaay \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 96, "tweet_count": 7784, "listed_count": 0}, "id": "1897380001", "location": "S\u00e3o Marcos, Brasil", "username": "Shaayh_Lima"}, {"name": "Junior hoffman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 128, "tweet_count": 602, "listed_count": 0}, "id": "1029900693002444800", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "Hoffmaan15"}, {"name": "ArjonaEspa\u00f1aOficial", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7486, "following_count": 534, "tweet_count": 73453, "listed_count": 7}, "id": "2435458698", "location": "Espa\u00f1a", "username": "ArjonaSpain"}, {"name": "Gabriel Arce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 793, "tweet_count": 62465, "listed_count": 2}, "id": "749036880", "location": "Pedro Juan Caballero.", "username": "gabriel_B_Arce"}, {"name": "Anna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 347, "tweet_count": 13062, "listed_count": 3}, "id": "3091373536", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "annalxpez"}, {"name": "Jire S.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 291, "tweet_count": 9602, "listed_count": 0}, "id": "1909717484", "location": "Massachusetts, USA", "username": "_pazyamorr"}, {"name": "lusi\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 363, "tweet_count": 90255, "listed_count": 1}, "id": "2702756376", "username": "LJ_Sanchezz"}, {"name": "Hotmatsutaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1558, "tweet_count": 131742, "listed_count": 19}, "id": "430651039", "username": "Hotmatsutaro"}, {"name": "Eu soy iam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1199, "tweet_count": 10862, "listed_count": 1}, "id": "757274283479564288", "location": "Peru\u00edbe, Brasil", "username": "ARazuri18"}, {"name": "fiona \ud83d\udcf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 79, "tweet_count": 37030, "listed_count": 0}, "id": "894368598398992386", "username": "ppredess"}, {"name": "blefe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 528, "tweet_count": 24622, "listed_count": 0}, "id": "746340516774678528", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "vir4lat"}, {"name": "Vania Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 435, "tweet_count": 20691, "listed_count": 1}, "id": "732538631106093056", "username": "vaniasil97"}, {"name": "Lucas Jorge", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 238, "tweet_count": 32701, "listed_count": 0}, "id": "799790817388986368", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lcsjorge_"}, {"name": "galega com Lula \ud83c\udf1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 1419, "tweet_count": 181489, "listed_count": 15}, "id": "379177648", "location": "para\u00edba", "username": "msantiav"}, {"name": "gostosa com lula 13 \ud83c\udf1f\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 221, "tweet_count": 9368, "listed_count": 0}, "id": "984557286701109248", "location": "Para\u00edba, Brasil", "username": "lafrodite_"}, {"name": "Alejandra Farias \ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 2155, "tweet_count": 37412, "listed_count": 8}, "id": "127889060", "location": "Paran\u00e1", "username": "alejandramaf"}, {"name": "@oncezurdo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 12, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}, "id": "1142934837168398354", "username": "oncezurdo1"}, {"name": "F\u20acM\u00a5NAN\u00a2\u00a5\u20acRAM\u20acNT\u20ac Bop/Boop/Bep", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 229, "tweet_count": 36175, "listed_count": 0}, "id": "4393789954", "username": "MeineK74"}, {"name": "Fernando Kling", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 221, "tweet_count": 1229, "listed_count": 4}, "id": "116500283", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "fernandokling"}, {"name": "cafecomferri", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 187586, "following_count": 654, "tweet_count": 99735, "listed_count": 1610}, "id": "437824506", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "cafecomferri"}, {"name": "LSMendon\u00e7a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5657, "following_count": 4097, "tweet_count": 509575, "listed_count": 27}, "id": "2438939200", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lsmendonca51"}, {"name": "Vinicius Mariano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38404, "following_count": 8009, "tweet_count": 37398, "listed_count": 50}, "id": "1155549613589487616", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "viniciussexto"}, {"name": "La Nico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1599, "tweet_count": 17315, "listed_count": 4}, "id": "52128344", "username": "cotatorres"}, {"name": "dani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 379, "tweet_count": 79729, "listed_count": 14}, "id": "1137984944", "username": "lalishum"}, {"name": "XXVIl\ud83d\udc9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5113, "following_count": 5332, "tweet_count": 20168, "listed_count": 8}, "id": "263297556", "location": "Quinto Piso", "username": "majoceg"}, {"name": "partTimeZealot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 441, "tweet_count": 13599, "listed_count": 1}, "id": "849857749", "location": "Dublin, Ireland", "username": "partTimeZealot"}, {"name": "this beautiful world", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 159, "tweet_count": 17609, "listed_count": 3}, "id": "118483509", "location": "Juazeiro, Brasil", "username": "anandarinpoche"}, {"name": "zero two", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 437, "tweet_count": 50046, "listed_count": 0}, "id": "742409640441487360", "username": "b4b1z1"}, {"name": "Parece que vai dar errado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 481, "tweet_count": 74761, "listed_count": 43}, "id": "82952396", "username": "hasmodai"}, {"name": "Fausto Salvadori", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 12267, "following_count": 3855, "tweet_count": 23451, "listed_count": 232}, "id": "15033850", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "FaustoSalvadori"}, {"name": "kevin.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 361, "tweet_count": 36333, "listed_count": 5}, "id": "724721569", "location": "Downey, CA", "username": "_emanuelbx"}, {"name": "Prozac\ud83e\udde3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 188, "tweet_count": 48631, "listed_count": 15}, "id": "2230567164", "location": "El pa\u00eds de las sombras largas.", "username": "ProzacPizarnik"}, {"name": "GioRam\ud83c\udfc8\u26bd\u26be\ud83c\udfc0\ud83c\udfbe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 400, "tweet_count": 50621, "listed_count": 0}, "id": "3136774290", "username": "gioram07"}, {"name": "la vida e un panti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 130, "tweet_count": 7895, "listed_count": 0}, "id": "1072014664626786305", "username": "WarriorBloody"}, {"name": "Joana Cayres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 785, "tweet_count": 1115, "listed_count": 0}, "id": "1030182022231273473", "username": "CayresJoana"}, {"name": "JESSIC\u00c3O \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3946, "following_count": 2040, "tweet_count": 54492, "listed_count": 4}, "id": "4850005978", "location": "Mesquita/RJ", "username": "jessicaojm"}, {"name": "\ud835\udc9f\ud835\udc52\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \ud835\udca5\ud835\udcb6\ud835\udcb8\ud835\udcc6\ud835\udcca\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udc52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 419, "tweet_count": 6897, "listed_count": 3}, "id": "200198801", "location": "Per\u00fa", "username": "deanajmontoyac"}, {"name": "\ud83d\udccd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 249, "tweet_count": 3098, "listed_count": 0}, "id": "946941629281300481", "username": "AngelicaIsasi"}, {"name": "\ud83d\udcae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 291, "tweet_count": 8637, "listed_count": 0}, "id": "1473436496", "location": "Antigua Guatemala", "username": "_lizza___"}, {"name": "Frank perez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 287, "tweet_count": 25054, "listed_count": 2}, "id": "194806721", "location": "Barranquilla - Colombia", "username": "Frank_perez31"}, {"name": "Caro Acosta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 567, "tweet_count": 8921, "listed_count": 0}, "id": "174714671", "location": "Westeros ", "username": "Kharolinacos"}, {"name": "@JLDMRSS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 22, "tweet_count": 8812, "listed_count": 3}, "id": "4023445635", "username": "jldmrss"}, {"name": "Santy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 749, "tweet_count": 3672, "listed_count": 1}, "id": "3359458713", "username": "Santyy_re"}, {"name": "Baptistao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62386, "following_count": 1019, "tweet_count": 21473, "listed_count": 70}, "id": "3030039260", "location": "Vallekas", "username": "Baptistaooo"}, {"name": "Enzo Giovanni Lauro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 161, "tweet_count": 1070, "listed_count": 0}, "id": "340439405", "location": "PARAGUAY", "username": "lau_enzo"}, {"name": "cesar fco. \ud83d\udd8a \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 2085, "tweet_count": 16082, "listed_count": 1}, "id": "2349164204", "location": "San Juan del R\u00edo", "username": "cesarfcocd"}, {"name": "Rosario Zam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4840, "following_count": 4764, "tweet_count": 5070, "listed_count": 0}, "id": "1005625099276472321", "location": "Tijuana, Baja California", "username": "RZam24"}, {"name": "Evaristo Coimbra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 1589, "tweet_count": 246028, "listed_count": 12}, "id": "149525735", "username": "EvaristoCoimbra"}, {"name": "Trolha De S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16413, "following_count": 160, "tweet_count": 5300, "listed_count": 55}, "id": "586035110", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "Trolha_de_SP"}, {"name": "Maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 392, "tweet_count": 18813, "listed_count": 0}, "id": "277089058", "location": "buenos aires", "username": "maryfondacaro"}, {"name": "Loreto Lopez G.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 867, "tweet_count": 3318, "listed_count": 0}, "id": "1186805583464353793", "username": "Lore_LopezG"}, {"name": "malaimagen", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 135954, "following_count": 1675, "tweet_count": 73412, "listed_count": 374}, "id": "113730224", "location": "chile", "username": "malaimagen"}, {"name": "\u041c\u0435ndes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14926, "following_count": 1421, "tweet_count": 475601, "listed_count": 40}, "id": "1487514031", "username": "MendesOnca"}, {"name": "jeferson miola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 489, "tweet_count": 8933, "listed_count": 5}, "id": "3646431389", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "jefmiola"}, {"name": "Vania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 491, "tweet_count": 6518, "listed_count": 9}, "id": "711814196", "location": "Bolivia", "username": "Vania2696"}, {"name": "Tuff\u00ed Ar\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60740, "following_count": 2926, "tweet_count": 23265, "listed_count": 266}, "id": "55369574", "location": "Bolivia", "username": "tuffiare"}, {"name": "Guilherme Kr\u00fcger Nogueira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 502, "tweet_count": 4339, "listed_count": 1}, "id": "52826008", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "GuiKNogueira"}, {"name": "Mireya Mireya Moya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 630, "tweet_count": 1999, "listed_count": 1}, "id": "216122398", "location": "Portuguesa-Venezuela", "username": "mireyamoya"}, {"name": "Mar\u00eda Paz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 376, "tweet_count": 18657, "listed_count": 0}, "id": "848079157", "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "maripazfranco96"}, {"name": "Prada B", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 272, "tweet_count": 25819, "listed_count": 0}, "id": "542066326", "username": "barbu98_"}, {"name": "Josse D.C.L \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 990, "tweet_count": 2022, "listed_count": 0}, "id": "905888201784614912", "location": "Aguachica, Colombia", "username": "JOSSETH_JR10"}, {"name": "Sandra Suarez\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 2405, "tweet_count": 27721, "listed_count": 3}, "id": "227034020", "location": "PJC Paraguay", "username": "Sandreke_"}, {"name": "Agatina Roppolo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1066, "tweet_count": 4273, "listed_count": 3}, "id": "143639532", "location": "venezuela", "username": "rokanendiagatin"}, {"name": "Melisa Sosa \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 584, "tweet_count": 2787, "listed_count": 1}, "id": "790560851753308162", "location": "Santa Rosa,Corrientes.Arg.", "username": "MeliiissSos"}, {"name": "Cris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 188, "tweet_count": 9130, "listed_count": 0}, "id": "235225028", "username": "Cristian_s10"}, {"name": "\u03b1\u03b7\u03b1\u0432\u0454\u03b1 \u03a8| \ud83d\udcd6: A paciente silenciosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 4924, "tweet_count": 70854, "listed_count": 17}, "id": "798323454948888580", "location": "RJ", "username": "anabeamq"}, {"name": "Vale Valeria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 0, "tweet_count": 3218, "listed_count": 0}, "id": "2237618122", "username": "Valeriasantell1"}, {"name": "Klebinho Santista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 219, "tweet_count": 2590, "listed_count": 0}, "id": "1098657886065098758", "username": "RochaKlebinho"}, {"name": "Achih\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 434, "tweet_count": 73824, "listed_count": 6}, "id": "141999246", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "AndreaIsambert"}, {"name": "loreto fuentes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1034, "tweet_count": 12866, "listed_count": 4}, "id": "125063122", "username": "loretofp"}, {"name": "\u2022*\u00a8*\u2022.\u00b8\u00b8\u2606*\uff65\uff9f13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 254, "tweet_count": 45520, "listed_count": 2}, "id": "113498179", "username": "z3r0______"}, {"name": "MALFEITONA\ud83e\udd87 #13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34721, "following_count": 749, "tweet_count": 29676, "listed_count": 14}, "id": "925021876748943360", "location": "Salvador/S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "malfeitona"}, {"name": "gigi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 199, "tweet_count": 354, "listed_count": 0}, "id": "1172962278582476800", "username": "Gissssellllllll"}, {"name": "Leo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 257, "tweet_count": 19387, "listed_count": 2}, "id": "2804247205", "location": "Ciudad Auto-noma de Malos Aire", "username": "masterzingaya"}, {"name": "Majo \ud83c\udf44", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63595, "following_count": 1678, "tweet_count": 348968, "listed_count": 164}, "id": "22967586", "location": "Principado de Punta Chica. ", "username": "majogm"}, {"name": "Jocy\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 403, "tweet_count": 42849, "listed_count": 5}, "id": "1291854740", "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "No_serenormal"}, {"name": "Bruna vota 13 e 50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 889, "tweet_count": 25632, "listed_count": 9}, "id": "1896039710", "location": "No m\u00eai do mundo", "username": "burnseverything"}, {"name": "Valentin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}, "id": "274189486", "location": "lima", "username": "mateospot"}, {"name": "Kenji vs Keiko \ud83d\udc4d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1550, "tweet_count": 29410, "listed_count": 0}, "id": "43694423", "location": "Lima , Peru", "username": "l1brexs1empr3"}, {"name": "\ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 339, "tweet_count": 2704, "listed_count": 0}, "id": "844357153", "location": "Hidalgo, M\u00e9xico", "username": "aracelyvitee"}, {"name": "Agus P\u00e9rez Nasif", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 109, "tweet_count": 535, "listed_count": 0}, "id": "769508576", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "agus_nasif"}, {"name": "VAL | lejuanix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 329, "tweet_count": 16116, "listed_count": 4}, "id": "913476966589898758", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "lejuanix"}, {"name": "Geek C-137 \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1449, "tweet_count": 32983, "listed_count": 7}, "id": "893882597364903938", "location": "Espa\u00f1a", "username": "WeirdGabinett"}, {"name": "Espe Ferloni \ud83c\udf80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 61, "tweet_count": 177035, "listed_count": 9}, "id": "425930972", "username": "hopecas16"}, {"name": "Silvia PMG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13677, "following_count": 1091, "tweet_count": 67494, "listed_count": 216}, "id": "54100908", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "silviapaez"}, {"name": "Marcelo Resende", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1114, "tweet_count": 51333, "listed_count": 0}, "id": "101293639", "username": "MarceloRsde"}, {"name": "Silvina Lorena Oddi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 44, "tweet_count": 4392, "listed_count": 0}, "id": "765529316897722368", "location": "La Pampa, Argentina", "username": "OddiSilvina"}, {"name": "Mariana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 235, "tweet_count": 17107, "listed_count": 2}, "id": "326956470", "username": "Marulain"}, {"name": "\u2206ldi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1590, "tweet_count": 57975, "listed_count": 4}, "id": "633408954", "location": "Argentina", "username": "pibasobresalto"}, {"name": "Ana Paula.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 475, "tweet_count": 39630, "listed_count": 4}, "id": "167901533", "location": "PARAGUAY ", "username": "ANA191092"}, {"name": "Marenas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 152, "tweet_count": 7613, "listed_count": 1}, "id": "312884479", "location": "Guatemala", "username": "Marenas0129"}, {"name": "Elvis Rodrigues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 384, "tweet_count": 155398, "listed_count": 26}, "id": "37358280", "location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "username": "tocadolobo"}, {"name": "Papo de Cobra", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 47425, "following_count": 910, "tweet_count": 13593, "listed_count": 168}, "id": "937859746178260992", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "papodecobra"}, {"name": "JHEN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 98, "tweet_count": 2848, "listed_count": 1}, "id": "2639621210", "username": "JhenLawns"}, {"name": "Carmem#Dia15EuVou", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 329, "tweet_count": 50718, "listed_count": 0}, "id": "1129555064283123712", "username": "Carmem11540440"}, {"name": "the lesbian kardashian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5416, "following_count": 202, "tweet_count": 8146, "listed_count": 10}, "id": "957781895726682115", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "kimbalaie"}, {"name": "giselda peressotti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 331, "tweet_count": 7655, "listed_count": 0}, "id": "183891673", "location": "cordoba-arg", "username": "giseldecba"}, {"name": "Federico Beltrami", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 1936, "tweet_count": 40056, "listed_count": 3}, "id": "427690444", "location": "Verona", "username": "fedebeltrami"}, {"name": "Massimo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4582, "following_count": 590, "tweet_count": 103583, "listed_count": 24}, "id": "269018901", "username": "Mamox__"}, {"name": "Katmiauser", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 197, "tweet_count": 3431, "listed_count": 0}, "id": "1072258047324635136", "username": "Katmiauser"}, {"name": "\u2022\ud83c\udd73 \ud83c\udd7c \ud83c\udd77 \ud83c\udd72\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 679, "tweet_count": 67220, "listed_count": 7}, "id": "509421800", "username": "DAMAHERCON"}, {"name": "Mrs. Falc\u00f3n\ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 308, "tweet_count": 11106, "listed_count": 2}, "id": "100057204", "location": "Hermosillo, Sonora", "username": "Praxii"}, {"name": "Melii\u265f\u2764\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 453, "tweet_count": 14151, "listed_count": 8}, "id": "206076033", "location": "Zulia, Venezuela", "username": "melifernandezg6"}, {"name": "GERM\u00c1N CANO \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 71, "tweet_count": 992, "listed_count": 0}, "id": "1121196699240869889", "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "username": "DedeTricolor91"}, {"name": "\ud83d\udc36", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 362, "tweet_count": 2326, "listed_count": 0}, "id": "1108784120551952385", "location": "itaguai rj", "username": "Wenders37139117"}, {"name": "G e o v a n n a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 186, "tweet_count": 8539, "listed_count": 0}, "id": "270484759", "location": "Santo Domingo - Quevedo", "username": "Geovannacarbo"}, {"name": "marua | \ud83d\udcd6: jantar secreto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 367, "tweet_count": 17340, "listed_count": 0}, "id": "1080540915842863105", "username": "crydookiez"}, {"name": "\u1e60 \u047b \u026d \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83e\udd8b\ud83c\udf66\ud83e\udd19\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1200, "tweet_count": 47122, "listed_count": 1}, "id": "747984224075001856", "location": "Luque,Paraguay ", "username": "ibarrasolpv_"}, {"name": "Kimberly Zambrano C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 667, "tweet_count": 25312, "listed_count": 4}, "id": "70755075", "location": "Caracas - Venezuela", "username": "kimzambrano"}, {"name": "Trasnocho Cultural", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587421, "following_count": 1172, "tweet_count": 72770, "listed_count": 1773}, "id": "66736384", "location": "C.C. Paseo Las Mercedes", "username": "trasnochocult"}, {"name": "Poquita Ropa Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5503, "following_count": 1992, "tweet_count": 6331, "listed_count": 13}, "id": "151932297", "username": "ArjonaChile"}, {"name": "Jorge Bernal \u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 270, "tweet_count": 17360, "listed_count": 1}, "id": "318676105", "username": "JorgeBernal72"}, {"name": "Oscar Dur\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 604, "tweet_count": 43796, "listed_count": 4}, "id": "2955054904", "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "javidure5"}, {"name": "Eder Ruano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 76, "tweet_count": 2362, "listed_count": 0}, "id": "1130978081550872576", "username": "eder_ruano"}, {"name": "Joaquin.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 230, "tweet_count": 3591, "listed_count": 0}, "id": "1150634782080024579", "location": "Cipolletti, Argentina", "username": "J0ak017"}, {"name": "\u25c4\u2022\u2022\u2022Chef maury", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 343, "tweet_count": 12285, "listed_count": 4}, "id": "394238729", "username": "MauryXT"}, {"name": "Juuh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 662, "tweet_count": 61666, "listed_count": 18}, "id": "886663868092739584", "location": "astro \u25c7 ateez \u25c7 bts", "username": "tomatoeshawnie"}, {"name": "Maru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 102, "tweet_count": 1573, "listed_count": 0}, "id": "3805452803", "location": "Ca\u00f1ada de Gomez Santa Fe", "username": "edit_maru"}, {"name": "Irishh \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 360, "tweet_count": 6663, "listed_count": 0}, "id": "1162859085504663553", "location": "Moreno, Argentina", "username": "Martina56784642"}, {"name": "Yamila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 450, "tweet_count": 17325, "listed_count": 6}, "id": "3865138474", "location": "Paraguay \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "Yamiladleon"}, {"name": "\u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 214, "tweet_count": 8914, "listed_count": 0}, "id": "1007688883", "location": "M\u00e9rida - Venezuela", "username": "Anapaezc"}, {"name": "\u064b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4664, "following_count": 3805, "tweet_count": 34542, "listed_count": 1}, "id": "1039340994607636481", "username": "erensfv"}, {"name": "Maritemdq99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 147, "tweet_count": 8138, "listed_count": 0}, "id": "1142136423782502400", "username": "maritemdq99"}, {"name": "Jose Claudio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10705, "following_count": 10660, "tweet_count": 516116, "listed_count": 14}, "id": "1084525988250353664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Joclau53"}, {"name": "Blog do Noblat", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182813, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "id": "16794066", "username": "BlogdoNoblat"}, {"name": "X\u00f3chitl \u00c7elikkol Urganc\u0131o\u011flu \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5727, "following_count": 5031, "tweet_count": 218913, "listed_count": 39}, "id": "77551050", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "username": "Xochitl_Sombra"}, {"name": "Radio Romance 90.1FM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16099, "following_count": 645, "tweet_count": 46953, "listed_count": 80}, "id": "222276872", "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "RadioRomanceFM"}, {"name": "Daniela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 500, "tweet_count": 2743, "listed_count": 0}, "id": "1090841357684482048", "username": "Danikougami"}, {"name": "Ballestrinque\ud83c\udd70\ufe0f | #Ser\u00e1Ley \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 6094, "tweet_count": 357513, "listed_count": 58}, "id": "86333519", "location": "Yenewe", "username": "NicoChiessa"}, {"name": "Marielamdq72", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 67, "tweet_count": 5956, "listed_count": 0}, "id": "1173337429123784704", "username": "Marielamdq721"}, {"name": "M\u00fasica Independiente, Mi Radio Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 137, "tweet_count": 2298, "listed_count": 0}, "id": "752532652746563584", "location": "Guatemala, Guatemala", "username": "MiRadioGt"}, {"name": "Bryan Choy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 467, "tweet_count": 18160, "listed_count": 8}, "id": "323862094", "location": "Guatemala", "username": "Bryaan_Chooy"}, {"name": "\uff3a\uff21\uff2c\uff24\uff21\u00d1\uff21\ud83e\udd13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 780, "tweet_count": 6447, "listed_count": 0}, "id": "336899771", "username": "Abel_z24"}, {"name": "Geraldo Filho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1732, "tweet_count": 64611, "listed_count": 54}, "id": "4813601152", "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "GeraldoSiFi30"}, {"name": "Mafita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 532, "tweet_count": 72800, "listed_count": 1}, "id": "319088584", "location": "Guatemala\u2665", "username": "maphermaphita"}, {"name": "Giovanna Herrera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 2851, "tweet_count": 58459, "listed_count": 8}, "id": "81246895", "location": "Panam\u00e1, Santiago de Veraguas", "username": "giova_nina"}, {"name": "Hillary \u26bd\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 716, "tweet_count": 33520, "listed_count": 15}, "id": "307678693", "username": "katherinehec"}, {"name": "\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc5c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 448, "tweet_count": 28333, "listed_count": 0}, "id": "827627250413604868", "location": "Puerto Piray ", "username": "VeroAquino24"}, {"name": "guadi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 630, "tweet_count": 32016, "listed_count": 0}, "id": "1050542486031147010", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "GAntonucci8"}, {"name": "Karen Veliz\ud83d\udc96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 133, "tweet_count": 1461, "listed_count": 0}, "id": "936251777242095616", "location": "Honduras", "username": "karen_veliz60"}, {"name": "ana b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 1839, "tweet_count": 52401, "listed_count": 2}, "id": "912810914", "location": "Guarapuava, Brasil", "username": "anabribas"}, {"name": "Psicopato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 447, "tweet_count": 59767, "listed_count": 0}, "id": "1097691496139182081", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "DANStrangeTaste"}, {"name": "@CarlosTryidero\u262e\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 3745, "tweet_count": 223601, "listed_count": 8}, "id": "340757907", "location": "New York, USA", "username": "CarlosTryidero"}, {"name": "Mes\u00edas_ok", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 266, "tweet_count": 691, "listed_count": 0}, "id": "989534462705889283", "location": "Moreno, Argentina", "username": "mesia_sok"}, {"name": "Ana L\u00facia Faraco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3838, "tweet_count": 46802, "listed_count": 1}, "id": "478156159", "location": "Joinville, Brasil", "username": "faracoanalucia"}, {"name": "Folha Pol\u00edtica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484758, "following_count": 3268, "tweet_count": 100017, "listed_count": 2916}, "id": "90963197", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "folha_politica"}, {"name": "keimo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1424, "tweet_count": 85032, "listed_count": 1}, "id": "985223634", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "Keila_morales1"}, {"name": "Lescanoi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 43, "tweet_count": 10235, "listed_count": 0}, "id": "1021103946289635329", "location": "Quilmes, Argentina", "username": "Lescanoi3"}, {"name": "Nanis Donado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 339, "tweet_count": 10897, "listed_count": 0}, "id": "1081327621", "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "donadod_"}, {"name": "Tito Arias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 4990, "tweet_count": 12557, "listed_count": 4}, "id": "911158452097097728", "username": "TitoArias17"}, {"name": "Claudia L\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 147, "tweet_count": 1488, "listed_count": 0}, "id": "177058987", "location": "Colombia", "username": "clap1704"}, {"name": "Dalva Gon\u00e7alves Gomes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 894, "tweet_count": 7343, "listed_count": 0}, "id": "1067809227866034177", "location": "Florian\u00f3polis", "username": "DalvaGonalvesG1"}, {"name": "Ag\ud83c\udf3c\ud83c\udf3f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 910, "tweet_count": 2187, "listed_count": 0}, "id": "518746998", "username": "Aglkp_"}, {"name": "The LULAst F\u00e1beo\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5731, "following_count": 1416, "tweet_count": 301088, "listed_count": 59}, "id": "71121742", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "TheLastFabeo"}, {"name": "Sea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 807, "tweet_count": 121348, "listed_count": 8}, "id": "42571960", "username": "oiseani"}, {"name": "Yoaily Sanchez \ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 410, "tweet_count": 36941, "listed_count": 3}, "id": "587882345", "location": "japon ", "username": "ycss7"}, {"name": "Rodrigo Rivera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 618, "tweet_count": 3799, "listed_count": 2}, "id": "2651717340", "username": "rodrigo8970"}, {"name": "\ud83c\udf41BichitoCaliente\ud83c\udf41", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 234, "tweet_count": 8128, "listed_count": 0}, "id": "2586488024", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "MicaEsposito15"}, {"name": "OS\u2022 \ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 343, "tweet_count": 28770, "listed_count": 0}, "id": "1390927302", "location": "Nicaragua", "username": "13Salma__"}, {"name": "Antonio Luiz M. C. Costa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24382, "following_count": 363, "tweet_count": 884903, "listed_count": 621}, "id": "67778641", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ALuizCosta"}, {"name": "Valeria Garrido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 356, "tweet_count": 6499, "listed_count": 1}, "id": "491509655", "location": "Argentina", "username": "GarridoVal"}, {"name": "Eduardo Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 1028, "tweet_count": 93973, "listed_count": 0}, "id": "3599074095", "username": "edumartinezcam"}, {"name": "fatima miranda\ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3103, "following_count": 3825, "tweet_count": 103065, "listed_count": 2}, "id": "3183182746", "location": "Recife, Brasil", "username": "fatima_mirandab"}, {"name": "Vellozo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 251, "tweet_count": 7560, "listed_count": 0}, "id": "1047083750125973505", "location": "Brasil", "username": "vellozo_marcio"}, {"name": "Benjamin Monzon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 448, "tweet_count": 8818, "listed_count": 0}, "id": "1119786891073794050", "username": "Benjapancc"}, {"name": "diana cespedes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 249, "tweet_count": 20561, "listed_count": 0}, "id": "170464432", "location": "paraguay", "username": "Dayly23"}, {"name": "\ud83d\udd25 La Chispa \ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 708, "tweet_count": 23772, "listed_count": 6}, "id": "1067292554", "location": "Monta\u00f1as de -BOG- Colombia", "username": "lchsp_"}, {"name": "\u00c1ngela Castillo Ardila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3926, "following_count": 2492, "tweet_count": 8690, "listed_count": 27}, "id": "941560693", "location": "Berkeley, CA", "username": "castilloangela_"}, {"name": "caste", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 388, "tweet_count": 14976, "listed_count": 0}, "id": "830609955971555328", "location": "any pronouns / 19", "username": "angellllll777"}, {"name": "Albert", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 424, "tweet_count": 15015, "listed_count": 0}, "id": "2728114814", "location": "Guatemala", "username": "albert06og"}, {"name": "La Silla Rota", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 480378, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996846, "listed_count": 3704}, "id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "username": "lasillarota"}, {"name": "LSR Hidalgo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 137, "tweet_count": 80089, "listed_count": 38}, "id": "1139261080868290560", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "username": "LsrHidalgo"}, {"name": "Fdo.Rockzalez.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 240, "tweet_count": 5385, "listed_count": 0}, "id": "924095389", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "Descordigonz"}, {"name": "Jostin Espinoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 644, "tweet_count": 2198, "listed_count": 0}, "id": "2973982420", "location": "Nicaragua", "username": "JOS_DEM"}, {"name": "Nestor Ivan Vargas O", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 402, "tweet_count": 7827, "listed_count": 0}, "id": "155897381", "location": "Chaparral Tolima Colombia", "username": "nvargasospina"}, {"name": "Vicky D\u00e1vila", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3552925, "following_count": 4446, "tweet_count": 160091, "listed_count": 5180}, "id": "242730842", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "VickyDavilaH"}, {"name": "Loquita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 424, "tweet_count": 24922, "listed_count": 1}, "id": "106254627", "location": "Guatemala", "username": "Lupita1692"}, {"name": "Leo Aquino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 429, "tweet_count": 32199, "listed_count": 1}, "id": "721336494737203200", "username": "leoaquino_72"}, {"name": "A La Medida FanClub Ricardo Arjona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 400, "tweet_count": 324, "listed_count": 0}, "id": "1180528585381220352", "location": "Peru", "username": "ALaMedidaFanCl1"}, {"name": "Cami\ud83d\udc8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 190, "tweet_count": 3005, "listed_count": 0}, "id": "2273965106", "location": "La Serena,Chile.", "username": "camiiesaraya"}, {"name": "titi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 45, "tweet_count": 3186, "listed_count": 0}, "id": "1044048694641864706", "location": "moon", "username": "ivannaaflores"}, {"name": "Elka Erika", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1006, "tweet_count": 2757, "listed_count": 0}, "id": "331924080", "location": "PERU", "username": "ElkaErika"}, {"name": "Wil Zelaya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 1935, "tweet_count": 27073, "listed_count": 1}, "id": "374793230", "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "Wil_Zelaya88"}, {"name": "Nayana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 2497, "tweet_count": 3380, "listed_count": 5}, "id": "839295929568137218", "location": "Mexico, Mexique", "username": "nayanaguerrero"}, {"name": "Cristian \u00c1lvarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1109, "tweet_count": 12340, "listed_count": 0}, "id": "1295134592", "username": "calvareo"}, {"name": "Ke\u0438\u0430 \ud83c\udf40\u270c\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7306, "following_count": 4505, "tweet_count": 28287, "listed_count": 4}, "id": "3023354907", "username": "kenacats"}, {"name": "Marcos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 927, "tweet_count": 9096, "listed_count": 7}, "id": "2452347577", "location": "Tucuman- Argentina ", "username": "marquitos_470"}, {"name": "Jovelino Andrade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1245, "tweet_count": 6575, "listed_count": 0}, "id": "835747718", "username": "JovelinoCabrera"}, {"name": "Profe Borto -Um Brasil\u00eas escrevendo sobre o Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59948, "following_count": 14050, "tweet_count": 882667, "listed_count": 136}, "id": "951583513", "location": "Passo Fundo, RS, Brasil -", "username": "profeborto"}, {"name": "LuFreitas, the first", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5040, "following_count": 1161, "tweet_count": 83319, "listed_count": 192}, "id": "6276392", "location": "Brazil", "username": "lufreitas"}, {"name": "Sabrina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33671, "following_count": 29978, "tweet_count": 15945, "listed_count": 7}, "id": "1101680527709483008", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "SaBolsonaro"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Johrdan\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 194, "tweet_count": 26692, "listed_count": 0}, "id": "753628788169314304", "location": "Mundo Real", "username": "JohrdanAlmeida"}, {"name": "pichoncha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 387, "tweet_count": 12284, "listed_count": 0}, "id": "103158614", "location": " P\u00e1ramo", "username": "pichoncha"}, {"name": "De Jesus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 768, "tweet_count": 32599, "listed_count": 3}, "id": "405708196", "location": "Santiago, Chile", "username": "Nelson_Herrera1"}, {"name": "Milagros Escalona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 173, "tweet_count": 2722, "listed_count": 0}, "id": "537649662", "username": "EscalonaMC"}, {"name": "Betty Sauca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 353, "tweet_count": 29923, "listed_count": 13}, "id": "3313926367", "location": "Loja, Ecuador", "username": "b_psauca"}, {"name": "Ricarda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 114, "tweet_count": 1775, "listed_count": 0}, "id": "829454952569397252", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "ricarda_jd"}, {"name": "Ilsen Mancilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 28, "tweet_count": 3016, "listed_count": 0}, "id": "863065410211631104", "username": "IlsenMancilla"}, {"name": "Rosa Sirota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 153, "tweet_count": 25487, "listed_count": 0}, "id": "787468378227240960", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "sirotarosa"}, {"name": "flori", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 792, "tweet_count": 4260, "listed_count": 0}, "id": "922287090704019457", "location": "Misiones, Argentina", "username": "florencia_beat"}, {"name": "martina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 612, "tweet_count": 10610, "listed_count": 1}, "id": "3225768340", "username": "SelleMartina"}, {"name": "Josu\u00e9 S\u00eds \u30c4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 178, "tweet_count": 10693, "listed_count": 0}, "id": "533398284", "location": "Pueblo Paleta :D", "username": "JC_Gelin"}, {"name": "Liannet Martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 362, "tweet_count": 24571, "listed_count": 1}, "id": "260502042", "location": "Venezuela", "username": "liannetMS"}, {"name": "Bryan Saucedo Tard\u00edo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1975, "tweet_count": 12263, "listed_count": 5}, "id": "200282959", "location": "Santa Cruz Bolivia ", "username": "looco19"}, {"name": "Piba sin vueltas \ud83d\udc0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 4139, "tweet_count": 135981, "listed_count": 10}, "id": "952733364", "location": "Quilmes, Argentina", "username": "Boca_esmivida"}, {"name": "Couuuttt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 767, "tweet_count": 16921, "listed_count": 0}, "id": "702212236627066881", "location": "Guarapuava, Brasil", "username": "laurianecout"}, {"name": "Sonia_Tamagnone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 284, "tweet_count": 20358, "listed_count": 3}, "id": "2449692434", "location": "La Pampa, Argentina ", "username": "SoniaTamagnone"}, {"name": "\ud83c\udf52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 128, "tweet_count": 549, "listed_count": 0}, "id": "896935103594733568", "username": "Natemi_oo"}, {"name": "valeska roman jara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 872, "tweet_count": 2874, "listed_count": 0}, "id": "4011911039", "username": "valeska_roman"}, {"name": "Uriel Ces", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 741, "tweet_count": 4154, "listed_count": 2}, "id": "792806120347701248", "username": "urielcesaa"}, {"name": "Silvia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 83, "tweet_count": 5969, "listed_count": 0}, "id": "884848566669389824", "location": "La Plata, Argentina", "username": "Silm_perez"}, {"name": "shita\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 86, "tweet_count": 2121, "listed_count": 0}, "id": "1159592856358653952", "username": "shita37747259"}, {"name": "Wendy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 240, "tweet_count": 1892, "listed_count": 0}, "id": "178867350", "location": "Guatemala", "username": "wmgalindo"}, {"name": "Mar\u00eda Fernanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 883, "tweet_count": 50240, "listed_count": 2}, "id": "1526441384", "location": "Tierra bendita...  Coatepeque ", "username": "La_Camafufu"}, {"name": "Sol \ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 2384, "tweet_count": 75766, "listed_count": 13}, "id": "158077268", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "msmilagros_13"}, {"name": "LUP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 210, "tweet_count": 2990, "listed_count": 0}, "id": "1018223276684869632", "username": "Sinseal6"}, {"name": "old cardigan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 541, "tweet_count": 66671, "listed_count": 0}, "id": "330709349", "location": "Mexico", "username": "notenyyy"}, {"name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a Rucia Facha #PATRIOTA 44%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14507, "following_count": 10095, "tweet_count": 99211, "listed_count": 8}, "id": "961224170137845760", "username": "Ruciafacha"}, {"name": "HayAmoresRosarioFansClub\u00ae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5957, "following_count": 776, "tweet_count": 27446, "listed_count": 13}, "id": "574713460", "location": "Argentina", "username": "HayAmores_FC"}, {"name": "Leon Skoro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 3635, "tweet_count": 191193, "listed_count": 1}, "id": "86774560", "username": "leonskoro"}, {"name": "Sof\u00eda Celeste", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 1093, "tweet_count": 27918, "listed_count": 1}, "id": "2752935556", "username": "SofiSofu20"}, {"name": "lean", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 232, "tweet_count": 13724, "listed_count": 0}, "id": "716553660", "username": "leandroairesok"}, {"name": "anavi \ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 156, "tweet_count": 8140, "listed_count": 0}, "id": "1154511499072876545", "username": "viquexter"}, {"name": "silvina gabriela rey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 332, "tweet_count": 20393, "listed_count": 2}, "id": "3691707496", "username": "24Silvinarey"}, {"name": "Rita Carvalho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 2298, "tweet_count": 120614, "listed_count": 0}, "id": "1686516794", "location": "Jacarepagu\u00e1 /Rio de Janeiro ", "username": "RitaRitaplaneta"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 858, "tweet_count": 45940, "listed_count": 7}, "id": "130173470", "username": "Ixchelquinn"}, {"name": "Julio Arjona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 309, "tweet_count": 2964, "listed_count": 0}, "id": "738475761657466880", "location": "Tijuana, Baja California", "username": "julioarjonan"}, {"name": "mandy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 2058, "tweet_count": 124701, "listed_count": 6}, "id": "939457902", "location": "Tangamandapio", "username": "mandybtz"}, {"name": "Gimena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 425, "tweet_count": 4409, "listed_count": 0}, "id": "4292153782", "username": "GimeJocoteco"}, {"name": "joao \u303d\ufe0figuel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1474, "tweet_count": 6375, "listed_count": 0}, "id": "3352643741", "location": "Aizuwakamatsu-shi, Fukushima", "username": "_jotaemi"}, {"name": "Horacio Estoico Guti\u00e9rrez \u24c2\u2622", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 462, "tweet_count": 33767, "listed_count": 2}, "id": "1528646779", "location": "San Diego, CA", "username": "ELHoracio619"}, {"name": "Bryan Carri\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 4460, "tweet_count": 21916, "listed_count": 1}, "id": "187982918", "location": "Quito-Ecuador", "username": "brypmc"}, {"name": "Fercha\u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 181, "tweet_count": 7973, "listed_count": 1}, "id": "631524499", "username": "Luisa_Aguilera_"}, {"name": "Yenia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 396, "tweet_count": 2713, "listed_count": 2}, "id": "1081254213060046848", "location": "Habana, Cuba", "username": "MarthaYenia"}, {"name": "Sin da\u00f1os a terceros Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 254, "tweet_count": 6044, "listed_count": 3}, "id": "4822073307", "location": "Lima, Peru", "username": "Arjona_SDATPERU"}, {"name": "Carlos Matute", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 231, "tweet_count": 28511, "listed_count": 5}, "id": "1107371377", "location": "Tegucigalpa Honduras", "username": "Carlos_Optimus3"}, {"name": "Andre Villarroel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 354, "tweet_count": 3211, "listed_count": 2}, "id": "174686113", "location": "Santa Elena", "username": "andriu1419"}, {"name": "Oriana \ud83c\udf3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 388, "tweet_count": 130647, "listed_count": 5}, "id": "833717400", "username": "OriSchaberger"}, {"name": "Jessica Dalila E.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 1159, "tweet_count": 1306, "listed_count": 0}, "id": "754495207023009792", "location": "Pinamar, Argentina", "username": "JessicaDalilaE2"}, {"name": "Flor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 179, "tweet_count": 31850, "listed_count": 0}, "id": "851716848", "location": "Covilandia", "username": "EndoCovid"}, {"name": "\ud83c\udf42 Melisandre\ud83c\udf42", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 210, "tweet_count": 67083, "listed_count": 13}, "id": "300985741", "username": "beccatsuki"}, {"name": "daniela carvajal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 765, "tweet_count": 1593, "listed_count": 2}, "id": "32138694", "location": "Santiago, chile", "username": "sorrentia"}, {"name": "Catherine Garcia \ud83d\udc99\ud83d\udc9e\ud83d\udc9d\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1129, "tweet_count": 24329, "listed_count": 1}, "id": "562678266", "location": "Santo Domingo Oeste", "username": "catherinegc10"}, {"name": "cecilia Elizabeth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 134, "tweet_count": 223, "listed_count": 0}, "id": "2298216244", "location": "Guayaquil-Ecuador ", "username": "cec50955333"}, {"name": "ZULLY ESCOBAR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 312, "tweet_count": 962, "listed_count": 0}, "id": "161903352", "location": "Panama", "username": "ZULLYES"}, {"name": "Arjona Escritos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15792, "following_count": 20, "tweet_count": 4170, "listed_count": 18}, "id": "1090767521249198080", "username": "ArjonaEscritos"}, {"name": "ArjonianosIndepVzla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3959, "following_count": 1579, "tweet_count": 11377, "listed_count": 10}, "id": "817885453", "location": "Venezuela", "username": "ArjonianosIVzla"}, {"name": "Maria Fernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 778, "tweet_count": 18505, "listed_count": 1}, "id": "3289910249", "location": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina", "username": "MarFernandezz_"}, {"name": "\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf5 - STUPID LOVE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 423, "tweet_count": 8415, "listed_count": 0}, "id": "1112007740749160448", "location": "recife", "username": "fenty_gabriel_"}, {"name": "Jurandir Filho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173400, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}, "id": "8703862", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "jurandirfilho"}, {"name": "LuisitaBB\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 387, "tweet_count": 30677, "listed_count": 3}, "id": "155377175", "location": "Guayaquil&Ecuador", "username": "LuisaAndreaBB"}, {"name": "Jos\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 361, "tweet_count": 20258, "listed_count": 0}, "id": "3084780671", "location": "Iceland green", "username": "jose_siguehoy"}, {"name": "may", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 125, "tweet_count": 29442, "listed_count": 0}, "id": "3359740804", "location": "Manaus, Brasil", "username": "themoonknowz"}, {"name": "devo e temo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1321, "tweet_count": 56301, "listed_count": 1}, "id": "798404346622910469", "location": "Manaus, Brasil", "username": "fanboydoleninja"}, {"name": "Karlita M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 342, "tweet_count": 2640, "listed_count": 1}, "id": "235308203", "location": "Guatemala \ud83c\uddec\ud83c\uddf9 ", "username": "pulguis18"}, {"name": "Angel!!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 189, "tweet_count": 1077, "listed_count": 0}, "id": "108450198", "username": "EsperaserFeliz"}, {"name": "Maria Lis Llano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 641, "tweet_count": 4097, "listed_count": 0}, "id": "330607688", "location": "San Juan Bautista Mnes.", "username": "lis1lia9ale5"}, {"name": "Alexandra Medeiros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 608, "tweet_count": 15482, "listed_count": 0}, "id": "1016763763473682439", "location": "Xangri-L\u00e1, Litoral Norte RS", "username": "meddeiros12"}, {"name": "Sussy Bastidas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 97, "tweet_count": 5748, "listed_count": 1}, "id": "198589401", "location": "Ecuador", "username": "SussyBastidas"}, {"name": "Isaac Borj\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 4926, "tweet_count": 2902, "listed_count": 4}, "id": "1451777372", "location": "Morelia", "username": "isaacborjon"}, {"name": "Uruguay por Arjona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 212, "tweet_count": 3137, "listed_count": 5}, "id": "348791780", "location": "Uruguay", "username": "UruguayXArjona"}, {"name": "Roc\u00edo Sandoval", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 334, "tweet_count": 22821, "listed_count": 1}, "id": "533693509", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "username": "Rociosandovalg"}, {"name": "Rober Giron \ud83d\udd35\ud83d\udd34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 2123, "tweet_count": 65629, "listed_count": 0}, "id": "160432027", "username": "RoberG_16"}, {"name": "Douglas Franklin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 965, "tweet_count": 10381, "listed_count": 3}, "id": "753243375097286656", "location": "Rj", "username": "Doug_frank_"}, {"name": "x\u0131omara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 445, "tweet_count": 27062, "listed_count": 0}, "id": "1052012740787822592", "username": "GallopXiomara"}, {"name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26085, "following_count": 503, "tweet_count": 39214, "listed_count": 9}, "id": "1004346425193398273", "location": "Bogot\u00e1", "username": "neoluna__"}, {"name": "\ud835\ude79\ud835\ude98\ud835\ude9c\ud835\ude9c\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8e \ud835\ude76. \u26af\u035b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 763, "tweet_count": 23697, "listed_count": 2}, "id": "321804236", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "username": "JosselineGarci1"}, {"name": "Joss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 165, "tweet_count": 79079, "listed_count": 4}, "id": "251553365", "location": "Ciudad Victoria, Tamaulipas.", "username": "JosselinReyees"}, {"name": "Airam PB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 369, "tweet_count": 289, "listed_count": 0}, "id": "198629068", "location": "Tlaxcala, M\u00e9xico", "username": "airamosito"}, {"name": "Heli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 393, "tweet_count": 17443, "listed_count": 0}, "id": "2663695610", "username": "Heli_vanden8"}, {"name": "Ewimar Martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 615, "tweet_count": 535, "listed_count": 0}, "id": "431008488", "location": "Cantaura anzoategui", "username": "ewimarm7"}, {"name": "TiNA \ud83d\udd77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 74, "tweet_count": 395, "listed_count": 0}, "id": "1084484961586040832", "location": "En mi casa \ud83e\udda6", "username": "tina_17m"}, {"name": "\uaa80\uaa96\ud835\udd65\uaa8a \u0aa1\u2148\uaab6\uaa9c\uaa96\ud83d\udc97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 229, "tweet_count": 6447, "listed_count": 0}, "id": "3820046835", "location": "Rojas Buenos Aires, Argentina", "username": "natuGsilva"}, {"name": "Bad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 79, "tweet_count": 3833, "listed_count": 0}, "id": "277241497", "username": "brunolopss00"}, {"name": "M\u00f3nica C\u00e1ceres \ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 218, "tweet_count": 5512, "listed_count": 1}, "id": "939901772", "location": "Venezuela", "username": "monicacaceres03"}, {"name": "Soo Legui***", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3419, "following_count": 1386, "tweet_count": 37471, "listed_count": 5}, "id": "633883644", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "soo_Legui"}, {"name": "Angy \ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 614, "tweet_count": 9665, "listed_count": 6}, "id": "2593916969", "location": "TYTYKAKA", "username": "GLeightongil"}, {"name": "Patty \ud83d\udc3e\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3883, "following_count": 2709, "tweet_count": 79306, "listed_count": 0}, "id": "416667889", "username": "PatssyPatt_"}, {"name": "Isi \ud83c\uddec\ud83c\uddf9 \ud835\udce2\ud835\udcee\ud835\udcf6\ud835\udcf9\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf7\ud835\udcf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 607, "tweet_count": 352372, "listed_count": 1}, "id": "1053879252372860928", "location": "Guatemala ", "username": "isi502"}, {"name": "Clau Morales \ud83d\udcbe\ud83d\udcbd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1075, "tweet_count": 21056, "listed_count": 4}, "id": "13220332", "location": "Bogot\u00e1", "username": "paomorales03"}, {"name": "Daniela Mariscal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 774, "tweet_count": 3155, "listed_count": 2}, "id": "347680078", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "Danni_Mariscal"}, {"name": "Yani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 494, "tweet_count": 28918, "listed_count": 5}, "id": "168895303", "username": "YaniBautistaB"}, {"name": "Florencia \ud83d\udc9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1942, "tweet_count": 63103, "listed_count": 3}, "id": "1099644643", "location": "Chajar\u00ed, Argentina", "username": "MarFlor90"}, {"name": "Erica Laterza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 101, "tweet_count": 7468, "listed_count": 0}, "id": "855518439909318656", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "EricaLaterza"}, {"name": "\u23ea Sergio SSDDCC \u23e9 \ud83c\udf83 #Halloween \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18959, "following_count": 9927, "tweet_count": 81310, "listed_count": 66}, "id": "866955866066571264", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "Sergio_SSDDCC"}, {"name": "NOTIARJONA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44223, "following_count": 39, "tweet_count": 72402, "listed_count": 44}, "id": "71401428", "location": "Bs As Argentina. ", "username": "notiarjona"}, {"name": "Marina Puy\u00f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 118, "tweet_count": 6778, "listed_count": 2}, "id": "2774433803", "location": "Argentina", "username": "MarinaPuyo"}, {"name": "Elizabeth Saad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 2034, "tweet_count": 27854, "listed_count": 1}, "id": "846430830578798592", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ElizabethSaad3"}, {"name": "TeleOnce Puerto Rico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221947, "following_count": 284, "tweet_count": 70841, "listed_count": 642}, "id": "95209383", "location": "Guaynabo", "username": "tele11PR"}, {"name": "Karen \ud83d\udc97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 666, "tweet_count": 24200, "listed_count": 0}, "id": "770406436719427586", "location": "03.09.16 \ud83d\udc99\u2708 \u2022 13.07.17 \ud83d\udc9c\ud83d\udc92", "username": "Kastenfkaren"}, {"name": "mimi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 504, "tweet_count": 5939, "listed_count": 0}, "id": "1091900527414267905", "location": "Passo Fundo, Brasil", "username": "iasmiinsolda"}, {"name": "Thiago Soares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 558, "tweet_count": 4687, "listed_count": 0}, "id": "74440851", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "thiagosoares22"}, {"name": "BJunior \ud83c\udf33\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1426, "tweet_count": 31667, "listed_count": 2}, "id": "565012066", "location": "CE", "username": "BituJunior"}, {"name": "claudiocorreia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 16, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "id": "1122825781707726850", "username": "claudio28892337"}, {"name": "Sergio Moro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3564921, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}, "id": "1113094855281008641", "username": "SF_Moro"}, {"name": "Kena \ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 517, "tweet_count": 5113, "listed_count": 0}, "id": "115484877", "location": "Santiago", "username": "KenaDelPino"}, {"name": "Niny Rdz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 490, "tweet_count": 3304, "listed_count": 0}, "id": "79053952", "location": "X planet", "username": "Ninyredz"}, {"name": "rock", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 431, "tweet_count": 3476, "listed_count": 0}, "id": "827571807976824832", "location": "Santo Andr\u00e9 ", "username": "jubroque"}, {"name": "Marcelo Campos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 1917, "tweet_count": 34138, "listed_count": 2}, "id": "148451960", "username": "mccampos1969"}, {"name": "Valentonta\ud83e\udd20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7630, "following_count": 553, "tweet_count": 41086, "listed_count": 6}, "id": "2820885803", "location": "Soacha, Colombia", "username": "valeentinard"}, {"name": "Raphael Tsavkko Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12180, "following_count": 1720, "tweet_count": 339281, "listed_count": 375}, "id": "52815944", "location": "Belgium", "username": "Tsavkko"}, {"name": "Maria Soares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1061, "tweet_count": 37921, "listed_count": 0}, "id": "1143642402294513669", "username": "MariaSo88764485"}, {"name": "Sonia Ives", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 3038, "tweet_count": 32746, "listed_count": 5}, "id": "37844733", "location": "-34.583864,-58.490695", "username": "soniaeives"}, {"name": "Manuel Rub\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 404, "tweet_count": 8383, "listed_count": 1}, "id": "84093924", "location": "La Paz, Bolivia", "username": "alajxpacha"}, {"name": "Elisa Mazzoni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2764\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 4999, "tweet_count": 233028, "listed_count": 0}, "id": "15073292", "location": "Ferrara", "username": "badicea"}, {"name": "Paulo Leandro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1552, "tweet_count": 7996, "listed_count": 0}, "id": "867905679893422080", "location": "Mau\u00e1, SP", "username": "discipaulo"}, {"name": "Luis Medina Lizalde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4225, "following_count": 2247, "tweet_count": 69349, "listed_count": 24}, "id": "85972900", "location": "Zacatecas M\u00e9xico", "username": "luismedinalizal"}, {"name": "Imagen de Zacatecas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23353, "following_count": 588, "tweet_count": 179535, "listed_count": 216}, "id": "161871799", "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "username": "ZacatecasImagen"}, {"name": "Chico Bestia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 531, "tweet_count": 6902, "listed_count": 2}, "id": "1188164617429815297", "username": "BestiaLos"}, {"name": "fora biroliro \ud83d\udc19\ud83c\udf1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 197, "tweet_count": 59239, "listed_count": 0}, "id": "303922153", "location": "Tubar\u00e3o", "username": "biologanutela"}, {"name": "Miguel Robles Ojeda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 205, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}, "id": "1192466959503446018", "username": "miguelrooj"}, {"name": "Felipe Ca\u00f1as Gamboa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1964, "tweet_count": 2376, "listed_count": 0}, "id": "922950279527575554", "username": "Fessoa87"}, {"name": "Fefe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 451, "tweet_count": 4046, "listed_count": 0}, "id": "889341442057023488", "location": "\u00a0K'un-Lun", "username": "__yvanehtnioj"}, {"name": "to", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 846, "tweet_count": 15055, "listed_count": 1}, "id": "1023744056290144257", "location": "ca\u00f1ada", "username": "toyibarbero"}, {"name": "Gabita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 840, "tweet_count": 36259, "listed_count": 4}, "id": "220425004", "username": "petalo_de_sal"}, {"name": "CHARLIE \ud83c\udf10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 620, "tweet_count": 9774, "listed_count": 0}, "id": "280664968", "location": "Caacupe. Paraguay", "username": "amarilla95"}, {"name": "Rosangela silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 2613, "tweet_count": 110719, "listed_count": 0}, "id": "775075164845400064", "location": "Miami estados unidos", "username": "rosasilvros"}, {"name": "Camu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 509, "tweet_count": 15411, "listed_count": 0}, "id": "779169601661853696", "location": "Buenos Aires.", "username": "camilitanf"}, {"name": "aletjandra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 827, "tweet_count": 129170, "listed_count": 1}, "id": "743418656", "location": "Paraguay", "username": "_alebenavente"}, {"name": "carlos julian matiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 103, "tweet_count": 933, "listed_count": 0}, "id": "410112801", "username": "JulianMatizg"}, {"name": "Timoteo Ponce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 380, "tweet_count": 5298, "listed_count": 6}, "id": "59177697", "location": "Santa Cruz - Bolivia", "username": "timoteo_ponce"}, {"name": "Mauricio F. Moreno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 800, "tweet_count": 30392, "listed_count": 4}, "id": "33022841", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "maurifmc"}, {"name": "Lula da Silva 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 283, "tweet_count": 4106, "listed_count": 0}, "id": "821069005125521409", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "OCiganoIgor"}, {"name": "Pedro Henrique Jotta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 841, "tweet_count": 2570, "listed_count": 6}, "id": "40318886", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "pedrojotta"}, {"name": "\ud83c\udf3d\u03c0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8458, "following_count": 979, "tweet_count": 346473, "listed_count": 20}, "id": "17014318", "location": "National District, Dominican R", "username": "Maipi"}, {"name": "Ozark", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 88, "tweet_count": 544, "listed_count": 0}, "id": "1067620492658524160", "username": "kzar93929"}, {"name": "Mari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 58, "tweet_count": 559, "listed_count": 0}, "id": "1131331253016453121", "username": "MariaDalaNora8"}, {"name": "Sergio Morales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 327, "tweet_count": 11523, "listed_count": 1}, "id": "1152625134", "location": "Villa Alemana", "username": "xSergioMoralesx"}, {"name": "Batsaurio Rey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 544, "tweet_count": 75086, "listed_count": 3}, "id": "95099168", "location": "Marte ", "username": "HelenaCeRey"}, {"name": "bambina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 144, "tweet_count": 7544, "listed_count": 0}, "id": "816251423474253824", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "ellineds"}, {"name": "\ud835\udc13\ud835\udc21\ud835\udc1e \ud835\udc00\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 67, "tweet_count": 22444, "listed_count": 3}, "id": "1497203162", "location": "Heaven", "username": "CarrierPigexn"}, {"name": "\ud835\udd44\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud835\udd38\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd58\ud835\udd56\ud835\udd5d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 330, "tweet_count": 26110, "listed_count": 8}, "id": "1144449708250681344", "username": "JusticeCaelis"}, {"name": "Iv\u00e1n  Avenda\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 2139, "tweet_count": 100914, "listed_count": 13}, "id": "92669350", "username": "avephoenix1408"}, {"name": "Yeyo Bermack", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1272, "tweet_count": 66783, "listed_count": 2}, "id": "553210841", "location": "sur am\u00e9rica planeta tierra", "username": "abermc1"}, {"name": "Tata.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20036, "following_count": 1772, "tweet_count": 38264, "listed_count": 31}, "id": "775820310", "location": ".....", "username": "Tata2021_"}, {"name": "illumi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 359, "tweet_count": 2873, "listed_count": 0}, "id": "1037398874204381184", "username": "fvckinweirdlol"}, {"name": "L\u00e9o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 386, "tweet_count": 9806, "listed_count": 0}, "id": "4796980275", "location": "Pouso Alegre, Brasil", "username": "leoteodorocrf"}, {"name": "Salve Sao Jorge", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 4996, "tweet_count": 261950, "listed_count": 3}, "id": "706739992", "username": "alexrebelo75"}, {"name": "Daniela Lima", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 277806, "following_count": 903, "tweet_count": 30081, "listed_count": 1078}, "id": "67743025", "username": "DanielaLima_"}, {"name": "odiosaperoamorosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 92, "tweet_count": 47, "listed_count": 0}, "id": "1024281135143112706", "location": "Santiago Metropolitan Region", "username": "odiosaperoamor1"}, {"name": "jorge machado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 633, "tweet_count": 3321, "listed_count": 0}, "id": "2430984607", "location": "DF Brasil ", "username": "jorgema34162824"}, {"name": "", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 2479, "tweet_count": 47171, "listed_count": 9}, "id": "3525895767", "username": "bunda_reaca"}, {"name": "Carolina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 397, "tweet_count": 5512, "listed_count": 3}, "id": "25531219", "location": "Peru", "username": "carolinabm88"}, {"name": "LucyVanPelt\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1111, "tweet_count": 29698, "listed_count": 6}, "id": "76496003", "username": "MssLucyVanPelt"}, {"name": "\u262d\u20e0\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3025, "following_count": 4241, "tweet_count": 59164, "listed_count": 3}, "id": "1734623870", "username": "jotapeich_"}, {"name": "Millennial sin Wi-Fi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 120, "tweet_count": 2146, "listed_count": 12}, "id": "991733539107373056", "location": "Una capital cosmopolita no muy cara", "username": "Millenial_Pobre"}, {"name": "Changoonga.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36673, "following_count": 7103, "tweet_count": 268046, "listed_count": 160}, "id": "384731062", "location": "Michoac\u00e1n, M\u00e9xico", "username": "michangoonga"}, {"name": "dyeni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 173, "tweet_count": 1696, "listed_count": 0}, "id": "742796782422265856", "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "DeDyenifer"}, {"name": "Processinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 517, "tweet_count": 287097, "listed_count": 5}, "id": "750144200029704193", "username": "ProcessinhoBR"}, {"name": "Andr\u00e9 Luis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 2199, "tweet_count": 1882, "listed_count": 4}, "id": "143257944", "location": "BRASIL", "username": "andre_feitosa_"}, {"name": "Senado Federal", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1211401, "following_count": 89, "tweet_count": 92206, "listed_count": 3588}, "id": "40095953", "location": "Bras\u00edlia", "username": "SenadoFederal"}, {"name": "Nilson Braga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 1247, "tweet_count": 208161, "listed_count": 16}, "id": "2796703910", "username": "NiBarga"}, {"name": "Punto Informativo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 22, "tweet_count": 22567, "listed_count": 5}, "id": "745324658518462464", "username": "puntoinforma2"}, {"name": "Ygnacio Cabo de Vila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1440, "tweet_count": 43849, "listed_count": 16}, "id": "154929672", "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "NachoCabo16"}, {"name": "NataAbarca #Apruebo \ud83c\udf33\u267b\ufe0f\u2665\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 985, "tweet_count": 19380, "listed_count": 7}, "id": "106539524", "username": "Nata_abarca"}, {"name": "Bea / Kikulina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 365, "tweet_count": 29805, "listed_count": 10}, "id": "344209799", "username": "Bkikulina"}, {"name": "CANDIDATO PADRE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 433, "tweet_count": 13658, "listed_count": 1}, "id": "2911744036", "username": "MessiasCrf"}, {"name": "carolina ayala gomez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 26, "tweet_count": 1463, "listed_count": 0}, "id": "930777540", "location": "colombia", "username": "calolinaayagomz"}, {"name": "Carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 777, "tweet_count": 16389, "listed_count": 2}, "id": "149218992", "location": "Colombia", "username": "carlosfguarin"}, {"name": "Poleguas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 4995, "tweet_count": 21279, "listed_count": 2}, "id": "1071460020078944256", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "username": "poleguas"}, {"name": "Paola Migoya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72279, "following_count": 43339, "tweet_count": 95266, "listed_count": 162}, "id": "252798156", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "PMigoya"}, {"name": "Sil Maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 339, "tweet_count": 22312, "listed_count": 0}, "id": "1114001921386385408", "username": "SilMari28602999"}, {"name": "O Antagonista", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1536731, "following_count": 1294, "tweet_count": 224338, "listed_count": 3394}, "id": "2880932962", "username": "o_antagonista"}, {"name": "Josh O'Neil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 740, "tweet_count": 2295, "listed_count": 0}, "id": "535813633", "location": "Jeffersonville, IN", "username": "joshoneil91"}, {"name": "Lala\ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 444, "tweet_count": 38282, "listed_count": 1}, "id": "1169128652", "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "username": "Lala_aghdf"}, {"name": "Javi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 162, "tweet_count": 14286, "listed_count": 3}, "id": "147964362", "location": "Matar\u00f3", "username": "jagolo82"}, {"name": "V\u00edctor Esquirol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3520, "following_count": 883, "tweet_count": 22374, "listed_count": 113}, "id": "523346899", "location": "Maple Steet - Rambla Triste", "username": "VctorEsquirol"}, {"name": "Fede Rojas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 229, "tweet_count": 9497, "listed_count": 5}, "id": "434423814", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "username": "feferoja"}, {"name": "Matt Murdock", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 654, "tweet_count": 23263, "listed_count": 8}, "id": "330143188", "location": "Paraguay", "username": "deathstroke9_1"}, {"name": "\ud83c\udd71\ufe0f\u2720AK\ud83c\udd71\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2329, "following_count": 3446, "tweet_count": 45540, "listed_count": 2}, "id": "932352867738030080", "location": "Rio de Janeiro, Bras\u00edlia", "username": "akcrvg"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2874, "following_count": 2049, "tweet_count": 97875, "listed_count": 2}, "id": "1192156152", "location": "Resistencia chaco", "username": "wandachaparroo"}, {"name": "cutano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 126, "tweet_count": 24342, "listed_count": 0}, "id": "3060367616", "location": "ela/dela. 21y", "username": "loucamente13"}, {"name": "HARG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 51, "tweet_count": 340, "listed_count": 0}, "id": "4744324216", "username": "fight4dawindow"}, {"name": "Cuchi Calder\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5999, "following_count": 2829, "tweet_count": 17724, "listed_count": 17}, "id": "353886451", "location": "La Plata, Argentina", "username": "cuchicalderon"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4aMARCO POLO TOTTI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25153, "following_count": 25446, "tweet_count": 214121, "listed_count": 1}, "id": "38439155", "location": "West Springfield, MA", "username": "MARCOPOLOTOTTI"}, {"name": "Membrana de Costco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16685, "following_count": 995, "tweet_count": 100354, "listed_count": 53}, "id": "86404992", "location": "Xalapa, Veracruz ", "username": "elciempies"}, {"name": "commlink coms", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 444, "tweet_count": 11690, "listed_count": 0}, "id": "43993987", "username": "commlinkcom"}, {"name": "tonho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 572, "tweet_count": 2476, "listed_count": 0}, "id": "818546280481910784", "location": "arauc\u00e1ria", "username": "antoniomarco_p"}, {"name": "siempre es bueno ser precavido no te conf\u00edes\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 2274, "tweet_count": 44796, "listed_count": 36}, "id": "308643230", "location": "bc. mexico.", "username": "carlosrodtj"}, {"name": "#VamosM\u0117xico!! #YoDefiendoAlINE \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 3309, "tweet_count": 205889, "listed_count": 55}, "id": "732142267", "location": "Mexico", "username": "KeDesastre"}, {"name": "Boiolinha as vezes \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 83, "tweet_count": 4995, "listed_count": 0}, "id": "1084243346372075521", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "harryxx_l"}, {"name": "MOVED", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 626, "tweet_count": 101669, "listed_count": 0}, "id": "721100038974386176", "username": "cats_MLG25"}, {"name": "Jos\u00e9 Cox", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 878, "tweet_count": 8765, "listed_count": 65}, "id": "15031794", "location": "Valparaiso", "username": "Jose_Cox"}, {"name": "Nico G\u00f3mez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 636, "tweet_count": 38804, "listed_count": 19}, "id": "948789785086382080", "location": "a", "username": "BizarreJohnny"}, {"name": "\ud83d\udc7b \ud83c\udf42 spooky lalu \ud83c\udf42\ud83d\udc7b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 453, "tweet_count": 22975, "listed_count": 15}, "id": "2698202536", "username": "blxckunxcorn"}, {"name": "Maya\ud83d\udc1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1078, "tweet_count": 95433, "listed_count": 0}, "id": "921080946648023040", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "laabejitamaya15"}, {"name": "Luanzinho Stan \u272a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 2686, "tweet_count": 29865, "listed_count": 1}, "id": "4261309882", "location": "Para\u00edba, Brasil", "username": "luanzinitta"}, {"name": "SAI H\u00c9TERO \ud83c\udf08\u20e4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145905, "following_count": 1968, "tweet_count": 96159, "listed_count": 51}, "id": "3108737091", "username": "SentimentoGay_"}, {"name": "Ga \ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 679, "tweet_count": 23965, "listed_count": 0}, "id": "3409879348", "location": "Azul - Bs As", "username": "BassanoGabi"}, {"name": "Fabio Jr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 281, "tweet_count": 10682, "listed_count": 0}, "id": "845802555305345024", "username": "fabio_corvalan4"}, {"name": "Pomps", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 407, "tweet_count": 19956, "listed_count": 4}, "id": "68707679", "username": "fepompeia"}, {"name": "nasthadja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4554, "following_count": 610, "tweet_count": 19225, "listed_count": 12}, "id": "196185134", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "nasthadja"}, {"name": "T.G. Meirelles\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 2335, "tweet_count": 128618, "listed_count": 12}, "id": "58062081", "location": "Rio de Janeiro", "username": "TG_Meirelles"}, {"name": "Carmen Sanchez Rodri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3618, "following_count": 3705, "tweet_count": 16900, "listed_count": 6}, "id": "1548344940", "username": "mcpizca"}, {"name": "jose miguel utande v", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3953, "following_count": 3486, "tweet_count": 10194, "listed_count": 48}, "id": "588839311", "location": "S S de los Reyes. MADRID", "username": "josemiguelutand"}, {"name": "roberto lerebours", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 4995, "tweet_count": 196711, "listed_count": 33}, "id": "533668784", "location": "Bronx NY", "username": "Robertinno53"}, {"name": "LeoHerasme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34677, "following_count": 4566, "tweet_count": 269524, "listed_count": 95}, "id": "539981975", "location": "Donde me abriguen Primaveras", "username": "LeoHERASME"}, {"name": "Ignacio Grandson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 215, "tweet_count": 2998, "listed_count": 0}, "id": "1127392566016729088", "location": "Berazategui, Argentina", "username": "ignaciodemetri0"}, {"name": "FlaCollin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 4727, "tweet_count": 6847, "listed_count": 1}, "id": "1184674994141519872", "location": "Rio de Janeiro", "username": "CollinFla"}, {"name": "O fim ta pr\u00f3ximo - FIM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12633, "following_count": 12506, "tweet_count": 26447, "listed_count": 5}, "id": "956624514577850368", "location": "Moro no planeta terra, como n\u00e3o sou arvore n\u00e3o tenho ra\u00edzes e adoro estar em qualquer lugar e ao mesmo tempo em lugar nenhum.", "username": "ofimdonada"}, {"name": "\ud835\udd07\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd1f\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd214 \ud80c\udd99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5212, "following_count": 4804, "tweet_count": 74373, "listed_count": 3}, "id": "2254463513", "location": "Nem Ai  Nem ali", "username": "desbaratinad4"}, {"name": "Omar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 2136, "tweet_count": 9083, "listed_count": 4}, "id": "53090864", "username": "opena"}, {"name": "tit\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 734, "tweet_count": 43454, "listed_count": 0}, "id": "2174991722", "location": "Ms-Jz C\u00f3rdoba ", "username": "titocisneros1"}, {"name": "Pablo Carrozza", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 177725, "following_count": 123, "tweet_count": 11740, "listed_count": 317}, "id": "209309183", "username": "pablocarrozza"}, {"name": "Karina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 76, "tweet_count": 1319, "listed_count": 0}, "id": "1185611976229175296", "username": "KarinAndreaec"}, {"name": "@Ewerton.ton\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 557, "tweet_count": 3575, "listed_count": 0}, "id": "1139290295978397697", "username": "Ewertonton2"}, {"name": "l", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 610, "tweet_count": 52807, "listed_count": 0}, "id": "237498464", "username": "vxxivxv"}, {"name": "Hector Zapata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 160, "tweet_count": 5067, "listed_count": 0}, "id": "1113923998251986950", "location": "caba", "username": "HectorZ78668750"}, {"name": "Angelina \ud83d\udc31\ud83d\udc89\ud83e\udd85", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 2220, "tweet_count": 66313, "listed_count": 7}, "id": "2433954277", "location": "Argentina ", "username": "cantarquiero"}, {"name": "LekajA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 331, "tweet_count": 2070, "listed_count": 0}, "id": "1599882733", "location": "SanLo", "username": "nelsonyleka"}, {"name": "AERI\u2077\u2075 \u2a02", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 2242, "tweet_count": 41628, "listed_count": 3}, "id": "1191029728649592834", "username": "carperebus2nd"}, {"name": "best \ubc31\ud604\uc774 pics", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159039, "following_count": 93, "tweet_count": 52478, "listed_count": 1098}, "id": "3223186574", "location": "credit to owners", "username": "bestofbyunbaek"}, {"name": "me duele mi patria,", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3703, "following_count": 5008, "tweet_count": 87357, "listed_count": 0}, "id": "3990931343", "username": "yolandita2101"}, {"name": "Lara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 216, "tweet_count": 44066, "listed_count": 7}, "id": "3032120944", "location": "Esquina Corrientes ", "username": "luques_lara"}, {"name": "Fede Leiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 224, "tweet_count": 8875, "listed_count": 10}, "id": "1183691209", "location": "De Luis Guill\u00f3n.", "username": "FedeELeiva"}, {"name": "Laura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4216, "following_count": 1123, "tweet_count": 82042, "listed_count": 1}, "id": "550214588", "location": "Cambyreta, Itap\u00faa ", "username": "GarceteBov"}, {"name": "El siscador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 500, "tweet_count": 8557, "listed_count": 3}, "id": "1399942598", "location": "San Justo, Argentina", "username": "iluvapocalypse"}, {"name": "Juli\u00e1n Corvaglia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 3472, "tweet_count": 42122, "listed_count": 13}, "id": "956901765340975104", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "username": "JulianCorvaglia"}, {"name": "Lina G.R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7222, "following_count": 6941, "tweet_count": 26931, "listed_count": 3}, "id": "1104208914722246658", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "LiiRuggiero"}, {"name": "Let's Dex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118364, "following_count": 364, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}, "id": "172572824", "username": "Lets_Dex"}, {"name": "Me deixa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 268, "tweet_count": 245, "listed_count": 0}, "id": "1187732362735554563", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "outrosamu"}, {"name": "Yiyo el Patriarca \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\ude0e\ud83d\ude4c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 1758, "tweet_count": 32712, "listed_count": 6}, "id": "1128940405544902656", "username": "Patriar19099909"}, {"name": "Tamara Ib\u00e1rruri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1521, "tweet_count": 19281, "listed_count": 0}, "id": "1044346983148916742", "location": "Un pueblo con mar", "username": "TIbarruri"}, {"name": "Hannah", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 668, "tweet_count": 93019, "listed_count": 8}, "id": "55872619", "location": "Vitoria da Conquista, Bahia", "username": "_hannahi"}, {"name": "Everaldo Mantelli \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1421, "tweet_count": 12121, "listed_count": 1}, "id": "201677083", "location": "Monte Azul Paulista, Brasil", "username": "everaldomanteli"}, {"name": "Cami (Taylor's Version)\ud83d\udc9a\ud83c\udf33WILL SEE PARAMORE\ud83e\udd7a\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 781, "tweet_count": 13156, "listed_count": 4}, "id": "915519469", "location": "Santiago, Chile", "username": "im_sogoldenn"}, {"name": "Rue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 392, "tweet_count": 31358, "listed_count": 0}, "id": "2751189105", "location": "Arroyito-C\u00f3rdoba", "username": "leosofia2014"}, {"name": "Angela Maria ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 3162, "tweet_count": 51507, "listed_count": 0}, "id": "2823159048", "username": "serenarosangela"}, {"name": "maria ji", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 449, "tweet_count": 41373, "listed_count": 1}, "id": "156156348", "location": "chile", "username": "marisajim"}, {"name": "ivan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 2655, "tweet_count": 45386, "listed_count": 6}, "id": "482551738", "location": "Olavarr\u00eda ( Sierras Bayas)", "username": "colyy18"}, {"name": "Bernardo Galeano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 296, "tweet_count": 17678, "listed_count": 0}, "id": "779639419", "location": "Luque, Paraguay", "username": "BernyG_97"}, {"name": "La Pola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 193, "tweet_count": 15313, "listed_count": 0}, "id": "2736216106", "username": "guerranell"}, {"name": "Lavada K Thompson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 2151, "tweet_count": 3434, "listed_count": 4}, "id": "318776867", "location": "Baltimore Metro Area, Maryland", "username": "MrLThompson"}, {"name": "Tony Schiavone", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 154575, "following_count": 580, "tweet_count": 12097, "listed_count": 864}, "id": "238276429", "username": "tonyschiavone24"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "author_id": "842028379", "text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192195633526067201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192491938592808961"], "created_at": "2019-11-07T17:20:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 16, "like_count": 213, "quote_count": 2}, "author_id": "1141539383348215808", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.665, "type": "Person", "normalized_text": "AVELLAN"}]}, "text": "AVELLAN,  viste? Los gringos te llevan la cuenta de los asesinatos uno a uno! Hasta ahora llevas 107 a tuto. Qu\u00e9 b\u00e1rbaros! Un d\u00eda de estos te dicen cuantas queridas ten\u00e9s \ud83e\udd23", "id": "1192491938592808961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192384432440635393"], "created_at": "2019-11-07T10:12:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2322, "reply_count": 377, "like_count": 11541, "quote_count": 140}, "author_id": "870708772951302144", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.9618, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.4438, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}]}, "text": "Delinquentes em prece por um julgamento do STF que talvez n\u00e3o termine hoje.\nFalsa erudi\u00e7\u00e3o garantista que n\u00e3o pode prevalecer.\nPovo nas ruas dia 9 para exigir Justi\u00e7a.", "id": "1192384432440635393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192488347685531651"], "created_at": "2019-11-07T17:05:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 18, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1182694974531354625", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6747, "type": "Person", "normalized_text": "Larry"}]}, "text": "Cu\u00e1l es la fic de Larry que m\u00e1s les gusto???", "id": "1192488347685531651"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192474841959538689"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/UYr2yLAEf8", "expanded_url": "https://twitter.com/97_legion/status/1192474841959538689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UYr2yLAEf8", "media_key": "3_1192474768685043714"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5875, "type": "Other", "normalized_text": "N7Day"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8748, "type": "Other", "normalized_text": "MassEffect"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "Shepard"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.5428, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 209, "end": 218, "probability": 0.6432, "type": "Other", "normalized_text": "Via Lactea"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 12, "tag": "N7Day"}, {"start": 77, "end": 88, "tag": "MassEffect"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:12:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "838041003969941504", "text": "Feliz #N7Day Gamers! \ud83d\ude0e\n\nHan pasado casi tres a\u00f1os desde mi ultima partida de #MassEffect pero siempre me gusta recordar buenos tiempos junto a la Comandante Shepard y el Escuadron Suicida mas entra\u00f1able de la Via Lactea \ud83d\ude0a\n\nCual es tu mejor recuerdo de la trilogia ? \ud83e\udd70 https://t.co/UYr2yLAEf8", "id": "1192474841959538689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192490054247239682"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/mQ2tQlP3xJ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcRQga9u5NA.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:12:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1156247628201545729", "text": "Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/mQ2tQlP3xJ", "id": "1192490054247239682"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "author_id": "17549677", "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "id": "1192471887902842880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192109020338958336"], "created_at": "2019-11-06T15:58:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 31, "like_count": 1067, "quote_count": 23}, "author_id": "42762670", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 131, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Martini"}]}, "text": "Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como Carlos Martini, anciano que admiti\u00f3 sufrir depresi\u00f3n suicida, simplemente porque alab\u00f3 rom\u00e1nticamente la belleza de una chica que le pidi\u00f3 una foto.\n\nSon basura.", "id": "1192109020338958336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["943312548304244736"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/6rNmdAGVAJ", "expanded_url": "https://twitter.com/hiimdanii_/status/943312548304244736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6rNmdAGVAJ", "media_key": "16_943312540771192833"}]}, "created_at": "2017-12-20T02:50:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 12, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "author_id": "2387123011", "text": "Si un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos? https://t.co/6rNmdAGVAJ", "id": "943312548304244736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192490620788649984"], "created_at": "2019-11-07T17:14:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 66, "like_count": 565, "quote_count": 7}, "author_id": "125729323", "text": "Fracassamos como seres humanos.", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1192490620788649984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192491163183452161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstherGRecuero", "id": "110720999"}]}, "in_reply_to_user_id": "110720999", "created_at": "2019-11-07T17:17:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1130215581377019907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192352380555276288"}], "text": "@EstherGRecuero Llevo a\u00f1os plante\u00e1ndome las mismas cosas, \u00bfpor qu\u00e9 el suicida no puede tener la libertad de hacerlo si no encuentra ninguna otra soluci\u00f3n, aunque ya lo haya intentado? A veces no hay una soluci\u00f3n, pero las personas no lo comprenden, y esa salida puede ser demasiado buena.", "id": "1192491163183452161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192486396860227584"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/YejcojXZPt", "expanded_url": "https://twitter.com/cirogomes/status/1192478037482319872", "display_url": "twitter.com/cirogomes/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.6203, "type": "Other", "normalized_text": "Coron\u00e9"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:58:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 82, "like_count": 1753, "quote_count": 12}, "author_id": "1073226183461011456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192478037482319872"}], "text": "Oi, Coron\u00e9. Esses dias estava vendo uns v\u00eddeos de um homem muito parecido com o senhor agredindo em diversos epis\u00f3dios pessoas que n\u00e3o pensam igual ao mesmo. N\u00e3o creio que seja o senhor, por esse v\u00eddeo que postaste \u00e9s um anjo de tranquilidade. https://t.co/YejcojXZPt", "id": "1192486396860227584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192024158395392000"], "created_at": "2019-11-06T10:21:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 74, "like_count": 185, "quote_count": 22}, "author_id": "58278492", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "text": "Ahora est\u00e1n haciendo correr el rumor que Pi\u00f1era se intent\u00f3 suicidar.\nSon s\u00f3lo montajes para apelar a lo emocional a trav\u00e9s de la victimizaci\u00f3n, ya que racionalmente no pueden contra nosotros.", "id": "1192024158395392000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191808641894141954"], "created_at": "2019-11-05T20:04:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "178028454", "text": "El informe de los 11.000 cient\u00edficos que se acaba de conocer es contundente en sus recomendaciones. Ignorar esto es suicida \ud83d\udc47", "id": "1191808641894141954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192283682469486592"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/22QwwfqHcC", "expanded_url": "https://twitter.com/atlanticsurff/status/1192188336422699008", "display_url": "twitter.com/atlanticsurff/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T03:32:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 436, "reply_count": 230, "like_count": 1653, "quote_count": 29}, "author_id": "170955445", "text": "Est\u00e1n hechos mierrrda https://t.co/22QwwfqHcC", "id": "1192283682469486592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192127801949863936"], "created_at": "2019-11-06T17:13:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 10, "like_count": 112, "quote_count": 0}, "author_id": "1658271416", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.49, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.6331, "type": "Other", "normalized_text": "IGUAL"}]}, "text": "Cuando alguien se suicida, Costanera Center ni se inmuta y siguen funcionando IGUAL\nAhora ante una posible amenaza ECON\u00d3MICA ($$), lo cierran y lo blindan\nLa vida NO interesa, el dinero SI\nUn asco...", "id": "1192127801949863936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192352380555276288"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/uMuaNaoXjN", "expanded_url": "https://twitter.com/ibonpereztv/status/1192240732091891713", "display_url": "twitter.com/ibonpereztv/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T08:05:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 31}, "author_id": "110720999", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192240732091891713"}], "text": "\u00bfPor qu\u00e9 cuando alguien plantea suicidarse no se le deja que reflexione y lo haga/no lo haga por propia voluntad, sin que nadie \u00abse lo impida\u00bb? \u00bfNo ser\u00eda bonito que el suicida decidiera darle una oportunidad a la vida por s\u00ed solo?\u00bfQu\u00e9 se gana obligando a alguien a vivir? https://t.co/uMuaNaoXjN", "id": "1192352380555276288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192489946357141510"], "created_at": "2019-11-07T17:12:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1160417008665710594", "text": "cochilei assistindo um desenho e meu celular tava quase derretendo de t\u00e3o quente, n\u00e3o foi dessa vez que eu fui pro outro lado da vida", "id": "1192489946357141510"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192485616631648257"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ggukways", "id": "2885745424"}]}, "in_reply_to_user_id": "870774690", "created_at": "2019-11-07T16:55:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866921347", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192485181820682240"}], "text": "@ggukways me conte um pouco da hist\u00f3ria?", "id": "1192485616631648257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192485335114145792"], "in_reply_to_user_id": "981235745401835521", "created_at": "2019-11-07T16:53:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1134907650129518593", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.6383, "type": "Other", "normalized_text": "Applause"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.9399, "type": "Other", "normalized_text": "Shake It Off"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192484814718472192"}], "text": "@buffyswiftie Eu me lembro de Applause ter agradado sim....se desagradou n\u00e3o foi nesse n\u00edvel. Mas Shake It Off pelo menos prop\u00f5e dan\u00e7ar loucamente, se divertir e funciona pra isso.", "id": "1192485335114145792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "author_id": "728348077", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "id": "1191908890146942976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192459262796222464"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/fGhxuaghTL", "expanded_url": "https://twitter.com/TalesofCadora/status/1192459262796222464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fGhxuaghTL", "media_key": "3_1192459246320934912"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.4958, "type": "Other", "normalized_text": "n7day"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 15, "tag": "n7day"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:10:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "391284544", "text": "\ud83e\udd8b \u00a1Feliz #n7day, comandante!\n\n\u00bfMe cuentas alguna an\u00e9cdota que tengas con esta gran trilog\u00eda? https://t.co/fGhxuaghTL", "id": "1192459262796222464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192488223802568704"], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/AL0iS2GHTT", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioBandNewsBH/status/1192435680493879298", "display_url": "twitter.com/RadioBandNewsB\u2026"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 166, "end": 179, "probability": 0.6521, "type": "Other", "normalized_text": "American dream"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:05:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1483482128", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192435680493879298"}], "text": "Pq n\u00e3o estamos falando disso? A passos largos queremos nos tornar cada vez mais os EUA e a libera\u00e7\u00e3o de armamentos ainda \u00e9 defendida com unhas e dentes alimentando o American dream suicida .... Que coisa surreal https://t.co/AL0iS2GHTT", "id": "1192488223802568704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192487940418654209"], "in_reply_to_user_id": "3083028473", "created_at": "2019-11-07T17:04:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3083028473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192487938313113601"}], "text": "tirando que se tivessem mesmo preocupados e se fosse mesmo por justi\u00e7a como citam ali fariam isso n\u00e3o s\u00f3 em dia de cl\u00e1ssico e muito menos no engenhao neh kkknojento demais!!", "id": "1192487940418654209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192404597215768576"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/3IYi8BUv8W", "expanded_url": "https://twitter.com/costaneracenter/status/1192404597215768576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3IYi8BUv8W", "media_key": "3_1192404589879996422"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.6334, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-11-07T11:33:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 36, "like_count": 74, "quote_count": 8}, "author_id": "103082179", "text": "Informamos a nuestros clientes que hoy jueves 7 Costanera Center permanecer\u00e1 cerrado. https://t.co/3IYi8BUv8W", "id": "1192404597215768576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192485035628269568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PolitzOficial", "id": "4858045199"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "SantVinii", "id": "3293658197"}]}, "in_reply_to_user_id": "4858045199", "created_at": "2019-11-07T16:52:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3951349576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192484367156883456"}], "text": "@PolitzOficial @SantVinii o mimado n\u00e3o aceita ouvir argumento quer sair na porrada. ainda vem falar que foi quem come\u00e7ou foi o gringo. kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1192485035628269568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192242584057516032"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/BbX4l9tvtP", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "created_at": "2019-11-07T00:49:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 9, "like_count": 112, "quote_count": 4}, "author_id": "163296619", "text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9tvtP", "id": "1192242584057516032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192435680493879298"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Zia8UboU4s", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioBandNewsBH/status/1192435680493879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zia8UboU4s", "media_key": "3_1192435644074733569"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Marambaia"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.8212, "type": "Place", "normalized_text": "Cara\u00ed"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.3145, "type": "Other", "normalized_text": "Jequitinhonha"}]}, "created_at": "2019-11-07T13:36:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 829, "reply_count": 132, "like_count": 2585, "quote_count": 832}, "author_id": "86356656", "text": "Dois adolescentes ficam feridos ap\u00f3s um ataque em uma escola no distrito de Marambaia, em Cara\u00ed, no Vale do Jequitinhonha. \n\nEles foram atacados por um outro adolescente, que entrou na institui\u00e7\u00e3o com uma garrucha, e desferiu os disparos. Ele e arma foram apreendidos. https://t.co/Zia8UboU4s", "id": "1192435680493879298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192442676546883585"], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 41, "username": "ObservadorUY", "id": "54259597"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 78, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de la Rep\u00fablica"}]}, "created_at": "2019-11-07T14:04:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "2325259146", "text": "Qu\u00e9 flagrante la campa\u00f1a de @ObservadorUY contra la Universidad de la Rep\u00fablica. Ser\u00eda interesante que explicitaran los intereses pol\u00edticos, pedag\u00f3gicos y de clase que hay detr\u00e1s. Vamos, sin miedo.", "id": "1192442676546883585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192486487054602247"], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/dCaIhWlOyO", "expanded_url": "https://twitter.com/FEFecuador/status/1192486487054602247/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dCaIhWlOyO", "media_key": "3_1192486468616372224"}], "mentions": [{"start": 245, "end": 257, "username": "JorgeCelico", "id": "730590055601979392"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.3928, "type": "Organization", "normalized_text": "TrinidadyTobago"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 60, "tag": "TrinidadyTobago"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:58:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "2409683900", "text": "\u201cHoy estamos avocados al primer partido con #TrinidadyTobago; sobre Colombia, un equipo que ha progresado, se ha \u201ceuropeizado\u201d sigue una cultura del buen juego, quiz\u00e1 con m\u00e1s agresividad y eso me da alegr\u00eda, medirnos a este tipo de selecciones\u201d @JorgeCelico \ud83c\uddea\ud83c\udde8 https://t.co/dCaIhWlOyO", "id": "1192486487054602247"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192486741464305667"], "in_reply_to_user_id": "549489417", "created_at": "2019-11-07T16:59:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "549489417", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8495, "type": "Other", "normalized_text": "Lollapalooza"}, {"start": 188, "end": 202, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Flowers"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192485492593438720"}], "text": "Por incr\u00edvel q pare\u00e7a eu nunca vi o video dessa m\u00fasica, at\u00e9 pq fui gostar dela no ano passado quando ouvi no Lollapalooza\nMas enfim, o video conta um fato que aconteceu mesmo com o pai do Brandon Flowers, no ano de 1961", "id": "1192486741464305667"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191327945996087297"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/nqzsdrRAjH", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 54, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 223, "end": 237, "username": "JupolNacional", "id": "982318810945355776"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 65, "probability": 0.5838, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5552, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7175, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 204, "end": 220, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "GacEspecialidadYA"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 203, "end": 221, "tag": "GacEspecialidadYA"}, {"start": 238, "end": 253, "tag": "EquiparacionYa"}]}, "created_at": "2019-11-04T12:14:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 12, "like_count": 172, "quote_count": 0}, "author_id": "983270625182650368", "text": "\ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo que dif\u00edcilmente se olvida;pese a todo,el servicio continu\u00f3 con gran profesionalidad\n#GacEspecialidadYA\n\n@JupolNacional\n#EquiparacionYa\n\nhttps://t.co/nqzsdrRAjH", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "id": "1191327945996087297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192486323522875392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cameliazul", "id": "63363703"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "jeannettemen", "id": "2173765655"}]}, "in_reply_to_user_id": "63363703", "created_at": "2019-11-07T16:57:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390097570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192484896675115008"}], "text": "@cameliazul @jeannettemen En la c\u00e1rcel lo arreglan", "id": "1192486323522875392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192408277491040258"], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/aW91d8iuwc", "expanded_url": "https://twitter.com/Creciditos/status/1192408277491040258/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aW91d8iuwc", "media_key": "3_1192407982363103232"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/aW91d8iuwc", "expanded_url": "https://twitter.com/Creciditos/status/1192408277491040258/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aW91d8iuwc", "media_key": "3_1192407982358876160"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/aW91d8iuwc", "expanded_url": "https://twitter.com/Creciditos/status/1192408277491040258/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aW91d8iuwc", "media_key": "3_1192407982333743104"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/aW91d8iuwc", "expanded_url": "https://twitter.com/Creciditos/status/1192408277491040258/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aW91d8iuwc", "media_key": "3_1192407982337863681"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "MassEffect"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.7103, "type": "Other", "normalized_text": "N7DayAroundTheWorld"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.6087, "type": "Other", "normalized_text": "N7Day"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "MassEffect"}, {"start": 60, "end": 80, "tag": "N7DayAroundTheWorld"}, {"start": 81, "end": 87, "tag": "N7Day"}]}, "created_at": "2019-11-07T11:47:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "887962834872803328", "text": "Porque cualquier excusa es buena para hablar de #MassEffect #N7DayAroundTheWorld #N7Day \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \u00bfCu\u00e1l es vuestro secundario favorito? Os leemos!! \ud83d\udc7e\ud83d\udc7e https://t.co/aW91d8iuwc", "id": "1192408277491040258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192237122276614144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EnriqueVilla00", "id": "755197610198052864"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "marvinicio", "id": "164417762"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "EnriqueKrauze", "id": "147750051"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 84, "end": 91, "username": "Eita01", "id": "85726740"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "MicaelaTacconi", "id": "1370063970"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "CarmenAColeman", "id": "350149869"}], "annotations": [{"start": 260, "end": 270, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Gengis Khan"}]}, "in_reply_to_user_id": "755197610198052864", "created_at": "2019-11-07T00:27:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "188198218", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192229564426129413"}], "text": "@EnriqueVilla00 @marvinicio @CarlosLoret @LeonKrauze @EnriqueKrauze @FelipeCalderon @Eita01 @Lina_MAGA_KAG @MicaelaTacconi @CarmenAColeman @claudiagzarzosa Adem\u00e1s, me parece suicida que la derecha quiera enfrentarse a la gran mayor\u00eda que apoya al gobierno. El Gengis Khan en m\u00ed me dice que hay que arrasarlos hasta los cimientos. Luego recuerdo que no me meto en temas pol\u00edticos y se me pasa.", "id": "1192237122276614144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192486046145163264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aneuroma", "id": "535643300"}]}, "in_reply_to_user_id": "535643300", "created_at": "2019-11-07T16:56:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3068590410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192485912975986689"}], "text": "@aneuroma @Riivee__ Bebe pero que no sea esa cerveza, men \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1192486046145163264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192420542902624256"], "created_at": "2019-11-07T12:36:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1029900693002444800", "text": "\"Um suicida, n\u00e3o quer tirar a vida e sim a dor que existe nela\"\ud83d\ude2d", "id": "1192420542902624256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192481373371731974"], "in_reply_to_user_id": "430651039", "created_at": "2019-11-07T16:38:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757274283479564288", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8088, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192447766510940166"}], "text": "@c_delvallel Podrias dar el ejemplo como Alan \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "id": "1192481373371731974"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192460401142878208"], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/1PxVu91Mue", "expanded_url": "https://twitter.com/outrosamu/status/1191405763438301185", "display_url": "twitter.com/outrosamu/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:14:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "746340516774678528", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191405763438301185"}], "text": "Olha que bagulho maneiro, ngm matou o bicho, botaram num pote e provavelmente soltaram \nSe fosse hetero ja tinha aparecido o brabao matado o bicho pra se aparecer https://t.co/1PxVu91Mue", "id": "1192460401142878208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192484283807604737"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5501, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.4073, "type": "Other", "normalized_text": "Comision"}, {"start": 114, "end": 139, "probability": 0.8722, "type": "Organization", "normalized_text": "Junta Nacional de Justicia"}]}, "in_reply_to_user_id": "458728203", "created_at": "2019-11-07T16:49:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1142934837168398354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192466070910783488"}], "text": "@JulianaOxenford Apreciada Juliana, llamo la atenci\u00f3n de la Comision encargada de nombrar a los integrantes de la Junta Nacional de Justicia. Esa Comisi\u00f3n fue nombrada por el congreso defenestrado y evidentemente corrupto..... Y?\nOjo de las perradas que van a realizar OJO OJO OJO", "id": "1192484283807604737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192484310407942145"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/kfMuHCCGYk", "expanded_url": "https://twitter.com/albuquerque_af/status/1192483957335609345", "display_url": "twitter.com/albuquerque_af\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Macaco Ze"}, {"start": 12, "end": 16, "probability": 0.6981, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:49:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "author_id": "437824506", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192483957335609345"}], "text": "Macaco Ze x Pedro cricrize\n\nO macaco dando la\u00e7o na arrog\u00e2ncia https://t.co/kfMuHCCGYk", "id": "1192484310407942145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192457251480584193"], "created_at": "2019-11-07T15:02:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "author_id": "1155549613589487616", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9522, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "text": "Ao por a lacra\u00e7\u00e3o e ideologia acima do jornalismo profissional, a Globo se suicida: empresas j\u00e1 encerraram as propagandas na emissora, n\u00f3s n\u00e3o a assistimos mais e ela tem ca\u00eddo em descr\u00e9dito popular, o que a est\u00e1 levando a fal\u00eancia. Prova disso s\u00e3o as demiss\u00f5es que tem ocorrido", "id": "1192457251480584193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192484587911315456"], "created_at": "2019-11-07T16:50:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137984944", "text": "o mo\u00e7o vindo entregar coisa de bike e eu com peso na consci\u00eancia pois ele vai ter que subir e descer ladeira", "id": "1192484587911315456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192468023224995840"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/yr6mkWqoZ5", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/11/06/presidente-do-chile-e-processado-por-crimes-contra-a-humanidade-apos-violencia-em-protestos.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 70, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9194, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:45:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "15033850", "text": "Se a justi\u00e7a do Brasil fosse como a do Chile, gente como @wilsonwitzel teria ainda mais motivos para responder por crimes contra a humanidade. Mesmo porque a pol\u00edcia de Pi\u00f1era matou adultos, n\u00e3o crian\u00e7as que voltavam para casa. https://t.co/yr6mkWqoZ5", "id": "1192468023224995840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192465724742217729"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ZOXtpOSwuJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jessicaojm/status/1192465724742217729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZOXtpOSwuJ", "media_key": "3_1192465705985363974"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ZOXtpOSwuJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jessicaojm/status/1192465724742217729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZOXtpOSwuJ", "media_key": "3_1192465715028201473"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:35:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 97, "quote_count": 3}, "author_id": "4850005978", "text": "No facebook / no privado \n\nTorcidinha imunda e covarde!! https://t.co/ZOXtpOSwuJ", "id": "1192465724742217729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192481234351534080"], "created_at": "2019-11-07T16:37:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 14, "like_count": 93, "quote_count": 0}, "author_id": "3030039260", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.6358, "type": "Other", "normalized_text": "\u00e9lite 1"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.5764, "type": "Other", "normalized_text": "\u00e9lite 1"}]}, "text": "Creo que tengo la cuenta m\u00e1s desgraciada de Espa\u00f1a y lo digo en serio, de verdad, reto a que alguien me supere, \u00e9lite 1 tras \u00e9lite 1 y nada, quiero llorar o suicidarme no s\u00e9 qu\u00e9 hacer si no tuiteo m\u00e1s sabreis que opci\u00f3n escog\u00ed", "id": "1192481234351534080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192470593666306049"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/aQOHvt84GC", "expanded_url": "https://twitter.com/rzllantas/status/1192470593666306049/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aQOHvt84GC", "media_key": "7_1192470022628638720"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 145, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 178, "end": 187, "username": "yeidckol", "id": "89848766"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 177, "tag": "MorenaMiente"}, {"start": 189, "end": 208, "tag": "LaGuerraNoEsOpcion"}, {"start": 209, "end": 224, "tag": "AMLORenunciaYa"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:55:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 16, "like_count": 55, "quote_count": 6}, "author_id": "1005625099276472321", "text": "Yo no quiero guerra ni venganza, yo quiero justicia, quiero seguridad, quiero al criminal en la c\u00e1rcel. No apoyo el plan de paz de @lopezobrador_ ese plan no sirve #MorenaMiente @yeidckol \n#LaGuerraNoEsOpcion #AMLORenunciaYa https://t.co/aQOHvt84GC", "id": "1192470593666306049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192224837122625541"], "created_at": "2019-11-06T23:38:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 5, "like_count": 226, "quote_count": 6}, "author_id": "586035110", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7764, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8654, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "text": "PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "id": "1192224837122625541"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192478290138849282"], "created_at": "2019-11-07T16:25:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 873, "reply_count": 30, "like_count": 1892, "quote_count": 16}, "author_id": "113730224", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "Pizzas"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "fuego"}]}, "text": "El Pizzas en la tele en un nuevo cap\u00edtulo de \"apagando el fuego con bencina\"", "id": "1192478290138849282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192221920680448004"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4B0hyEqKwO", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:27:10.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3646431389", "text": "https://t.co/4B0hyEqKwO", "id": "1192221920680448004"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192466656456585216"], "created_at": "2019-11-07T15:39:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "author_id": "55369574", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}]}, "text": "Apostar  solo a que se espere al menos una semana m\u00e1s el informe de la auditor\u00eda de la OEA para pacificar el pa\u00eds puede ser suicida, considerando el contexto de peligrosa confrontaci\u00f3n civil en el que vivimos", "id": "1192466656456585216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192481784417656833"], "created_at": "2019-11-07T16:39:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235225028", "text": "A gente n\u00e3o sabe o que a outra pessoa do nosso lado est\u00e1 passando ent\u00e3o nunca julgue ou critique, sempre tente conversar e estender a m\u00e3o para o outro, recebi a not\u00edcia de que um amigo cara super do bem sempre estava em festas churrascos,", "id": "1192481784417656833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192455496957145088"], "in_reply_to_user_id": "925021876748943360", "created_at": "2019-11-07T14:55:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "925021876748943360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192234980581289985"}], "text": "6: bater 2\nbater tamb\u00e9m pode prescindir certo/errado e indicar se uma coisa \u00e9 boa ou n\u00e3o. se for sozinho \u00e9 sempre bom\n- rapaz esse rango (comida) bateu ruim: fez mal\n- rapaz esse rango bateu certo: matou a fome e tava gostosa\n- porra essa m\u00fasica ta batenoo!!! : m\u00fasica boa", "id": "1192455496957145088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192460780253433859"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/7p4BjHKNV2", "expanded_url": "https://twitter.com/majogm/status/1192460780253433859/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7p4BjHKNV2", "media_key": "3_1192460765690769408"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/7p4BjHKNV2", "expanded_url": "https://twitter.com/majogm/status/1192460780253433859/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7p4BjHKNV2", "media_key": "3_1192460765686632450"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/7p4BjHKNV2", "expanded_url": "https://twitter.com/majogm/status/1192460780253433859/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7p4BjHKNV2", "media_key": "3_1192460765686579201"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:16:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 59, "like_count": 557, "quote_count": 3}, "author_id": "22967586", "text": "Mi computadora vieja y mi computadora nueva. \nEl boton de apagar en la nueva est\u00e1 en el mismo lugar donde ten\u00eda el de borrar en la vieja. \nAdivinen si suspendo la m\u00e1quina cada vez que quiero borrar algo... https://t.co/7p4BjHKNV2", "id": "1192460780253433859"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192417891922128897"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.4638, "type": "Organization", "normalized_text": "PANZ\u00d3N"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616146872", "created_at": "2019-11-07T12:25:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "43694423", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192276346854150144"}], "text": "@Politica_ECpe Que lindo partido, varios alcaldes presos y su l\u00edder es investigado por corrupto. Su fama de ladron descarado, casi iguala a la del PANZ\u00d3N SUICIDA.", "id": "1192417891922128897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192480106607984640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "agus_nasif", "id": "769508576"}]}, "in_reply_to_user_id": "769508576", "created_at": "2019-11-07T16:33:07.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913476966589898758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192479604931473411"}], "text": "@agus_nasif Ay :(", "id": "1192480106607984640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192480015855828993"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "WeirdGabinett", "id": "893882597364903938"}]}, "in_reply_to_user_id": "893882597364903938", "created_at": "2019-11-07T16:32:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "838041003969941504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192479055561535494"}], "text": "@WeirdGabinett De acuerdo, algun momento en particular? \ud83d\ude09", "id": "1192480015855828993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191841305808297986"], "created_at": "2019-11-05T22:14:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 40, "like_count": 1456, "quote_count": 26}, "author_id": "54100908", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6966, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "text": "No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de lugar al odio encarnado en resentidos sociales.\nQu\u00e9 pat\u00e9tica es la vida de esa gente; todo es drama,\"acoso\", odio, victimismo, actitud suicida y depresi\u00f3n.", "id": "1191841305808297986"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191796343926349825"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/N6NUWrnuie", "expanded_url": "https://twitter.com/papodecobra/status/1191796343926349825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N6NUWrnuie", "media_key": "3_1191796334547947521"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:16:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 6, "like_count": 559, "quote_count": 9}, "author_id": "937859746178260992", "text": "Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio corpo e se auto-envenenando. Ser\u00e1? \n\nEssa \u00e9 mais uma situa\u00e7\u00e3o em que a explica\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem fundamento cient\u00edfico. Vamos explicar: https://t.co/N6NUWrnuie", "id": "1191796343926349825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192476104155684864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fedebeltrami", "id": "427690444"}]}, "in_reply_to_user_id": "427690444", "created_at": "2019-11-07T16:17:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269018901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192458925888671750"}], "text": "@fedebeltrami No, Federico, io sto libro non l'ho letto ma se me lo consigli lo metto in lista.", "id": "1192476104155684864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192171924488675330"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/GYoNCgMD3U", "expanded_url": "https://twitter.com/trasnochocult/status/1192171924488675330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GYoNCgMD3U", "media_key": "3_1192171922869641220"}], "mentions": [{"start": 256, "end": 272, "username": "richardcarpio73", "id": "2964982355"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.3656, "type": "Other", "normalized_text": "TeatroTrasnocho"}, {"start": 71, "end": 90, "probability": 0.9377, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Suicida"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 52, "tag": "TeatroTrasnocho"}]}, "created_at": "2019-11-06T20:08:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "66736384", "text": "Prohibido Suicidarse En Primavera |\u00bf#TeatroTrasnocho se conveierte en \u201cEl Hogar del Suicida\u201d en esta segunda temporada, luego de ser la pieza Menci\u00f3n Especial en el 5to Festival de J\u00f3venes Directores, viernes a las 8:00pm, s\u00e1bados y domingos 6:00pm. Foto: @richardcarpio73 https://t.co/GYoNCgMD3U", "id": "1192171924488675330"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192207859876007941"], "created_at": "2019-11-06T22:31:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 24, "like_count": 219, "quote_count": 2}, "author_id": "16794066", "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 209, "probability": 0.9123, "type": "Place", "normalized_text": "Araguaia"}]}, "text": "Organiza\u00e7\u00f5es de esquerda mataram soldados em portas de quart\u00e9is e militares estrangeiros que moravam por aqui \u00e0 \u00e9poca da ditadura. \u00c9 verdade. Assim como \u00e9 verdade que o Ex\u00e9rcito matou guerrilheirtos no Araguaia que se renderam acreditando que n\u00e3o seriam mortos.", "id": "1192207859876007941"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192062846248640512"], "created_at": "2019-11-06T12:55:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 38, "like_count": 2677, "quote_count": 58}, "author_id": "86333519", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.345, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.3383, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera"}]}, "text": "Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "id": "1192062846248640512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192476854697037829"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "badgalkemy", "id": "324992821"}]}, "in_reply_to_user_id": "324992821", "created_at": "2019-11-07T16:20:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1097691496139182081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192476776984911872"}], "text": "@badgalkemy @snaptweett eu dou um 8/10 e tals hahahaha", "id": "1192476854697037829"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192194959484604416"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/R9RlYM27aU", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/pf-abre-inquerito-para-apurar-se-porteiro-cometeu-crime-ao-citar-bolsonaro-no-caso-marielle.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/pf-abre-inquerito-para-apurar-se-porteiro-cometeu-crime-ao-citar-bolsonaro-no-caso-marielle.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7762, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-06T21:40:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 204, "like_count": 200, "quote_count": 102}, "author_id": "90963197", "text": "PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro cometeu crime ao citar Bolsonaro no caso Marielle https://t.co/R9RlYM27aU", "id": "1192194959484604416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192456266582499335"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.678, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 229, "tag": "QuemEstavaNaCasa58"}]}, "created_at": "2019-11-07T14:58:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1047083750125973505", "text": "O vizinho do @jairbolsonaro supostamente matou Marielle, mas o @SF_Moro achou mais importante investigar o porteiro que em depoimento citou o seu chefe. Se isso n\u00e3o \u00e9 usar o Estado n\u00e3o sei qual seria o nome...\n#QuemEstavaNaCasa58", "id": "1192456266582499335"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192276046193811456"], "created_at": "2019-11-07T03:02:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 41, "like_count": 274, "quote_count": 11}, "author_id": "941560693", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "EPS Coomeva"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.7911, "type": "Place", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}]}, "text": "Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embarazo. Est\u00e1 en depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida. Por n\u00famero de semanas, el procedimiento no se puede realizar en Ibagu\u00e9. \u00bfAlguna abogada o abogado que nos colabore?", "id": "1192276046193811456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192471777743523840"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/sGdRYGQV9H", "expanded_url": "https://hidalgo.lasillarota.com/joven-se-suicida-en-el-barrio-el-arbolito-pachuca/333709", "display_url": "hidalgo.lasillarota.com/joven-se-suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9348, "type": "Place", "normalized_text": "Pachuca"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:00:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1139261080868290560", "text": "\ud83d\udd3a Dentro de una casa habitaci\u00f3n en Pachuca localizaron el cuerpo del joven de 25 a\u00f1os sin vida. \ud83d\udd3a\nhttps://t.co/sGdRYGQV9H", "id": "1192471777743523840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192421895603396608"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/NrHHh6gaxm", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroUribeVel/status/1192405120744603648", "display_url": "twitter.com/AlvaroUribeVel\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "created_at": "2019-11-07T12:41:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 702, "like_count": 476, "quote_count": 78}, "author_id": "242730842", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192405120744603648"}], "text": "\u00bfQu\u00e9 quiso decir el expresidente Uribe? https://t.co/NrHHh6gaxm", "id": "1192421895603396608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192236128113442817"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/TpfvjOg7hL", "expanded_url": "https://twitter.com/kenacats/status/1192236128113442817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TpfvjOg7hL", "media_key": "3_1192236082819149825"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "elfrente_amplio", "id": "819594986832465920"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Guzm\u00e1n"}, {"start": 129, "end": 129, "probability": 0.4285, "type": "Person", "normalized_text": "P"}, {"start": 131, "end": 131, "probability": 0.3621, "type": "Person", "normalized_text": "C"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "sde Venez"}, {"start": 266, "end": 268, "probability": 0.564, "type": "Organization", "normalized_text": " la"}]}, "created_at": "2019-11-07T00:23:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "author_id": "3023354907", "text": "A Jaime Guzm\u00e1n lo destruyen y porque no destruyen el museito de la memoria mugre mentirosa, y derriban estatua del suicida, sede P.C. y \u2066@elfrente_amplio\u2069? Ah esto est\u00e1 claro que la izquierda apoya esto desde Venezuela y la izquierda apoya esto todo esto es culpa de la izq https://t.co/TpfvjOg7hL", "id": "1192236128113442817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192462697918541825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SaBolsonaro", "id": "1101680527709483008"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.6177, "type": "Organization", "normalized_text": "NM"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.8852, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "in_reply_to_user_id": "1101680527709483008", "created_at": "2019-11-07T15:23:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753628788169314304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192459628082335745"}], "text": "@SaBolsonaro @UNBORNness Voce pode provar que NM tem liga\u00e7\u00f5es com o MBL ?\nSe n\u00e3o, seu argumento \u00e9 vazio", "id": "1192462697918541825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192472716944826369"], "created_at": "2019-11-07T16:03:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851716848", "text": "Ustedes tambi\u00e9n tienen un jean favorito reservado para usar los viernes o son normales?", "id": "1192472716944826369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192454438029594624"], "created_at": "2019-11-07T14:51:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 838, "like_count": 439, "quote_count": 72}, "author_id": "8703862", "text": "Diz a\u00ed um filme ruim, que voc\u00ea sabe que \u00e9 ruim, mas que voc\u00ea gosta.", "id": "1192454438029594624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192471141417472000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "themoonknowz", "id": "3359740804"}]}, "in_reply_to_user_id": "3359740804", "created_at": "2019-11-07T15:57:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798404346622910469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192469891212857344"}], "text": "@themoonknowz o q ela t\u00e1 falando", "id": "1192471141417472000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192121517536096256"], "created_at": "2019-11-06T16:48:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "416667889", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.4688, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "CostaneraCenter"}, {"start": 229, "end": 243, "tag": "SonMiserables"}]}, "text": "#CostaneraCenter\n\nEs el fiel reflejo del consumismo y la falta de empat\u00eda!!\nSe suicida una persona, sigue con sus puertas abiertas, la gente como si nada, limpia y todo ok \n\nPero....\nOrganizan una marcha y cierra sus puertas!!!\n\n#SonMiserables", "id": "1192121517536096256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192414791865896960"], "created_at": "2019-11-07T12:13:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 77, "like_count": 67, "quote_count": 3}, "author_id": "866955866066571264", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8006, "type": "Other", "normalized_text": "N7Day"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "MassEffect"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "N7Day"}, {"start": 66, "end": 77, "tag": "MassEffect"}]}, "text": "Una encuesta para el #N7Day: \u00bfcu\u00e1l es vuestra entrega favorita de #MassEffect y por qu\u00e9? Os leo con much\u00edsimo inter\u00e9s como fan\u00e1tico de la saga \ud83e\udd13\ud83e\udd13", "id": "1192414791865896960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192470692962480130"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoaoAugustoPer4", "id": "2474728076"}]}, "in_reply_to_user_id": "2474728076", "created_at": "2019-11-07T15:55:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1091900527414267905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192470423675580416"}], "text": "@JoaoAugustoPer4 Me leva, deste lugarr", "id": "1192470692962480130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192410221651644416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fabiobisneto", "id": "1018118875538444293"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "plihalespn", "id": "59157475"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.4922, "type": "Person", "normalized_text": "pormera"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.9628, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.9792, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1018118875538444293", "created_at": "2019-11-07T11:55:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "565012066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192409647401099265"}], "text": "@fabiobisneto @plihalespn @Flamengo Cert\u00edssimo. Mas o Flamengo est\u00e1 em outro patamar e o pormera vai ter que correr muito atr\u00e1s. Cada vez mais vergonhosos os erros do VAR e mesmo assim n\u00e3o alcan\u00e7am o Flamengo.", "id": "1192410221651644416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192375036700741632"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/uLdj1Uakhq", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1192375036700741632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uLdj1Uakhq", "media_key": "3_1192375027821400065"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5527, "type": "Organization", "normalized_text": "Dodge"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4066, "type": "Organization", "normalized_text": "Federal"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.5487, "type": "Organization", "normalized_text": "MJSP"}]}, "created_at": "2019-11-07T09:35:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8422, "reply_count": 5269, "like_count": 62476, "quote_count": 1364}, "author_id": "1113094855281008641", "text": "Em Foz do Igua\u00e7u, com o novo Dodge da Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal. Da linha de aquisi\u00e7\u00e3o favorita do MJSP, \"este ve\u00edculo foi confiscado do narcotr\u00e1fico\". Pode ser lida na traseira do ve\u00edculo, logo acima de PRF. Amplie a foto ou pegue os \u00f3culos. https://t.co/uLdj1Uakhq", "id": "1192375036700741632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192456676961660928"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/dN9bJyRARg", "expanded_url": "https://imagenzac.com.mx/el-recreo/irresponsabilidad-suicida/", "display_url": "imagenzac.com.mx/el-recreo/irre\u2026"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "luismedinalizal", "id": "85972900"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.6989, "type": "Other", "normalized_text": "ElRecreo"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Zacatecas"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 16, "tag": "ElRecreo"}, {"start": 38, "end": 48, "tag": "Zacatecas"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:00:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161871799", "text": "Hoy en #ElRecreo por @luismedinalizal #Zacatecas \u2192  https://t.co/dN9bJyRARg", "id": "1192456676961660928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192025810183622656"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/dFIOiPxH3m", "expanded_url": "https://twitter.com/Fessoa87/status/1192025810183622656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dFIOiPxH3m", "media_key": "3_1192025802256375808"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.818, "type": "Place", "normalized_text": "Stgo"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.6445, "type": "Place", "normalized_text": "Ju\u00e1rez"}, {"start": 246, "end": 258, "probability": 0.7037, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnCrisis"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 259, "tag": "ChileEnCrisis"}]}, "created_at": "2019-11-06T10:27:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "922950279527575554", "text": "En Chile la gente se suicida, es esclava de la deuda y del sist. crediticio porque vivir en Chile es m\u00e1s caro que vivir en Europa. Es un pa\u00eds segregado. Pronto el sector sur de Stgo ser\u00e1 ciudad Ju\u00e1rez. Es incre\u00edble que nadie escuche a la gente. #ChileEnCrisis https://t.co/dFIOiPxH3m", "id": "1192025810183622656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192468154984882177"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kzar93929", "id": "1067620492658524160"}]}, "in_reply_to_user_id": "1067620492658524160", "created_at": "2019-11-07T15:45:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131331253016453121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192467587843665922"}], "text": "@kzar93929 Eu vou saber", "id": "1192468154984882177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192466720381902855"], "created_at": "2019-11-07T15:39:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "816251423474253824", "text": "HOMEM \u00c9 UMA DESGRA\u00c7A MESMO N\u00c9. Uma crian\u00e7a de 10 anos MORREU pq um imbecil desses n\u00e3o aceitou o fim do relacionamento com a irm\u00e3 dela. PUTA QUE PARIU", "id": "1192466720381902855"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192467848418996226"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/L88jdEOnBf", "expanded_url": "https://twitter.com/CarrierPigexn/status/1192466208211308546?s=19", "display_url": "twitter.com/CarrierPigexn/\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/JaQYtQMtiy", "expanded_url": "https://twitter.com/JusticeCaelis/status/1192467848418996226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JaQYtQMtiy", "media_key": "16_1192467840735027201"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "GABRIEL BASTA"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:44:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "1144449708250681344", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192466208211308546"}], "text": "-Le va a dar un s\u00edncope. El suicidio es otra forma de pecado. GABRIEL BASTA YA, NO TE HAGAS ESO A TI MISMO.- https://t.co/L88jdEOnBf https://t.co/JaQYtQMtiy", "id": "1192467848418996226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192468075175694337"], "created_at": "2019-11-07T15:45:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "92669350", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9173, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga Bananera"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Guanchez"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Ascanio"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Gimenez"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Gimenez"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "Tigres"}]}, "text": "Aunque es Liga Bananera, lo de ayer de Guanchez con Ascanio y Gimenez es de brutos. Gimenez te ven\u00eda matando desde el Martes 2 veces, con batazo con 3 en bases y jonr\u00f3n, ambas veces para poner arriba a Tigres o empatar", "id": "1192468075175694337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192287924592762881"], "created_at": "2019-11-07T03:49:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 22, "like_count": 174, "quote_count": 10}, "author_id": "775820310", "text": "Alg\u00fan d\u00eda ser\u00e9 la traga de alguien.\n\n-Alg\u00fan d\u00eda. \ud83d\ude4f", "id": "1192287924592762881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190395878797910019"], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/kWdpmMdAD4", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/guilherme-amado/promotora-que-deixou-caso-marielle-pediu-soltura-de-pms-filmados-matando-homem-24057145?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/guilherme-amad\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.6314, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme Amado"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.6892, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:31:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 205, "like_count": 3083, "quote_count": 113}, "author_id": "67743025", "text": "Do Guilherme Amado -&gt; Promotora que deixou caso Marielle pediu soltura de PMs filmados matando homem (Os dois policiais j\u00e1 haviam matado 37 pessoas supostamente durante opera\u00e7\u00f5es policiais) https://t.co/kWdpmMdAD4", "id": "1190395878797910019"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191840540175818752"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/O7LjlAi8os", "expanded_url": "https://twitter.com/modrnsuffragist/status/1191840540175818752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7LjlAi8os", "media_key": "3_1191840509725151233"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/O7LjlAi8os", "expanded_url": "https://twitter.com/modrnsuffragist/status/1191840540175818752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7LjlAi8os", "media_key": "3_1191840524409458688"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:11:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 16, "like_count": 221, "quote_count": 16}, "author_id": "76496003", "text": "1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta suicida y la gran mayoria de veces es por una ENFERMEDAD como estas. Este tipo de publicaciones son altamente irresponsables y estigmatizantes. Ni se rectifica. https://t.co/O7LjlAi8os", "id": "1191840540175818752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192147619298058240"], "created_at": "2019-11-06T18:31:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "991733539107373056", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5452, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Centre"}]}, "text": "C\u00f3mo se llama la enfermedad mental de los pelotudos que reclaman porque no cierran el Costanera Centre cuando alguien se suicida pero s\u00ed  lo hacen cuando intentan saquearlo?", "id": "1192147619298058240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192466806075736066"], "created_at": "2019-11-07T15:40:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750144200029704193", "entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 238, "probability": 0.787, "type": "Organization", "normalized_text": "CPF"}]}, "text": "Eu digo isso de novo, o pessoal sabe qu era o presidente quando na pressa de ganhar voto fundou o novo ct as pressas o pessoal sabe quem era o VP respons\u00e1vel pelo ninho, se quisessem justi\u00e7a correriam atr\u00e1s deles, quem comete crime tem CPF, o que fazem \u00e9 atacar institui\u00e7\u00e3o", "id": "1192466806075736066"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192464726267191296"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/fWYzjrGjdR", "expanded_url": "https://twitter.com/SenadoFederal/status/1192464726267191296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fWYzjrGjdR", "media_key": "13_1192452867661144065"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:32:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 111, "like_count": 73, "quote_count": 6}, "author_id": "40095953", "text": "Dissemina\u00e7\u00e3o de not\u00edcias falsas na internet coloca vidas em risco, apontam debatedores https://t.co/fWYzjrGjdR", "id": "1192464726267191296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192255709821505538"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/vx7D7COtWh", "expanded_url": "https://twitter.com/Bkikulina/status/1192255709821505538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vx7D7COtWh", "media_key": "3_1192255685460922369"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/vx7D7COtWh", "expanded_url": "https://twitter.com/Bkikulina/status/1192255709821505538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vx7D7COtWh", "media_key": "3_1192255685465190400"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/vx7D7COtWh", "expanded_url": "https://twitter.com/Bkikulina/status/1192255709821505538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vx7D7COtWh", "media_key": "3_1192255685456809985"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8439, "type": "Person", "normalized_text": "Lo Prado"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.3352, "type": "Person", "normalized_text": "Lo Espejo"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.3943, "type": "Person", "normalized_text": "Maip\u00fa"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.6972, "type": "Place", "normalized_text": "Apoquindo"}, {"start": 147, "end": 161, "probability": 0.5296, "type": "Place", "normalized_text": "\n#CostaneraCent"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 164, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-11-07T01:41:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1463, "reply_count": 56, "like_count": 754, "quote_count": 86}, "author_id": "344209799", "text": "A quienes se preguntan d\u00f3nde anda carabineros de Lo Prado, Lo Espejo y Maip\u00fa, les aviso que en Apoquindo \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\nFotos de hoy fuera de metro el golf\n#CostaneraCenter https://t.co/vx7D7COtWh", "id": "1192255709821505538"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192463353509285888"], "entities": {"mentions": [{"start": 164, "end": 178, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3734, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e8xico"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:26:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 4, "like_count": 129, "quote_count": 0}, "author_id": "252798156", "text": "Llevamos 11 meses de ataques sistem\u00e1ticos a la institucionalidad democr\u00e1tica de M\u00e8xico y por ende a lo que da certeza jur\u00eddica a la inversi\u00f3n.\nEl verdadero af\u00e1n de @lopezobrador_ es instaurar una dictadura donde los derechos son inexistente y todo pasa por el control del estado.", "id": "1192463353509285888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192435199394615297"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/1MpqLmrmKK", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/o-resultado-foi-um-fiasco-diz-governador-petista-sobre-leilao-do-pre-sal/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/o-resul\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/o-resultado-foi-um-fiasco-diz-governador-petista-sobre-leilao-do-pre-sal/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "Piau\u00ed"}, {"start": 33, "end": 47, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Wellington Dias"}]}, "created_at": "2019-11-07T13:34:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 174, "like_count": 81, "quote_count": 14}, "author_id": "2880932962", "text": "O governador do Piau\u00ed, o petista Wellington Dias, chamou de \u201cfiasco\u201d o leil\u00e3o de ontem do pr\u00e9-sal. https://t.co/1MpqLmrmKK", "id": "1192435199394615297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192427499365556224"], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/iC0MzSfhxS", "expanded_url": "https://twitter.com/VctorEsquirol/status/1192427499365556224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iC0MzSfhxS", "media_key": "16_1192427418298044416"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 133, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars: Los \u00faltimos Jedi"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Rian Johnson"}]}, "created_at": "2019-11-07T13:04:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "523346899", "text": "Silencio en el espacio exterior roto por suspiro generalizado en una sala de cine, \u00f3 la gloria suicida de 'Star Wars: Los \u00faltimos Jedi', de Rian Johnson. https://t.co/iC0MzSfhxS", "id": "1192427499365556224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192458773228638210"], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/2hTnQWEWUs", "expanded_url": "https://twitter.com/cuchicalderon/status/1192458773228638210/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2hTnQWEWUs", "media_key": "16_1192458765037113344"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 153, "username": "rock_pix", "id": "145759529"}, {"start": 157, "end": 172, "username": "RadioCantiloOk", "id": "4877018085"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 19, "probability": 0.3933, "type": "Other", "normalized_text": "HaganCorrerLaVoz"}, {"start": 26, "end": 43, "probability": 0.4722, "type": "Other", "normalized_text": "VasoLlenoVasovac\u00edo"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 20, "tag": "HaganCorrerLaVoz"}, {"start": 25, "end": 44, "tag": "VasoLlenoVasovac\u00edo"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:08:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "353886451", "text": "En #HaganCorrerLaVoz hay #VasoLlenoVasovac\u00edo y nos ponemos filos\u00f3ficos. Transhumanismo: \u00bffuturo o aberraci\u00f3n? La ilusi\u00f3n de ser inmortales. Con @rock_pix en @RadioCantiloOk https://t.co/2hTnQWEWUs", "id": "1192458773228638210"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192464140960448513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elciempies", "id": "86404992"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 34, "probability": 0.6413, "type": "Other", "normalized_text": "Antonieta Rivas Mercado"}, {"start": 64, "end": 86, "probability": 0.7458, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Rodr\u00edguez Lozano"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "Nahui Olin"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.7492, "type": "Person", "normalized_text": "Vasconcelos"}, {"start": 257, "end": 266, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "Notre Dame"}]}, "in_reply_to_user_id": "86404992", "created_at": "2019-11-07T15:29:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "43993987", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192436383484301312"}], "text": "@elciempies Antonieta Rivas Mercado estaba enamorada del pintor Manuel Rodr\u00edguez Lozano (ex de Nahui Olin) quien s\u00ed era gay.\nLuego cononce a Vasconcelos a qui\u00e9n apoya en su campa\u00f1a para presidente. \u00c9l le dice que gracias pero no gracias.\nElla se suicida en Notre Dame al d\u00eda siguiente.", "id": "1192464140960448513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192446649076998144"], "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/oQxLdH6879", "expanded_url": "https://twitter.com/HombreRobot/status/1192446649076998144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oQxLdH6879", "media_key": "7_1192446645771939840"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 178, "tag": "ActualidadRT"}]}, "created_at": "2019-11-07T14:20:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "732142267", "text": "\"Oh, \u00a1hola! \u00a1Cu\u00e1nto tiempo!\"\n\nEste perro no pareci\u00f3 sorprenderse mucho despu\u00e9s de que un ciclista lo despertara de su siesta tras chocar y caer justo a su lado  Via #ActualidadRT https://t.co/oQxLdH6879", "id": "1192446649076998144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192436383484301312"], "in_reply_to_user_id": "86404992", "created_at": "2019-11-07T13:39:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "86404992", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7955, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192322838205591552"}], "text": "Y creo que ni siquiera fue como lo cuenta Pedrito \u00bfalguien se sabe bien el chisme?", "id": "1192436383484301312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192235556647907333"], "created_at": "2019-11-07T00:21:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 179, "like_count": 456, "quote_count": 45}, "author_id": "3108737091", "text": "Me contem, uma m\u00fasica boa pra transar ?", "id": "1192235556647907333"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192463179437215745"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gui_Olivis", "id": "2241663023"}]}, "in_reply_to_user_id": "2241663023", "created_at": "2019-11-07T15:25:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196185134", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192462468272013314"}], "text": "@Gui_Olivis at\u00e9 ele t\u00e1 revoltado com atual governo", "id": "1192463179437215745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191985908016394240"], "created_at": "2019-11-06T07:49:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "588839311", "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 216, "probability": 0.4179, "type": "Other", "normalized_text": "Oto\u00f1o"}]}, "text": "Buenos d\u00edas parroquia\n\nMiro a tus ojos\nescondidos en un mundo\ndel que sobran las palabras.\n\nLos frutos del deseo\ny las miradas,\napuntan al fondo del tiempo\n\nY as hojas se desploman\nen un sue\u00f1o suicida,\nporque el Oto\u00f1o es irremediable\n(de A primera sangre)", "id": "1191985908016394240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192462651806359552"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/UdzZhjHH4W", "expanded_url": "https://twitter.com/opena/status/1192454715042357248", "display_url": "twitter.com/opena/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:23:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "539981975", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192454715042357248"}], "text": "No, castigo ejemplar no corrige, ni evita\n\nEs un tema de no saber administrar la 'perdida' o el rechazo.\n\nLa mujer es de mi propiedad.\n\nUn 60% asesina y se suicida. https://t.co/UdzZhjHH4W", "id": "1192462651806359552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192454715042357248"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/4inuRpBGba", "expanded_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/justicia/san-pedro-de-macoris-dn-y-santiago-han-hecho-441-acuerdos-en-casos-de-violencia-de-genero-ND15165976", "display_url": "diariolibre.com/actualidad/jus\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.3953, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00e9nero"}]}, "created_at": "2019-11-07T14:52:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "53090864", "text": "\u00bfSi en casa no corrigen la sociedad se encarga?\n\nLa Ideolog\u00eda de G\u00e9nero no evitara \"feminicidios\" El rol del castigo en parte sirve como ejemplo para que otros no hagan lo mismo.  \n\n\u00a1Castiguen ejemplarmente y ver\u00e1n si no aprenden los abusadores!\n\nhttps://t.co/4inuRpBGba", "id": "1192454715042357248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192456148550639616"], "in_reply_to_user_id": "209309183", "created_at": "2019-11-07T14:57:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 612, "reply_count": 56, "like_count": 2443, "quote_count": 45}, "author_id": "209309183", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f3n"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9638, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.9303, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192445395743494144"}], "text": "Un hincha de Col\u00f3n posterg\u00f3 un trasplante de ri\u00f1\u00f3n para viajar a la final, otro est\u00e1 yendo a Paraguay en bicicleta, hay gente desde hace 3 d\u00edas haciendo dedo en la ruta, un abuelo va en un auto filmando su propia pel\u00edcula. Una vez en la vida d\u00e9jense de joder con los 11 de Boca.", "id": "1192456148550639616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192460050645827585"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/OJSRdPKBaC", "expanded_url": "https://twitter.com/bestofbyunbaek/status/1192460050645827585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJSRdPKBaC", "media_key": "3_1192460039417683969"}, {"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/OJSRdPKBaC", "expanded_url": "https://twitter.com/bestofbyunbaek/status/1192460050645827585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJSRdPKBaC", "media_key": "3_1192460039417663488"}, {"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/OJSRdPKBaC", "expanded_url": "https://twitter.com/bestofbyunbaek/status/1192460050645827585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJSRdPKBaC", "media_key": "3_1192460039434522625"}, {"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/OJSRdPKBaC", "expanded_url": "https://twitter.com/bestofbyunbaek/status/1192460050645827585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJSRdPKBaC", "media_key": "3_1192460039719735296"}]}, "created_at": "2019-11-07T15:13:25.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1995, "reply_count": 2, "like_count": 2327, "quote_count": 166}, "author_id": "3223186574", "text": "absolutely no thoughts head EMPTY https://t.co/OJSRdPKBaC", "id": "1192460050645827585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192450692256030720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Hugo01611", "id": "1030521773706620928"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "NegroYoma", "id": "969296744"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "CarlosMaslaton", "id": "20856420"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Viena"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9319, "type": "Place", "normalized_text": "Austria"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 161, "end": 170, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}, {"start": 188, "end": 197, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 240, "end": 251, "probability": 0.4905, "type": "Place", "normalized_text": "Primer Mundo"}, {"start": 291, "end": 298, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "New York"}]}, "in_reply_to_user_id": "1030521773706620928", "created_at": "2019-11-07T14:36:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956901765340975104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192426828041990144"}], "text": "@Hugo01611 @NegroYoma @CarlosMaslaton En Viena, capital de Austria, se regulan los alquileres desde 1917, por lo cual los mismos son la mitad que en Londres. En Nueva York, Par\u00eds, Berl\u00edn, California y muchos otros lugares de los pa\u00edses del Primer Mundo se regulan los alquileres. \u00bfCreen que New York es comunista?", "id": "1192450692256030720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192457659779342337"], "created_at": "2019-11-07T15:03:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 43, "like_count": 1488, "quote_count": 3}, "author_id": "172572824", "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 151, "probability": 0.6606, "type": "Organization", "normalized_text": "CPF"}, {"start": 260, "end": 262, "probability": 0.7741, "type": "Organization", "normalized_text": "CPF"}]}, "text": "Um dos caras foi convocado pra ser inquerido por deputados petistas sobre not\u00edcias falsas, limites da liberdade de express\u00e3o e solicitado a fornecer CPF de financiadores. Encurralado, jantou os caras.\n\nO outro t\u00e1 chorando, ca\u00eddo, gritando que d\u00e1 sim pra ver o CPF\n\nUm virou her\u00f3i", "id": "1192457659779342337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191405763438301185"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/ZmOfDZWpIf", "expanded_url": "https://twitter.com/CallSamu_/status/1191405763438301185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZmOfDZWpIf", "media_key": "7_1191405208229892098"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Aranha"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:24:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16750, "reply_count": 2166, "like_count": 58998, "quote_count": 11673}, "author_id": "1187732362735554563", "text": "Aranha: a\n23 Gays: AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA https://t.co/ZmOfDZWpIf", "id": "1191405763438301185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192459222920945664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "bknmipais", "id": "795830393354260480"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "kattekent", "id": "100563282"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 55, "end": 65, "username": "DMatamala", "id": "32754385"}]}, "in_reply_to_user_id": "1128940405544902656", "created_at": "2019-11-07T15:10:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044346983148916742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192458901997916161"}], "text": "@Patriar19099909 @bknmipais @kattekent @carreragonzalo @DMatamala Y dele que las gallinas mean", "id": "1192459222920945664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192118825183064065"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/GEQps2ELy7", "expanded_url": "https://twitter.com/tonyschiavone24/status/1192118825183064065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEQps2ELy7", "media_key": "3_1192118818379882497"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 41, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}, {"start": 115, "end": 122, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "Luchador"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}]}, "created_at": "2019-11-06T16:37:31.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 48, "like_count": 1268, "quote_count": 12}, "author_id": "238276429", "text": "My Luchador socks for tonight\u2019s @AEWonTNT Dynamite broadcast. Ready for some Tope Suicida action! @ShutUpExcalibur @JRsBBQ https://t.co/GEQps2ELy7", "id": "1192118825183064065"}], "places": [{"full_name": "Getafe, Espa\u00f1a", "id": "3a9c654a445000f6"}, {"full_name": "Sant Jaume dels Domenys, Espa\u00f1a", "id": "b4c4da369c626d80"}, {"full_name": "Campina Grande, Brasil", "id": "0e831c5c9510013a"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Gra\u00e7a, Brasil", "id": "a96982aceda8314e"}, {"full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil", "id": "b99da7908851bc16"}, {"full_name": "Santiago, Chile", "id": "0010b4cb51ca93d8"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1180141304229052416", "value": "1180141304229052416", "detail": "User has been suspended: [1180141304229052416].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192444691360501760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192444691360501760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192444691360501760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1179953338793828352", "value": "1179953338793828352", "detail": "User has been suspended: [1179953338793828352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192485124794961921", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192485124794961921", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192485124794961921].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3044326812", "value": "3044326812", "detail": "User has been suspended: [3044326812].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192485594796036097", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192485594796036097", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192485594796036097].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192484811375566849", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192484811375566849", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192484811375566849].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2320555264", "value": "2320555264", "detail": "User has been suspended: [2320555264].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192416501980160000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192416501980160000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192416501980160000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1165303931066626048", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1165303931066626048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165303931066626048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192459509974863872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192459509974863872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192459509974863872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3984632307", "value": "3984632307", "detail": "User has been suspended: [3984632307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192480749947150337", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192480749947150337", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192480749947150337].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192477416175874051", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192477416175874051", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192477416175874051].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1078176425771962368", "value": "1078176425771962368", "detail": "User has been suspended: [1078176425771962368].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192467847928258561", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192467847928258561", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192467847928258561].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1192476025126604801", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192476025126604801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192476025126604801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941077406915465216", "value": "941077406915465216", "detail": "User has been suspended: [941077406915465216].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192393389871906817", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192393389871906817", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192393389871906817].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155615203079479297", "value": "1155615203079479297", "detail": "User has been suspended: [1155615203079479297].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192466431696408576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192466431696408576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192466431696408576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "384967215", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [384967215].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "384967215", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192461541599264768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192461541599264768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192461541599264768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158643895967911938", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1158643895967911938].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158643895967911938", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192461986690457601", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192461986690457601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192461986690457601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192462569698742272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192462569698742272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192462569698742272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192263141545119745", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192263141545119745", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192263141545119745].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "90567111", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [90567111].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "90567111", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192458890518126592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192458890518126592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192458890518126592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1192493651450114048", "oldest_id": "1192458472471875584", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbyr0as9rgohos3zhz38ma3jijy5"}}