{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1185622973975281664"], "in_reply_to_user_id": "1032730087878209536", "created_at": "2019-10-19T18:25:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032730087878209536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185622972683509760"}], "text": "Um soldadinho fica sozinho, s\u00f3 resta um;\nEle se enforcou,", "id": "1185622973975281664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185622887480336384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:24:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3313606590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}], "text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "id": "1185622887480336384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185622825924812801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:24:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865247155593912321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185622825924812801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185622653509537797"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Amigosdelchino", "id": "2987551893"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.9043, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7806, "type": "Organization", "normalized_text": "PdCat"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:24:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3079588840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185621630741045248"}], "text": "RT @Amigosdelchino: ERC y PdCat tienen que tomar una decision: o acompa\u00f1an a los de las capuchas en el viaje suicida (liderando los de las\u2026", "id": "1185622653509537797"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185622652951683072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:24:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93306299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185622652951683072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185622624149426176"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "FS_Talavera", "id": "1610355787"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:23:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151763932", "text": "El portero del @FS_Talavera es un suicida. \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "geo": {"place_id": "56d55f1d9827a8f5"}, "id": "1185622624149426176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185622591312224259"], "created_at": "2019-10-19T18:23:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731297272080826369", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4765, "type": "Person", "normalized_text": "Lord"}, {"start": 213, "end": 216, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "LORD"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.6448, "type": "Person", "normalized_text": "Moonton"}]}, "text": "T\u00f4 l\u00e1 na batalha dif\u00edcil pra crl, tamo l\u00e1 amassando o lord, a minha equipe e a equipe deles, eu MATO o Valir da equipe deles, mato o Lord, e adivinha? O jogo d\u00e1 o Lord pra equipe deles, E AINDA DIZ Q QUEM MATOU O LORD FOI O VALIR, QUE MORREU ANTES KKKKKKKKKK vai se fuder, Moonton", "id": "1185622591312224259"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185622582638329856"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/YF2xEfpdSg", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5111, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7127, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:23:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889352568014610433", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184838982498164736"}], "text": "primeiro: coringa n\u00e3o tem nada a ver com esquadr\u00e3o suicida\nsegundo: leto \u00e9 um babaca \nterceiro: segundo e primeiro https://t.co/YF2xEfpdSg", "id": "1185622582638329856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185622448479330305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:23:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147801075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185622448479330305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185622292824559617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Amigosdelchino", "id": "2987551893"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.9043, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7806, "type": "Organization", "normalized_text": "PdCat"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:22:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026799774266269696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185621630741045248"}], "text": "RT @Amigosdelchino: ERC y PdCat tienen que tomar una decision: o acompa\u00f1an a los de las capuchas en el viaje suicida (liderando los de las\u2026", "id": "1185622292824559617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185622251623899137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:22:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761723669756469248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185622251623899137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185622249057017856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Amigosdelchino", "id": "2987551893"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.9043, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7806, "type": "Organization", "normalized_text": "PdCat"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:22:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4484302582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185621630741045248"}], "text": "RT @Amigosdelchino: ERC y PdCat tienen que tomar una decision: o acompa\u00f1an a los de las capuchas en el viaje suicida (liderando los de las\u2026", "id": "1185622249057017856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185622189627858949"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:22:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735494450210701314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185622189627858949"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185622096803717124"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Amigosdelchino", "id": "2987551893"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.9043, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7806, "type": "Organization", "normalized_text": "PdCat"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:21:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2805490415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185621630741045248"}], "text": "RT @Amigosdelchino: ERC y PdCat tienen que tomar una decision: o acompa\u00f1an a los de las capuchas en el viaje suicida (liderando los de las\u2026", "id": "1185622096803717124"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185622044320436224"], "created_at": "2019-10-19T18:21:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185572339750178816", "text": "CUANDO LA VERGUENZA SOCIAL ES MAS FUERTE QUE EL MIEDO A LA MUERTE, EL SUICIDIO ES SU SALIDA.. la soberbia de un suicida se resume en esta frase: esta en mi mano el que todo acabe, no hay dios celestial ni tribunal terrenal frente al cual admita rendir cuentas!!....", "geo": {"place_id": "002f09fc670fd0a6"}, "id": "1185622044320436224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185621985545654272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Amigosdelchino", "id": "2987551893"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.9043, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7806, "type": "Organization", "normalized_text": "PdCat"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:21:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170397645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185621630741045248"}], "text": "RT @Amigosdelchino: ERC y PdCat tienen que tomar una decision: o acompa\u00f1an a los de las capuchas en el viaje suicida (liderando los de las\u2026", "id": "1185621985545654272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185621972538937344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bartaws", "id": "1339729044"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:21:20.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1339729044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185299211497029633"}], "text": "RT @bartaws: Also on nov. 30 see a lucha libre scramble match! 6 men in a elimination style match. Two in the ring. Four out. Tag in style.\u2026", "id": "1185621972538937344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185621948962951168"], "in_reply_to_user_id": "779427920934830084", "created_at": "2019-10-19T18:21:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779427920934830084", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185621927739777025"}], "text": "Te lo has buscado. Quizas tengas privilegios en alguna presi\u00f3n catalana pero no ser\u00e1s libre en muchos a\u00f1os. No has respetado a ni\u00f1os, ni a mayores, no has pensado en los j\u00f3venes con esp\u00edritu revolucionario que has mandado a la calle como tu escuadr\u00f3n suicida. Y por eso vas a ...", "id": "1185621948962951168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185621858777030656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:20:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868813964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "id": "1185621858777030656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185621857749352450"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "ClubAmerica", "id": "122211977"}, {"start": 163, "end": 177, "username": "TigresOficial", "id": "120256278"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 158, "probability": 0.5251, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "in_reply_to_user_id": "149160173", "created_at": "2019-10-19T18:20:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1102602916479844357", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185607118419828738"}], "text": "@Hache_g @ClubAmerica \u00bfAventurado? Es casi suicida.\n\nCon todo, tienes raz\u00f3n.\n\nHay cosas que el dinero no puede comprar, para todo lo dem\u00e1s, hay suficiente lana en @TigresOficial", "id": "1185621857749352450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185621855056650242"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:20:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74353541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185619621765898241"}], "text": "RT @la_patilla: No logran vender  la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "id": "1185621855056650242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185621836748312577"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "281769300", "created_at": "2019-10-19T18:20:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184895622530224129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185333912450539525"}], "text": "@meiermq @KarlaCalle @AlanGarciaPeru Te falto decir q fue el mejor delincuente hamp\u00f3n ratero cobarde suicida del siglo XXI en eso estamos de acuerdo el 96% de peruanos", "id": "1185621836748312577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185621813843415041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:20:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138260969350676480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185621813843415041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185621803236020224"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/ndmVCwhstq", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1185595502139756544", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 155, "end": 169, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 213, "end": 229, "probability": 0.5984, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:20:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134229510", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185595502139756544"}], "text": "Eu juro que simpatizo pelo Coringa do Jared Leto. Acho que muito foi por conta da dire\u00e7\u00e3o horr\u00edvel e o filme fraco. Mas uma coisa \u00e9 ineg\u00e1vel: o Coringa de Joaquin Phoenix \u00e9 muit\u00edssimo superior, e o seria mesmo se Esquadr\u00e3o Suicida fosse bem feito. https://t.co/ndmVCwhstq", "id": "1185621803236020224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185621659497193472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:20:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244710316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185621659497193472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185621630741045248"], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/zMDvbiYbYa", "expanded_url": "https://twitter.com/MonDiari/status/1185619971784790016?s=19", "display_url": "twitter.com/MonDiari/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9398, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 6, "end": 10, "probability": 0.8687, "type": "Organization", "normalized_text": "PdCat"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:19:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "2987551893", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185619971784790016"}], "text": "ERC y PdCat tienen que tomar una decision: o acompa\u00f1an a los de las capuchas en el viaje suicida (liderando los de las capuchas) o se enfrentan a ellos. Y lo tienen que decidir YA https://t.co/zMDvbiYbYa", "id": "1185621630741045248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185621617344466944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:19:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782454134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185621617344466944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185621539665989635"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:19:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51497348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185621539665989635"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185621509114646529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:19:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1265248837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185621509114646529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185621466672447488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:19:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3345784498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185621466672447488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185621446292361217"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/LeRqz36hI2", "expanded_url": "https://twitter.com/JaviSiman/status/1183886282184908801", "display_url": "twitter.com/JaviSiman/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:19:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2162132389", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183886282184908801"}], "text": "Y en China la gente se suicida como si fuera feria. https://t.co/LeRqz36hI2", "id": "1185621446292361217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185621369452711936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:18:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193521559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185621369452711936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185621293602705408"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.538, "type": "Other", "normalized_text": "COBARDE"}]}, "in_reply_to_user_id": "2396562031", "created_at": "2019-10-19T18:18:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3065845509", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185616955027394560"}], "text": "@JVillaStein Atacar a un COBARDE suicida, que prefiri\u00f3 matarse para no verse en las rejas, que la investigaci\u00f3n se inici\u00f3 cuando todav\u00eda estaba vivo.", "id": "1185621293602705408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185621186752983042"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:18:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127545567759032321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "id": "1185621186752983042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185620717368463361"], "in_reply_to_user_id": "237083435", "created_at": "2019-10-19T18:16:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237083435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185620220431482880"}], "text": "Sin comentar el 11 titular suicida contra un rival tan importante para la afici\u00f3n...", "id": "1185620717368463361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185620641803915264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:16:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628679857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185620641803915264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185620595179950082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:15:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64525240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185619621765898241"}], "text": "RT @la_patilla: No logran vender  la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "id": "1185620595179950082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185620569347092480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:15:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120272957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185620569347092480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185620511348449280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:15:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2763227634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185620511348449280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185620483762511872"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/h5fqRxO72L", "expanded_url": "https://americanovictor.com/hombre-se-suicida-dentro-de-un-carro/", "display_url": "americanovictor.com/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/pMTCpwrhts", "expanded_url": "https://twitter.com/americanovictor/status/1185620483762511872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pMTCpwrhts", "media_key": "3_1185620481950572544"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:15:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316628265", "text": "Hombre se suicida dentro de un carro. https://t.co/h5fqRxO72L https://t.co/pMTCpwrhts", "id": "1185620483762511872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185620478452518912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:15:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324663420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185620478452518912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185620450149314561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:15:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932038870493024256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185620450149314561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185620408361504768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LinaVegaAbad", "id": "325123038"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5978, "type": "Place", "normalized_text": "Mex"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:15:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626166984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185579139962564609"}], "text": "RT @LinaVegaAbad: Recomendaci\u00f3n de s\u00e1bado desapacible (Mex, Chile, Espa\u00f1a, los kurdos, las reformas constitucionales): Ensayo sobre la cegu\u2026", "id": "1185620408361504768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185620383459926017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:15:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107134028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "id": "1185620383459926017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185620376690159616"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/LAZTyh68mR", "expanded_url": "http://bit.ly/33IYlUJ", "display_url": "bit.ly/33IYlUJ"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/hljFydbp01", "expanded_url": "https://twitter.com/los_replicantes/status/1185620376690159616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hljFydbp01", "media_key": "3_1185594836877021184"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:15:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123219711", "text": "Un anciano se suicida despu\u00e9s de que su falsa nieta le haya estafado m\u00e1s de 85.000 euros https://t.co/LAZTyh68mR https://t.co/hljFydbp01", "id": "1185620376690159616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185620151510667265"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:14:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800395782352347136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "id": "1185620151510667265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185620094090694656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:13:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004016084561940481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185620094090694656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185620072657645568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:13:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "616315111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185620072657645568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185620070237724673"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "created_at": "2019-10-19T18:13:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "707534634813411332", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185619072551137281"}], "text": "@KarlaCalle A\u00fan sigues defendiendo al suicida ladr\u00f3n , \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1185620070237724673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185619917762113536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:13:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130518052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185619917762113536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185619884069326848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:13:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107099390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185619884069326848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185619807183540225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiversamenteWeb", "id": "933318884228321280"}, {"start": 129, "end": 136, "username": "str782", "id": "442709171"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Tub\u00edo"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:12:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184866448109395969"}], "text": "RT @DiversamenteWeb: \"No estamos preparados para escuchar los motivos por los que una persona se quiere suicidar\". \nSergio Tub\u00edo @str782, c\u2026", "id": "1185619807183540225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185619788795699201"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7011, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "in_reply_to_user_id": "852352465525776384", "created_at": "2019-10-19T18:12:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805264664502435840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185527644865093634"}], "text": "@EuSouMBC Ap\u00f3s ter tra\u00eddo Jesus, Judas se enforcou", "id": "1185619788795699201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185619739982233600"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/XnzLxv592S", "expanded_url": "https://fuegoenlanoticia.com/hombre-se-suicida-dentro-de-un-carro/", "display_url": "fuegoenlanoticia.com/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/QVe0fTFyIh", "expanded_url": "https://twitter.com/FuegoDeportivom/status/1185619739982233600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QVe0fTFyIh", "media_key": "3_1185619738312839168"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:12:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106840918", "text": "Hombre se suicida dentro de un\u00a0carro https://t.co/XnzLxv592S https://t.co/QVe0fTFyIh", "id": "1185619739982233600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185619726573035520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:12:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "571144194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185619726573035520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185619658197606401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:12:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784145605685866496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185619658197606401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185619621765898241"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3cp3U5XuA8", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:12:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "124172948", "text": "No logran vender  la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/3cp3U5XuA8", "id": "1185619621765898241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185619375551844353"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/rfEg9bw5t2", "expanded_url": "http://www.red113mx.com/2019/10/hombre-se-suicida-dentro-de-un-carro.html", "display_url": "red113mx.com/2019/10/hombre\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Ri5uWzUhHp", "expanded_url": "https://twitter.com/red113michoacan/status/1185619375551844353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ri5uWzUhHp", "media_key": "3_1185619342957912065"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.3559, "type": "Other", "normalized_text": "Ent\u00e8rate"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4521, "type": "Other", "normalized_text": "Morelia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e8rate"}, {"start": 48, "end": 56, "tag": "Morelia"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:11:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2831914140", "text": "#Ent\u00e8rate \nHombre se suicida dentro de un carro #Morelia \nNota: https://t.co/rfEg9bw5t2 https://t.co/Ri5uWzUhHp", "id": "1185619375551844353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185619283415621632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:10:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2874068914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "id": "1185619283415621632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185619242915422210"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:10:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107134028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "id": "1185619242915422210"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185619063093026818"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:09:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2440899191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185619063093026818"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185619022945148928"], "created_at": "2019-10-19T18:09:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408494903", "text": "Todos los puentes est\u00e1n enamorados...\n\nDe un suicida.", "id": "1185619022945148928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185619013830725634"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:09:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170800850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185619013830725634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185618957769826304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:09:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207260180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185618957769826304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185618885686583297"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/rXcioKG6MU", "expanded_url": "https://twitter.com/Tumia01/status/1185553084283535361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rXcioKG6MU", "media_key": "16_1185553037445816321"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Tumia01", "id": "731839498867359744"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:09:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737706128889532416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185553084283535361"}], "text": "RT @Tumia01: Soy un poeta suicida. https://t.co/rXcioKG6MU", "id": "1185618885686583297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185618867772706817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:09:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332345675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185618867772706817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185618741503115264"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/c9B9jrzoG5", "expanded_url": "https://twitter.com/OldFashion2000/status/1185618290829381632", "display_url": "twitter.com/OldFashion2000\u2026"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 100, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "salvajeroja", "id": "1146815143474532353"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.9808, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9659, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:08:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4738447299", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185618290829381632"}], "text": "Y eso s\u00ed no gobierna el PP junto con VOX .. gracias al ox\u00edgeno que est\u00e1 estrategia suicida del @PSOE  ...\n@salvajeroja a este paso que van las encuestas ... Vosotras esperad y ver\u00e9is... Que miedo... Y qu\u00e9 pena. https://t.co/c9B9jrzoG5", "id": "1185618741503115264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185618690840104962"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/1KUq61vBaw", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 185, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "geNte"}, {"start": 263, "end": 272, "probability": 0.5909, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:08:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2501799251", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184838982498164736"}], "text": "Eu queria entender de verdade se eu e meu pai REALMENTE vimos esquadr\u00e3o suicida do jeito errado, pq n\u00e3o e poss\u00edvel q nos dois somos os unico no mundo q fica SMP vendo esse filme. A geNte simplesmente ama o filme todo e meu pai sabe praticamente todas as falas do jared leto https://t.co/1KUq61vBaw", "id": "1185618690840104962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185618678139772928"], "created_at": "2019-10-19T18:08:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112148330967166976", "text": "GENTE, O HEATH N\u00c3O SE MATOU OK? FOI UMA OVERDOSE ACIDENTAL DE REM\u00c9DIOS PRESCRITOS!", "id": "1185618678139772928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185618528864559106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:07:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3336004798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185618528864559106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185618501563752448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:07:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18145061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185618501563752448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185618476376961025"], "created_at": "2019-10-19T18:07:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23135637", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "pi\u00f1era"}]}, "text": "Q que hora se suicida pi\u00f1era", "id": "1185618476376961025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185618438812766210"], "created_at": "2019-10-19T18:07:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "178395552", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5887, "type": "Person", "normalized_text": "heath"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.6252, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "text": "gente o heath n\u00e3o se suicidou pelo amor de deus parem de espalhar isso, ele tava esgotado depois de interpretar o joker que tomou alguns rem\u00e9dios (calmantes e son\u00edferos) que n\u00e3o podiam ser misturados e causou uma overdose ACIDENTAL \n\nparem de falar que o cara se suicidou porra", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1185618438812766210"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185618329022676994"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:06:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756513517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185618329022676994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185618270092705793"], "created_at": "2019-10-19T18:06:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1321408730", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.79, "type": "Person", "normalized_text": "Jhope"}]}, "text": "mano eu tive um pesadelo que o Jhope se suicidou\ncredo :(", "id": "1185618270092705793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185618251973312512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:06:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464116255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185618251973312512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185618193030750208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:06:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905477627946913792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185618193030750208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185618190715387906"], "created_at": "2019-10-19T18:06:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "288470734", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6776, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7942, "type": "Person", "normalized_text": "Meche"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.4199, "type": "Person", "normalized_text": "Vero"}]}, "text": "Se suicida Alan, se suicida Meche, se suicida Vero... es necesario, creo, un buen programa de salud mental para nuestros pol\u00edticos.", "id": "1185618190715387906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185618173489344512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "berthamariaD", "id": "186162781"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:06:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142934088208138241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185219658858807299"}], "text": "RT @berthamariaD: Desde octubre de 2017. La violencia intrafamiliar es un ciclo oscuro, q deteriora profundamente y va paralizando a las v\u00ed\u2026", "id": "1185618173489344512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185617994904416256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:05:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310098275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "id": "1185617994904416256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185617951249977344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:05:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568751240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185617951249977344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185617942794235905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:05:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393514571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185617942794235905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185617893440004096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:05:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118581774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185617893440004096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185617866357379072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GamersRetail", "id": "76624568"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.7541, "type": "Other", "normalized_text": "TheJoker"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 60, "tag": "TheJoker"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:05:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148262217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185337327071191040"}], "text": "RT @GamersRetail: El villano del escuadr\u00f3n suicida #TheJoker esta metalizado, que sean tuyos todos los colores y crea un arco\u00edris en tu col\u2026", "id": "1185617866357379072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185617746798809089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:04:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18091069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185617746798809089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185617701273817089"], "in_reply_to_user_id": "1134107133195313152", "created_at": "2019-10-19T18:04:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2269247050", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.8588, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.8117, "type": "Person", "normalized_text": "joaquin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185617161387163648"}], "text": "@alwaysmelw saiu uma mat\u00e9ria dizendo que o jared leto(coringa de esquadr\u00e3o suicida) tentou impedir que o filme do joaquin (o novo coringa) fosse produzido", "id": "1185617701273817089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185617588052779008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:03:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172468173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185617588052779008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185617414421172225"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "JUDAS"}]}, "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370", "created_at": "2019-10-19T18:03:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805264664502435840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185527867062587392"}], "text": "@BrazilFight Ap\u00f3s trair Jesus,JUDAS se enforcou", "id": "1185617414421172225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185617289946767360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "in_reply_to_user_id": "301388743", "created_at": "2019-10-19T18:02:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1596776168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185590710831112192"}], "text": "@GLlamazares El suicida y absurdo compadreo de la pseudoizquierda postmoderna con los pijos racistas naziseparatistas violentos. En las urnas vendr\u00e1 el castigo....", "id": "1185617289946767360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185617289254703104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:02:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737694705912303622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185617289254703104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185617270074232840"], "in_reply_to_user_id": "33663105", "created_at": "2019-10-19T18:02:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "33663105", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.859, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.7374, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9621, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185616465656995844"}], "text": "Apesar da recep\u00e7\u00e3o ruim que o Esquadr\u00e3o Suicida teve, Jared \u00e9 um ator super bem reconhecido pelos seus outros trabalhos, ganhador de Oscar inclusive, e nunca exteriorizou qualquer dessas coisas que est\u00e3o aparecendo nessas not\u00edcias.", "id": "1185617270074232840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185617221755658241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:02:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14965934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185617221755658241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185616726815318017"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "deppimentel", "id": "1026636587298443265"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "HeitorFreireCE", "id": "946360472286257152"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "JulianLemosopb1", "id": "903004267463806993"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "delegadowaldir", "id": "123689660"}]}, "in_reply_to_user_id": "116519514", "created_at": "2019-10-19T18:00:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039521218259345408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185605142059667456"}], "text": "@joicehasselmann @BolsonaroSP @deppimentel @HeitorFreireCE @JulianLemosopb1 @delegadowaldir Joice, vc se matou politicamente. Luto. Rip.", "id": "1185616726815318017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185616720855220224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:00:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1645691503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185616720855220224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185616718107947020"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Gw5E2oXqEK", "expanded_url": "https://twitter.com/matheus7471/status/1185616718107947020/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gw5E2oXqEK", "media_key": "3_1185616713389412353"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:00:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086592273851256833", "text": "QUANDO VC \u00c9 SUICIDA // MAS LEMBRA Q TA NAMORANDO https://t.co/Gw5E2oXqEK", "id": "1185616718107947020"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185616670037032961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:00:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96964126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185616670037032961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185616658959949824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:00:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880220457546510336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185616658959949824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185616610679312388"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/QRqs4i5mOo", "expanded_url": "http://bit.ly/2OOKCHM", "display_url": "bit.ly/2OOKCHM"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/EOYHUmH5Hy", "expanded_url": "https://twitter.com/CinexVe/status/1185616610679312388/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EOYHUmH5Hy", "media_key": "3_1185616608569507840"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:00:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "74492844", "text": "\u00a1Mira las primeras im\u00e1genes de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d!\nhttps://t.co/QRqs4i5mOo https://t.co/EOYHUmH5Hy", "id": "1185616610679312388"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185616513295884294"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:59:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2462602302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185616513295884294"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185616396828495872"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/VyYoFiZNaa", "expanded_url": "http://bit.ly/2oMxqc5", "display_url": "bit.ly/2oMxqc5"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.5689, "type": "Place", "normalized_text": "Juarez"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Place", "normalized_text": "Morelia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:59:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163160657", "text": "#\u00daltimaHora | El hombre de alrededor de 30 a\u00f1os fue encontrado sin vida en la colonia Juarez de Morelia.\n\nhttps://t.co/VyYoFiZNaa", "id": "1185616396828495872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185616309247197189"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:58:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559775689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185616309247197189"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185616044074897408"], "in_reply_to_user_id": "1095389422785388544", "created_at": "2019-10-19T17:57:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095389422785388544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185616042527285260"}], "text": "Depois de 2 h um sniper atirou, matou o bandido e acertou a mulher com tiro nas n\u00e1degas. \nA advogada do bandido chegou min depois e disse \u00e0 imprensa que os policiais n\u00e3o a esperaram e que ele estava na linha de telefone c/ela quando foi atingido e tinha inten\u00e7\u00e3o de se entregar. +", "id": "1185616044074897408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185616002085801984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:57:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2445939775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185616002085801984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185615970997624838"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:57:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964569123513688064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185615970997624838"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185615880635518976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:57:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946197737699201024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "id": "1185615880635518976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185615803389022209"], "in_reply_to_user_id": "33663105", "created_at": "2019-10-19T17:56:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "33663105", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7477, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6744, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.8872, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185615267885473797"}], "text": "\u00c9 de conhecimento de todos que Jared n\u00e3o ficou muito feliz com o tempo de cena do Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida. Isso porque ele gravou muito mais do que apareceu no filme.", "id": "1185615803389022209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185615699848380416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rncn122222", "id": "2566019749"}]}, "in_reply_to_user_id": "2566019749", "created_at": "2019-10-19T17:56:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36156654", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185614862623346689"}], "text": "@rncn122222 Porque esas medidas afectan a la gente al punto de encender toda la ciudad y poner en riesgo todo el sistema.\nNo saber escuchar podr\u00eda ser suicida.", "id": "1185615699848380416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185615676179910657"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "henriquevieirap", "id": "1390677026730909704"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9522, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "in_reply_to_user_id": "106191723", "created_at": "2019-10-19T17:56:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201077462", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185615138822459394"}], "text": "@henriquevieirap hahahahaha sim, mano, mds\neu n vi o filme que fez com que ele ganhasse o Oscar, mas esse esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt vergonha alheia kkkk at\u00e9 minha v\u00f3 fumante tem uma risada mais foda que a dele xD", "id": "1185615676179910657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185615634014654464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:56:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95435519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185582829410881538"}], "text": "RT @salvajedigital: S\u00ed, claro, Sigrid es \"calabaza, no se prepara antes de una entrevista ni sabe conducirla...\" pero trapea el piso con el\u2026", "id": "1185615634014654464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185615567941754882"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Flores"}]}, "in_reply_to_user_id": "869665128534478852", "created_at": "2019-10-19T17:55:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "201121692", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185611482459004930"}], "text": "@MadeleineOster3 Claro, igual que la alianza del suicida Alan Garc\u00eda y Lourdes Flores...", "id": "1185615567941754882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185615453726662663"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LinaVegaAbad", "id": "325123038"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5978, "type": "Place", "normalized_text": "Mex"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:55:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147672697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185579139962564609"}], "text": "RT @LinaVegaAbad: Recomendaci\u00f3n de s\u00e1bado desapacible (Mex, Chile, Espa\u00f1a, los kurdos, las reformas constitucionales): Ensayo sobre la cegu\u2026", "id": "1185615453726662663"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185615446520795137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:55:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137214506046803968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185615446520795137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185615348474605569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:55:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184962218346987520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185615348474605569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185615287107883009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:54:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87856472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185615287107883009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185615204157214721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:54:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106528087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185615204157214721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185615163241779201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:54:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124321675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185615163241779201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185615140210782210"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cevalenzuelav", "id": "4329877333"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "Vilcatoma"}]}, "in_reply_to_user_id": "4329877333", "created_at": "2019-10-19T17:54:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741802827111075840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185384760048324608"}], "text": "@cevalenzuelav Concuerdo totalmente, ...pens\u00e9 que la unica suicida era Vilcatoma.", "id": "1185615140210782210"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185615110242521091"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "raulmtt", "id": "1352731910"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:54:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357071953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185303746051485697"}], "text": "RT @raulmtt: Este es el resultado de una estrategia suicida que condujo a un callej\u00f3n sin salida y de un Estado represor, como no puede ser\u2026", "id": "1185615110242521091"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185615033675333632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dianahidalgoD", "id": "144599300"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 219, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Cerron"}]}, "in_reply_to_user_id": "144599300", "created_at": "2019-10-19T17:53:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1246378142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185415966613745666"}], "text": "@dianahidalgoD @MavilaHuertasC @2019N_ Me parece totalmente coherente con lo que predica. Por el contrario @Vero_Mendoza_F y compa\u00f1\u00eda se suicida pol\u00edticamente. No hay explicaci\u00f3n que valga para integrar a Vladimir Cerron, denunciado y sentenciado por corrupci\u00f3n. Con qu\u00e9 cara? VER\u00d3NICA?!!", "id": "1185615033675333632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185614958651830272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:53:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751525747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185614958651830272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185614939580489735"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:53:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2718343245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185614939580489735"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185614931309350912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:53:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160306845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185614931309350912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185614890863644672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:53:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285980471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185614890863644672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185614889634729984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:53:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076521180872486913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185614889634729984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185614878720942086"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:53:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220550157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185614878720942086"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185614870839877632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PPmerino", "id": "18430394"}]}, "in_reply_to_user_id": "18430394", "created_at": "2019-10-19T17:53:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277809831", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185553331000877056"}], "text": "@PPmerino Esa es una decisi\u00f3n suicida, a menos que la cruda realidad les ponga los pies en la tierra.", "id": "1185614870839877632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185614867736215552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ChihonLey", "id": "443070843"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "in_reply_to_user_id": "443070843", "created_at": "2019-10-19T17:53:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233042115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185613909191004160"}], "text": "@ChihonLey @aluksicc Sigues con el tema de los destrozos... Tratas de tapar el sol con un dedo... Gente que no tiene que comer y se suicida... Adultos mayores que no tienen como vivir... 75% de los chilenos endeudados m\u00e1s de la capacidad de pago... Y me hablas de destrozos?\n\nEleva el nivel por favor.", "id": "1185614867736215552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185614794277175296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:52:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900567952377950213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185614794277175296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185614697501990913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.8412, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "in_reply_to_user_id": "2904896141", "created_at": "2019-10-19T17:52:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2599607408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185532934863949824"}], "text": "@gabrielrufian Provocad elecciones en Catalunya y haceros con el control de la Generalitat. Negociad con el futuro Gobierno una amnist\u00eda a cambio de hacer un reset abandonando la unilateralidad. Es evidente que lo que ha hecho vuestro socio es suicida y cada vez provoca m\u00e1s rechazo aqu\u00ed y all\u00ed.", "id": "1185614697501990913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185614560813895680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:51:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308077166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185614560813895680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185614542073729024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:51:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042220257757278208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "id": "1185614542073729024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185614458061803520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:51:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10875532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185614458061803520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185614419159588864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:51:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258112313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185614419159588864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185614412977266693"], "created_at": "2019-10-19T17:51:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005092035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185477184271650821"}], "text": "RT @AUGC_SecGeneral: Convertir el dolor en una experiencia cuando se pierde un hijo \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta s\u2026", "id": "1185614412977266693"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185614391808593922"], "in_reply_to_user_id": "2844226617", "created_at": "2019-10-19T17:51:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2844226617", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "hylisang"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "aram mid"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "bwipo"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3757, "type": "Other", "normalized_text": "nemesis"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.4225, "type": "Other", "normalized_text": "broxah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185613596711161856"}], "text": "Es que lo ha hecho genial todo el equipo, hylisang no se suicida, no aram mid, bwipo aguantando como un tit\u00e1n nemesis una bestia y broxah movi\u00e9ndose de 10", "id": "1185614391808593922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185614362016440321"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:51:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255227969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "id": "1185614362016440321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185614126174916608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:50:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754315483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185562389959315457"}], "text": "RT @Salomes32455: Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia\u2026", "id": "1185614126174916608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185614123758948354"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:50:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443768644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185614123758948354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185614116221620224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AndreaBravo90", "id": "943909645369991168"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:50:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4723173016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185607870286577664"}], "text": "RT @AndreaBravo90: Le est\u00e1n metiendo miedo a una generaci\u00f3n sin miedo, a una generaci\u00f3n suicida... \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f Aguante el pueblo!!", "id": "1185614116221620224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185613999062339589"], "in_reply_to_user_id": "1112564219201892352", "created_at": "2019-10-19T17:49:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1112564219201892352", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8266, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim"}, {"start": 231, "end": 239, "probability": 0.7097, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185613698129420288"}], "text": "J\u00e1 come\u00e7a falando que qualquer um faria a atua\u00e7\u00e3o do Joaquim, dado ao fato de ser um personagem pirado, \"qual a dificuldade em fazer um personagem t\u00e3o caricato?\" \nTODA! Ou vc faz uma coisa absurdamente bem feita ou fica igual o do esquadr\u00e3o suicida", "id": "1185613999062339589"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185613985665748994"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/gwQp75f082", "expanded_url": "https://twitter.com/lukok29/status/1185613985665748994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gwQp75f082", "media_key": "3_1185613973107990529"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:49:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1185607564672802818", "text": "Anja suicida :( https://t.co/gwQp75f082", "id": "1185613985665748994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185613930737143808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:49:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2225085199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185613930737143808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185613749719392257"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "villab0609", "id": "2565356420"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "PresenciaUni", "id": "1236823813"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.6866, "type": "Person", "normalized_text": "Edgar"}]}, "in_reply_to_user_id": "2565356420", "created_at": "2019-10-19T17:48:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82981534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185244839522254849"}], "text": "@villab0609 @arq_yad @PresenciaUni Lo que da risa en este mensaje de Edgar, es que \u00e9l estaba al tanto de la marcha, transmit\u00eda la marcha, mucho despu\u00e9s, alguien le aviso del amoroso suicida. Le pesa reconocer, que el si pelaba la manifestaci\u00f3n.", "id": "1185613749719392257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185613723651719168"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:48:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917436143217664002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "id": "1185613723651719168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185613721588113408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:48:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73801521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185613721588113408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185613607872151553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:48:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237582502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185613607872151553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185613595129929728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:48:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10891872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185613595129929728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185613551559434242"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:47:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156343383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185613551559434242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185613437197529090"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:47:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33065454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185613437197529090"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185613390854676480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chelophane", "id": "1124679870007607296"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "in_reply_to_user_id": "1124679870007607296", "created_at": "2019-10-19T17:47:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2807631278", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185516069844373505"}], "text": "@chelophane Hay que ser lerdo para meter mierda hacia una persona en un tema tan delicado como el que vivimos en Catalu\u00f1a,cuando le den el maletin este tonto se suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1185613390854676480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185613237410250752"], "created_at": "2019-10-19T17:46:38.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293764900", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7306, "type": "Other", "normalized_text": "CWFH"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.5193, "type": "Other", "normalized_text": "memphis"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.7959, "type": "Other", "normalized_text": "CW30Wrestling"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 53, "tag": "CWFH"}, {"start": 54, "end": 62, "tag": "memphis"}, {"start": 63, "end": 77, "tag": "CW30Wrestling"}]}, "text": "Allday with the tope suicida...and another one! #CWFH #memphis #CW30Wrestling", "id": "1185613237410250752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185613177175851008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "insider_fortn", "id": "3326169705"}]}, "in_reply_to_user_id": "3326169705", "created_at": "2019-10-19T17:46:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "909286765818675203", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185604778916749312"}], "text": "@insider_fortn A fita \u00e9 a seguinte, se o cara usa de bugs pra te matar, ou \u00e9 mt cagado, ele n\u00e3o tem moral nenhuma de dan\u00e7ar e devia ter vergonha, mas se ele te matou na moral, de boa\u00e7a usar, tem os emote pra isso mesmo", "id": "1185613177175851008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185613156724416520"], "created_at": "2019-10-19T17:46:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "855205819427811330", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.8704, "type": "Other", "normalized_text": "vis a vis"}]}, "text": "em vis a vis a maluca ta presa pq matou o marido assado, se eu amei sim ou claro", "id": "1185613156724416520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185612946485010433"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/PG0OAJEnq6", "expanded_url": "https://bit.ly/2P0h5eo", "display_url": "bit.ly/2P0h5eo"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/87QzsTXFwZ", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTiempo/status/1185612946485010433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/87QzsTXFwZ", "media_key": "3_1185612938129874944"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.5933, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.3594, "type": "Place", "normalized_text": "Cop\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "EsTiempo"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:45:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43791845", "text": "https://t.co/PG0OAJEnq6 \u25baHonduras: mujer se suicida en Santa Rosa de Cop\u00e1n; dej\u00f3 una carta para sus hijos #EsTiempo https://t.co/87QzsTXFwZ", "id": "1185612946485010433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185612944484327427"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/m77nww9zzD", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1185609624004841473", "display_url": "twitter.com/Cooperativa/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:45:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275113331", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185609624004841473"}], "text": "\ud83d\ude05\ud83d\ude05, mandarlo a la calle es un acto suicida, debi\u00f3 quedarse en el estudio. https://t.co/m77nww9zzD", "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "id": "1185612944484327427"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185612832773201920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:45:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2543024662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185612832773201920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185612777936900096"], "in_reply_to_user_id": "2262869206", "created_at": "2019-10-19T17:44:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2441846623", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185610336453435393"}], "text": "@juanxguzman Pero vos suicida", "id": "1185612777936900096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185612747792367616"], "created_at": "2019-10-19T17:44:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132064077822537728", "text": "gana suicida", "id": "1185612747792367616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185612736643915787"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:44:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805096730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185612736643915787"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185612655115022337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:44:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2371318754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185612655115022337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185612646822875136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:44:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393706270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185612646822875136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185612646273433602"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:44:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116600699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185612646273433602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185612500349403137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:43:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365653427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185612500349403137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185612366362398720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:43:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017818422728691713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "id": "1185612366362398720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185612336599576576"], "created_at": "2019-10-19T17:43:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462447287", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 cuando alguien se suicida lo vemos tragicamente?. Para esa persona es un alivio. Si decido morir no quiero que nadie publique una foto mia y que pregunte pq lo hice o que diga \"tenias tanto futuro\" etc o les estiro los pies mientras duermen", "id": "1185612336599576576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185612284732813313"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/7cl56Ph6Ej", "expanded_url": "https://twitter.com/giorgiaacs/status/1185612284732813313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7cl56Ph6Ej", "media_key": "16_1185612274494513155"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nataslia", "id": "1491416905252487170"}]}, "in_reply_to_user_id": "1849538754", "created_at": "2019-10-19T17:42:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27296648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185611270738853888"}], "text": "@nataslia Desde aquela hist\u00f3ria de mandar camisinha usada pro elenco de esquadr\u00e3o suicida pra \"entrar no personagem\" eu olho mermo assim pra ele https://t.co/7cl56Ph6Ej", "id": "1185612284732813313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185612202612379648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_lucasbobi", "id": "198249126"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 97, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5737, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 169, "end": 170, "probability": 0.6087, "type": "Other", "normalized_text": "ES"}, {"start": 235, "end": 241, "probability": 0.5829, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "in_reply_to_user_id": "198249126", "created_at": "2019-10-19T17:42:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "14021912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185598366346022912"}], "text": "@_lucasbobi pq ele se sentiu menosprezado, pq cortaram muitas das suas cenas em \"Esquadr\u00e3o Suicida\" e a Warner tinha planos de um filme solo dele -al\u00e9m da sequ\u00eancia do \"ES\". Na \u00e9poca, falei que era muito estranho tantos projetos com o Coringa. Ele n\u00e3o ia dividir o holofote.", "id": "1185612202612379648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185612171906048000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:42:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51469778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185612171906048000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185612102947328000"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/fbhOL9O0oh", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarDanMZ/status/1185612102947328000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fbhOL9O0oh", "media_key": "16_1185612090159046656"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "thestarsjunkie", "id": "1160777491415490560"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.7241, "type": "Other", "normalized_text": "UCM"}]}, "in_reply_to_user_id": "1160777491415490560", "created_at": "2019-10-19T17:42:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "782329968017731584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185407632707915777"}], "text": "@thestarsjunkie Yo s\u00ed conf\u00edo en James, creo que puede hacer que el p\u00fablico siga interesado en el escuadr\u00f3n suicida. Aunque esto es una opini\u00f3n muy subjetiva de alguien que su pel\u00edcula favorita del UCM es guardianes de la galaxia. https://t.co/fbhOL9O0oh", "id": "1185612102947328000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185612045653286914"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:41:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43749204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546949509955584"}], "text": "RT @AccionDeAmparo: PARTE DEL BOT\u00cdN, PARA VIVIR COMO MILLONARIOS ,INCLUIDA TU AMANTE Y TUS HIJOS, PERO ESO SI, SER\u00c1S RECORDADO POR TODOS LO\u2026", "id": "1185612045653286914"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185612015714340865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:41:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163323116866756608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185612015714340865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185612000036098049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:41:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017552097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185612000036098049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185611991588724739"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JCPetruzza", "id": "150342071"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5949, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:41:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947891019227582469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185593558709002241"}], "text": "RT @JCPetruzza: Estas cosas tampoco suman, enaltecer una accion casi suicida (como la de Madrid) de un arquero EXCELENTE porque los compa\u00f1e\u2026", "id": "1185611991588724739"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185611943387815937"], "created_at": "2019-10-19T17:41:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746566453952909313", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4977, "type": "Other", "normalized_text": "marc"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.7703, "type": "Person", "normalized_text": "dinah laurel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185563646375743488"}], "text": "RT @comicxcanary: esse marc \u00e9 podre n\u00e9 kk sofro com a hipocrisia, matou a dinah laurel lance e dps vem postar que o futuro \u00e9 feminino no tw\u2026", "id": "1185611943387815937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185611716429787136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:40:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108619498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185611716429787136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185611610439729152"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/kLKYLKNUSe", "expanded_url": "https://bit.ly/2J6ZopA", "display_url": "bit.ly/2J6ZopA"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "TuxtlaGuti\u00e9rrez"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 11, "tag": "POLICIACA"}, {"start": 51, "end": 67, "tag": "TuxtlaGuti\u00e9rrez"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:40:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2342958720", "text": "\ud83d\udea8#POLICIACA | Un joven intent\u00f3 quitarse la vida en #TuxtlaGuti\u00e9rrez \u27a1\ufe0f https://t.co/kLKYLKNUSe", "id": "1185611610439729152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185611570304421888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LinaVegaAbad", "id": "325123038"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5978, "type": "Place", "normalized_text": "Mex"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:40:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128685685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185579139962564609"}], "text": "RT @LinaVegaAbad: Recomendaci\u00f3n de s\u00e1bado desapacible (Mex, Chile, Espa\u00f1a, los kurdos, las reformas constitucionales): Ensayo sobre la cegu\u2026", "id": "1185611570304421888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185611458241056768"], "created_at": "2019-10-19T17:39:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "461742228", "text": "neg\u00f3cio \u00e9 o seguinte: a gente finge que esquadr\u00e3o suicida foi s\u00f3 um del\u00edrio de todo mundo e que nunca existiu", "id": "1185611458241056768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185611412749672448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:39:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2691099212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546949509955584"}], "text": "RT @AccionDeAmparo: PARTE DEL BOT\u00cdN, PARA VIVIR COMO MILLONARIOS ,INCLUIDA TU AMANTE Y TUS HIJOS, PERO ESO SI, SER\u00c1S RECORDADO POR TODOS LO\u2026", "id": "1185611412749672448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185611279819563008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:38:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87808712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185611279819563008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185611216959528960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:38:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943334578558783489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185611216959528960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185611154896408576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:38:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219151559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185611154896408576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185611126287015942"], "created_at": "2019-10-19T17:38:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791936742", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.614, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.8783, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.5003, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "text": "A m\u00eddia est\u00e1 sendo t\u00e3o safada com o Jared Leto. Na \u00e9poca que ele fez o Coringa passado em Esquadr\u00e3o Suicida e descobriu que todos do elenco estavam retornando e Arlequina ganhando filme solo, se sentiu prejudicado e tentou impedir que a empresa trocasse de ator pro Coringa (...)", "id": "1185611126287015942"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185610923291090949"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9quiem"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.3534, "type": "Person", "normalized_text": "Dallas"}, {"start": 157, "end": 168, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}]}, "in_reply_to_user_id": "53282527", "created_at": "2019-10-19T17:37:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282001145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185607874464104453"}], "text": "@vuintrieri Ah s\u00f3 vi R\u00e9quiem, Clube Dallas (na qual reprovo total a escala\u00e7\u00e3o dele p papel) e Esq Suicida. O primeiro achei OK, o \u00faltimo \u00e9 dif\u00edcil opinar pq Heath Ledger era meu ator favorito ent\u00e3o acho q fui bem imparcial \ud83e\udd2a. Falam mt de Sr. Ningu\u00e9m, mas nunca vi.", "id": "1185610923291090949"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185610865091010563"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:37:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97911894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185610865091010563"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185610859722076160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AAssembleBR", "id": "1073607966954307585"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.3845, "type": "Person", "normalized_text": "Spector"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:37:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110856736565612544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185607481306894336"}], "text": "RT @AAssembleBR: e entusiasmo, Spector se retirou novamente.\u00a0\n\n42 - Spector finalmente exorcizou um de seus dem\u00f4nios depois de uma brutal b\u2026", "id": "1185610859722076160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185610760510169088"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:36:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920724946745266176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "id": "1185610760510169088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185610747537178624"], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/41NIhPxARQ", "expanded_url": "https://twitter.com/zaquix/status/1185608795671666690", "display_url": "twitter.com/zaquix/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.5441, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:36:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1125511337461846016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185608795671666690"}], "text": "Ser\u00e1 que o jared leto garantiria uma atua\u00e7\u00e3o t\u00e3o boa e seria aclamado se tivesse recebido esse roteiro do filme do Coringa em vez do papel pobre do esquadr\u00e3o suicida? https://t.co/41NIhPxARQ", "id": "1185610747537178624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185610722916614145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:36:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120010344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185610722916614145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185610650933977088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:36:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231487127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185604522204262401"}], "text": "RT @la_patilla: No logran  vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "id": "1185610650933977088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185610579848892416"], "in_reply_to_user_id": "1054696205610074113", "created_at": "2019-10-19T17:36:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149737081368961024", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4233, "type": "Organization", "normalized_text": "JP"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9868, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Caio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185221196411035648"}], "text": "@underlineMila Vai devagar Ministro. Ainda n\u00e3o consegui superar sua entrevista na JP onde o Sr. disse que o Lula estava preso, ENJAULADO, kkkk... E o Caio quase se matou de rir.", "id": "1185610579848892416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185610575914655744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:36:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54261279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "id": "1185610575914655744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185610389100335104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:35:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196776599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185610389100335104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185610361266946048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:35:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120648126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185610361266946048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185610344644927492"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:35:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146871059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185610344644927492"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185610241041489920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mimpope", "id": "1464343384827564032"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "Gata"}, {"start": 100, "end": 114, "probability": 0.5682, "type": "Other", "normalized_text": "O Cavaleiro das"}]}, "in_reply_to_user_id": "992163839503470594", "created_at": "2019-10-19T17:34:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1112148330967166976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185575428137934848"}], "text": "@mimpope @bbysucker Gata, ele n\u00e3o se matou. Ele estava esgotado, cansado por causa das grava\u00e7\u00f5es de O Cavaleiro das trevas e sem querer misturou v\u00e1rios rem\u00e9dios de calmantes e son\u00edferos. Foi uma overdose acidental.", "id": "1185610241041489920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185610177040531456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:34:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316780857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185610177040531456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185610079078375429"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:34:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749358425579094016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185610079078375429"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185610014632894464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:33:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26309045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185610014632894464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185609897376915456"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "lucasllach", "id": "137568918"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "ArielKanievsky", "id": "195690146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5911, "type": "Other", "normalized_text": "Sho\u00e1,"}]}, "in_reply_to_user_id": "226803756", "created_at": "2019-10-19T17:33:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "57877976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185609573501231104"}], "text": "@MartinSchapiro_ @lucasllach @fermione_ @ArielKanievsky Es que, despu\u00e9s de la Sho\u00e1, era suicida no ser sionista. Dej\u00f3 de ser una idea abstracta y pas\u00f3 a ser una cuesti\u00f3n de supervivencia.", "id": "1185609897376915456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185609847707824128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:33:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336429208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185609847707824128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185609807031615488"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/89QttTpF5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/comunisthai2/status/1185598133591515136", "display_url": "twitter.com/comunisthai2/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:33:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803217861238001664", "text": "mano, da onde que vcs tiraram que ele se matou\n\nque povo doido, meu pai.. https://t.co/89QttTpF5Q", "id": "1185609807031615488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185609784499806209"], "created_at": "2019-10-19T17:32:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "103057019", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.6318, "type": "Other", "normalized_text": "19Oct"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 198, "tag": "19Oct"}, {"start": 199, "end": 214, "tag": "DespiertaChile"}]}, "text": "Y si bombardeamos la moneda ? Dejemos la cag\u00e1, y si Pi\u00f1era se queda solo y se suicida lo tratamos de cobarde !!! NO, nosotros no somos as\u00ed, ustedes son todo lo que NO queremos ser alg\u00fan d\u00eda ! #19Oct #DespiertaChile", "id": "1185609784499806209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185609740333789186"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:32:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241777435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185609740333789186"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185609661724221443"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "in_reply_to_user_id": "283279534", "created_at": "2019-10-19T17:32:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200568006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184813924161478662"}], "text": "@RenattoBautista Como puede seguir existiendo gente.que idolatran al cobarde suicida un ser despreciables e  incompetente que solo utilizo las.malas ma\u00f1as y no su intelecto para vivir una vida que no estaba acorde a.sus ingresos reales.", "id": "1185609661724221443"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185609520619425794"], "created_at": "2019-10-19T17:31:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3347086180", "text": "Hay gente que cuando se angustia mucho, se suicida.\n\nHay ciudades que se angustian mucho, y se auto mutilan.\n\nQuemar el metro es lo m\u00e1s parecido a cortarse las venas\u2026\n\nNo es maldad, es angustia. \n\nNo necesita golpes, necesita un abrazo.", "id": "1185609520619425794"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185609473894825988"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:31:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16059787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185609473894825988"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185609434384363523"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:31:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3954340873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185609434384363523"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185609226657382403"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "in_reply_to_user_id": "2205328350", "created_at": "2019-10-19T17:30:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178760634814664704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185449483989143553"}], "text": "@exitosape Si, como se atreven a manchar la memoria de un egomaniaco ladr\u00f3n suicida, si lo \u00fanico que hizo fue recibir loncheritas para alimentar a su familia", "id": "1185609226657382403"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185609120239575041"], "in_reply_to_user_id": "1133794806185025538", "created_at": "2019-10-19T17:30:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133794806185025538", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.3528, "type": "Other", "normalized_text": "Ciel"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4864, "type": "Person", "normalized_text": "Alois"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.6932, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185516036294094849"}], "text": "E eu que s\u00f3 consegui pensar no Ciel e no Alois qdo vi essa arte, apenas torcendo pr\u00e1 q n\u00e3o seja abuso a causa do comportamento suicida de bb Dazai :'(", "id": "1185609120239575041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185609070734168065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:30:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3054086269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185609070734168065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185609038836523009"], "in_reply_to_user_id": "43401405", "created_at": "2019-10-19T17:29:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43401405", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185609035103510529"}], "text": "tenho tique nervoso, j\u00e1 apresentei comportamento idealistico suicida, meu humor \u00e9 inst\u00e1vel e varia ao longo do dia. muito feliz, muita raiva, muita paranoia, muito triste, muito culpada... Muito.", "id": "1185609038836523009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185608899732353025"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "in_reply_to_user_id": "709607721306333184", "created_at": "2019-10-19T17:29:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052049621063753728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185379655982944257"}], "text": "@Fuerzadeley @IDL_R @alvarezrodrich El suicida jugaba  la tinka! ... Que creen no gan\u00f3.", "id": "1185608899732353025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185608894799851527"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:29:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60958480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185608894799851527"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185608821072367616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:29:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3283897537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185608821072367616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185608751639945217"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JCPetruzza", "id": "150342071"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "Andrada"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "riachuelo"}]}, "in_reply_to_user_id": "150342071", "created_at": "2019-10-19T17:28:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "139574059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185593558709002241"}], "text": "@JCPetruzza No me parece! No se reconoci\u00f3 la acci\u00f3n \"suicida\" de Andrada (que si no lo hacia se iban solos 4 jugadoresal arco), en la tribuna del riachuelo hacia 20' que se les ped\u00eda que reaccionen y festejar eso fue un \"dense cuenta hijos de puta\"", "id": "1185608751639945217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185608701966725122"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/qrKvoQLhMv", "expanded_url": "https://twitter.com/suselparedes/status/1185529750351208450", "display_url": "twitter.com/suselparedes/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4643, "type": "Organization", "normalized_text": "apra"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:28:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259105502", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185529750351208450"}], "text": "Si los j\u00f3venes del apra piensan igual que la c\u00fapula corrupta, que el cobarde suicida fue un hombre honesto Entonces el apra deber\u00e1 desaparecer bajo los votos negados de la ciudadan\u00eda https://t.co/qrKvoQLhMv", "id": "1185608701966725122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185608696937811970"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:28:35.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185285117452996608"}], "text": "RT @antoniocendanf1: https://t.co/cwSIyNLEi9", "id": "1185608696937811970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185608660338302977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:28:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257142666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185608660338302977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185608563756023814"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:28:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104501532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185608563756023814"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185608347686494208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CFD_Oficial", "id": "2258397002"}]}, "in_reply_to_user_id": "2258397002", "created_at": "2019-10-19T17:27:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "196691166", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185608037148626944"}], "text": "@CFD_Oficial Cs t\u00e3o mei suicida essa rodada que isso", "id": "1185608347686494208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185608317273591809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:27:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233560409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185608317273591809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185608296096514049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:26:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184433592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185589422864994306"}], "text": "RT @la_patilla: No  logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "id": "1185608296096514049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185608185425682433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:26:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134960365752725504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185608185425682433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185608095512387584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:26:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2402046625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185608095512387584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185608048053755904"], "in_reply_to_user_id": "73761710", "created_at": "2019-10-19T17:26:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1622020249", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.6854, "type": "Person", "normalized_text": "Cibele"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.773, "type": "Person", "normalized_text": "Cibele"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.5605, "type": "Person", "normalized_text": "Alesie"}, {"start": 191, "end": 203, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "Eliza Samudio"}, {"start": 277, "end": 282, "probability": 0.5978, "type": "Person", "normalized_text": "Alesie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185602006427328512"}], "text": "@proxysxx Na \u00e9poca q a Cibele se suicidou antes dela fazer isso, o noivo tinha se matado e Cibele, n\u00e3o estava bem. Esse Alesie, um ser podre e desumano ficou debochando muito. Sabe o caso da Eliza Samudio? Ela cagou para o crime e s\u00f3 pensou nos cachorros. Busca aqui no tt por Alesie", "id": "1185608048053755904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185607964616544256"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/HWLF1DTUUJ", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1185600925647417344", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Jered Leto"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.5574, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:25:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1174690318391885832", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185600925647417344"}], "text": "Mano, o papel do Jered Leto foi ruim sim, mas n\u00e3o foi culpa do ator, foi mais quest\u00e3o de roteiro e dire\u00e7\u00e3o q desfavoreceu a atua\u00e7\u00e3o dele, ali\u00e1s as suas cenas boas foram cortadas em esquadr\u00e3o suicida pq o foco n\u00e3o era o Coringa, mas no esquadr\u00e3o propriamente dito https://t.co/HWLF1DTUUJ", "id": "1185607964616544256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185607917770293249"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RiannMarcos", "id": "1161768128050843648"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "alwaysb4d", "id": "1141738871547473920"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "dolphin_pudding", "id": "2550412854"}]}, "in_reply_to_user_id": "1161768128050843648", "created_at": "2019-10-19T17:25:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "925938573567774721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185607532414427136"}], "text": "@RiannMarcos @alwaysb4d @dolphin_pudding E p\u00f5e suicida nisso, pq sair 4 horas da manh\u00e3 na rua \u00e9 pedir pra ser assaltado kkkkkkk\n\nNunca mais fa\u00e7o isso na minha vida", "id": "1185607917770293249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185607899856420865"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lNwjx7RApS", "expanded_url": "https://twitter.com/AmeEscudero/status/1185607899856420865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lNwjx7RApS", "media_key": "3_1185607889999880193"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo Negro"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.5054, "type": "Other", "normalized_text": "GralConesa"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "GralConesa"}, {"start": 270, "end": 280, "tag": "StopAbuso"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:25:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2732290501", "text": "Mientras viv\u00ed en R\u00edo Negro trabaje en Acci\u00f3n Social de la Municipalidad de #GralConesa visitando a familias en riesgo. Jam\u00e1s olvidar\u00e9 a esa ni\u00f1a abusada por su padre al que su madre encubr\u00eda y al ser detenido se suicida y su madre le dice: Por tu culpa tu pap\u00e1 se mat\u00f3!\n#StopAbuso https://t.co/lNwjx7RApS", "id": "1185607899856420865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185607870286577664"], "created_at": "2019-10-19T17:25:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "943909645369991168", "text": "Le est\u00e1n metiendo miedo a una generaci\u00f3n sin miedo, a una generaci\u00f3n suicida... \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f Aguante el pueblo!!", "id": "1185607870286577664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185607705416863744"], "created_at": "2019-10-19T17:24:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "226368536", "text": "Apoyar posuturas pol\u00edticas que son pr\u00e1cticamente indefendibles es una forma muy suicida de andar por la vida. No entiendo por qu\u00e9 lo hacen, bueno s\u00ed, pero no tiene mucho sentido para abordar los temas con la seriedad necesaria.", "id": "1185607705416863744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185607701809770499"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "Nava"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:24:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2738699555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318327662628865"}], "text": "RT @bettinaHuaral: 6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo ech\u2026", "id": "1185607701809770499"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185607688614494208"], "created_at": "2019-10-19T17:24:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149450996998955008", "text": "Agora \u00e9 coco chorando por causa do cara que se matou\nOlha o n\u00edvel dessa aula", "id": "1185607688614494208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185607671833083910"], "in_reply_to_user_id": "1092109366768078851", "created_at": "2019-10-19T17:24:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1048393573970919424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185363210293125121"}], "text": "@willianaabreuj Minha irm\u00e3, se voc\u00ea se matou de estudar, v\u00e1 a prova, passe o que souber para ela e depois descanse. Todos estar\u00e3o nervosos em algum grau. V\u00e1 em paz.", "id": "1185607671833083910"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185607627516141569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:24:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455272832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185607627516141569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185607612794101760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sperezattias", "id": "493591572"}]}, "in_reply_to_user_id": "493591572", "created_at": "2019-10-19T17:24:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2940331504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185302319438524416"}], "text": "@sperezattias Claro que lo va a terminar, a menos que usted sea un homicida-suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \nMejor tome sus medicamentos sino va a parar en el lugar rebonito \ud83d\ude0e", "id": "1185607612794101760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185607598105477121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:24:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394854119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185607598105477121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185607572549783552"], "created_at": "2019-10-19T17:24:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927141406703063040", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Padilha"}]}, "text": "Vcs conhecem a Maria Padilha, a cafetina daquele cabar\u00e9, mo\u00e7a bonita de olhar sereno, cuidado amigo ela vai te enfeiti\u00e7ar... enfeiti\u00e7ou um homem casado e o coitado apaixonado se matou \ud83c\udfb5\ud83d\udd25\ud83c\udf39", "id": "1185607572549783552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185607571652120579"], "created_at": "2019-10-19T17:24:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "173653150", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.4853, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "text": "E sabe do que mais?\n\nA \u00fanica coisa que eu gosto do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o Coringa mano do Jared Leto", "id": "1185607571652120579"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185607481306894336"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/S0U7AXO2PG", "expanded_url": "https://twitter.com/AAssembleBR/status/1185607481306894336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S0U7AXO2PG", "media_key": "3_1185607470128992256"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.3497, "type": "Other", "normalized_text": "Spector"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.6413, "type": "Person", "normalized_text": "Bushman"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Bushman"}]}, "in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "created_at": "2019-10-19T17:23:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1073607966954307585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185607467151085575"}], "text": "e entusiasmo, Spector se retirou novamente.\u00a0\n\n42 - Spector finalmente exorcizou um de seus dem\u00f4nios depois de uma brutal batalha no telhado, quando matou Bushman e usou a ponta afiada de seu dardo crescente para esculpir o rosto de Bushman. https://t.co/S0U7AXO2PG", "id": "1185607481306894336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185607137600462853"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:22:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257239303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185607137600462853"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185607017928544259"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/31LEClCsU6", "expanded_url": "https://cinetvymas.cl/james-gunn-explica-por-que-no-estara-el-joker-en-el-escuadron-suicida/", "display_url": "cinetvymas.cl/james-gunn-exp\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 36, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:21:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131050683", "text": "James Gunn explica por qu\u00e9 el #Joker no estar\u00e1 en El escuadr\u00f3n suicida: https://t.co/31LEClCsU6", "id": "1185607017928544259"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185607012542906368"], "created_at": "2019-10-19T17:21:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2419778940", "text": "Me enamor\u00e9 de sus ojos, as\u00ed como un suicida se enamora de una soga o un puente. \nPero lo m\u00edo era cr\u00edtico, porque lo m\u00edo fue un suicidio sin ser planeado. No sab\u00eda que iba a morir, la idea era disfrutar ese tipo de muerte.", "id": "1185607012542906368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606973418541057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:21:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434369473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185606973418541057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606864270168067"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:21:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119032175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185606864270168067"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606807474978816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:21:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49366886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "id": "1185606807474978816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606717477969926"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:20:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103613893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185606717477969926"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606689925554181"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "created_at": "2019-10-19T17:20:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172625357847105538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185582450874953728"}], "text": "@gilmarmendes O que a justi\u00e7a brasileira fez sobre o holocausto dos manic\u00f4mios ,onde se matou mais de 60 mil .s\u00f3 em uma col\u00f4nia.", "geo": {"place_id": "e9207c9240b31fe7"}, "id": "1185606689925554181"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606602671431680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:20:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748291650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185606602671431680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606601329299456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:20:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157342231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185606601329299456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606592940691458"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MiltonLima266", "id": "903433123161133057"}]}, "in_reply_to_user_id": "2329169504", "created_at": "2019-10-19T17:20:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2329169504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185606462803992582"}], "text": "@MiltonLima266 E po, praticamente ela se matou", "id": "1185606592940691458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606524099534849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:19:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92154336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185606524099534849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606522547638273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:19:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966898401538293761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185562389959315457"}], "text": "RT @Salomes32455: Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia\u2026", "id": "1185606522547638273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606492516507648"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Jxrcf9KAxE", "expanded_url": "https://twitter.com/sergiogallego06/status/1185606492516507648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jxrcf9KAxE", "media_key": "16_1185606485407088640"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DELAESPRIELLAE", "id": "548906668"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "in_reply_to_user_id": "548906668", "created_at": "2019-10-19T17:19:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793473082526695424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185348412415381504"}], "text": "@DELAESPRIELLAE @petrogustavo Doctor que no lo afecte ,cuidado se suicida , https://t.co/Jxrcf9KAxE", "id": "1185606492516507648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606455589822464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:19:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163788649479233538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185606455589822464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606412795367425"], "in_reply_to_user_id": "3344289867", "created_at": "2019-10-19T17:19:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "500290601", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "sophie"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.4388, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4703, "type": "Person", "normalized_text": "anao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185606034989240335"}], "text": "@_JaureguiFucks que ele n\u00e3o matou ela. a sophie foi importante pra transforma\u00e7\u00e3o dele como joker, e ele responde sobre isso na cena do anao, ele n\u00e3o mata pessoas que foram boas com ele. ele simplesmente sai do apartamento, percebe que tudo na vida dele era uma com\u00e9dia e se transforma.", "id": "1185606412795367425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606356486774789"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RadioactiveJawa", "id": "378106623"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.519, "type": "Person", "normalized_text": "BoB"}]}, "in_reply_to_user_id": "378106623", "created_at": "2019-10-19T17:19:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396872875", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185606098457387010"}], "text": "@RadioactiveJawa Est\u00e1 muy bien pero es que tocar despu\u00e9s de BoB es suicida.", "id": "1185606356486774789"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606341458644994"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:19:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717703488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185582829410881538"}], "text": "RT @salvajedigital: S\u00ed, claro, Sigrid es \"calabaza, no se prepara antes de una entrevista ni sabe conducirla...\" pero trapea el piso con el\u2026", "id": "1185606341458644994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606313751044096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:19:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109207258641170432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185604522204262401"}], "text": "RT @la_patilla: No logran  vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "id": "1185606313751044096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606267248754690"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:18:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972537837441699840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185606267248754690"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606257144668160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "belivaldochagas", "id": "79516716"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.3173, "type": "Place", "normalized_text": "Sergipe"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.5472, "type": "Person", "normalized_text": "Belivaldo"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.5321, "type": "Person", "normalized_text": "Sergipe"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.7469, "type": "Place", "normalized_text": "nordeste"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "Belivaldo"}]}, "in_reply_to_user_id": "19667016", "created_at": "2019-10-19T17:18:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030616117323210754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185353881200537603"}], "text": "@veramagalhaes Na carta eu vejo a assinatura do governador de Sergipe @belivaldochagas quem \u00e9 Belivaldo  pra dando pitaco,Sergipe hoje \u00e9 o pior Estado do nordeste e olhe que nossos vizinhos est\u00e3o na pior, Belivaldo ta fudendo os Sergipanos, a quase 2 meses um empres\u00e1rio se matou na frente dele.", "id": "1185606257144668160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606215180701697"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8198, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "in_reply_to_user_id": "500290601", "created_at": "2019-10-19T17:18:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "1073256161636483074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185598868660113409"}], "text": "@dcucomics Eu entendo a frustra\u00e7\u00e3o do Leto, uma puta sacanagem o que fizeram com ele em esquadr\u00e3o suicida.\nEu realmente acho que ele \u00e9 um grande ator e sei que ele pode fazer muito melhor que o que foi mestrado, o culpado s\u00e3o os produtores, roteirista e dire\u00e7\u00e3o do filme.", "id": "1185606215180701697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606201880596480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gromit___", "id": "172029321"}]}, "in_reply_to_user_id": "172029321", "created_at": "2019-10-19T17:18:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "313358417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185605667928850437"}], "text": "@Gromit___ \u00bfEl \"invento del suicida?\ud83e\udd23", "id": "1185606201880596480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606189549121536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:18:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4384410320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185606189549121536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606167604715520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "j_giner", "id": "238102899"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:18:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134618349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185551240693981184"}], "text": "RT @j_giner: La estrategia pol\u00edtica de @QuimTorraiPla es la m\u00e1s ruin, miserable e irresponsable que recuerdo en a\u00f1os. Y mira que en este pa\u2026", "id": "1185606167604715520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606166488981511"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:18:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229630151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185606166488981511"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605998599262208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:17:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73390331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185604522204262401"}], "text": "RT @la_patilla: No logran  vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "id": "1185605998599262208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605929540169729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:17:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98437530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185605929540169729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605913169645568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:17:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198576509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185605913169645568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605900784033795"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "in_reply_to_user_id": "2255625498", "created_at": "2019-10-19T17:17:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1073256161636483074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185605530670239745"}], "text": "@UniversoDCnauta Concordo com o Leto, uma puta sacanagem o que fizeram com ele em esquadr\u00e3o suicida.\nEu realmente acho que ele \u00e9 um grande ator e sei que ele pode fazer muito melhor que o que foi mestrado, o culpado s\u00e3o os produtores, roteirista e dire\u00e7\u00e3o do filme.", "id": "1185605900784033795"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605897864863745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:17:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793143038566551552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185605897864863745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605860434821120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Cordobesdel72", "id": "154688110"}]}, "in_reply_to_user_id": "154688110", "created_at": "2019-10-19T17:17:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "85924352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185605244107014152"}], "text": "@Cordobesdel72 El mismo. Es la versi\u00f3n facha del c\u00f3mico suicida.", "id": "1185605860434821120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605681564524546"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:16:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222890139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185605681564524546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605675881304064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "raulmtt", "id": "1352731910"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:16:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3313554280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185303746051485697"}], "text": "RT @raulmtt: Este es el resultado de una estrategia suicida que condujo a un callej\u00f3n sin salida y de un Estado represor, como no puede ser\u2026", "id": "1185605675881304064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605607216308225"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/KAGD1Y7heY", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1185595502139756544", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7818, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:16:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1025316798", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185595502139756544"}], "text": "Devia ter pedido pra cancelar o Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/KAGD1Y7heY", "id": "1185605607216308225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605603680542720"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "kjnvante", "id": "1227060860595691520"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8202, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "in_reply_to_user_id": "1089563582856077312", "created_at": "2019-10-19T17:16:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999805483065147392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185597682619994113"}], "text": "@lovatoscenes @kjnvante o caso \u00e9: ela fica o tempo todo denegrindo taehyung e depois vem querer falar \"oH eLa eRa uM aNjO oH mEu dEuS\" sendo q Sulli se suicidou por conta do webullying q sofria. \u00e9 pura hipocrisia ela vir com essa sende q ela faz isso com outros idols", "id": "1185605603680542720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605579471032320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "albxxno", "id": "2185905610"}]}, "in_reply_to_user_id": "2185905610", "created_at": "2019-10-19T17:16:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4443476423", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185597677196722179"}], "text": "@albxxno A gente se matou nos esportes mas claro que foi roubo", "id": "1185605579471032320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605578464419841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:16:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086494367005630470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185605578464419841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605551482376198"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:16:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1924890151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185605551482376198"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605529114238978"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/uw6UjpFeED", "expanded_url": "https://twitter.com/chazao1/status/1185597456018485250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uw6UjpFeED", "media_key": "3_1185597047413575686"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "chazao1", "id": "780575661081505792"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler Durden"}, {"start": 59, "end": 86, "probability": 0.6792, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:16:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784746000216944640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185597456018485250"}], "text": "RT @chazao1: Teria Tyler Durden batido demais na cabe\u00e7a do Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida ? https://t.co/uw6UjpFeED", "id": "1185605529114238978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605482049953793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:15:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594261716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185605482049953793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605429759488001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}]}, "in_reply_to_user_id": "500290601", "created_at": "2019-10-19T17:15:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "323396131", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185598868660113409"}], "text": "@dcucomics Eu achava que o leto tinha sido mal valorizado e merecia outra chance em esquadr\u00e3o suicida, mas ele querer boicotar um filme s\u00f3 porque n\u00e3o ia participar \u00e9 falta de profissionalismo", "id": "1185605429759488001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605377150332928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:15:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285394935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "id": "1185605377150332928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605313849888770"], "created_at": "2019-10-19T17:15:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163371592", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 16, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Bamba Ratalan"}]}, "text": "Dr. Bamba Ratalan, inalcanzable, huy\u00f3, suicida sin sangre, lonchera, plata sola, dej\u00f3 yate, casas, becas, herencias, desbalance...", "id": "1185605313849888770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605283042746370"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:15:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937179091995889669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "id": "1185605283042746370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605257981841413"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:14:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104326730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185605257981841413"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605218026868741"], "created_at": "2019-10-19T17:14:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843131452518780928", "text": "meu deus ele matou o padrinho, um cara aleat\u00f3rio e se matou-", "id": "1185605218026868741"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605211764809728"], "in_reply_to_user_id": "1185549305043701760", "created_at": "2019-10-19T17:14:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185549305043701760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185604161683021824"}], "text": "lembre-se de que o mundo precisa de voc\u00ea,do seu jeitinho \u00fanico de ser,da sua risada... Sempre h\u00e1 algu\u00e9m que te amam e te quer vivo.\nVoc\u00ea N\u00c3O est\u00e1 sozinho,se estiver com algum pensamento suicida, pe\u00e7a ajuda\ud83d\udc95", "id": "1185605211764809728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605199525793792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "in_reply_to_user_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-10-19T17:14:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1073256161636483074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185600304571658241"}], "text": "@terraverso Concordo com o Leto, uma puta sacanagem o que fizeram com ele em esquadr\u00e3o suicida.\nEu realmente acho que ele \u00e9 um grande ator e sei que ele pode fazer muito melhor que o que foi mestrado, o culpado s\u00e3o os produtores, roteirista e dire\u00e7\u00e3o do filme.", "id": "1185605199525793792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605136145682433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:14:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308537093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185604522204262401"}], "text": "RT @la_patilla: No logran  vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "id": "1185605136145682433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605121515950081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:14:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4228607364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185605121515950081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185604936127729667"], "created_at": "2019-10-19T17:13:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131960349", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Isso me fez lembrar que o trailer de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 100% melhor que o filme. Quando falam que nunca assistiram o filme, digo que s\u00f3 vale a pena assistir o trailer e s\u00f3", "id": "1185604936127729667"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185604929186160640"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/OftgJaoSdj", "expanded_url": "https://twitter.com/existiumesmo/status/1185579689626218496", "display_url": "twitter.com/existiumesmo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:13:37.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073171531700805632", "text": "se n matou morre mais n https://t.co/OftgJaoSdj", "id": "1185604929186160640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185604813515579393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:13:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "585758767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185604813515579393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185604761850208258"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:12:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136461403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185604761850208258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185604723514195969"], "in_reply_to_user_id": "1181244208595767296", "created_at": "2019-10-19T17:12:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1181244208595767296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185604577514659840"}], "text": "Despu\u00e9s no saben porque uno se suicida, si cuando m\u00e1s los necesitas es cuando menos est\u00e1n", "id": "1185604723514195969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185604654924730369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:12:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126731975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185604654924730369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185604550901796865"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 202, "probability": 0.6993, "type": "Person", "normalized_text": "nava"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.5946, "type": "Person", "normalized_text": "ratalan"}]}, "in_reply_to_user_id": "2205328350", "created_at": "2019-10-19T17:12:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "918093343", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185449483989143553"}], "text": "@exitosape jajajajajajajaa..... las palabras se las lleva en viento.... esa  denuncia nos caer\u00e1 como anillo al dedo para saber todas las rater\u00edas del ladr\u00f3n suicida, aunque ahora quieran denostarlo, nava y ratalan eran como la u\u00f1a y mugre.... bien pegaditos y se conoc\u00edan hasta el alma", "id": "1185604550901796865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185604522204262401"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:12:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "text": "No logran  vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/3cp3U5FTby", "id": "1185604522204262401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185604517821325315"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:11:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2959982605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185604517821325315"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185604460233527296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:11:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135472004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185604460233527296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185604386137038848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JCPetruzza", "id": "150342071"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5949, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:11:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2411362573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185593558709002241"}], "text": "RT @JCPetruzza: Estas cosas tampoco suman, enaltecer una accion casi suicida (como la de Madrid) de un arquero EXCELENTE porque los compa\u00f1e\u2026", "id": "1185604386137038848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185604354939772928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:11:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052048053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185604354939772928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185604312816242689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:11:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52390634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185604312816242689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185604192490139649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.5786, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:10:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754315483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185306989003456512"}], "text": "RT @arisze27: La c\u00fapula es la gran culpable de la deshonra de los militantes aprista ,que lo son por el legado de Haya, no del suicida \"lon\u2026", "id": "1185604192490139649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185604147896373249"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SatanassauroRex", "id": "56611085"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 96, "probability": 0.6337, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "56611085", "created_at": "2019-10-19T17:10:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3611466327", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185603716042444800"}], "text": "@SatanassauroRex Ser\u00e1 que d\u00e1 pra todo mundo combinar que n\u00e3o existiu o filme do esquadr\u00e3o suicida?", "id": "1185604147896373249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185604079474610181"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ohomemmorcego", "id": "97648832"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "VictorCRVG13", "id": "3535287617"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7222, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.7901, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:10:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113407312373387264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184844390650523650"}], "text": "RT @ohomemmorcego: @VictorCRVG13 @Dc_da_depressao A real \u00e9 que nem deveria ter Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida. Parece que socaram ele l\u00e1 pra\u2026", "id": "1185604079474610181"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185604019944939520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:10:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94754497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185604019944939520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185604010809745409"], "created_at": "2019-10-19T17:09:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2476265090", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9688, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Fui tentar assistir Esquadr\u00e3o Suicida d\u00e1 n\u00e3o cara kkkkk", "id": "1185604010809745409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185603933672071169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:09:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123402808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185603933672071169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185603920518963206"], "in_reply_to_user_id": "134876524", "created_at": "2019-10-19T17:09:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134876524", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185603239884066818"}], "text": "Se a fuma\u00e7a m\u00e1gica matou uma mina para poder tomar conta do corpo dela para poder ficar com o cara que ela amava pq a gente n\u00e3o pode ficar juntinhos bb??", "id": "1185603920518963206"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185603912956596228"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:09:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67413888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "id": "1185603912956596228"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185603665815584774"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:08:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586953608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185603665815584774"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185603591870074880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:08:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329137485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185603591870074880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185603534181617664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:08:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51581460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185603534181617664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185603463671103489"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/MiXZUBDJwG", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y6mg9hm9", "display_url": "tinyurl.com/y6mg9hm9"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/TjJFV6aNBp", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1185603463671103489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TjJFV6aNBp", "media_key": "3_1185603455588667392"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:07:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "832686254873468929", "text": "Adolescente se suicida en Texas tras ser salvada de su explotador sexual: \u201cQuer\u00eda quedarse con \u00e9l\" https://t.co/MiXZUBDJwG https://t.co/TjJFV6aNBp", "id": "1185603463671103489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185603382779764736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:07:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215870700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185603382779764736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185603375913717760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:07:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117955160037367815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185603375913717760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185603289716613121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:07:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940430208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185603289716613121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185603267335802880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:07:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99576437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185603267335802880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185603259840512002"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:06:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869217960770064385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185562389959315457"}], "text": "RT @Salomes32455: Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia\u2026", "id": "1185603259840512002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185603148649500678"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alexandra2611", "id": "147347073"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:06:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039054104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185396147038359552"}], "text": "RT @Alexandra2611: \"casi ninguno de nosotros se suicida, pero todos nos autodestruimos.\"", "id": "1185603148649500678"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185603105951490050"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:06:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754315483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}], "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "id": "1185603105951490050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185603095356694528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:06:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60638225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185603095356694528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185603080848642048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eognaldo", "id": "2216762736"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8453, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.5751, "type": "Place", "normalized_text": "Horto"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:06:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942916859388624896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185600911529385985"}], "text": "RT @eognaldo: Que Deus ilumine a alma desse Homem que se enforcou l\u00e1 no Horto, imagina o brejo que tava a cabe\u00e7a dele", "id": "1185603080848642048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185603073072349184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:06:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256877563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185603073072349184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185603041300570112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:06:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3505186881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185603041300570112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185603028243619840"], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/RUcetTirnl", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoRosalesA/status/1185603028243619840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RUcetTirnl", "media_key": "3_1185603015157469184"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia Perez"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-10-19T17:06:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "316826591", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185326996403957761"}], "text": "@Politica_LR El suicida Alan Garcia Perez debe devolver todos los bienes materiales y dinero sustra\u00eddo ilegalmente del estado. https://t.co/RUcetTirnl", "id": "1185603028243619840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185602990822117377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuisaMaesano", "id": "4160004587"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "markorusso69", "id": "547936685"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "virginiaraggi", "id": "1530798872"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 110, "tag": "SalviniChiacchierone"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:05:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009904181761773569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185466276988248072"}], "text": "RT @LuisaMaesano: @markorusso69 @virginiaraggi @matteosalvinimi Che brutta fine ha fatto #SalviniChiacchierone, che prima si suicida dal go\u2026", "id": "1185602990822117377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185602980776726530"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:05:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090458524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185562389959315457"}], "text": "RT @Salomes32455: Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia\u2026", "id": "1185602980776726530"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185602978260148225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:05:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48847061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185602978260148225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185602892872503299"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:05:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755263981179248640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "id": "1185602892872503299"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185602666594033665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:04:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017818422728691713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185582829410881538"}], "text": "RT @salvajedigital: S\u00ed, claro, Sigrid es \"calabaza, no se prepara antes de una entrevista ni sabe conducirla...\" pero trapea el piso con el\u2026", "id": "1185602666594033665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185602626806800384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:04:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2191283209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185602626806800384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185602554643861504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jcyrigoyen", "id": "277569000"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "in_reply_to_user_id": "277569000", "created_at": "2019-10-19T17:04:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3095887053", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185579076750319617"}], "text": "@jcyrigoyen @ocram La izquierda tambi\u00e9n se suicida", "id": "1185602554643861504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185602534406270977"], "in_reply_to_user_id": "3294832168", "created_at": "2019-10-19T17:04:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3294832168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185602284094414848"}], "text": "Eu acho q se fosse dessa \u00e9poca certamente iria ser um desses preto q nego matou ou espancou pq eu n ia aturar isso n\u00e3o, ia em cima desse grupinho pra dxr fudido msm e ia tacar o foda se", "id": "1185602534406270977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185602496384917509"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:03:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135412477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185602496384917509"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185602490806484993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:03:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338827565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185602490806484993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185602468731904001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:03:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234569038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185602468731904001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185602435361886208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:03:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131628292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185602435361886208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185602317837635584"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/One6lDzXlq", "expanded_url": "https://twitter.com/dcc_brasil/status/1184258049059512321", "display_url": "twitter.com/dcc_brasil/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "marcelo hessel"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:03:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4825823243", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184258049059512321"}], "text": "marcelo hessel no video interpretando um palha\u00e7o e o jared leto no esquadr\u00e3o suicida interpretando algu\u00e9m que n sabe atuar https://t.co/One6lDzXlq", "id": "1185602317837635584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185602286619418624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:03:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711279858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185602286619418624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185602065344712704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:02:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168648069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185589422864994306"}], "text": "RT @la_patilla: No  logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "id": "1185602065344712704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185602035506393088"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/fhxi3azuAb", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1185600925647417344", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.3399, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:02:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1055895855738314752", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185600925647417344"}], "text": "a caracteriza\u00e7\u00e3o do coringa do esquadr\u00e3o suicida me d\u00e1 uma vergonha alheia https://t.co/fhxi3azuAb", "id": "1185602035506393088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185602011858980864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:02:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2274155200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185602011858980864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185601999770923009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:01:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83461746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "id": "1185601999770923009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185601986105880576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:01:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64002416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185601986105880576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185601929050841089"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fvbiana", "id": "447532708"}]}, "in_reply_to_user_id": "447532708", "created_at": "2019-10-19T17:01:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1142499253098561538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185589206640406529"}], "text": "@fvbiana Puta hoy est\u00e1 todo el pueblo ind\u00edgena con deseo suicida en cocha porque les vale verga cualquier tipo de ley vial", "id": "1185601929050841089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185601910037835776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:01:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1713909630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185601910037835776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185601843679789057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:01:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161488659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185601843679789057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185601727908777984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:00:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956708687422328837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185601727908777984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185601708887625729"], "created_at": "2019-10-19T17:00:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1165878120215392256", "text": "He visto como 50 tweets hablando de la mujer del reloj yaaaa move on dejen de hacer show por eso, que triste mirar como disfrutan haciendo mierda por algo tan absurdo como eso hasta en su cumplea\u00f1os por ese tipo de bullying la gente despues se suicida y se preguntan porque", "id": "1185601708887625729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185601471041155072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ProudOfHenley", "id": "1122843816"}]}, "in_reply_to_user_id": "1122843816", "created_at": "2019-10-19T16:59:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3883740255", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185600954432937984"}], "text": "@ProudOfHenley caramba, eu achei que o pessoal s\u00f3 enchesse o saco dele por causa de esquadr\u00e3o suicida.", "id": "1185601471041155072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185601465806675971"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "odonelorza2011", "id": "284488502"}, {"start": 34, "end": 39, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.6804, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.4363, "type": "Person", "normalized_text": "Izqui"}]}, "in_reply_to_user_id": "284488502", "created_at": "2019-10-19T16:59:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2706148549", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185588262443847680"}], "text": "@odonelorza2011 Lo visto con este @PSOE de @sanchezcastejon es asombroso\nNo le interesa a UP por ser una Izquierda fuerte\nMucho menos a las Derechas\nNi a los Independentistas por rebajar su % indepe\nY con el acicate del 4\u00baPoder de la Dere/Izqui el fin suicida es hacerle caer\nEs terrible\nDa miedo", "id": "1185601465806675971"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185601451650891776"], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/F5UuCSvZIn", "expanded_url": "https://t.co/F5UuCSvZIn", "display_url": "t.co/F5UuCSvZIn"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7083, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:59:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941526010297757696", "text": "a dc merece tudo de ruim e cr\u00edtica por ter feito esquadrao suicida, liga da justi\u00e7a e ter dado a mulher maravilha pra uma porca sionista https://t.co/F5UuCSvZIn", "id": "1185601451650891776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185601275808960514"], "created_at": "2019-10-19T16:59:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "37061916", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6074, "type": "Person", "normalized_text": "Evelina"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.4427, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.6142, "type": "Person", "normalized_text": "Berta"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "#ADonaDoPeda\u00e7o - RESUMO DA FINAL: Evelina acusa J\u00f4: 'Voc\u00ea matou aqueles dois homens'; J\u00f4 se converte na pris\u00e3o; e Berta pode n\u00e3o ser aliada", "id": "1185601275808960514"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185601247488958466"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:58:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350348135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185601247488958466"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185601204782616576"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/AjLwT1wJ8d", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1185489426861973504", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:58:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924708917350891520", "text": "O gajo \u00e9 do crlh, n\u00e3o se matou nem nada https://t.co/AjLwT1wJ8d", "id": "1185601204782616576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185601160771788801"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pitucos_txt", "id": "1308241151946829825"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.7663, "type": "Person", "normalized_text": "Techito"}]}, "in_reply_to_user_id": "995831978418204673", "created_at": "2019-10-19T16:58:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "299473431", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185600547904208896"}], "text": "@pitucos_txt Qu\u00e9 partido pol\u00edtico ser\u00e1 el suicida de llevar al impresentable de \"Techito\" en las pr\u00f3ximas elecciones con los mismos floros que lo han llevado siempre?", "id": "1185601160771788801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185601141637337089"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/hb3Tzq86Nl", "expanded_url": "https://twitter.com/DiscussingFilm/status/1185588954470457352", "display_url": "twitter.com/DiscussingFilm\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.844, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.7852, "type": "Other", "normalized_text": "releaseTheLetoCut"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 82, "tag": "releaseTheLetoCut"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:58:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11109572", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185588954470457352"}], "text": "Hay una versi\u00f3n de Escuadr\u00f3n Suicida con m\u00e1s metraje de Joker.\n\n#releaseTheLetoCut https://t.co/hb3Tzq86Nl", "id": "1185601141637337089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185601053259108352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Eltiotonysoy", "id": "107734790"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "PelonGomis", "id": "597668815"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "in_reply_to_user_id": "107734790", "created_at": "2019-10-19T16:58:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245386062", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185421388447911936"}], "text": "@Eltiotonysoy @PelonGomis @lopezobrador_ Tiot\u00f3n... de acuerdo con tu cuestionamiento a lo burdo del tweet del hijo del c\u00f3mico; pero de ah\u00ed al apoyo incondicional hay un salto cuasi suicida. Con nuestras observaciones y comentarios cr\u00edticos podemos apoyar mejor al tont\u00edn ese que elegimos como presidente. No hay de otra", "id": "1185601053259108352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185601026314899457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LegalmenteLizz", "id": "3010685160"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.8779, "type": "Other", "normalized_text": "Baby On Board"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:58:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092764504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185301940978225152"}], "text": "RT @LegalmenteLizz: mucho \"Baby On Board\" en el cristal del carro, pero hacen cortes de pastelillo a lo suicida. hijas de la gran puta", "id": "1185601026314899457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185601005490262016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:58:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38614771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185601005490262016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185600911529385985"], "created_at": "2019-10-19T16:57:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "2216762736", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.885, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.5133, "type": "Place", "normalized_text": "Horto"}]}, "text": "Que Deus ilumine a alma desse Homem que se enforcou l\u00e1 no Horto, imagina o brejo que tava a cabe\u00e7a dele", "id": "1185600911529385985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185600768822448128"], "created_at": "2019-10-19T16:57:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "239357708", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5668, "type": "Person", "normalized_text": "Thales"}]}, "text": "S\u00f3 existe uma pessoa no universo que gostou do coringa do Jared Leto e amou o filme esquadr\u00e3o suicida, essa pessoa se chama Thales", "id": "1185600768822448128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185600602535071744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:56:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1958070211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185600602535071744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185600542317219840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:56:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370919719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185600542317219840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185600519659806720"], "created_at": "2019-10-19T16:56:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148199123272777729", "text": "-Est\u00e1 en el laboratorio, curioseando entre los frascos. No sabe porque pero mira, a lo mejor se encuentra un veneno y se suicida.-", "id": "1185600519659806720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185600447245094912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.5786, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:55:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090458524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185306989003456512"}], "text": "RT @arisze27: La c\u00fapula es la gran culpable de la deshonra de los militantes aprista ,que lo son por el legado de Haya, no del suicida \"lon\u2026", "id": "1185600447245094912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185600418648412177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BeBeckwise", "id": "987728681278853123"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.2436, "type": "Person", "normalized_text": "Graziano"}, {"start": 83, "end": 84, "probability": 0.9202, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:55:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049161759494426624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185600149097197572"}], "text": "RT @BeBeckwise: Esse Graziano se prestar a isso, \u00e9 s\u00f3 confirmar a m\u00e1xima de que \"O PT \u00e9 o reduto de tudo o que n\u00e3o presta no mundo\". Esse M\u2026", "id": "1185600418648412177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185600272984412160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:55:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185396006281719808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185600272984412160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185600269989666822"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:55:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3378146295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185600269989666822"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185600149097197572"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/1GQFeXkVwb", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004578780193/posts/1415736758588937/?sfnsn=mo", "display_url": "facebook.com/10000457878019\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.2615, "type": "Person", "normalized_text": "Graziano"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.9343, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:54:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "987728681278853123", "text": "Esse Graziano se prestar a isso, \u00e9 s\u00f3 confirmar a m\u00e1xima de que \"O PT \u00e9 o reduto de tudo o que n\u00e3o presta no mundo\". Esse Maduro matou e est\u00e1 matando milhares de pessoas de fome, \u00e9 isso mesmo ??? Condecorou um ditador assassino ???\nhttps://t.co/1GQFeXkVwb", "id": "1185600149097197572"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185600052032659457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:54:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027594896704790528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185600052032659457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185600009527427072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:54:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107136501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185600009527427072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185599991081046019"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:53:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2443107865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185599991081046019"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185599953231634433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dom_Werneck", "id": "3088571855"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "PastorMalafaia", "id": "126436384"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "FadiFaraj", "id": "60353662"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:53:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992231086385238016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185525918665756672"}], "text": "RT @Dom_Werneck: Olha a\u00ed os CRENTES que apoia @jairbolsonaro cria do @PastorMalafaia, este cara aqui @FadiFaraj VAGABUND\u00c3O, BANDIDO,  a irm\u2026", "id": "1185599953231634433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185599917911433216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:53:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2352063548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185599917911433216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185599896570793984"], "created_at": "2019-10-19T16:53:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1115051210216747009", "text": "Quando uma pessoa conhecida se suicida d\u00e1 uma sensa\u00e7\u00e3o t\u00e3o ruim, fica passando um filme na cabe\u00e7a e voc\u00ea come\u00e7a a notar v\u00e1rias coisas que poderiam ser uma sinal... Foda...", "id": "1185599896570793984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185599894507024385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:53:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2994040436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185599894507024385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185599882020691970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:53:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36575575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185599882020691970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185599860197744644"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:53:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088196879865778177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185599860197744644"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185599840006426630"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:53:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2531862801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "id": "1185599840006426630"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185599802291171328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:53:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086830582733160449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185599802291171328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185599739712212995"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:52:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243347712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "id": "1185599739712212995"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185599664705495040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:52:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248395475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185599664705495040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185599552985948161"], "created_at": "2019-10-19T16:52:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3041644607", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7727, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "text": "t\u00e3o se achando a bala q matou o Vargas", "id": "1185599552985948161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185599442629607425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LegalmenteLizz", "id": "3010685160"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.8779, "type": "Other", "normalized_text": "Baby On Board"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:51:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077821282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185301940978225152"}], "text": "RT @LegalmenteLizz: mucho \"Baby On Board\" en el cristal del carro, pero hacen cortes de pastelillo a lo suicida. hijas de la gran puta", "id": "1185599442629607425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185599316406276097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:51:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978815772507164675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185599316406276097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185599279676694528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:51:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436263694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185599279676694528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185599241118539776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:51:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4902337743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185599241118539776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185599147170324480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:50:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849392628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "id": "1185599147170324480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185599016412860418"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:50:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589243896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185599016412860418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185598967884607488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:49:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3030961059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185598967884607488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185598919801298945"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Bidonismo7", "id": "917080538627887104"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "MeliSierg", "id": "769863794"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Bilardo"}]}, "in_reply_to_user_id": "917080538627887104", "created_at": "2019-10-19T16:49:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108329631843790849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185388733576761345"}], "text": "@Bidonismo7 @MeliSierg Si te lee Bilardo se suicida hermano. Ojala nunca entre a esta red social, todos se ponen su Apellido pero nadie lo entiende.", "id": "1185598919801298945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185598909332111361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:49:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "558948010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185598909332111361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185598787227656192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_cecilialara", "id": "1514430813458219009"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.6617, "type": "Person", "normalized_text": "alesie"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5542, "type": "Person", "normalized_text": "alesie"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:49:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294745985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184456406394720256"}], "text": "RT @_cecilialara: sobre a alesie, vcs lembram da cibele dorsa ne? o noivo dela se matou, ela disse que queria ter ido com ele. a alesie fez\u2026", "id": "1185598787227656192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185598534587994112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:48:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237910382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185598534587994112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185598523099664385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:48:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114248445366288386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185598523099664385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185598493844488197"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:48:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767476616301801472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185598493844488197"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185598397501366272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:47:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771838226889859072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}], "text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "id": "1185598397501366272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185598356875284480"], "in_reply_to_user_id": "956716399447216129", "created_at": "2019-10-19T16:47:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882433892992638976", "entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 223, "probability": 0.6264, "type": "Other", "normalized_text": "Dallas Buyers Club"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184992036874784769"}], "text": "@avngrtozier eu vejo muita gente dizer que ele \u00e9 um p\u00e9ssimo ator por causa de esquadr\u00e3o suicida, mas n\u00e3o \u00e9. quem acha isso e s\u00f3 assistiu esse filme dele vai assistir os outros filmes dele, e principalmente Dallas Buyers Club onde ele interpreta uma mulher trans soropositiva, \u00e9 perfeito.", "id": "1185598356875284480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185598325757796352"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/RREd3EvWB4", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html?fbclid=IwAR3hqhDOfHZTgMEjUZF_ShsAXN7eutj5g3NeIjCjhYsvEeTiKGqbbmomelw", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:47:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2518688359", "text": "Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio https://t.co/RREd3EvWB4", "id": "1185598325757796352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185598309370617856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:47:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237955018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185598309370617856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185598300604338176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:47:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703037637058125824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185598300604338176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185598297668575232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:47:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1454041525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185598297668575232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185598105552637953"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "mvlxn", "id": "1189687688020078592"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4583, "type": "Person", "normalized_text": "gzus"}]}, "in_reply_to_user_id": "814170467670048769", "created_at": "2019-10-19T16:46:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950106785398054914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185032944890580993"}], "text": "@mvlxn A\u00ed o coringa de esquadr\u00e3o suicida parece q t\u00e1 com asma, gzus amado", "id": "1185598105552637953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185598104214626305"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JeannPierreM", "id": "269479082"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.6339, "type": "Other", "normalized_text": "Olla Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "269479082", "created_at": "2019-10-19T16:46:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3838780217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185594612079091712"}], "text": "@JeannPierreM La Olla Suicida \ud83e\udd14", "id": "1185598104214626305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185598013294686208"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/H6mR2cuHJn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.6614, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:46:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3125581750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185588276637421568"}], "text": "RT @hgpassamani: ele \u00e9 um \u00f3timo ator, o roteiro do esquadr\u00e3o suicida que foi uma bosta https://t.co/H6mR2cuHJn", "id": "1185598013294686208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597994206449665"], "created_at": "2019-10-19T16:46:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907793082481082374", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83c\udfa5\ud83c\udfac", "id": "1185597994206449665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597973998297088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:45:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114822110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185597973998297088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597933741367296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:45:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64914016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185597933741367296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597924425785344"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/v6riT5HZjD", "expanded_url": "https://twitter.com/dcc_brasil/status/1185588740242186241", "display_url": "twitter.com/dcc_brasil/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:45:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2865838937", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185588740242186241"}], "text": "d\u00e1 pra entender o lado dele, ele se deu de corpo e alma pra interpretar o coringa mesmo com o roteiro horr\u00edvel de esquadr\u00e3o suicida e quando ele tem a chance de provar o seu valor colocam outro ator no projeto https://t.co/v6riT5HZjD", "id": "1185597924425785344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597891378741250"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:45:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401068448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185597891378741250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597855706374145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:45:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2650926098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185597855706374145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597792896667655"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:45:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2855684781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "id": "1185597792896667655"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597782985510918"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/8eEjjl4xHB", "expanded_url": "https://www.google.it/amp/s/amp.milanotoday.it/suicidio-agente-aldo-grasso-sindacato.html", "display_url": "google.it/amp/s/amp.mila\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:45:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945502508", "text": "Agente della Locale si suicida a Milano, il sindacato parla di \"male oscuro della polizia\" https://t.co/8eEjjl4xHB", "id": "1185597782985510918"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597776538882052"], "created_at": "2019-10-19T16:45:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951248335851130880", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7267, "type": "Person", "normalized_text": "Kaguya"}]}, "text": "Se vos disser que o Sasuke matou o Naruto ap\u00f3s a fight com a Kaguya", "id": "1185597776538882052"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597745891041280"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/8W3Fhqsu3i", "expanded_url": "https://buff.ly/31qqz5j", "display_url": "buff.ly/31qqz5j"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:45:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29778623", "text": "Cr\u00f3nica: Quincea\u00f1era hispana se suicida despu\u00e9s de ser rescatada de explotador sexual\nLee la historia completa \ud83d\udc49 https://t.co/8W3Fhqsu3i", "id": "1185597745891041280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597745685499905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:45:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89766593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185597745685499905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597715033362432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:44:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083536659453538304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185597715033362432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597686784970754"], "created_at": "2019-10-19T16:44:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "214976876", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "fnatic royal"}]}, "text": "Hace como 3 horas estoy viendo lol esperando que den fnatic royal si no ganan mi novio se suicida", "id": "1185597686784970754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597619143356416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:44:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830946850140254208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185388217333207041"}], "text": "RT @andrezadelgado: Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que vo\u2026", "id": "1185597619143356416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597610154967041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:44:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093992978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185597610154967041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597498464886790"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:44:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862309751325167617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185597498464886790"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597485701586944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:44:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440401551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185597485701586944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597456018485250"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/uw6UjpFeED", "expanded_url": "https://twitter.com/chazao1/status/1185597456018485250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uw6UjpFeED", "media_key": "3_1185597047413575686"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 17, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler Durden"}, {"start": 46, "end": 73, "probability": 0.6404, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:43:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "780575661081505792", "text": "Teria Tyler Durden batido demais na cabe\u00e7a do Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida ? https://t.co/uw6UjpFeED", "id": "1185597456018485250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597415786598401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:43:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900771771703595008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185597415786598401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597383687770113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:43:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82772351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185597383687770113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597359021010944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LinaVegaAbad", "id": "325123038"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5978, "type": "Place", "normalized_text": "Mex"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:43:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575086187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185579139962564609"}], "text": "RT @LinaVegaAbad: Recomendaci\u00f3n de s\u00e1bado desapacible (Mex, Chile, Espa\u00f1a, los kurdos, las reformas constitucionales): Ensayo sobre la cegu\u2026", "id": "1185597359021010944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597273578725376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:43:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516329243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185597273578725376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597247838457856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:43:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127763500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185597247838457856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597201612828673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "amr_cix", "id": "198579667"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "Nisoca4", "id": "1153482212987297792"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:42:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185581339413766144"}], "text": "RT @Rollhando: @amr_cix @Nisoca4 @RenattoBautista Ese sinverg\u00fcenza del cobarde suicida Alan Garcia, hablaba de anemia porque sabia bien que\u2026", "id": "1185597201612828673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597148634734593"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.8686, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}]}, "in_reply_to_user_id": "500290601", "created_at": "2019-10-19T16:42:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2857788677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185587017469399041"}], "text": "@dcucomics eu n\u00e3o acho o esquadr\u00e3o suicida t\u00e3o ruim como geral acha \ne n\u00e3o entendo mto esse odio ao leto ,pois ele nem aparece mto no filme", "id": "1185597148634734593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597049183657984"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/PF89slcpFu", "expanded_url": "https://twitter.com/DCverso1/status/1185596135584477184", "display_url": "twitter.com/DCverso1/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9321, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.6732, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 216, "end": 217, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "JL"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:42:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035967069", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185596135584477184"}], "text": "Acho t\u00e3o sem sentido isso,ele n\u00e3o teve culpa do que aconteceu com ele no filme Esquadr\u00e3o Suicida,mais pra que botar cenas com o rosto dele e depois simplesmente trocar quando o filme \u00e9 canon no DCEU? BoP n\u00e3o ser\u00e1 um JL que todos v\u00e3o fingir a exist\u00eancia https://t.co/PF89slcpFu", "id": "1185597049183657984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597037078892546"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/qy9iZ4KKXH", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1185595502139756544", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ClimaoTahiti", "id": "830204248860262404"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 112, "probability": 0.848, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida com Coringa"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:42:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1348183310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185596713245007873"}], "text": "RT @ClimaoTahiti: RT @vuintrieri agora temos crossover da assessoria de imprensa de Esquadr\u00e3o Suicida com Coringa. https://t.co/qy9iZ4KKXH", "id": "1185597037078892546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597018368040961"], "created_at": "2019-10-19T16:42:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158338929499811841", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9121, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5773, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "text": "\u00c9 simples\n\nVamos fingir que Esquadr\u00e3o Suicida (2016) e Liga da Justi\u00e7a (2017) nunca aconteceram, foi um del\u00edrio coletivo\n\nFim", "id": "1185597018368040961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596986008985602"], "in_reply_to_user_id": "446343429", "created_at": "2019-10-19T16:42:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "809521500382523392", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.8228, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.3228, "type": "Other", "normalized_text": "Ibope"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185557290520317953"}], "text": "@epitaciovenanci Calma compa. Esquece o Ciro, n\u00e3o d\u00e1 \"Ibope\", este se suicidou desde quando decidiu ir pra Paris. Esquece.", "id": "1185596986008985602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596955419914245"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/qy9iZ4KKXH", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1185595502139756544", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ClimaoTahiti", "id": "830204248860262404"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 112, "probability": 0.848, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida com Coringa"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:41:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53282527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185596713245007873"}], "text": "RT @ClimaoTahiti: RT @vuintrieri agora temos crossover da assessoria de imprensa de Esquadr\u00e3o Suicida com Coringa. https://t.co/qy9iZ4KKXH", "id": "1185596955419914245"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596954820005889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:41:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127363349891522560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185596954820005889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596937493454852"], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/sPBZrxjrYc", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1185595502139756544", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 173, "probability": 0.6166, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 210, "end": 226, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 231, "end": 241, "probability": 0.8235, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:41:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1725980280", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185595502139756544"}], "text": "Al\u00e9m de ter feito um dos piores Coringa da hist\u00f3ria, \u00e9 um mimado querendo derrubar outro ator por que n\u00e3o foi escolhido para o papel. \n\nO mimadinho queria um filme do Coringa s\u00f3 dele, mas como foi uma merda em Esquadr\u00e3o Suicida, a Warner Bros tirou o cavalinho da chuva. https://t.co/sPBZrxjrYc", "id": "1185596937493454852"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596934385479680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:41:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291871285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185596934385479680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596859663998976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:41:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306421467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185596859663998976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596846317678593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:41:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2374655224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185596846317678593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596713245007873"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/qy9iZ4KKXH", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1185595502139756544", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 94, "probability": 0.8096, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida com Coringa"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:40:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "830204248860262404", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185595502139756544"}], "text": "RT @vuintrieri agora temos crossover da assessoria de imprensa de Esquadr\u00e3o Suicida com Coringa. https://t.co/qy9iZ4KKXH", "id": "1185596713245007873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596711298916354"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:40:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230810057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185596711298916354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596532717948928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:40:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265560153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185596532717948928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596425838555136"], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/WLrHDOcpib", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1185595502139756544", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:39:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551341634", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185595502139756544"}], "text": "Ja achei ele chato por ficar chorando putinho antes do filme sair, agora...\nAceite, n\u00e3o importa qnts cenas vc tivesse em esquadr\u00e3o suicida, seu coringa continuaria uma merda https://t.co/WLrHDOcpib", "id": "1185596425838555136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596411049644043"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarceloLeonart", "id": "2173093016"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "alecostama", "id": "71370235"}]}, "in_reply_to_user_id": "2173093016", "created_at": "2019-10-19T16:39:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "506510308", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185579013844209665"}], "text": "@MarceloLeonart @alecostama Han cambiado los tiempos, por suerte. \nLos militares podr\u00edan restringir el derecho a reuni\u00f3n.\nEn los 70s hubiera sido suicida. Y no exagero.", "id": "1185596411049644043"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596397954822144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:39:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256825529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185596397954822144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596381127495681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IvnArceGarca1", "id": "1170698794222137344"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:39:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170698794222137344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185596247618605058"}], "text": "RT @IvnArceGarca1: @gonzalesposadal Aprista, aprista responde mejor por las coimas de tu amigo el suicida, que dir\u00e1n que es un complot para\u2026", "id": "1185596381127495681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596377411268610"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "raulmtt", "id": "1352731910"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:39:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033620991925264389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185303746051485697"}], "text": "RT @raulmtt: Este es el resultado de una estrategia suicida que condujo a un callej\u00f3n sin salida y de un Estado represor, como no puede ser\u2026", "id": "1185596377411268610"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596262021771265"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/3AOlvnPATG", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1185590076107042816", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9073, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.7178, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:39:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739963406338379776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185590076107042816"}], "text": "Eu sei que Esquadrao Suicida teve v\u00e1rios problemas de bastidores e interfer\u00eancia do est\u00fadio,e que o Jared \u00e9 um \u00f3timo ator,mas pra mim a atua\u00e7\u00e3o dele como Coringa \u00e9 FISICAMENTE imposs\u00edvel de assistir. Eu fecho os olhos de vergonha toda vez que eu vejo. \u00c9 terr\u00edvel. https://t.co/3AOlvnPATG", "id": "1185596262021771265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596247618605058"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5278, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6411, "type": "Person", "normalized_text": "aprista"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "created_at": "2019-10-19T16:39:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170698794222137344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185580437986533379"}], "text": "@gonzalesposadal Aprista, aprista responde mejor por las coimas de tu amigo el suicida, que dir\u00e1n que es un complot para dejarlo fuera de carrera en las elecciones, jajaja despu\u00e9s de todo creo que esa bala vengo a todos los perjudicados por los actos de corrupci\u00f3n de Alan..", "id": "1185596247618605058"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596233831845890"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:39:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396192183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185596233831845890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596197706326017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:38:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107245534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185596197706326017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596181608579073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:38:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402954990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185596181608579073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596124691947521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:38:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522960669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185596124691947521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596114566815744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:38:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3122074393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185596114566815744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596052205985797"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:38:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359735899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185596052205985797"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185595966310756352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:38:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059585554151624704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185595966310756352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185595961311150081"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/RmdHjPVBGm", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227#123434594&rid=369292227", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9592, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:37:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "235339403", "text": "Tirei Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)! \n\nO pior coringa de todos os tempos\nhttps://t.co/RmdHjPVBGm", "id": "1185595961311150081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185595921448558595"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:37:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257568974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185595921448558595"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185595897696178176"], "created_at": "2019-10-19T16:37:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1597413241", "text": "N\u00e3o acho certo revelar como uma pessoa se matou", "id": "1185595897696178176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185595771615404032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:37:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1347496914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185595771615404032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185595730779660288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:37:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021478394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185595730779660288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185595639637446656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:36:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2220476582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "id": "1185595639637446656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185595623573196801"], "created_at": "2019-10-19T16:36:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "498519778", "text": "estamos de acuerdo en que en alg\u00fan momento de la vida todes tuvimos acto/pensamiento suicida?", "id": "1185595623573196801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185595605894254592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:36:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2423081856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185595605894254592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185595458598649862"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:35:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363304605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185595458598649862"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185595360577765378"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:35:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101884104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1185595360577765378"}], "includes": {"users": [{"name": "\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd9c\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd93 \ud83d\udd78\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 2369, "tweet_count": 59552, "listed_count": 17}, "id": "1032730087878209536", "location": "\ud835\udc01\ud835\udc22\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc1a", "username": "purple_bela"}, {"name": "Galaxy Chicken", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1425, "tweet_count": 24790, "listed_count": 3}, "id": "3313606590", "location": "Brasil", "username": "milk1_neko"}, {"name": "Park Chanyeol Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19465, "following_count": 155, "tweet_count": 19696, "listed_count": 197}, "id": "4757837541", "username": "PCYeolBrasil"}, {"name": "Gustavo Diaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 97, "tweet_count": 1570, "listed_count": 0}, "id": "865247155593912321", "username": "Gustavo95981938"}, {"name": "Pablo Rold\u00e1n L\u00f3pez \ud83c\udfac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 13695, "tweet_count": 39472, "listed_count": 17}, "id": "45823251", "location": "Conc\u00f3n, Chile", "username": "proldanlopez"}, {"name": "Fabre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 1704, "tweet_count": 44955, "listed_count": 7}, "id": "3079588840", "location": "A ti te lo voy a decir Twitter", "username": "fabrebatalla18"}, {"name": "Amigos del Chino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 515, "tweet_count": 13351, "listed_count": 3}, "id": "2987551893", "username": "Amigosdelchino"}, {"name": "daniela reyes \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 404, "tweet_count": 637, "listed_count": 0}, "id": "93306299", "location": "Santiago, Chile", "username": "momiwii"}, {"name": "Paz Carsi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 376, "tweet_count": 16983, "listed_count": 6}, "id": "1151763932", "location": "Benimaclet / Valencia", "username": "pazcarsi10"}, {"name": "LuquinhaFromBangu\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 790, "tweet_count": 18084, "listed_count": 0}, "id": "731297272080826369", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "username": "LuCRF34"}, {"name": "baby \u26a2\ufe0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1090, "tweet_count": 28843, "listed_count": 13}, "id": "889352568014610433", "location": "she/her", "username": "cranesinthwsky"}, {"name": "DC da Depress\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288969, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408", "username": "Dc_da_depressao"}, {"name": "carlos prud'homme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2531, "following_count": 5001, "tweet_count": 18276, "listed_count": 0}, "id": "147801075", "location": "mexicoD;F;", "username": "cachitoprudhomm"}, {"name": "Francisco Martin Moreno", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 225761, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "id": "96853458", "location": "M\u00e9xico DF", "username": "fmartinmoreno"}, {"name": "Polaris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 234, "tweet_count": 3596, "listed_count": 0}, "id": "1026799774266269696", "username": "Ursae__Minoris"}, {"name": "Francia Barrientos J", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 172, "tweet_count": 2739, "listed_count": 0}, "id": "761723669756469248", "username": "FranBarrientosJ"}, {"name": "S a t o r A r e p o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 513, "tweet_count": 100129, "listed_count": 11}, "id": "4484302582", "location": "Aberraci\u00f3n Geogr\u00e1fica", "username": "ArepoSator"}, {"name": "Jose Charpentier", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 109, "tweet_count": 2339, "listed_count": 0}, "id": "735494450210701314", "location": "Puerto Varas, Chile", "username": "Charpentie4Jose"}, {"name": "Pasqual Requena\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5330, "following_count": 1911, "tweet_count": 90774, "listed_count": 36}, "id": "2805490415", "location": "Catalunya \u00d1ord", "username": "SenyorRequena"}, {"name": "Wili Vilca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 7, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "id": "1185572339750178816", "location": "MOHO -CONIMA", "username": "VilcaWili"}, {"name": "ClaraAG89 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa#NoWarPutin\ud83d\ude22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 4239, "tweet_count": 92587, "listed_count": 38}, "id": "170397645", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "ClaraAG89"}, {"name": "Aws promotions Usa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3015, "following_count": 38, "tweet_count": 9625, "listed_count": 36}, "id": "1339729044", "location": "Los Angeles, CA", "username": "bartaws"}, {"name": "Pablo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 599, "tweet_count": 6990, "listed_count": 0}, "id": "779427920934830084", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Pabloxcambio"}, {"name": "C\u00e9sar Manuel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 382, "tweet_count": 1298, "listed_count": 0}, "id": "868813964", "location": "Lima, Peru", "username": "055Cesar"}, {"name": "Giuliana, dime progre! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4988, "tweet_count": 18666, "listed_count": 4}, "id": "2737273604", "location": " Peru", "username": "GiuliPerochena"}, {"name": "Rogelio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 701, "tweet_count": 14333, "listed_count": 1}, "id": "1102602916479844357", "username": "Rogelio18356488"}, {"name": "Mercurio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4426, "following_count": 2678, "tweet_count": 30023, "listed_count": 43}, "id": "149160173", "username": "MercurioCadena"}, {"name": "Carlos Ramsanz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 2066, "tweet_count": 252660, "listed_count": 14}, "id": "74353541", "location": "Caracas - Venezuela", "username": "carlosram_sanz"}, {"name": "La Patilla", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539637, "following_count": 200, "tweet_count": 6315502, "listed_count": 15371}, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "username": "la_patilla"}, {"name": "Peruchin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 19, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}, "id": "1184895622530224129", "username": "Peruchin7"}, {"name": "martha meier m.q", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "username": "meiermq"}, {"name": "fcocuchavez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 852, "tweet_count": 16560, "listed_count": 0}, "id": "1138260969350676480", "username": "fcocuchavez"}, {"name": "Halos.R\u00e9jisu \u2744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 2076, "tweet_count": 85865, "listed_count": 1}, "id": "134229510", "location": "Brasil", "username": "Rejisu14"}, {"name": "omelete", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768366, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete"}, {"name": "Nachi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 842, "tweet_count": 66321, "listed_count": 14}, "id": "244710316", "location": "1:27 - 506", "username": "mignaaacia"}, {"name": "El M\u00f3n", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 129137, "following_count": 185, "tweet_count": 339076, "listed_count": 1706}, "id": "198524760", "location": "Catalunya", "username": "MonDiari"}, {"name": "Carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4508, "following_count": 4161, "tweet_count": 295860, "listed_count": 235}, "id": "2782454134", "location": "Espa\u00f1a", "username": "MarvinHarris76"}, {"name": "\ud83c\udd70\ufe0flejandro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14630, "following_count": 7775, "tweet_count": 49376, "listed_count": 256}, "id": "51497348", "username": "CifuentesLucic"}, {"name": "Anibal Pazmino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 1627, "tweet_count": 266363, "listed_count": 3}, "id": "1265248837", "username": "pazmino_anibal"}, {"name": "aleuve", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 158, "tweet_count": 2009, "listed_count": 0}, "id": "3345784498", "username": "alejav5102"}, {"name": "Jaime Vides", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 114, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}, "id": "2162132389", "location": "Vivo en Sion", "username": "videsmerino"}, {"name": "Javier Sim\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144585, "following_count": 355, "tweet_count": 3886, "listed_count": 92}, "id": "237571869", "location": "El Salvador", "username": "JaviSiman"}, {"name": "Gustavo Flores", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 489, "tweet_count": 552, "listed_count": 0}, "id": "193521559", "username": "tavoff"}, {"name": "Ju Palac C-h.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 477, "tweet_count": 2880, "listed_count": 0}, "id": "3065845509", "username": "JupaC_H"}, {"name": "Javier Villa Stein", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62619, "following_count": 888, "tweet_count": 44937, "listed_count": 103}, "id": "2396562031", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "JVillaStein"}, {"name": "Jos\u00e9 Ant\u00ba M\u00e1iquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 910, "tweet_count": 4884, "listed_count": 2}, "id": "1127545567759032321", "location": "Molina de Segura, Espa\u00f1a", "username": "JAMaiquez"}, {"name": "Protestona \u06de", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246379, "following_count": 2098, "tweet_count": 83645, "listed_count": 861}, "id": "1281187602", "location": "Sevilla", "username": "protestona1"}, {"name": "Diego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 715, "tweet_count": 6287, "listed_count": 3}, "id": "237083435", "location": "Madrid", "username": "Diegoad_libitum"}, {"name": "Jorge Ara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 154, "tweet_count": 3248, "listed_count": 0}, "id": "628679857", "username": "JorgePichardo5"}, {"name": "Diego Pe\u00f1alver Fernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 130, "tweet_count": 60188, "listed_count": 2}, "id": "64525240", "location": "Venezuela", "username": "diegoguayana"}, {"name": "Ernesto 2.0 \ud83c\udf0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1755, "tweet_count": 112754, "listed_count": 13}, "id": "120272957", "location": "Mexico City", "username": "Lebonete"}, {"name": "fernandoluisfente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 225, "tweet_count": 1021, "listed_count": 0}, "id": "2763227634", "username": "fernandoluisfe1"}, {"name": "manuel rivas barr\u00f3s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37737, "following_count": 2196, "tweet_count": 19137, "listed_count": 330}, "id": "2214820412", "location": "\u00c1s ceibas", "username": "Rivasbarrs"}, {"name": "V\u00edctor Americano Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6529, "following_count": 5580, "tweet_count": 92881, "listed_count": 56}, "id": "316628265", "location": "Morelia", "username": "americanovictor"}, {"name": "Meshu \u22c6\u035b\u2661\u22c6\u035b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 985, "tweet_count": 45219, "listed_count": 2}, "id": "324663420", "location": "Osorno, Los Lagos", "username": "MoonieMeshu"}, {"name": "aricapope@gmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 3459, "tweet_count": 254503, "listed_count": 2}, "id": "932038870493024256", "username": "pope5656"}, {"name": "Ivonne Torres-Atencio MCB, Ph.D.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 1138, "tweet_count": 64930, "listed_count": 21}, "id": "626166984", "location": "Ciudad de Panam\u00e1, Panam\u00e1", "username": "negrita73bn"}, {"name": "Lina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18121, "following_count": 1092, "tweet_count": 139344, "listed_count": 84}, "id": "325123038", "location": "Panama", "username": "LinaVegaAbad"}, {"name": "Julio Avila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1173, "tweet_count": 76161, "listed_count": 0}, "id": "107134028", "username": "juliodigital"}, {"name": "Los Replicantes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16815, "following_count": 318, "tweet_count": 143275, "listed_count": 189}, "id": "123219711", "username": "los_replicantes"}, {"name": "Ana Suarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 193, "tweet_count": 9434, "listed_count": 2}, "id": "800395782352347136", "username": "anagubieda"}, {"name": "Boric Presidente \ud83c\udf4a\ud83c\udf33\ud83c\udf84\ud83c\udf32", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 2334, "tweet_count": 10674, "listed_count": 0}, "id": "1004016084561940481", "location": "Chile", "username": "KornerIsabel"}, {"name": "Mari\u00e1ngeles Migoya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 855, "tweet_count": 7956, "listed_count": 0}, "id": "616315111", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "migoya36"}, {"name": "Johann C. Maravi.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1481, "tweet_count": 37108, "listed_count": 6}, "id": "707534634813411332", "username": "JohannCMDI"}, {"name": "Karla Calle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455", "username": "KarlaCalle"}, {"name": "Gil RM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 971, "tweet_count": 73469, "listed_count": 6}, "id": "130518052", "location": "Hermosillo, Sonora", "username": "michilo_mx"}, {"name": "Daniela Pineda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 465, "tweet_count": 303, "listed_count": 0}, "id": "107099390", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "username": "Danian03"}, {"name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno"}, {"name": "Diversamente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 188, "tweet_count": 1875, "listed_count": 14}, "id": "933318884228321280", "location": "Espanha", "username": "DiversamenteWeb"}, {"name": "Ilustrador-quadrinhista-artista pl\u00e1stico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 683, "tweet_count": 26310, "listed_count": 1}, "id": "805264664502435840", "location": "Salvador, Brasil", "username": "leonidasgrego"}, {"name": "MBC \u2014 Movimento Brasil Conservador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200713, "following_count": 257, "tweet_count": 11441, "listed_count": 356}, "id": "852352465525776384", "location": "Brasil", "username": "EuSouMBC"}, {"name": "Fuego en la noticia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 863, "tweet_count": 14606, "listed_count": 6}, "id": "106840918", "location": "Morelia Michoacan", "username": "FuegoDeportivom"}, {"name": "J P", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 849, "tweet_count": 10741, "listed_count": 1}, "id": "571144194", "username": "Jpantito"}, {"name": "valentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 971, "tweet_count": 18532, "listed_count": 3}, "id": "784145605685866496", "username": "junm0chi"}, {"name": "Red 113 Michoac\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7320, "following_count": 593, "tweet_count": 170896, "listed_count": 82}, "id": "2831914140", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "username": "red113michoacan"}, {"name": "Tupac amarux", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 158, "tweet_count": 18277, "listed_count": 0}, "id": "2874068914", "username": "cqckallpa"}, {"name": "\ud83e\udd3f\ud83c\udf60 Marco Sifuentes", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 396871, "following_count": 3138, "tweet_count": 179352, "listed_count": 928}, "id": "3369151", "location": "Madrid", "username": "ocram"}, {"name": "Alberto Cuevas \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 313, "tweet_count": 4745, "listed_count": 0}, "id": "2440899191", "location": "Santiago, Chile", "username": "ibetocuevas"}, {"name": "Coronel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 340, "tweet_count": 2412, "listed_count": 0}, "id": "408494903", "location": "Mexico", "username": "_JorgeHC"}, {"name": "loti_g", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5367, "following_count": 4456, "tweet_count": 23937, "listed_count": 14}, "id": "170800850", "location": "Zapopan, Jalisco", "username": "loti_g"}, {"name": "Jorge Isaac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4052, "following_count": 4724, "tweet_count": 77411, "listed_count": 1}, "id": "207260180", "location": "Mexico", "username": "jcisaac"}, {"name": "Desert Rose", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5527, "following_count": 3454, "tweet_count": 21258, "listed_count": 33}, "id": "737706128889532416", "location": "En lomos de un sue\u00f1o!", "username": "DesertRoseMay"}, {"name": "Su Pr\u00edncipe Oscuro. \u265a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22360, "following_count": 70, "tweet_count": 7244, "listed_count": 83}, "id": "731839498867359744", "location": "Vigo, Espa\u00f1a ", "username": "Tumia01"}, {"name": "Jose Toledo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 418, "tweet_count": 1546, "listed_count": 1}, "id": "332345675", "location": "Talca", "username": "JoseFcoToledo"}, {"name": "Que me las queman.. estoy muy locaaaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 137, "tweet_count": 1724, "listed_count": 0}, "id": "4738447299", "location": "Alzira", "username": "OldFashion2000"}, {"name": "Lislow \u30df\u2606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 4728, "tweet_count": 91810, "listed_count": 5}, "id": "2501799251", "location": "ela/dela", "username": "LariWTFRezende"}, {"name": "lu\u00edsa\ud83c\udf37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 3315, "tweet_count": 47321, "listed_count": 0}, "id": "1112148330967166976", "location": "Ra\u00e7a, Amor e Paix\u00e3o\u2764\ud83d\udda4", "username": "lusharma14"}, {"name": "Lehaiha \ud83d\ude01", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 481, "tweet_count": 8798, "listed_count": 0}, "id": "3336004798", "location": " TOPIA, township", "username": "lehaiha_"}, {"name": "Emilio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 2648, "tweet_count": 49234, "listed_count": 8}, "id": "18145061", "location": "sinfans.com", "username": "hay1solo"}, {"name": "Felipe Contreras \ud83e\udd4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1588, "tweet_count": 24980, "listed_count": 1}, "id": "23135637", "location": "Padre Hurtado, Chile", "username": "feli_contreras"}, {"name": "f\u00e5ny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19120, "following_count": 162, "tweet_count": 117535, "listed_count": 39}, "id": "178395552", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "markleetl"}, {"name": "Andreita_la_bonita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 196, "tweet_count": 1896, "listed_count": 0}, "id": "756513517", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "Andrea_crespa"}, {"name": "Mariko \ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1784, "tweet_count": 15944, "listed_count": 3}, "id": "1321408730", "location": "she/her | 23 | bi ", "username": "LO0N4T1C"}, {"name": "Perra Laika", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 326, "tweet_count": 1526, "listed_count": 1}, "id": "464116255", "location": "Chile", "username": "PerraLaika"}, {"name": "\u1d48\u00b2Mariela\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 319, "tweet_count": 13329, "listed_count": 1}, "id": "905477627946913792", "location": "Santiago, Chile", "username": "Marielinthemoon"}, {"name": "Ra\u00fal Rodr\u00edguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1175, "tweet_count": 6430, "listed_count": 17}, "id": "288470734", "location": "Lima", "username": "errerod"}, {"name": "Andr\u00e9s Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 22, "tweet_count": 803, "listed_count": 0}, "id": "1142934088208138241", "username": "AndrsGa82447291"}, {"name": "Bertha Mar\u00eda  Dele\u00f3n", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 102330, "following_count": 6260, "tweet_count": 30871, "listed_count": 96}, "id": "186162781", "username": "berthamariaD"}, {"name": "MavSVR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 132, "tweet_count": 4912, "listed_count": 3}, "id": "310098275", "location": "Per\u00fa", "username": "MavSVR"}, {"name": "Jos\u00e9 Fernando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 138, "tweet_count": 9091, "listed_count": 0}, "id": "568751240", "location": "M\u00e9xico", "username": "Josferaltam"}, {"name": "mati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 219, "tweet_count": 16698, "listed_count": 2}, "id": "393514571", "location": "Chile", "username": "matisanbe"}, {"name": "Rigzin Angmo \u0950 \ud83d\ude4f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 2827, "tweet_count": 5131, "listed_count": 8}, "id": "118581774", "location": "Temuco, Chile ", "username": "karenpilar"}, {"name": "daniela gonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 265, "tweet_count": 58990, "listed_count": 4}, "id": "1148262217", "location": "coacalco de berriozabal", "username": "danygonz23"}, {"name": "Gamers Retail", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109603, "following_count": 128, "tweet_count": 84053, "listed_count": 964}, "id": "76624568", "location": "M\u00e9xico", "username": "GamersRetail"}, {"name": "\ub9ac\uc988 \ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 518, "tweet_count": 73980, "listed_count": 17}, "id": "18091069", "location": "Chile", "username": "hypermuusic"}, {"name": "\u1d00\u1d1c\u0280\u1d0f\u0280\u1d00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11451, "following_count": 10489, "tweet_count": 8041, "listed_count": 12}, "id": "2269247050", "location": "camp half-blood (ela/dela)", "username": "grlcomics"}, {"name": "Mariana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 779, "tweet_count": 20616, "listed_count": 6}, "id": "172468173", "username": "MarianisV"}, {"name": "ernesto nieri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 880, "tweet_count": 29295, "listed_count": 4}, "id": "1596776168", "username": "ernesto2370"}, {"name": "Gaspar Llamazares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280460, "following_count": 24897, "tweet_count": 121366, "listed_count": 3605}, "id": "301388743", "username": "GLlamazares"}, {"name": "FuerteMapache", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1557, "tweet_count": 42536, "listed_count": 2}, "id": "737694705912303622", "username": "ladyoka1"}, {"name": "Echelon Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8666, "following_count": 167, "tweet_count": 84213, "listed_count": 193}, "id": "33663105", "location": "[fan account]", "username": "EchelonBrazil"}, {"name": "Luis Higueras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 2388, "tweet_count": 41337, "listed_count": 11}, "id": "14965934", "username": "LuisHigueras"}, {"name": "Bolso Shelby \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 2085, "tweet_count": 9865, "listed_count": 0}, "id": "1039521218259345408", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "bolsoshelby"}, {"name": "Joice Hasselmann", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 370125, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "id": "116519514", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "joicehasselmann"}, {"name": "Norma P\u00e9rez Carbajal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 880, "tweet_count": 368287, "listed_count": 13}, "id": "1645691503", "location": "Gustavo A. Madero", "username": "normitapc"}, {"name": "mathe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 3143, "tweet_count": 10943, "listed_count": 0}, "id": "1086592273851256833", "location": "Brasil", "username": "Amo_pera32"}, {"name": "Jakita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 498, "tweet_count": 10823, "listed_count": 3}, "id": "96964126", "location": "stgo chile", "username": "jacklinrosz"}, {"name": "jos\u00e9 l\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 379, "tweet_count": 775, "listed_count": 0}, "id": "880220457546510336", "location": "Santiago", "username": "whitepalo"}, {"name": "Cinex", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 729823, "following_count": 1015, "tweet_count": 93999, "listed_count": 1855}, "id": "74492844", "location": "Venezuela", "username": "CinexVe"}, {"name": "alvarez olmos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 712, "tweet_count": 2124, "listed_count": 0}, "id": "2462602302", "username": "alvarez_olmos"}, {"name": "La Voz de Michoac\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142122, "following_count": 710, "tweet_count": 316045, "listed_count": 465}, "id": "163160657", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n, M\u00e9xico.", "username": "vozmichoacan"}, {"name": "IvanPB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 116, "tweet_count": 619, "listed_count": 1}, "id": "559775689", "location": "...Santiasquito...", "username": "PinillaBohle"}, {"name": "Lagartixa Di\u00e1ria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1978, "tweet_count": 22388, "listed_count": 10}, "id": "1095389422785388544", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LagartixaDiaria"}, {"name": "Jaghib Azahara (Aljasus, Bahith)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 951, "tweet_count": 240215, "listed_count": 5}, "id": "2445939775", "username": "lamemur"}, {"name": "danay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 30, "tweet_count": 302, "listed_count": 0}, "id": "964569123513688064", "location": "Chile", "username": "musicfixyou"}, {"name": "Ali", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 963, "tweet_count": 17930, "listed_count": 0}, "id": "946197737699201024", "location": "Jaen, Peru", "username": "Aliciadavila06"}, {"name": "Edgar Baptista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15885, "following_count": 11118, "tweet_count": 180529, "listed_count": 163}, "id": "36156654", "location": "Santiago, Chile", "username": "edgarmanuel"}, {"name": "\ud835\udd21\ud835\udd1e\ud835\udd33 \ud81a\udd10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 326, "tweet_count": 92845, "listed_count": 16}, "id": "201077462", "location": "Distrito Federal, Brazil", "username": "dav182_"}, {"name": "Juli\u00e1n Juli\u00e1 Zevallos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 2875, "tweet_count": 13082, "listed_count": 4}, "id": "95435519", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "julianjz"}, {"name": "Salvaje Digital", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital"}, {"name": "Carlos Salazar \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 779, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}, "id": "201121692", "location": "Lima/Ja\u00e9n/San Ignacio. Per\u00fa. ", "username": "razalasc"}, {"name": "Madeleine Osterling", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67198, "following_count": 6636, "tweet_count": 27388, "listed_count": 110}, "id": "869665128534478852", "username": "MadeleineOster3"}, {"name": "Alejandro Sosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 455, "tweet_count": 64252, "listed_count": 1}, "id": "147672697", "location": "Panam\u00e1, Panam\u00e1", "username": "ztragoz09"}, {"name": "Rosaedelmoral3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 228, "tweet_count": 23890, "listed_count": 0}, "id": "1137214506046803968", "location": "Detroit, MI", "username": "rosaedelmoral3"}, {"name": "@juanpoblano80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 61, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}, "id": "1184962218346987520", "location": "Puebla", "username": "juanpoblano80"}, {"name": "blanca hernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 637, "tweet_count": 41223, "listed_count": 0}, "id": "87856472", "username": "diosadances"}, {"name": "Gustavo Rodr\u00edguez... Soy del 38% \ud83d\udcaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 1630, "tweet_count": 46327, "listed_count": 15}, "id": "106528087", "location": "Quillota, Chile", "username": "rodriguez_gus"}, {"name": "Joel Chacana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 495, "tweet_count": 4111, "listed_count": 3}, "id": "124321675", "location": "Santiago, Chile", "username": "joelchacana"}, {"name": "ElZar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 971, "tweet_count": 71236, "listed_count": 1}, "id": "741802827111075840", "username": "EzardMartinez"}, {"name": "Cecilia Valenzuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166392, "following_count": 401, "tweet_count": 15305, "listed_count": 302}, "id": "4329877333", "location": "Lima, Peru", "username": "cevalenzuelav"}, {"name": "\u0421\u0442\u00e1\u043b\u043a\u0435\u0440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1194, "tweet_count": 18045, "listed_count": 0}, "id": "357071953", "username": "DeGonzalezYvega"}, {"name": "Ra\u00fal Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15144, "following_count": 1075, "tweet_count": 16483, "listed_count": 62}, "id": "1352731910", "username": "raulmtt"}, {"name": "Oswaldo Ramirez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 263, "tweet_count": 12272, "listed_count": 0}, "id": "1246378142", "location": "Peru", "username": "OswaldoBien"}, {"name": "Diana Hidalgo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 3629, "tweet_count": 19327, "listed_count": 28}, "id": "144599300", "location": "Lima, Per\u00fa.", "username": "dianahidalgoD"}, {"name": "Elbya Sandiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1570, "tweet_count": 54578, "listed_count": 1}, "id": "751525747", "username": "elbyaSanDiz"}, {"name": "kittymaru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 288, "tweet_count": 22093, "listed_count": 1}, "id": "2718343245", "location": "22 she/her ", "username": "90scatboy"}, {"name": "Rose \ud83c\udf40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 535, "tweet_count": 28546, "listed_count": 0}, "id": "160306845", "location": "Chile", "username": "Rousi74"}, {"name": "Conchita L\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 358, "tweet_count": 10930, "listed_count": 0}, "id": "285980471", "location": "Ju\u00e1rez, Nuevo Le\u00f3n", "username": "Matamoros1958"}, {"name": "Fe\u00f1a Navas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 106, "tweet_count": 18361, "listed_count": 0}, "id": "1076521180872486913", "username": "FenaNavas"}, {"name": "\ud83c\udd7f\ufe0f Paul Slim \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1343, "tweet_count": 24294, "listed_count": 6}, "id": "220550157", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "p_delgadillo"}, {"name": "Armando Trejo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 609, "tweet_count": 12808, "listed_count": 0}, "id": "277809831", "location": "M\u00e9xico", "username": "Armandotrejot"}, {"name": "Jos\u00e9 Merino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123054, "following_count": 5988, "tweet_count": 179284, "listed_count": 1278}, "id": "18430394", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "PPmerino"}, {"name": "Ghost Rider (MSc) #Qu\u00e9dateEnCasaCTM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 682, "tweet_count": 156921, "listed_count": 16}, "id": "233042115", "location": "Far Far Away", "username": "el_hallatola"}, {"name": "Chihon Ley - \u674e\u667a\u9e3f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 1833, "tweet_count": 30574, "listed_count": 21}, "id": "443070843", "location": "PEK, SHA & SCL", "username": "ChihonLey"}, {"name": "Jos\u00e9 Luis Avila G.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 2088, "tweet_count": 30395, "listed_count": 2}, "id": "900567952377950213", "location": "Uruapan, Michoac\u00e1n de Ocampo", "username": "JosLuisAvilaG1"}, {"name": "Suso \u2200lonso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11069, "following_count": 4683, "tweet_count": 90088, "listed_count": 59}, "id": "2599607408", "username": "Somos_Pueblo_"}, {"name": "Gabriel Rufi\u00e1n", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 911480, "following_count": 4541, "tweet_count": 44804, "listed_count": 2930}, "id": "2904896141", "username": "gabrielrufian"}, {"name": "Asociaci\u00f3n OTD Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26591, "following_count": 24271, "tweet_count": 227756, "listed_count": 153}, "id": "308077166", "username": "OTDChile"}, {"name": "id3m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 304, "tweet_count": 60478, "listed_count": 0}, "id": "1042220257757278208", "location": "Lima, Peru", "username": "id3m1"}, {"name": "Nati GC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 2985, "tweet_count": 38343, "listed_count": 10}, "id": "10875532", "location": "Santiago, Chile", "username": "nattygarc"}, {"name": "Ignacio Alvarez \ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1079, "tweet_count": 1080, "listed_count": 0}, "id": "258112313", "username": "ignacio_musico"}, {"name": "AUGC Sevilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2628, "following_count": 1194, "tweet_count": 62227, "listed_count": 29}, "id": "1005092035", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "AUGC_Sevilla"}, {"name": "Alberto Moya Acedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5207, "following_count": 399, "tweet_count": 24445, "listed_count": 0}, "id": "413953783", "location": "Espa\u00f1a", "username": "_AlbertoMoya_"}, {"name": "All Rigths Reserved", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 91, "tweet_count": 4368, "listed_count": 1}, "id": "2844226617", "location": "Que sus call\u00e9is", "username": "anixander"}, {"name": "Iv\u00e1n Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1298, "tweet_count": 7736, "listed_count": 3}, "id": "255227969", "location": "Sitges - Barcelona - Catalunya", "username": "Ivanmar69"}, {"name": "Paz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 422, "tweet_count": 341836, "listed_count": 1}, "id": "754315483", "location": "Per\u00fa \u2665", "username": "Paz07088742"}, {"name": "Salome S\u00e1nchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730", "username": "Salomes32455"}, {"name": "Juli\u00e1n Gonz\u00e1lez Navarrete", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 2296, "tweet_count": 5616, "listed_count": 4}, "id": "443768644", "username": "polenraiz"}, {"name": "Mr. Bear", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1899, "tweet_count": 41262, "listed_count": 1}, "id": "4723173016", "username": "elmochodonoso"}, {"name": "Andrea Bravo Aravena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 147, "tweet_count": 4021, "listed_count": 0}, "id": "943909645369991168", "username": "AndreaBravo90"}, {"name": "Gabriel Zonta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 75, "tweet_count": 2776, "listed_count": 0}, "id": "1112564219201892352", "username": "GabrielZontaTt"}, {"name": "Lukok29", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 17, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "id": "1185607564672802818", "username": "lukok29"}, {"name": "Pako Mayoral \ud83e\ude99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5450, "following_count": 5291, "tweet_count": 16406, "listed_count": 7}, "id": "2225085199", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "pakomayoral"}, {"name": "FMora #NoSoyAdversarioSoyCiudadano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1684, "tweet_count": 69421, "listed_count": 7}, "id": "82981534", "username": "Queretarolibre"}, {"name": "Karmen Balderas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1143, "tweet_count": 14986, "listed_count": 3}, "id": "2565356420", "location": "Quer\u00e9taro", "username": "villab0609"}, {"name": "Marisol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 515, "tweet_count": 181353, "listed_count": 0}, "id": "917436143217664002", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "msol9999"}, {"name": "Alejandra Z. Jofr\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 0, "tweet_count": 19383, "listed_count": 0}, "id": "73801521", "location": "La Serena - Chile", "username": "AlejandraZJofre"}, {"name": "Adriana Aviles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 42, "tweet_count": 21311, "listed_count": 10}, "id": "237582502", "username": "Bebiad1"}, {"name": "policinella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1672, "tweet_count": 6468, "listed_count": 1}, "id": "10891872", "username": "policinella"}, {"name": "\u267e\u267eClo Mart\u00ednez\u267e\u267e\ud83e\udd42\ud83c\udf90\ud83c\udf8a\ud83d\udcb0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 555, "tweet_count": 9592, "listed_count": 2}, "id": "156343383", "location": "valparaiso", "username": "closyta26"}, {"name": "Dr.Crow \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 2576, "tweet_count": 8529, "listed_count": 1}, "id": "33065454", "location": "Santiago, Chile", "username": "JosePepeCrow"}, {"name": "Vaneblanca \ud83d\udc9c\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c\ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 539, "tweet_count": 23136, "listed_count": 5}, "id": "2807631278", "username": "vaneblanca1979"}, {"name": "PrinceSpoopyCrepp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 5261, "tweet_count": 900744, "listed_count": 273}, "id": "293764900", "location": "Echidna Land", "username": "PrinceWatercres"}, {"name": "Sapequinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 85, "tweet_count": 1983, "listed_count": 0}, "id": "909286765818675203", "username": "gda_vinicius"}, {"name": "Fortnite Insider #apoieoinsider", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96476, "following_count": 4, "tweet_count": 4524, "listed_count": 45}, "id": "3326169705", "location": "Use o c\u00f3digo: insideroficial", "username": "insider_fortn"}, {"name": "thau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 211, "tweet_count": 8245, "listed_count": 0}, "id": "855205819427811330", "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "petistaetriste"}, {"name": "Diario Tiempo, HN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304611, "following_count": 913, "tweet_count": 226722, "listed_count": 769}, "id": "43791845", "location": "Honduras", "username": "DiarioTiempo"}, {"name": "Gaby \ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 910, "tweet_count": 121688, "listed_count": 21}, "id": "275113331", "location": "Santiago Downtown", "username": "soyrucia"}, {"name": "Cooperativa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3397981, "following_count": 653872, "tweet_count": 1371580, "listed_count": 8636}, "id": "7668952", "location": "Santiago, Chile", "username": "Cooperativa"}, {"name": "Galeno An\u00f3nimo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 173, "tweet_count": 2243, "listed_count": 0}, "id": "2543024662", "username": "AnnimoGaleno"}, {"name": "LaCucu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 673, "tweet_count": 4710, "listed_count": 0}, "id": "2441846623", "location": "La paz-Entre Rios:)", "username": "CamilaPetitgir4"}, {"name": "suy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 103, "tweet_count": 3616, "listed_count": 0}, "id": "1132064077822537728", "username": "fermonzinha"}, {"name": "\u064bcaro \ud81a\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1156, "tweet_count": 20440, "listed_count": 27}, "id": "805096730", "location": "svt \u00a1!", "username": "icvrusvt"}, {"name": "Raul Gonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 360, "tweet_count": 2001, "listed_count": 2}, "id": "2371318754", "username": "RaulGlzAlonso"}, {"name": "Kalabaza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 283, "tweet_count": 42187, "listed_count": 2}, "id": "393706270", "username": "Karcaza18"}, {"name": "Sr_Clau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 553, "tweet_count": 9055, "listed_count": 0}, "id": "116600699", "username": "Sr_Clau"}, {"name": "Ra\u00falCrosswell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 871, "tweet_count": 96265, "listed_count": 0}, "id": "365653427", "location": " Coyoac\u00e1n", "username": "jrcrosswell"}, {"name": "Maritacelindaangelesyzaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "id": "1017818422728691713", "username": "Marita30706158"}, {"name": "\u043c\u03b9\u2113\u03b1trix \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 887, "tweet_count": 26707, "listed_count": 4}, "id": "462447287", "location": "Argentina", "username": "MileenaGZ"}, {"name": "jur\u00eddico daemon targaryen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 667, "tweet_count": 86901, "listed_count": 13}, "id": "27296648", "location": "recife", "username": "giorgiaacs"}, {"name": "Salem", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 21409, "following_count": 1530, "tweet_count": 89505, "listed_count": 260}, "id": "14021912", "location": "Los Angeles, CA", "username": "rodrigosalem"}, {"name": "\ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud83c\udf13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 4998, "tweet_count": 43886, "listed_count": 0}, "id": "51469778", "location": "worldwide", "username": "soulcreati"}, {"name": "Go! Go! Danny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 74, "tweet_count": 2194, "listed_count": 1}, "id": "782329968017731584", "username": "OmDanny26"}, {"name": "Xime\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 337, "tweet_count": 15547, "listed_count": 0}, "id": "1160777491415490560", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "username": "thestarsjunkie"}, {"name": "Patricia \ud83e\udd2b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 324034, "listed_count": 29}, "id": "43749204", "location": "Miraflores, Peru", "username": "pattyromero11"}, {"name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564318, "listed_count": 49}, "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "username": "AccionDeAmparo"}, {"name": "Jimmy Serrano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 513, "tweet_count": 5948, "listed_count": 0}, "id": "1163323116866756608", "location": "Guadalupe, Nuevo Le\u00f3n", "username": "_jimmyserrano"}, {"name": "Sunnie \ud83c\udf1e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 4960, "tweet_count": 45094, "listed_count": 1}, "id": "1017552097", "location": "She/Her/IG:tripulaciononepiece", "username": "TripulacionOPCh"}, {"name": "hisoka", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 205, "tweet_count": 120225, "listed_count": 2}, "id": "947891019227582469", "username": "leoneldeulises"}, {"name": "Capucha de Boca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15039, "following_count": 963, "tweet_count": 412422, "listed_count": 160}, "id": "150342071", "location": "Quilmes, Argentina", "username": "JCPetruzza"}, {"name": "lali", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 2217, "tweet_count": 187237, "listed_count": 10}, "id": "746566453952909313", "location": "golden by savannah clarke", "username": "bvbverse"}, {"name": "piper", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3267, "following_count": 2630, "tweet_count": 31396, "listed_count": 26}, "id": "459562351", "location": "Bahia, Brasil", "username": "favscanary"}, {"name": "Exculapio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1354, "tweet_count": 8314, "listed_count": 4}, "id": "108619498", "location": "PNT", "username": "Exculapio"}, {"name": "El Heraldo de Chiapas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 297, "tweet_count": 111600, "listed_count": 89}, "id": "2342958720", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "username": "ElHeraldodeChis"}, {"name": "Xavier Stanziola Valenzuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 1120, "tweet_count": 20875, "listed_count": 17}, "id": "128685685", "location": "Javiland", "username": "JavierStanziola"}, {"name": "Anne 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 292, "tweet_count": 24305, "listed_count": 4}, "id": "461742228", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "username": "Shades0fBluee"}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PazGuerraDelRio"}, {"name": "Jav \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 3311, "tweet_count": 20379, "listed_count": 0}, "id": "87808712", "location": "Chile", "username": "fjdiamandis"}, {"name": "Oscar Luis Sarmiento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 4978, "tweet_count": 44728, "listed_count": 1}, "id": "943334578558783489", "location": "Los Mochis Sinaloa", "username": "OscarLuisSarmi4"}, {"name": "\ub2e4\ub2c8~D a n i", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 526, "tweet_count": 3473, "listed_count": 0}, "id": "219151559", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "dawol91"}, {"name": "Fernando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 250, "tweet_count": 17474, "listed_count": 2}, "id": "791936742", "location": "Pernambuco", "username": "FernandoStarks"}, {"name": "Bia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 442, "tweet_count": 45136, "listed_count": 2}, "id": "282001145", "username": "biagridoce"}, {"name": "Soren Lorensen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4256, "following_count": 952, "tweet_count": 425970, "listed_count": 74}, "id": "53282527", "location": "Brasil", "username": "vuintrieri"}, {"name": "Yao, The Magnificent.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 792, "tweet_count": 10019, "listed_count": 2}, "id": "97911894", "location": "Chile", "username": "Yaojam"}, {"name": "Tain\u00e1 hierang", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 2076, "tweet_count": 192939, "listed_count": 7}, "id": "1110856736565612544", "username": "TainM7"}, {"name": "Avengers Assemble BR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80658, "following_count": 1116, "tweet_count": 162719, "listed_count": 212}, "id": "1073607966954307585", "location": "(\ud83d\udce9): aassemblebr@outlook.com", "username": "AAssembleBR"}, {"name": "Merce 1714 \ud83d\udc9c \ud83c\udf97\ud83d\udeab\ud83d\udc02", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 391, "tweet_count": 69203, "listed_count": 0}, "id": "920724946745266176", "location": "Rep\u00fablica Catalana. Comarques", "username": "Mercevem"}, {"name": "vinicius 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 512, "tweet_count": 5046, "listed_count": 0}, "id": "1125511337461846016", "username": "bragafunk"}, {"name": "central chaewon alagoas \ud83d\udc8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 933, "tweet_count": 69862, "listed_count": 4}, "id": "260813844", "username": "zaquix"}, {"name": "Marcos Olivera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 191, "tweet_count": 100848, "listed_count": 13}, "id": "120010344", "location": "M\u00e9rida", "username": "Beanx10"}, {"name": "Nelson Rondon M.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 924, "tweet_count": 48112, "listed_count": 4}, "id": "231487127", "username": "nelron77"}, {"name": "Darley Alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 320, "tweet_count": 2057, "listed_count": 0}, "id": "1149737081368961024", "username": "DarleyAlves20"}, {"name": "Dony fafner", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 776, "tweet_count": 10563, "listed_count": 0}, "id": "54261279", "location": "Lima", "username": "donyfafner"}, {"name": "Aurelia Gonz\u00e1lez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 228, "tweet_count": 38947, "listed_count": 0}, "id": "196776599", "username": "Aurereina"}, {"name": "MIGUEL GONZALEZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 584, "tweet_count": 8451, "listed_count": 2}, "id": "120648126", "location": "Guadalajara", "username": "MIGUELBUGARIN"}, {"name": "Andrea Poblete M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 485, "tweet_count": 1738, "listed_count": 0}, "id": "146871059", "location": "Santiago de Chile", "username": "andrepmor__"}, {"name": "Victor Vargas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 438, "tweet_count": 42478, "listed_count": 5}, "id": "316780857", "location": "Guadalajara", "username": "arqvictorvargas"}, {"name": "Emilio Ram\u00edrez Lahsen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 2047, "tweet_count": 29369, "listed_count": 0}, "id": "749358425579094016", "username": "emilioramirezla"}, {"name": "Pi\u00f1i\u00f1ento \ud83e\udd1f\ud83c\udfc1\ud83c\udfc1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1945, "tweet_count": 12758, "listed_count": 0}, "id": "26309045", "location": "Los Angeles, CA", "username": "wrawrawriwrawro"}, {"name": "Bruno Bimbi", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 64650, "following_count": 2035, "tweet_count": 79145, "listed_count": 570}, "id": "57877976", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "bbimbi"}, {"name": "M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29421, "following_count": 2796, "tweet_count": 64132, "listed_count": 155}, "id": "226803756", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "RealMartinzin"}, {"name": "Rosario \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 649, "tweet_count": 123931, "listed_count": 0}, "id": "336429208", "location": "M\u00e9xico", "username": "RosarioW1"}, {"name": "GAB \u00e9 LULA 13 \u2665\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 1892, "tweet_count": 36432, "listed_count": 9}, "id": "803217861238001664", "username": "folieakilljoy"}, {"name": "Keko Arce Mendoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 618, "tweet_count": 20023, "listed_count": 2}, "id": "103057019", "location": "Rancagua, Chile", "username": "arcemendoza"}, {"name": "amalia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 301, "tweet_count": 15710, "listed_count": 1}, "id": "241777435", "location": "isla de margarita venezuela ", "username": "amulibe"}, {"name": "JAVIER VERA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 192, "tweet_count": 10868, "listed_count": 2}, "id": "200568006", "location": "LIMA -PERU", "username": "JAVIERVERA71"}, {"name": "Renatto Bautista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "username": "RenattoBautista"}, {"name": "Agente Indiscreto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1237, "tweet_count": 557, "listed_count": 1}, "id": "3347086180", "location": "Chile", "username": "AgenteGriton"}, {"name": "profececy\ud83c\udf33\ud83c\udd70\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 2510, "tweet_count": 40950, "listed_count": 40}, "id": "16059787", "location": "Valdivia, Chile ", "username": "xecy"}, {"name": "Joaqu\u00edn Guti\u00e9rrez \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 698, "tweet_count": 11699, "listed_count": 1}, "id": "3954340873", "username": "joaquingtz11"}, {"name": "Boris Sanchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 258, "tweet_count": 1671, "listed_count": 0}, "id": "1178760634814664704", "location": "San Borja, Peru", "username": "BorisSanchezRo1"}, {"name": "Exitosa Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813468, "following_count": 892, "tweet_count": 264057, "listed_count": 1042}, "id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "username": "exitosape"}, {"name": "\ud835\udc34\ud835\udc58\ud835\udc66 : \ud83d\udcd6 \ud835\udc61\ud835\udc54\ud835\udc50\ud835\udc53 \ud83c\udf41 \ud835\udc5a\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc66", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 582, "tweet_count": 3212, "listed_count": 4}, "id": "1133794806185025538", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "akuboyasu"}, {"name": "Octavio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 150, "tweet_count": 22469, "listed_count": 0}, "id": "3054086269", "username": "octavioandradeo"}, {"name": "KRM tabatta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 555, "tweet_count": 115445, "listed_count": 6}, "id": "43401405", "username": "floneddterx"}, {"name": "Rafa Gara 2904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 137, "tweet_count": 1107, "listed_count": 0}, "id": "1052049621063753728", "location": "Lima, Peru", "username": "Rafael49962477"}, {"name": "Paloma negra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "id": "709607721306333184", "location": "Los Angeles, CA", "username": "Fuerzadeley"}, {"name": "Javi Malebr\u00e1n \ud83c\udf33\ud83e\udeb6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 299, "tweet_count": 16204, "listed_count": 3}, "id": "60958480", "location": "Canterbury, England", "username": "JaviTayi"}, {"name": "soco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 2873, "tweet_count": 169139, "listed_count": 8}, "id": "3283897537", "username": "socoarana09"}, {"name": "Nicol\u00e1s Zof \ud83e\uddc9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 428, "tweet_count": 15057, "listed_count": 0}, "id": "139574059", "username": "NicoZof"}, {"name": "luis paredes b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 520, "tweet_count": 105270, "listed_count": 0}, "id": "259105502", "location": "miraflores,lima,peru", "username": "luisparedesb"}, {"name": "Susel Paredes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188390, "following_count": 2111, "tweet_count": 221606, "listed_count": 310}, "id": "72361116", "location": "Magdalena del Mar, Peru", "username": "suselparedes"}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1"}, {"name": "Aline Carrasco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 276, "tweet_count": 2665, "listed_count": 0}, "id": "257142666", "location": "Chile ", "username": "Aline_carrasco1"}, {"name": "Dafne Alquinta \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1855, "following_count": 1411, "tweet_count": 12925, "listed_count": 2}, "id": "104501532", "location": "San Esteban, Chile", "username": "alquinta22"}, {"name": "Monstrin 8\u20e3 \u26bd\ud83e\udd8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 771, "tweet_count": 7821, "listed_count": 0}, "id": "196691166", "location": "Rio Casca , MG ", "username": "vands08"}, {"name": "CFD - Dicas de Cartola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188512, "following_count": 271, "tweet_count": 112464, "listed_count": 419}, "id": "2258397002", "location": "Tudo sobre Cartola", "username": "CFD_Oficial"}, {"name": "Luis Mario Lav\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 721, "tweet_count": 17227, "listed_count": 0}, "id": "233560409", "location": "CDMX", "username": "lumalavin"}, {"name": "Rafael V  Blanco Y", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 4963, "tweet_count": 46209, "listed_count": 7}, "id": "184433592", "location": "Orlando, FL", "username": "RvBlanco"}, {"name": "La clase pol\u00edtica va a hacer todo para sobrevivir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1244, "tweet_count": 40641, "listed_count": 0}, "id": "1134960365752725504", "username": "CdanoSoberano"}, {"name": "monica pereira\ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1227, "tweet_count": 3367, "listed_count": 0}, "id": "2402046625", "location": "CHILE", "username": "monyiquique"}, {"name": "Danih\u00b9\u00b3 - se \ud83d\ude08\ud83e\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 260, "tweet_count": 109901, "listed_count": 1}, "id": "1622020249", "username": "Danihpikenah"}, {"name": "Jur\u00eddico da Rhaenyra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 508, "tweet_count": 41376, "listed_count": 50}, "id": "73761710", "location": "she/her", "username": "daphnegthz"}, {"name": "Batata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 80, "tweet_count": 9474, "listed_count": 0}, "id": "1174690318391885832", "location": "Teresina, Brasil", "username": "batatacega"}, {"name": "POPTime", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234333, "following_count": 6688, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}, "id": "918197046871502849", "location": "Brasil", "username": "siteptbr"}, {"name": "Ig\u00e3o do Interpoc \ud83e\udd84\ud83d\udc06\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 418, "tweet_count": 34472, "listed_count": 3}, "id": "925938573567774721", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "Atr4sad0"}, {"name": "katiau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 217, "tweet_count": 2044, "listed_count": 0}, "id": "1161768128050843648", "location": "Salvador, Brasil", "username": "RiannMarcos"}, {"name": "Amelia Vivi Escudero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1195, "tweet_count": 23439, "listed_count": 20}, "id": "2732290501", "location": "Ciudad Jard\u00edn - El Palomar", "username": "AmeEscudero"}, {"name": "J Eduardo Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 310, "tweet_count": 245, "listed_count": 0}, "id": "226368536", "location": "Mexico", "username": "emartinez02"}, {"name": "Poder Popular", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 4999, "tweet_count": 121722, "listed_count": 12}, "id": "2738699555", "username": "jairmejiaguerr1"}, {"name": "BettyOchoaFerreyra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 1234, "tweet_count": 10213, "listed_count": 6}, "id": "191637373", "location": "Lima Huaral Per\u00fa", "username": "bettinaHuaral"}, {"name": "\ud83d\udc10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 208, "tweet_count": 4279, "listed_count": 0}, "id": "1149450996998955008", "location": "Salvador, Brasil", "username": "Cans4dito"}, {"name": "Michel com Ciro\u2618\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf5e=\ud83c\udf3e\ud83c\udf3e=\ud83d\udcb5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3135, "following_count": 4973, "tweet_count": 27798, "listed_count": 1}, "id": "1048393573970919424", "username": "Mi_Capablancabr"}, {"name": "Ana \ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1177, "tweet_count": 2824, "listed_count": 1}, "id": "1092109366768078851", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "anaabreuj"}, {"name": "Jime.Agurto\ud83c\udf88", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 2590, "tweet_count": 54684, "listed_count": 7}, "id": "455272832", "username": "lasoajime"}, {"name": "La Vieja Chaira Gabriela B\u00facaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 110, "tweet_count": 4086, "listed_count": 1}, "id": "2940331504", "location": "Guatemala", "username": "luismon42056360"}, {"name": "Samuel P\u00e9rez-Att\u00edas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15544, "following_count": 5174, "tweet_count": 18231, "listed_count": 45}, "id": "493591572", "location": "Canada - Guatemala", "username": "sperezattias"}, {"name": "daniel borja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 1636, "tweet_count": 24690, "listed_count": 0}, "id": "394854119", "location": "Metepec, M\u00e9xico", "username": "danborja1969"}, {"name": "Let\u00edcia \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 863, "tweet_count": 64783, "listed_count": 0}, "id": "927141406703063040", "location": "corte 8 \ud83d\udea9", "username": "pxxgabi21"}, {"name": "Cyberfunk 2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 526, "tweet_count": 12214, "listed_count": 0}, "id": "173653150", "location": "Brasil profundo", "username": "mr_likurgo"}, {"name": "Lic. Jaime Vel\u00e1zquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 2499, "tweet_count": 20647, "listed_count": 2}, "id": "257239303", "location": "mexico", "username": "lic_jjvl"}, {"name": "Cinetvymas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18468, "following_count": 13587, "tweet_count": 21742, "listed_count": 68}, "id": "131050683", "location": "www.facebook.com/cinetvymas.cl", "username": "cinetvymas"}, {"name": "Isa\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 662, "tweet_count": 668, "listed_count": 1}, "id": "2419778940", "username": "isaig33"}, {"name": "To\u00f1i Real", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 770, "tweet_count": 19727, "listed_count": 17}, "id": "2434369473", "location": "Manzanares ", "username": "real_gandi63"}, {"name": "........", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 398, "tweet_count": 3374, "listed_count": 0}, "id": "119032175", "username": "Angelitoiqq"}, {"name": "Edgar Anco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1136, "tweet_count": 83223, "listed_count": 5}, "id": "49366886", "location": "Per\u00fa", "username": "edgaranco"}, {"name": "LaCaracola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 726, "tweet_count": 10189, "listed_count": 0}, "id": "103613893", "location": "Santiago, Chile", "username": "CaroGonzalez33"}, {"name": "Paulo Silveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 553, "tweet_count": 3435, "listed_count": 0}, "id": "1172625357847105538", "username": "PauloSi37817582"}, {"name": "Gilmar Mendes", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452296, "following_count": 145, "tweet_count": 1174, "listed_count": 830}, "id": "859495277031501824", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "gilmarmendes"}, {"name": "mokonamodoki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 375, "tweet_count": 123754, "listed_count": 3}, "id": "748291650", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "cverpocelestial"}, {"name": "Nuc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 448, "tweet_count": 21942, "listed_count": 1}, "id": "157342231", "username": "edgar_nuca"}, {"name": "YoungtegaOG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 163, "tweet_count": 12905, "listed_count": 0}, "id": "2329169504", "location": "Rio de Janeiro", "username": "YoungtegaOG"}, {"name": "Kent DC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 691, "tweet_count": 3215, "listed_count": 0}, "id": "92154336", "location": "Washington DC", "username": "kentnumarense"}, {"name": "Juan Guarderas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1258, "tweet_count": 31894, "listed_count": 0}, "id": "966898401538293761", "username": "1juanguarderas"}, {"name": "sergio leon gallego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 520, "tweet_count": 4314, "listed_count": 0}, "id": "793473082526695424", "username": "sergiogallego06"}, {"name": "DE LA ESPRIELLA LAWYERS", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 292526, "following_count": 99, "tweet_count": 59062, "listed_count": 246}, "id": "548906668", "location": "BAQ, BT\u00c1, MED y MIA.", "username": "DELAESPRIELLAE"}, {"name": "Macarena R", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 921, "tweet_count": 1726, "listed_count": 0}, "id": "1163788649479233538", "location": "Rancagua.", "username": "romo_pino"}, {"name": "heroina do lixo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122428, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo"}, {"name": "nate \ud83e\udd8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 547, "tweet_count": 106618, "listed_count": 16}, "id": "3344289867", "username": "catrxsdelle"}, {"name": "Gary Valentine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 71, "tweet_count": 52346, "listed_count": 30}, "id": "396872875", "location": "Paddy's Pub ", "username": "NoraDurst3"}, {"name": "\ud83c\udf83\ud83d\udcdd Sp00ky Fran 3.0 \ud83c\udfae\ud83d\udc80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 1907, "tweet_count": 201165, "listed_count": 47}, "id": "378106623", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "RadioactiveJawa"}, {"name": "Luis Rivera Bonilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 1390, "tweet_count": 5839, "listed_count": 0}, "id": "717703488", "username": "riverab_luis"}, {"name": "MoPa Zambrano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 4888, "tweet_count": 228192, "listed_count": 1}, "id": "1109207258641170432", "username": "MopaZambrano"}, {"name": "Luis Becerra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 478, "tweet_count": 30144, "listed_count": 0}, "id": "972537837441699840", "username": "LuisBecerraS"}, {"name": "Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 3547, "tweet_count": 2764, "listed_count": 0}, "id": "1030616117323210754", "location": "Sergipe, Brasil", "username": "Edivald29565684"}, {"name": "Vera Magalh\u00e3es", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 838910, "following_count": 3297, "tweet_count": 72538, "listed_count": 2521}, "id": "19667016", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "veramagalhaes"}, {"name": "Raoni \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 444, "tweet_count": 877, "listed_count": 0}, "id": "1073256161636483074", "username": "steeleRaoni"}, {"name": "poesime", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1703, "tweet_count": 28222, "listed_count": 1}, "id": "313358417", "username": "poesime"}, {"name": "Gromit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7457, "following_count": 2654, "tweet_count": 224780, "listed_count": 57}, "id": "172029321", "username": "Gromit___"}, {"name": "Celina Sias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1131, "tweet_count": 2298, "listed_count": 0}, "id": "4384410320", "username": "SiasCelina"}, {"name": "Mariola \ud83e\udd8b\ud83d\udc3a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1875, "tweet_count": 110929, "listed_count": 6}, "id": "1134618349", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "mariolagarciali"}, {"name": "Javier Giner \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 29587, "following_count": 2038, "tweet_count": 47854, "listed_count": 145}, "id": "238102899", "location": "Barcelona - Madrid", "username": "j_giner"}, {"name": "Dani \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 1433, "tweet_count": 27547, "listed_count": 11}, "id": "229630151", "location": "Santiago, chile", "username": "Danitidaa"}, {"name": "Carlos Agelvis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 3205, "tweet_count": 176220, "listed_count": 15}, "id": "73390331", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "carlosagelvismi"}, {"name": "Mario Barahona \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 447, "tweet_count": 9402, "listed_count": 1}, "id": "98437530", "username": "_marioandres"}, {"name": "Papazorro papa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 420, "tweet_count": 30641, "listed_count": 0}, "id": "198576509", "location": "SAN ANTONIO TX.", "username": "MARIOCARRA"}, {"name": "DC Comics - Universo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223611, "following_count": 279, "tweet_count": 110219, "listed_count": 322}, "id": "2255625498", "location": "Brasil", "username": "UniversoDCnauta"}, {"name": "Salvador\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1993, "tweet_count": 20515, "listed_count": 1}, "id": "793143038566551552", "location": "Guadalajara, Jalisco. M\u00e9xico", "username": "nautyco57"}, {"name": "Joserra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41258, "following_count": 5090, "tweet_count": 121174, "listed_count": 450}, "id": "85924352", "location": "Cartagena, Spain", "username": "jramonfernandez"}, {"name": "Fernando S\u00e1nchez \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83d\udd3b \u2b1c\ud83d\udfe9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4376, "following_count": 3173, "tweet_count": 238290, "listed_count": 108}, "id": "154688110", "location": "\u00dcT: 37.887979,-4.788775", "username": "Cordobesdel72"}, {"name": "\u263e.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 660, "tweet_count": 70793, "listed_count": 8}, "id": "222890139", "location": "Nueva Zelanda", "username": "brightprds"}, {"name": "Kris Z\u00e1itsev", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 2003, "tweet_count": 2731, "listed_count": 0}, "id": "3313554280", "username": "KrisBronsCoburn"}, {"name": "Gabriel Carvalho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 181, "tweet_count": 5908, "listed_count": 0}, "id": "1025316798", "username": "carvalho_gs"}, {"name": "fafa \u26e7 | \u00c9 13\u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1010, "tweet_count": 34266, "listed_count": 0}, "id": "999805483065147392", "username": "taehyvoid"}, {"name": "Dudinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 106, "tweet_count": 3612, "listed_count": 0}, "id": "4443476423", "location": "Cambori\u00fa, Brasil", "username": "dudabren"}, {"name": "Albino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 356, "tweet_count": 2195, "listed_count": 0}, "id": "2185905610", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "albxxno"}, {"name": "Sir M \u2022 49K \u2022 Alianza Virtual \u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49075, "following_count": 11262, "tweet_count": 338674, "listed_count": 104}, "id": "1086494367005630470", "location": "Copenhagen, Denmark", "username": "ChairosY"}, {"name": "\u00c1ngel Hern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 346, "tweet_count": 80493, "listed_count": 0}, "id": "1924890151", "username": "angelher6508"}, {"name": "Polvo Aranha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 118, "tweet_count": 35833, "listed_count": 7}, "id": "784746000216944640", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "username": "PolvoAranha1"}, {"name": "Chaz\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 398, "tweet_count": 93970, "listed_count": 18}, "id": "780575661081505792", "location": "S\u00e3o Paulo, Terra da Bolacha", "username": "chazao1"}, {"name": "eduAC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 12, "tweet_count": 33525, "listed_count": 2}, "id": "594261716", "username": "eduAC27182"}, {"name": "Fodida Carente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 254, "tweet_count": 2968, "listed_count": 0}, "id": "323396131", "username": "Iasmimbarros13"}, {"name": "Alonso Martens", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3214, "following_count": 5002, "tweet_count": 503788, "listed_count": 86}, "id": "285394935", "location": "Lima, Peru", "username": "JEDIEV11"}, {"name": "Luis Esteban Slee Eg\u00fasquiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 715, "tweet_count": 38800, "listed_count": 0}, "id": "163371592", "username": "LuisESlee"}, {"name": "Leonardo Tarso Coelho Guimar\u00e3es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 383, "tweet_count": 2012, "listed_count": 0}, "id": "937179091995889669", "username": "Leonardo_Tarso"}, {"name": "Leonardo Stoppa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38150, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}, "id": "2390796442", "location": "Brasil", "username": "leonardo_stoppa"}, {"name": "Sara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 439, "tweet_count": 7547, "listed_count": 1}, "id": "104326730", "location": "Santiago, Chile", "username": "SelyBecks"}, {"name": "namorada do peduvito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 181, "tweet_count": 22211, "listed_count": 1}, "id": "843131452518780928", "location": "limbo entre cabedelo/hellcife", "username": "bruIoves"}, {"name": "\u2937\u2937\u2937\u2937\u2937\u2937\ud83c\udf52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 7, "tweet_count": 246, "listed_count": 0}, "id": "1185549305043701760", "location": "in your heart", "username": "utt_utilidadx"}, {"name": "Terraverso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "terraverso"}, {"name": "Yanira Azuaje", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 727, "tweet_count": 69816, "listed_count": 0}, "id": "308537093", "username": "azuaje_y7"}, {"name": "\ud835\udda2\ud835\uddba\ud835\uddc6\ud835\uddc2\ud835\uddc5\ud835\uddb4 \ud83c\udf3b || OPEN COMMISSIONS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 827, "tweet_count": 49083, "listed_count": 14}, "id": "4228607364", "location": "She/Her", "username": "MililyRose5"}, {"name": "Arthur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 452, "tweet_count": 19675, "listed_count": 1}, "id": "131960349", "location": "Saquarema, Brasil", "username": "arthoones"}, {"name": "sara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 173, "tweet_count": 5211, "listed_count": 0}, "id": "1073171531700805632", "username": "sarakethely_"}, {"name": "PALAPITA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1550, "tweet_count": 88085, "listed_count": 2}, "id": "585758767", "username": "alfredopalapa"}, {"name": "Fer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 473, "tweet_count": 46731, "listed_count": 46}, "id": "136461403", "location": "Chile", "username": "Inordinaryy"}, {"name": "negra\u2764\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 1975, "tweet_count": 12435, "listed_count": 0}, "id": "1181244208595767296", "username": "DanaFarias11"}, {"name": "Guillermo Moreno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 3507, "tweet_count": 116731, "listed_count": 22}, "id": "126731975", "location": "Mexico City", "username": "gmorenoplg"}, {"name": "Hugocc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 42, "tweet_count": 15302, "listed_count": 0}, "id": "918093343", "username": "hugocastrocapch"}, {"name": "Sergio Alvarado D\u00edaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1994, "tweet_count": 42773, "listed_count": 4}, "id": "2959982605", "username": "sandennis64"}, {"name": "Carlos Opazo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 269, "tweet_count": 3646, "listed_count": 2}, "id": "135472004", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "ch3lipe"}, {"name": "otto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 180, "tweet_count": 12705, "listed_count": 4}, "id": "2411362573", "location": "baker street 221b", "username": "JuanchooGarciaa"}, {"name": "\u02b3\u1d58\u1d50\u1d56\u1d49\u02e1\u02e2\u1d57\u1da4\u02e1\u1d57\u02e2\u1d4f\u1da4\u1db0\u00b9\u2074\u00b3 \u21af", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 455, "tweet_count": 124454, "listed_count": 13}, "id": "1052048053", "location": "Chile", "username": "jodispara"}, {"name": "Luis Mir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 116, "tweet_count": 72949, "listed_count": 0}, "id": "52390634", "location": "CDMX", "username": "luise1967"}, {"name": "ARISTO'S", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 2}, "id": "3247966414", "location": "La Perla, Peru", "username": "arisze27"}, {"name": "Destativado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11101, "following_count": 580, "tweet_count": 31529, "listed_count": 33}, "id": "3611466327", "username": "BlogAfrodite"}, {"name": "eu sou o j\u00f4 soares, sua piranha\uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3817, "following_count": 673, "tweet_count": 274776, "listed_count": 25}, "id": "56611085", "location": "SP - BR ", "username": "SatanassauroRex"}, {"name": "\ud835\ude92\ud835\ude9d'\ud835\ude9c \ud835\ude99\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude9d\ud835\ude9d\ud835\udea2 \ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude8b\ud835\udea2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 341, "tweet_count": 9663, "listed_count": 0}, "id": "1113407312373387264", "location": "hiddlesconda", "username": "_jacketslut23"}, {"name": "O Homem Morcego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 276, "tweet_count": 12374, "listed_count": 11}, "id": "97648832", "location": "Gotham City", "username": "ohomemmorcego"}, {"name": "Gonharry", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1377, "tweet_count": 22933, "listed_count": 35}, "id": "94754497", "username": "gonharry"}, {"name": "Karolzinha!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3938, "following_count": 2887, "tweet_count": 102110, "listed_count": 0}, "id": "2476265090", "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "username": "KarolainySuel"}, {"name": "Betty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 2040, "tweet_count": 12412, "listed_count": 0}, "id": "123402808", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "bettypea"}, {"name": "\ud835\udddb\ud835\uddd8\ud835\uddec \ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\uddd8, \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\u02e2\u1d9c\u1da6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1872, "tweet_count": 7113, "listed_count": 0}, "id": "134876524", "username": "AnaVidor"}, {"name": "Roy Riojas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}, "id": "67413888", "username": "royriojas"}, {"name": "Leonidas Reza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 753, "tweet_count": 35213, "listed_count": 0}, "id": "586953608", "username": "LeonidasReza"}, {"name": "Ashu\ud83d\udc3a\ud83c\udf3f Orufrey is canon \ud83c\udf4c\ud83d\udc1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 572, "tweet_count": 35103, "listed_count": 0}, "id": "329137485", "location": "Santiago, Chile", "username": "Snufkin_Stolas"}, {"name": "\ud83e\udeb1\u1d43\u043d.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 780, "tweet_count": 108158, "listed_count": 3}, "id": "51581460", "location": "chile", "username": "Huanke_O"}, {"name": "Diario Per\u00fa21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726795, "following_count": 378, "tweet_count": 384154, "listed_count": 960}, "id": "832686254873468929", "username": "peru21noticias"}, {"name": "David Alvarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 905, "tweet_count": 8072, "listed_count": 5}, "id": "215870700", "location": "sUr del mUndo ", "username": "CANEVECCHIO"}, {"name": "ari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 505, "tweet_count": 35938, "listed_count": 4}, "id": "1117955160037367815", "location": "chile", "username": "peaarichy"}, {"name": "cristiani\u00f1o\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 3115, "tweet_count": 30372, "listed_count": 0}, "id": "940430208", "location": "San Fernando, Chile", "username": "cristia53927123"}, {"name": "\u30a4\u30b6 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 501, "tweet_count": 232192, "listed_count": 72}, "id": "99576437", "location": "Chile", "username": "izariez"}, {"name": "Somos La Mayor\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 4955, "tweet_count": 10366, "listed_count": 2}, "id": "869217960770064385", "location": "Peru", "username": "LaMayoriaPeru"}, {"name": "Carlos in (S)pain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1015, "tweet_count": 22035, "listed_count": 2}, "id": "1039054104", "username": "Mynameisugly"}, {"name": "Alexandra\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4080, "following_count": 3198, "tweet_count": 34405, "listed_count": 7}, "id": "147347073", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Alexandra2611"}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206805, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "username": "Cluzcar"}, {"name": "Maico Mx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 2118, "tweet_count": 72293, "listed_count": 17}, "id": "60638225", "username": "MAICO64"}, {"name": "Gyovana Prado \ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 298, "tweet_count": 3702, "listed_count": 0}, "id": "942916859388624896", "location": "Paragua\u00e7u, Brasil", "username": "GyovanaPrado"}, {"name": "Gnaldin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 1163, "tweet_count": 43172, "listed_count": 1}, "id": "2216762736", "username": "eognaldo"}, {"name": "Javiera Astudillo \ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 1051, "tweet_count": 34958, "listed_count": 9}, "id": "256877563", "location": "Iquique, Chile", "username": "jastudillobasly"}, {"name": "\ud83d\udcfd\ufe0f\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 89, "tweet_count": 2288, "listed_count": 0}, "id": "3505186881", "username": "telenovelenico"}, {"name": "\ud83d\udc49Arturo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5308, "following_count": 5395, "tweet_count": 7951, "listed_count": 3}, "id": "316826591", "location": "Lima, Peru", "username": "ArturoRosalesA"}, {"name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461227, "following_count": 46, "tweet_count": 75483, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR"}, {"name": "Rama Mat \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\uddf2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 442, "tweet_count": 14330, "listed_count": 0}, "id": "1009904181761773569", "location": "Belgio", "username": "RamaMat1"}, {"name": "Luisa Maesano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 504, "tweet_count": 6057, "listed_count": 0}, "id": "4160004587", "location": "Roma Italia", "username": "LuisaMaesano"}, {"name": "Esteban Ram\u00edrez Gambo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1502, "tweet_count": 97177, "listed_count": 0}, "id": "3090458524", "username": "grl2004"}, {"name": "\uc774\uc0ac Isa \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udf19\ud83d\udc39\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 441, "tweet_count": 46624, "listed_count": 2}, "id": "48847061", "username": "twettIsa"}, {"name": "Robert M. Morgenthau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3631, "following_count": 2707, "tweet_count": 175166, "listed_count": 9}, "id": "755263981179248640", "username": "Kuroageha7"}, {"name": "\ud83d\udc9e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 563, "tweet_count": 9408, "listed_count": 1}, "id": "2191283209", "location": "Chile", "username": "kojdb_"}, {"name": "Bucky el soldado del invierno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 860, "tweet_count": 19513, "listed_count": 0}, "id": "3095887053", "location": "Lima, Peru", "username": "gutixxx8"}, {"name": "jcyrigoyen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 152, "tweet_count": 191, "listed_count": 4}, "id": "277569000", "username": "jcyrigoyen"}, {"name": "Chapon\u00eas chachicheito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 430, "tweet_count": 70931, "listed_count": 3}, "id": "3294832168", "location": "022\ud83d\udc88", "username": "ynhagopow"}, {"name": "john smith", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 3856, "tweet_count": 225587, "listed_count": 35}, "id": "135412477", "location": "Chile", "username": "abogdeldiablo"}, {"name": "Ya basta!!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 166, "tweet_count": 52711, "listed_count": 8}, "id": "338827565", "location": "Veracruz", "username": "kr1959"}, {"name": "mapiushka", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 434, "tweet_count": 59013, "listed_count": 4}, "id": "234569038", "location": "Casi siempre Concepci\u00f3n, Chile", "username": "mapiushka"}, {"name": "Ruth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 3740, "tweet_count": 237725, "listed_count": 66}, "id": "131628292", "username": "chidadida"}, {"name": "felipe \u262d fez o 21 agr \u00e9 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 611, "tweet_count": 15221, "listed_count": 2}, "id": "4825823243", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "fellmarin"}, {"name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241", "username": "dcc_brasil"}, {"name": "Monica Castillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 155, "tweet_count": 1295, "listed_count": 0}, "id": "711279858", "username": "Monacavi"}, {"name": "Soldado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 2138, "tweet_count": 136793, "listed_count": 112}, "id": "168648069", "location": " ", "username": "elsoldado69"}, {"name": "Cassiano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 1280, "tweet_count": 45453, "listed_count": 4}, "id": "1055895855738314752", "username": "motobabycass"}, {"name": "Ushebti de Tahargo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 2580, "tweet_count": 165665, "listed_count": 14}, "id": "2274155200", "location": "Nubia, Sudan", "username": "AUV_CHDP_"}, {"name": "Marc\u00e3o Puzzi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1158, "tweet_count": 63031, "listed_count": 0}, "id": "83461746", "location": "SP - Brasil", "username": "marcaopuzzi"}, {"name": "Julio Jerez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 1649, "tweet_count": 83661, "listed_count": 2}, "id": "64002416", "location": "Rancagua", "username": "dosjotaserre"}, {"name": "Matias Balderrama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 150, "tweet_count": 511, "listed_count": 0}, "id": "1142499253098561538", "location": "Bolivia", "username": "matiasbalderr14"}, {"name": "fmu \u26c6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 516, "tweet_count": 41202, "listed_count": 5}, "id": "447532708", "location": "Bolivia", "username": "fvbiana"}, {"name": "raul gonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 452, "tweet_count": 2198, "listed_count": 0}, "id": "1713909630", "location": "sma", "username": "raulgc1963"}, {"name": "depandoyasociados", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3153, "following_count": 4992, "tweet_count": 49751, "listed_count": 4}, "id": "161488659", "location": "MEXICO ", "username": "fdepando"}, {"name": "tengo vida en mi \ud83d\udc9d\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 389, "tweet_count": 5536, "listed_count": 0}, "id": "956708687422328837", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "raquelmisslima1"}, {"name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udd02\ud83e\udd40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 106, "tweet_count": 1587, "listed_count": 0}, "id": "1165878120215392256", "location": "Honduras", "username": "itsbritney23"}, {"name": "pand\u00e6monium", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 842, "tweet_count": 55489, "listed_count": 9}, "id": "3883740255", "location": "Sala dos R\u00e9pteis", "username": "SnicketAlonso"}, {"name": "adry is a starkid \u238a \u096a | THE POWER OF THE DOCTOR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1667, "tweet_count": 54857, "listed_count": 0}, "id": "1122843816", "location": " Midgard || Lady Loki ", "username": "ProudOfHenley"}, {"name": "Mart\u00ednV\u00e1zquez\ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1921, "tweet_count": 10988, "listed_count": 2}, "id": "2706148549", "location": "En alg\u00fan punto...de Madrid", "username": "_MartinVazquez"}, {"name": "Od\u00f3n Elorza", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 79641, "following_count": 7165, "tweet_count": 55736, "listed_count": 683}, "id": "284488502", "location": "San Sebasti\u00e1n. Pa\u00eds Vasco  ", "username": "odonelorza2011"}, {"name": "MARWA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38253, "following_count": 1220, "tweet_count": 112336, "listed_count": 42}, "id": "941526010297757696", "username": "mahagess"}, {"name": "Fa Marianno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 243, "tweet_count": 199615, "listed_count": 23}, "id": "37061916", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Famarianno"}, {"name": "craczo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 335, "tweet_count": 20468, "listed_count": 0}, "id": "350348135", "username": "actrors"}, {"name": "idgaftoni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 285, "tweet_count": 13087, "listed_count": 0}, "id": "924708917350891520", "location": "Celorico de Basto, Portugal", "username": "_tonislg_"}, {"name": "Pepe Schz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 2480, "tweet_count": 55718, "listed_count": 10}, "id": "299473431", "username": "pepebarr1"}, {"name": "angelitoMagno \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 134, "tweet_count": 64043, "listed_count": 51}, "id": "11109572", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "angelitoMagno"}, {"name": "DiscussingFilm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664067, "following_count": 881, "tweet_count": 42148, "listed_count": 2507}, "id": "780460754910732288", "username": "DiscussingFilm"}, {"name": "Jorge Mart\u00ednez Stack", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 618, "tweet_count": 2342, "listed_count": 3}, "id": "245386062", "location": "Coyoac\u00e1n DF M\u00e9xico", "username": "Stack2013"}, {"name": "San", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 838, "tweet_count": 215254, "listed_count": 8}, "id": "1092764504", "username": "_aloo09"}, {"name": "Lizz Marie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 10, "tweet_count": 4112, "listed_count": 1}, "id": "3010685160", "username": "LegalmenteLizz"}, {"name": "Erasmo Alvial Abarca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 600, "tweet_count": 15120, "listed_count": 5}, "id": "38614771", "location": "Chile", "username": "ErasmoGAA"}, {"name": "Henrique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 838, "tweet_count": 49992, "listed_count": 2}, "id": "239357708", "location": "Divin\u00f3polis-MG", "username": "Henrique_182_"}, {"name": "Mappache Mentiroso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 245, "tweet_count": 8978, "listed_count": 0}, "id": "1958070211", "location": "URSS", "username": "FireWalkThruMe"}, {"name": "Irene Bonsai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 589, "tweet_count": 76867, "listed_count": 39}, "id": "370919719", "username": "IreneBonsai"}, {"name": "Miyano Aihi.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 16, "tweet_count": 1782, "listed_count": 1}, "id": "1148199123272777729", "location": "#WolfGameRP ", "username": "fritiIlIaria"}, {"name": "Izabella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1034, "tweet_count": 15499, "listed_count": 0}, "id": "1049161759494426624", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "IzabellaNogh"}, {"name": "Beth Beck", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10038, "following_count": 10263, "tweet_count": 27280, "listed_count": 1}, "id": "987728681278853123", "location": "Texas, USA", "username": "BeBeckwise"}, {"name": "Luna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 322, "tweet_count": 961, "listed_count": 0}, "id": "1185396006281719808", "username": "Amaltheamoon3"}, {"name": "Enrique Blanco Vidal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11465, "following_count": 12257, "tweet_count": 61587, "listed_count": 5}, "id": "3378146295", "location": "Machal\u00ed Chile", "username": "Enrique53904974"}, {"name": "la wekereke del 38%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 249, "tweet_count": 553, "listed_count": 0}, "id": "1027594896704790528", "username": "la_wekereke"}, {"name": "LinSilva J", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 1543, "tweet_count": 47813, "listed_count": 1}, "id": "107136501", "username": "LinseySilvaJ"}, {"name": "Carlos A Bernal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 66, "tweet_count": 5275, "listed_count": 0}, "id": "2443107865", "location": "Del Carmen, Coyoac\u00e1n", "username": "BernaltA"}, {"name": "DIRLETE DE FATIMA SALMOREA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 30, "tweet_count": 331, "listed_count": 0}, "id": "992231086385238016", "username": "SalmoreaDe"}, {"name": "DOM WERNECK OFICIAL \ud83d\udd30", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4245, "following_count": 803, "tweet_count": 5907, "listed_count": 11}, "id": "3088571855", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Dom_Werneck"}, {"name": "fernanda Arizmendi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 605, "tweet_count": 31006, "listed_count": 0}, "id": "2352063548", "username": "farizmendic"}, {"name": "Andressa Serafim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 153, "tweet_count": 2565, "listed_count": 0}, "id": "1115051210216747009", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "aserafim_"}, {"name": "Maryjovi Noriega", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 531, "tweet_count": 22015, "listed_count": 4}, "id": "2994040436", "username": "maryjovi6"}, {"name": "Colorizandolahistoria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 2285, "tweet_count": 24221, "listed_count": 14}, "id": "36575575", "location": "Los \u00c1ngeles, Chile", "username": "colorizandoHist"}, {"name": "Horus Ajna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 819, "tweet_count": 2449, "listed_count": 0}, "id": "1088196879865778177", "location": "Santiago, Chile", "username": "fherdinands"}, {"name": "Luciano Ozambela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1764, "tweet_count": 23390, "listed_count": 0}, "id": "2531862801", "username": "OzambelaLuciano"}, {"name": "valeria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 507, "tweet_count": 1090, "listed_count": 0}, "id": "1086830582733160449", "username": "valdevicenzi"}, {"name": "Carlota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 898, "tweet_count": 39968, "listed_count": 27}, "id": "243347712", "location": "Barcelona", "username": "Carlota2302"}, {"name": "Roberto Uribe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7330, "following_count": 6156, "tweet_count": 369270, "listed_count": 65}, "id": "248395475", "location": "Medell\u00edn", "username": "roures1"}, {"name": "vanessa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 329, "tweet_count": 22780, "listed_count": 0}, "id": "3041644607", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "username": "hellovnss"}, {"name": "D\u00e9bora\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2483, "following_count": 1018, "tweet_count": 63978, "listed_count": 5}, "id": "1077821282", "location": "Las Piedras, Puerto Rico", "username": "tuquilam"}, {"name": "Marianto P.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 2550, "tweet_count": 437163, "listed_count": 7}, "id": "978815772507164675", "username": "mariantop1"}, {"name": "El Gio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 273, "tweet_count": 5661, "listed_count": 2}, "id": "436263694", "username": "r_h_gio"}, {"name": "Gorka del 38%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1553, "tweet_count": 4896, "listed_count": 1}, "id": "4902337743", "location": "Iquique, Chile", "username": "gorka_araia"}, {"name": "Eduardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 50, "tweet_count": 18929, "listed_count": 0}, "id": "849392628", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MijaelPaniagua7"}, {"name": "Angie de Mayagoitia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 839, "tweet_count": 4245, "listed_count": 0}, "id": "589243896", "location": "Tamaulipas", "username": "Angie1962"}, {"name": "Bertha Gil G", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 1438, "tweet_count": 161012, "listed_count": 2}, "id": "3030961059", "username": "berthagg28"}, {"name": "failed to compile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 43, "tweet_count": 1002, "listed_count": 0}, "id": "1108329631843790849", "username": "cristodentor_"}, {"name": "V O L V I M O S", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 451, "tweet_count": 918, "listed_count": 0}, "id": "917080538627887104", "username": "Bidonismo7"}, {"name": "victoria dana h", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 2710, "tweet_count": 15790, "listed_count": 7}, "id": "558948010", "location": "M\u00e9xico", "username": "victoriadanah"}, {"name": "\ud83d\ude1d Nick \ud83d\ude1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 2333, "tweet_count": 221999, "listed_count": 10}, "id": "294745985", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil", "username": "nickmack3"}, {"name": "Primeiro turno ou morte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 930, "tweet_count": 54859, "listed_count": 42}, "id": "11435662", "location": "sabe-se l\u00e1", "username": "aquelamulherla"}, {"name": "Mayt\u00e9.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 424, "tweet_count": 26862, "listed_count": 1}, "id": "237910382", "username": "_SomosAtomos"}, {"name": "pacodeveze", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 616, "tweet_count": 57458, "listed_count": 0}, "id": "1114248445366288386", "username": "pacodeveze"}, {"name": "Francisca Fern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 275, "tweet_count": 535, "listed_count": 0}, "id": "767476616301801472", "location": "Talca, Chile", "username": "Franfdezh"}, {"name": "Rebeca Santoz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 189, "tweet_count": 1470, "listed_count": 0}, "id": "771838226889859072", "location": "Natal, Brasil", "username": "beccasan5"}, {"name": "T\u2206TI\u2022 #S\u2661NE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1541, "tweet_count": 1997, "listed_count": 2}, "id": "882433892992638976", "location": "anahi; snsd; poncho; bl dramas", "username": "snsdsatanic"}, {"name": "David N\u00fa\u00f1ez Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 6, "tweet_count": 873, "listed_count": 0}, "id": "2518688359", "location": "Ecuador", "username": "david_en_linea"}, {"name": "RafaelGarc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 205, "tweet_count": 9958, "listed_count": 0}, "id": "237955018", "location": "Santiago, Chile", "username": "rgf1946"}, {"name": "Evelia Esquivel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 726, "tweet_count": 14491, "listed_count": 1}, "id": "703037637058125824", "username": "eveliaesquivel8"}, {"name": "franci.b.pulgar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 249, "tweet_count": 2697, "listed_count": 0}, "id": "1454041525", "username": "FranciPulgar"}, {"name": "ewerg\u00f8d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 846, "tweet_count": 740, "listed_count": 1}, "id": "950106785398054914", "username": "nicoatninersz"}, {"name": "\u2e38 \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd90\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93 \u2e38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 195, "tweet_count": 28214, "listed_count": 1}, "id": "3838780217", "location": "Santiago, Chile", "username": "claudio13578138"}, {"name": "Jeann Pierre Mu\u00f1oz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10132, "following_count": 7820, "tweet_count": 11393, "listed_count": 13}, "id": "269479082", "location": "Seattle, WA", "username": "JeannPierreM"}, {"name": "\ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc0c\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc33 \u2600\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 831, "tweet_count": 44264, "listed_count": 0}, "id": "3125581750", "location": "na sua", "username": "Victorgomes08V"}, {"name": "H\ud83e\udd34\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 614, "tweet_count": 31583, "listed_count": 0}, "id": "3854102907", "location": "RJ ZN", "username": "hgpessanha_"}, {"name": "Walt\u00e3o\ud83c\udfcc\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1339, "tweet_count": 5542, "listed_count": 0}, "id": "907793082481082374", "location": "Engenho da Rainha", "username": "waltao22"}, {"name": "Dani Santana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 580, "tweet_count": 18356, "listed_count": 0}, "id": "114822110", "location": "Chile", "username": "daniiolg"}, {"name": "Patricio Cerda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 783, "tweet_count": 21722, "listed_count": 99}, "id": "64914016", "location": "Madrid, Spain", "username": "patote83"}, {"name": "alan.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4552, "following_count": 2143, "tweet_count": 64904, "listed_count": 10}, "id": "2865838937", "location": "Edif\u00edcio Baxter, Manhattan", "username": "BLINKPllNK"}, {"name": "Lorena Cruz Tapia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7447, "following_count": 6878, "tweet_count": 294672, "listed_count": 54}, "id": "401068448", "location": "Tijuana, Baja", "username": "LocrtaTapia"}, {"name": "Javo Mar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 77, "tweet_count": 90965, "listed_count": 0}, "id": "2650926098", "username": "mjavom"}, {"name": "Ana Pereira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 81, "tweet_count": 98330, "listed_count": 5}, "id": "2855684781", "username": "AnaAnanobrega1"}, {"name": "mario assirelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 489, "tweet_count": 14889, "listed_count": 7}, "id": "945502508", "location": "Modena", "username": "marioassirelli"}, {"name": "PRODG \ud83c\udf10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 373, "tweet_count": 31039, "listed_count": 0}, "id": "951248335851130880", "location": "\ud83c\udf0d", "username": "leds_flacko"}, {"name": "MundoNow", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8430, "following_count": 1802, "tweet_count": 75264, "listed_count": 117}, "id": "29778623", "location": "Atlanta, Georgia", "username": "MundoNowOficial"}, {"name": "Ricardo Reyes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1529, "tweet_count": 7909, "listed_count": 2}, "id": "89766593", "location": "Chihuahua Mexico", "username": "riqui_reyesq"}, {"name": "vader 73", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 385, "tweet_count": 108530, "listed_count": 1}, "id": "1083536659453538304", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "MartnCeja2"}, {"name": "Roc\u00edo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 568, "tweet_count": 149301, "listed_count": 4}, "id": "214976876", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "rocioortizx"}, {"name": "sofia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 221, "tweet_count": 6424, "listed_count": 0}, "id": "830946850140254208", "location": "Cerquilho, Brasil", "username": "showfia"}, {"name": "andreza", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 109210, "following_count": 1781, "tweet_count": 163186, "listed_count": 306}, "id": "109325390", "username": "andrezadelgado"}, {"name": "Cristian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 747, "tweet_count": 38119, "listed_count": 0}, "id": "1093992978", "location": "A la Xuxa!!! ", "username": "cvivanco_1"}, {"name": "Fresa Salvaje", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 743, "tweet_count": 12290, "listed_count": 0}, "id": "862309751325167617", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "FresaSalvaje9"}, {"name": "\u0aee\u208d\u02f6\u1d54 \u1d55 \u1d54\u02f6\u208e\u10d0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 342, "tweet_count": 2739, "listed_count": 1}, "id": "440401551", "location": "Santiago, Chile ", "username": "coffeebanggtan"}, {"name": "Se\u00f1oritingo Fif\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 2068, "tweet_count": 38300, "listed_count": 2}, "id": "900771771703595008", "location": "Tijuana, Baja California", "username": "Jaldabaoth666"}, {"name": "andresbn66", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 235, "tweet_count": 4658, "listed_count": 2}, "id": "82772351", "location": "Mexico", "username": "andresbn66"}, {"name": "V\u00edctor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1196, "tweet_count": 42287, "listed_count": 1}, "id": "575086187", "location": "Panam\u00e0", "username": "victor3perez"}, {"name": "Susi blue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 1112, "tweet_count": 29133, "listed_count": 0}, "id": "516329243", "location": "San Mateo Atenco, M\u00e9xico", "username": "isazulmore"}, {"name": "Beatriz Del Rio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 497, "tweet_count": 70136, "listed_count": 2}, "id": "127763500", "username": "BettydelRio14"}, {"name": "POCHO MROSAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264894, "listed_count": 76}, "id": "198579667", "location": "CIX -   - PER\u00da", "username": "amr_cix"}, {"name": "Rollhando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "username": "Rollhando"}, {"name": "Mariana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 418, "tweet_count": 86460, "listed_count": 6}, "id": "2857788677", "username": "Mari_rainbow13"}, {"name": "\u064b ANDOR'S ERA!!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 2310, "tweet_count": 306297, "listed_count": 24}, "id": "1035967069", "location": "Tatooine || He/Him", "username": "FlashsNDrew"}, {"name": "DCVERSO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47933, "listed_count": 94}, "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "username": "DCverso1"}, {"name": "thamires \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 916, "tweet_count": 68486, "listed_count": 32}, "id": "1348183310", "location": "Capsule Corp.", "username": "thaminices"}, {"name": "Lim\u00e3o Tahiti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 282, "tweet_count": 70010, "listed_count": 1}, "id": "830204248860262404", "location": "Limoeiro, Brasil", "username": "ClimaoTahiti"}, {"name": "Eden", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 598, "tweet_count": 36940, "listed_count": 2}, "id": "1158338929499811841", "username": "Edenemf"}, {"name": "Dal Moraes Lula \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2983, "following_count": 3029, "tweet_count": 15870, "listed_count": 7}, "id": "809521500382523392", "location": "Salvador - BA - BRASIL", "username": "Dalmoraes10"}, {"name": "Sou Lula Presidente 13 \ud83c\udf1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44376, "following_count": 28905, "tweet_count": 90291, "listed_count": 44}, "id": "446343429", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "luladebocha"}, {"name": "El Doria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 2751, "tweet_count": 173450, "listed_count": 2}, "id": "1127363349891522560", "username": "HdoriaO"}, {"name": "Uai Goiano \ud83e\uded4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15205, "following_count": 742, "tweet_count": 142786, "listed_count": 298}, "id": "1725980280", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "uaigoiano"}, {"name": "gabriela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 542, "tweet_count": 204, "listed_count": 0}, "id": "3291871285", "username": "Rayenzen"}, {"name": "Matias Chavez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1373, "tweet_count": 937, "listed_count": 0}, "id": "306421467", "location": "Matias_Chavez_S", "username": "Mathi40"}, {"name": "Carlos Mat\u00edas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 343, "tweet_count": 22554, "listed_count": 0}, "id": "2374655224", "location": "Santiago, Chile", "username": "CarlosMatias44"}, {"name": "ElJo0 \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38166, "following_count": 404, "tweet_count": 236081, "listed_count": 29}, "id": "230810057", "location": "Talca, Chile", "username": "ElJoodetuita"}, {"name": "Francisco Hernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 176, "tweet_count": 37692, "listed_count": 0}, "id": "265560153", "username": "fhernandez677"}, {"name": "\u262d midor \u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 295, "tweet_count": 13957, "listed_count": 0}, "id": "551341634", "username": "midoriant"}, {"name": "Civis Chilensis\ud83c\udf1f#Apruebo4deSeptiembre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6091, "following_count": 4914, "tweet_count": 140572, "listed_count": 19}, "id": "506510308", "location": "Chile", "username": "simonaxm"}, {"name": "MarceloLeonart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8283, "following_count": 1863, "tweet_count": 51546, "listed_count": 22}, "id": "2173093016", "username": "MarceloLeonart"}, {"name": "Miguel Manjarrrez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 481, "tweet_count": 36018, "listed_count": 17}, "id": "256825529", "location": "Mexico", "username": "cetimani"}, {"name": "Iv\u00e1n Arce Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}, "id": "1170698794222137344", "username": "IvnArceGarca1"}, {"name": "OAOF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3994, "following_count": 1670, "tweet_count": 145575, "listed_count": 12}, "id": "1033620991925264389", "location": "Venezuela", "username": "FuriaRoja1917"}, {"name": "drea \ud83d\udc8e\u26fd\ufe0f\ud83d\udd11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 368, "tweet_count": 9050, "listed_count": 0}, "id": "739963406338379776", "location": "Brazil", "username": "dreacalifornia"}, {"name": "Luis Gonzales Posada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24328, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "id": "730567425930862593", "location": "Peru", "username": "gonzalesposadal"}, {"name": "vitoko", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 4949, "tweet_count": 37355, "listed_count": 2}, "id": "396192183", "location": "chile", "username": "vitoko1969"}, {"name": "V\u00edctor Ald\u00facin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 549, "tweet_count": 8950, "listed_count": 0}, "id": "107245534", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "ing_alducin"}, {"name": "Miguel A. Zald\u00edvar P", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 649, "tweet_count": 112750, "listed_count": 5}, "id": "402954990", "location": "M\u00e9xico.", "username": "MiguelAZP"}, {"name": "Felipe Valdivia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1566, "tweet_count": 19303, "listed_count": 3}, "id": "522960669", "location": "Orange County", "username": "eltripafelipe"}, {"name": "Rosa Maria Torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1077, "tweet_count": 2406, "listed_count": 1}, "id": "3122074393", "username": "rosymt40"}, {"name": "Franz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 982, "tweet_count": 27927, "listed_count": 3}, "id": "359735899", "location": "Temuco, Chile", "username": "el_hund"}, {"name": "Rocio de la ma\u00f1ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 195, "tweet_count": 25196, "listed_count": 0}, "id": "1059585554151624704", "username": "RocioAboytes1"}, {"name": "\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 398, "tweet_count": 14876, "listed_count": 0}, "id": "235339403", "username": "ppdrpn"}, {"name": "Darlen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 684, "tweet_count": 36501, "listed_count": 0}, "id": "257568974", "location": "los angeles, chile", "username": "AlHeartF"}, {"name": "doidja cat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 496, "tweet_count": 30077, "listed_count": 0}, "id": "1597413241", "username": "madonnasbint"}, {"name": "T.S.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 2605, "tweet_count": 2963, "listed_count": 1}, "id": "1347496914", "location": "Chile", "username": "tspsx"}, {"name": "M. Rozas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 275, "tweet_count": 55112, "listed_count": 0}, "id": "1021478394", "username": "rozas_b"}, {"name": "Reyna Lora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1480, "tweet_count": 17682, "listed_count": 24}, "id": "2220476582", "location": "M\u00e9xico", "username": "reynaloramx"}, {"name": "azuL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 389, "tweet_count": 58819, "listed_count": 2}, "id": "498519778", "username": "azulaylenb"}, {"name": "Nocturno.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1446, "tweet_count": 11819, "listed_count": 0}, "id": "2423081856", "location": "No existe", "username": "maya_Elgarca"}, {"name": "Ingreed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 1147, "tweet_count": 15360, "listed_count": 4}, "id": "363304605", "location": "Santiago de Chile", "username": "Melodramanimal"}, {"name": "Claudia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1309, "tweet_count": 8650, "listed_count": 5}, "id": "101884104", "location": "Chile", "username": "viecachica"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1185622972683509760"], "in_reply_to_user_id": "1032730087878209536", "created_at": "2019-10-19T18:25:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032730087878209536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185622971408375810"}], "text": "Dois soldadinhos brincando ao sol, sem medo algum;\nUm deles se queimou, e ent\u00e3o sobrou s\u00f3 um.", "id": "1185622972683509760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185318432822169602"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ScVitpjLN4", "expanded_url": "https://twitter.com/u_r_mycosmos/status/1185220809935056896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ScVitpjLN4", "media_key": "7_1185220721800138752"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}]}, "created_at": "2019-10-18T22:15:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 2}, "author_id": "4757837541", "text": "[FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha apropriadamente. \ud83e\udd23\n\nhttps://t.co/ScVitpjLN4", "id": "1185318432822169602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"], "created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}, "author_id": "45823251", "text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "id": "1185377176876658689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185621630741045248"], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/zMDvbiYbYa", "expanded_url": "https://twitter.com/MonDiari/status/1185619971784790016?s=19", "display_url": "twitter.com/MonDiari/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9398, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 6, "end": 10, "probability": 0.8687, "type": "Organization", "normalized_text": "PdCat"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:19:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "2987551893", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185619971784790016"}], "text": "ERC y PdCat tienen que tomar una decision: o acompa\u00f1an a los de las capuchas en el viaje suicida (liderando los de las capuchas) o se enfrentan a ellos. Y lo tienen que decidir YA https://t.co/zMDvbiYbYa", "id": "1185621630741045248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184838982498164736"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/6oxrvp3TBM", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6oxrvp3TBM", "media_key": "3_1184838972217987072"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-17T14:30:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 263, "reply_count": 148, "like_count": 2330, "quote_count": 641}, "author_id": "1076671335953297408", "text": "O Coringa do Jared Leto sem as tatuagens e os dentes de metal ficaria sinistro. Ser\u00e1 que ele n\u00e3o merece uma segunda chance? https://t.co/6oxrvp3TBM", "id": "1184838982498164736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185546193360715776"], "created_at": "2019-10-19T13:20:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 50, "like_count": 1957, "quote_count": 12}, "author_id": "96853458", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "text": "Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de renunciar al uso de la fuerza p\u00fablica y a la ausencia de una estrategia eficiente para imponer el orden, el desastre y el ridiculo eran previsibles...", "id": "1185546193360715776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185299211497029633"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8wQPIsV52h", "expanded_url": "https://twitter.com/bartaws/status/1185299211497029633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8wQPIsV52h", "media_key": "3_1185299203271970816"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 272, "username": "LegionPost335", "id": "2238002725"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 175, "probability": 0.5577, "type": "Person", "normalized_text": "Shamu jr"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.5559, "type": "Other", "normalized_text": "Socal"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.4754, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 247, "end": 256, "probability": 0.5448, "type": "Other", "normalized_text": "LuchaLibre"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 245, "tag": "awspromotions"}, {"start": 246, "end": 257, "tag": "LuchaLibre"}, {"start": 273, "end": 280, "tag": "awspro"}]}, "created_at": "2019-10-18T20:58:48.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1339729044", "text": "Also on nov. 30 see a lucha libre scramble match! 6 men in a elimination style match. Two in the ring. Four out. Tag in style. Last man standing wins!\nAlready entered:\nShamu jr. , Socal crazy, and Piloto suicida!\nThree more t.b.a.\n#awspromotions #LuchaLibre @LegionPost335 #awspro https://t.co/8wQPIsV52h", "geo": {"place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"}, "id": "1185299211497029633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185621927739777025"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "in_reply_to_user_id": "4703390322", "created_at": "2019-10-19T18:21:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779427920934830084", "text": "@QuimTorraiPla vas a ir a la carcel, porque es lo que mereces. Vas a estar a\u00f1os sin una reuni\u00f3n familiar, sin ver a tus seres queridos en un bar y sin pasear por la calle, porque es lo que mereces. Dormiras en una cama de 90 sin lujos, sin comidas op\u00edparas porque asi...", "id": "1185621927739777025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185435216195833856"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/szpgBPEdsW", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1184813924161478662", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T05:59:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 17, "like_count": 608, "quote_count": 5}, "author_id": "2737273604", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184813924161478662"}], "text": "Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me vengan fan\u00e1ticos alanistas con ridiculeces que ni ustedes se creen! Aprendan que la verdad sale a la luz siempre https://t.co/szpgBPEdsW", "id": "1185435216195833856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185607118419828738"], "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/nXlerksHmM", "expanded_url": "https://twitter.com/TigresOficial/status/1185455629911101440", "display_url": "twitter.com/TigresOficial/\u2026"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 70, "username": "ClubAmerica", "id": "122211977"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:22:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "149160173", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185455629911101440"}], "text": "Es muy aventurado lo que voy a decir, pero creo que ni el @ClubAmerica es tan mierda.\n\nFelicidades: se han ganado el puesto al equipo m\u00e1s odioso. https://t.co/nXlerksHmM", "id": "1185607118419828738"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185619621765898241"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3cp3U5XuA8", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:12:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "124172948", "text": "No logran vender  la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/3cp3U5XuA8", "id": "1185619621765898241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185333912450539525"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/NnOooj0EMU", "expanded_url": "https://twitter.com/BenignoChirinos/status/1185027269250732033", "display_url": "twitter.com/BenignoChirino\u2026"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 36, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 196, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 252, "end": 263, "probability": 0.6402, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas LLosa"}]}, "created_at": "2019-10-18T23:16:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 75, "like_count": 533, "quote_count": 15}, "author_id": "281769300", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185027269250732033"}], "text": "Yo soy de derecha y .@AlanGarciaPeru no me quita el sue\u00f1o, m\u00e1s bien lo considero el mejor presidente del siglo XXI. Redujo la pobreza y la anemia, inaugur\u00f3 infraestructura vital y logr\u00f3 que el Per\u00fa crezca hasta dos d\u00edgitos!! Su \u00fanico error, confiar en Vargas LLosa https://t.co/NnOooj0EMU", "id": "1185333912450539525"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185595502139756544"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/tRVQWF6GR4", "expanded_url": "http://bit.ly/2MsURQA", "display_url": "bit.ly/2MsURQA"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/KGPS8GJaTN", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1185595502139756544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KGPS8GJaTN", "media_key": "3_1185595497731502080"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/KGPS8GJaTN", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1185595502139756544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KGPS8GJaTN", "media_key": "3_1185595497735696384"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 116, "username": "THR", "id": "17446621"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9535, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.576, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:36:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 120, "like_count": 1399, "quote_count": 390}, "author_id": "9612112", "text": "EITA! Jared Leto tentou pedir para a Warner Bros. cancelar filme do Coringa de Todd Phillips, segundo artigo do @THR https://t.co/tRVQWF6GR4 https://t.co/KGPS8GJaTN", "id": "1185595502139756544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185619971784790016"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/BrkITim9KO", "expanded_url": "https://www.elmon.cat/6-pols-carrer-sentencia-continua_120126.html", "display_url": "elmon.cat/6-pols-carrer-\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/1xzQxRHYNg", "expanded_url": "https://twitter.com/MonDiari/status/1185619971784790016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1xzQxRHYNg", "media_key": "3_1185619895238692865"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:13:23.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 38, "like_count": 205, "quote_count": 69}, "author_id": "198524760", "text": "\ud83d\udd34DIRECTE | \ud83d\udcf9 Rufi\u00e1n, rebut amb crits de \"botifler\" a Urquinaona https://t.co/BrkITim9KO https://t.co/1xzQxRHYNg", "id": "1185619971784790016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183886282184908801"], "created_at": "2019-10-14T23:24:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 482, "reply_count": 545, "like_count": 3927, "quote_count": 108}, "author_id": "237571869", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 140, "end": 152, "probability": 0.6399, "type": "Place", "normalized_text": "latinoam\u00e9rica"}]}, "text": "En China los ni\u00f1os estudian m\u00e1s horas al d\u00eda y m\u00e1s d\u00edas al a\u00f1o. Estudian m\u00e1s a\u00f1os y m\u00e1s materias. Grad\u00faan m\u00e1s m\u00e9dicos e ingenieros que toda latinoam\u00e9rica junta.  Si queremos competir necesitamos invertir en EDUCACI\u00d3N.", "id": "1183886282184908801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185616955027394560"], "created_at": "2019-10-19T18:01:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 763, "reply_count": 362, "like_count": 2278, "quote_count": 39}, "author_id": "2396562031", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.6511, "type": "Person", "normalized_text": "Presidente"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5087, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "text": "Inmunda, perversa  y cobarde la insinuaci\u00f3n contra el Presidente Garc\u00eda !", "id": "1185616955027394560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185566377781923840"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:40:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 6, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "author_id": "1281187602", "text": "No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "id": "1185566377781923840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185620220431482880"], "created_at": "2019-10-19T18:14:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "237083435", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Pelegrino"}]}, "text": "Hay que mover ficha. La confianza se pierde y las jornadas pasan r\u00e1pido..Pelegrino no ha podido encontrar una soluci\u00f3n...Que la busque otro!", "id": "1185620220431482880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185225849626353667"], "created_at": "2019-10-18T16:07:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 34, "like_count": 747, "quote_count": 5}, "author_id": "2214820412", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8713, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}, {"start": 253, "end": 260, "probability": 0.4542, "type": "Other", "normalized_text": "Libertad"}]}, "text": "Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la violencia. La t\u00edpica operaci\u00f3n de \"falsa bandera\". Y periodistas \"progres\" jugando ese juego suicida. Ignorando la gran Marcha de la Libertad. Qu\u00e9 pena!", "id": "1185225849626353667"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185579139962564609"], "created_at": "2019-10-19T15:31:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "325123038", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.6761, "type": "Place", "normalized_text": "Mex"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.4667, "type": "Place", "normalized_text": "Saramago"}]}, "text": "Recomendaci\u00f3n de s\u00e1bado desapacible (Mex, Chile, Espa\u00f1a, los kurdos, las reformas constitucionales): Ensayo sobre la ceguera de Saramago. Todo indica q esta \u201ccivilizaci\u00f3n\u201d est\u00e1 pegada con chicle y q somos una especie suicida", "id": "1185579139962564609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185619072551137281"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/NR4wEhRPYA", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1185619072551137281/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NR4wEhRPYA", "media_key": "7_1185618872252207105"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 55, "end": 56, "probability": 0.398, "type": "Other", "normalized_text": "HT"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4683, "type": "Organization", "normalized_text": "HT"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.7431, "type": "Person", "normalized_text": "Martin"}, {"start": 176, "end": 186, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 73, "tag": "DeAlanRecuerdo"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:09:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 229, "like_count": 584, "quote_count": 24}, "author_id": "97840455", "text": "Los desgraciados enemigos de Alan Garc\u00eda han sacado el HT #DeAlanRecuerdo\n\nLos invito a que escriban el HT y suban fotos de TODAS LAS OBRAS. \n\nMartin das verg\u00fcenza, utilizar a Alan Garc\u00eda para distraernos de tu ineptitud y falta de acci\u00f3n hacia los corruptos que hoy te defienden. https://t.co/NR4wEhRPYA", "id": "1185619072551137281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184866448109395969"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/znPfk6Cv8i", "expanded_url": "https://diversamente.es/jornada-conecta-con-la-vida/", "display_url": "diversamente.es/jornada-conect\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diversamente.es/jornada-conecta-con-la-vida/"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 115, "username": "str782", "id": "442709171"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.559, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Tub\u00edo"}, {"start": 215, "end": 233, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "Conecta con la vida"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 280, "tag": "ConectaConLaVida"}]}, "created_at": "2019-10-17T16:19:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "933318884228321280", "text": "\"No estamos preparados para escuchar los motivos por los que una persona se quiere suicidar\". \nSergio Tub\u00edo @str782, coordinador de formaci\u00f3n para intervenciones ante tentativa suicida, en un resumen de la Jornada 'Conecta con la vida'. \u27a1\ufe0fhttps://t.co/znPfk6Cv8i\n#ConectaConLaVida", "id": "1184866448109395969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185527644865093634"], "created_at": "2019-10-19T12:06:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 389, "reply_count": 46, "like_count": 1979, "quote_count": 25}, "author_id": "852352465525776384", "text": "Bom dia. \n\nA ingratid\u00e3o \u00e9 uma das piores coisas do mundo.\n\nEstejam certos de que o eleitor n\u00e3o se esquece de ingratos e traidores...", "id": "1185527644865093634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185403379985666048"], "created_at": "2019-10-19T03:52:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 21, "like_count": 869, "quote_count": 5}, "author_id": "3369151", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "text": "los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "id": "1185403379985666048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185553084283535361"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/rXcioKG6MU", "expanded_url": "https://twitter.com/Tumia01/status/1185553084283535361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rXcioKG6MU", "media_key": "16_1185553037445816321"}]}, "created_at": "2019-10-19T13:47:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "731839498867359744", "text": "Soy un poeta suicida. https://t.co/rXcioKG6MU", "id": "1185553084283535361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185618290829381632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "salvajeroja", "id": "1146815143474532353"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "salvajeroja", "id": "1146815143474532353"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "in_reply_to_user_id": "1146815143474532353", "created_at": "2019-10-19T18:06:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4738447299", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185490887335403520"}], "text": "@salvajeroja @salvajeroja y con qui\u00e9n cre\u00e9is inocentes que quiere gobernar vuestro querid\u00edsimo @sanchezcastejon ...???", "id": "1185618290829381632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185219658858807299"], "in_reply_to_user_id": "186162781", "created_at": "2019-10-18T15:42:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "186162781", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 144, "probability": 0.4709, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185219657550192641"}], "text": "Desde octubre de 2017. La violencia intrafamiliar es un ciclo oscuro, q deteriora profundamente y va paralizando a las v\u00edctimas, de modo que Ruth ha sido diagnosticada con depresi\u00f3n mayor, crisis psic\u00f3tica e ideacion suicida. Eso explica su actuar desesperado el d\u00eda q se llev\u00f3", "id": "1185219658858807299"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185337327071191040"], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/k5nqv36sr3", "expanded_url": "http://ow.ly/hLoh50wON6X", "display_url": "ow.ly/hLoh50wON6X"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/69yEJhNTNh", "expanded_url": "https://twitter.com/GamersRetail/status/1185337327071191040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/69yEJhNTNh", "media_key": "3_1185337325036945410"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8494, "type": "Other", "normalized_text": "TheJoker"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.6424, "type": "Other", "normalized_text": "Gamers"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "TheJoker"}, {"start": 181, "end": 188, "tag": "Gamers"}]}, "created_at": "2019-10-18T23:30:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "76624568", "text": "El villano del escuadr\u00f3n suicida #TheJoker esta metalizado, que sean tuyos todos los colores y crea un arco\u00edris en tu colecci\u00f3n. Preventa disponible en sucursales y tienda en l\u00ednea #Gamers en https://t.co/k5nqv36sr3 https://t.co/69yEJhNTNh", "id": "1185337327071191040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185590710831112192"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/4jyNxIgore", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/politica/MINUTO-POLITICO-Protestas-Catalunya_13_954484543_34119.html", "display_url": "m.eldiario.es/politica/MINUT\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/politica/minuto-politico-protestas-catalunya_6_1301050.html"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:17:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2119, "reply_count": 3141, "like_count": 6058, "quote_count": 670}, "author_id": "301388743", "text": "A mi, y estoy seguro que a otros muchas personas de izquierdas, estas declaraciones no nos representan. https://t.co/4jyNxIgore", "id": "1185590710831112192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185616465656995844"], "in_reply_to_user_id": "33663105", "created_at": "2019-10-19T17:59:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "33663105", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Morbius"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.7604, "type": "Other", "normalized_text": "The Little Things"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Denzel"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Rami Malek"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185615803389022209"}], "text": "Fora isso ele seguiu a vida fazendo outros filmes, como o Morbius que estreia ano que vem e o The Little Things, com o Denzel e o Rami Malek.", "id": "1185616465656995844"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605142059667456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 186, "end": 198, "username": "deppimentel", "id": "1026636587298443265"}, {"start": 199, "end": 214, "username": "HeitorFreireCE", "id": "946360472286257152"}, {"start": 215, "end": 231, "username": "JulianLemosopb1", "id": "903004267463806993"}, {"start": 232, "end": 247, "username": "delegadowaldir", "id": "123689660"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "created_at": "2019-10-19T17:14:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3223, "like_count": 1140, "quote_count": 101}, "author_id": "116519514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185597891198537728"}], "text": "@BolsonaroSP Opa!!! Valeu menino. Assim voc\u00ea mostra o que estou dizendo desde sempre: TRABALHAMOS INCESSANTEMENTE por seu pai e pela mudan\u00e7a do Brasil. Obrigada por reconhecer, enfim!!! @deppimentel @HeitorFreireCE @JulianLemosopb1 @delegadowaldir", "id": "1185605142059667456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185616042527285260"], "in_reply_to_user_id": "1095389422785388544", "created_at": "2019-10-19T17:57:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095389422785388544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185616039377326086"}], "text": "\ud83d\udcccNo de #Viracopos, os bandidos estavam armados com as armas + \u201cfoderosas\u201d e 3 foram mortos pela pol\u00edcia. A quadrilha chegou a botar fogo em 2 caminh\u00f5es p/fechar a rodovia que d\u00e1 acesso ao aeroporto. O problema \u00e9 que um deles fez de ref\u00e9m uma mulher e um beb\u00ea de 10 meses. +", "id": "1185616042527285260", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 17, "tag": "Viracopos"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185615267885473797"], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/v4L6TuxDOz", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1185613696309051398", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.7777, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.8222, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.854, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:54:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "author_id": "33663105", "text": "Gente pelo amor de Deus! Est\u00e1 pipocando not\u00edcias falsas por a\u00ed (como essa aqui embaixo) sobre o Jared ter feito isso ou aquilo em rela\u00e7\u00e3o ao Joker. \n\nN\u00e3o acreditem, \u00e9 tudo clickbait :) https://t.co/v4L6TuxDOz", "id": "1185615267885473797"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185582829410881538"], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/18QneXak6x", "expanded_url": "https://twitter.com/Bellatrixtoo/status/1185581540912312320", "display_url": "twitter.com/Bellatrixtoo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}]}, "created_at": "2019-10-19T15:45:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "author_id": "68638146", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185581540912312320"}], "text": "S\u00ed, claro, Sigrid es \"calabaza, no se prepara antes de una entrevista ni sabe conducirla...\" pero trapea el piso con el suicida lover. \ud83d\ude1b https://t.co/18QneXak6x", "id": "1185582829410881538"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185611482459004930"], "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/ohcJpw9NOT", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1185209816211427330", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:39:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 120, "like_count": 469, "quote_count": 18}, "author_id": "869665128534478852", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185209816211427330"}], "text": "Las perversas alianzas de la Izquierda. Cerr\u00f3n, corrupto, encarcelando, amigo de Morales y de Maduro con la ex secretaria de Nadine. Son sus \u00fanicas credenciales! https://t.co/ohcJpw9NOT", "id": "1185611482459004930"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185384760048324608"], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/2Ga7NbhaGu", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1184983995014156288", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:38:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 202, "like_count": 1084, "quote_count": 37}, "author_id": "4329877333", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184983995014156288"}], "text": "Aliarse con un dirigente sentenciado por corrupci\u00f3n! Un xenofobo. Todo porque es el due\u00f1o de la pelota, el que tiene la inscripci\u00f3n. Deber\u00eda darles verg\u00fcenza. Qu\u00e9 falta de escr\u00fapulos. https://t.co/2Ga7NbhaGu", "id": "1185384760048324608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185303746051485697"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/JsFORgfxxj", "expanded_url": "https://twitter.com/MasPais_Es/status/1185302876891107328", "display_url": "twitter.com/MasPais_Es/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T21:16:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "author_id": "1352731910", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185302876891107328"}], "text": "Este es el resultado de una estrategia suicida que condujo a un callej\u00f3n sin salida y de un Estado represor, como no puede ser de otra forma. Pijitos, no hay democracia capitalista arregladita y moderada. Y los pol\u00edticos burgueses, como vosotros, est\u00e1is precisamente para esto. https://t.co/JsFORgfxxj", "id": "1185303746051485697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185415966613745666"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/CTQB6SgOQK", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1185413064952369154", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 51, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}]}, "created_at": "2019-10-19T04:42:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "144599300", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185413064952369154"}], "text": "Lo dijo hace minutos en @2019N_ con @MavilaHuertasC https://t.co/CTQB6SgOQK", "id": "1185415966613745666"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185613909191004160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "el_hallatola", "id": "233042115"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "in_reply_to_user_id": "233042115", "created_at": "2019-10-19T17:49:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443070843", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185612718159609856"}], "text": "@el_hallatola @aluksicc No, por supuesto. El malestar social existe pero no es justificaci\u00f3n para causar todos los destrozos que hemos visto, que adem\u00e1s perjudican a los que m\u00e1s necesitan esos servicios. Protestar no es igual a destruir, de hecho termina perjudicando al movimiento.", "id": "1185613909191004160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185532934863949824"], "created_at": "2019-10-19T12:27:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1332, "reply_count": 4193, "like_count": 5370, "quote_count": 1286}, "author_id": "2904896141", "text": "ANTE LAS MANIFESTACIONES DE HOY\n\nLlamamiento a todos los colectivos, entidades y gente de paz a defender el leg\u00edtimo derecho de protesta y a rebajar la tensi\u00f3n de estos d\u00edas.\n\nFrente a la violencia de porra y barricada, barrera humana de la sociedad civil.\n\nUrquinaona, 17.30h", "id": "1185532934863949824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185477184271650821"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/5iHzMrEYKK", "expanded_url": "http://papageno.es/convertir-el-dolor-en-una-experiencia-cuando-se-pierde-un-hijo", "display_url": "papageno.es/convertir-el-d\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T08:46:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "413953783", "text": "Convertir el dolor en una experiencia cuando se pierde un hijo \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. https://t.co/5iHzMrEYKK", "id": "1185477184271650821"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185613596711161856"], "created_at": "2019-10-19T17:48:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2844226617", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.711, "type": "Organization", "normalized_text": "fnatic"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.5256, "type": "Person", "normalized_text": "reckless"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.8548, "type": "Organization", "normalized_text": "adc"}]}, "text": "Que partida m\u00e1s limpia y ordenada, genial fnatic. Esto pasa cuando reckless juega adc y el equipo est\u00e1 centrado", "id": "1185613596711161856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185562389959315457"], "created_at": "2019-10-19T14:24:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 20, "like_count": 139, "quote_count": 1}, "author_id": "870449053787721730", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7707, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 248, "end": 250, "probability": 0.8749, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}]}, "text": "Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia, grosero, gestos y ademanes d perro/chacra ha resultado ser el + grande IMB\u00c9CIL q ten\u00eda el suicida loncherita.\nMilitantes del PAP, deben botarlo a patadas", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "id": "1185562389959315457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185607870286577664"], "created_at": "2019-10-19T17:25:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "943909645369991168", "text": "Le est\u00e1n metiendo miedo a una generaci\u00f3n sin miedo, a una generaci\u00f3n suicida... \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f Aguante el pueblo!!", "id": "1185607870286577664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185613698129420288"], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Pfcd786aVr", "expanded_url": "https://entretenimento.uol.com.br/colunas/chico-barney/2019/10/16/5-motivos-para-nao-gostar-do-elogiado-filme-do-coringa.amp.htm", "display_url": "entretenimento.uol.com.br/colunas/chico-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:48:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112564219201892352", "text": "Eu acho que nunca li tanta bosta em toda minha vida, parab\u00e9ns aos envolvidos que se consideram cr\u00edticos ou jornalista de qualquer bosta\n\nhttps://t.co/Pfcd786aVr", "id": "1185613698129420288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185244839522254849"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/j0oCesS6ok", "expanded_url": "https://twitter.com/epliego/status/1184924808712114176", "display_url": "twitter.com/epliego/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "PresenciaUni", "id": "1236823813"}], "annotations": [{"start": 268, "end": 276, "probability": 0.4298, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 277, "tag": "Quer\u00e9taro"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:22:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2565356420", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184924808712114176"}], "text": "Escuchen y vean @PresenciaUni \ud83d\udc4d\ud83c\udffb. A esta gente ni vale leerla \ud83d\udc47. Se supone que los medios de comunicaci\u00f3n \"deber\u00edan\" estar con los ciudadanos y los grupos vulnerables. Este sujeto no sabe de las necesidades de la sociedad, y su necesidad de estigmatizar y etiquetar. #Quer\u00e9taro https://t.co/j0oCesS6ok", "geo": {"place_id": "d3492c68c5661201"}, "id": "1185244839522254849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185609624004841473"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hkvR5m8eAq", "expanded_url": "http://bit.ly/2J1Ycnl", "display_url": "bit.ly/2J1Ycnl"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/pxwyBzTD72", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1185609624004841473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pxwyBzTD72", "media_key": "3_1185609622893268992"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Cox"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8513, "type": "Place", "normalized_text": "\u00d1u\u00f1oa"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 104, "tag": "CooperativaAlerta"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:32:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 148, "like_count": 1168, "quote_count": 199}, "author_id": "7668952", "text": "[Video] Roberto Cox debi\u00f3 refugiarse en restaurante de \u00d1u\u00f1oa: Le gritaron \"mentiroso\" #CooperativaAlerta https://t.co/hkvR5m8eAq https://t.co/pxwyBzTD72", "id": "1185609624004841473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185407632707915777"], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/XZwIX1J5VZ", "expanded_url": "https://twitter.com/thestarsjunkie/status/1185407632707915777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XZwIX1J5VZ", "media_key": "16_1185407625187483648"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.97, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad 2"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 141, "end": 163, "probability": 0.9732, "type": "Other", "normalized_text": "Guardians of the Galaxy"}, {"start": 252, "end": 264, "probability": 0.9359, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}]}, "in_reply_to_user_id": "782329968017731584", "created_at": "2019-10-19T04:09:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160777491415490560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185406476694638592"}], "text": "@OmarDanMZ O al menos hasta Suicide Squad 2. No creo que James Gunn pueda salvar esa franquicia siendo tambi\u00e9n el responsable del declive de Guardians of the Galaxy... Pero al mismo tiempo, no es como que fuera tan d\u00edficil crear una pel\u00edcula mejor que Suicide Squad. https://t.co/XZwIX1J5VZ", "id": "1185407632707915777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185546949509955584"], "in_reply_to_user_id": "3193276859", "created_at": "2019-10-19T13:23:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185546947643486208"}], "text": "PARTE DEL BOT\u00cdN, PARA VIVIR COMO MILLONARIOS ,INCLUIDA TU AMANTE Y TUS HIJOS, PERO ESO SI, SER\u00c1S RECORDADO POR TODOS LOS PERUANOS COMO EL COBARDE SUICIDA MEGALADRON, MEGASINVERGUENZA, ESE SER\u00c1 EL ESTIGMA QUE LLEVAR\u00c1N TUS DESCENDIENTES=ADI\u00d3S ALAN GARCIA PEREZ", "id": "1185546949509955584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185593558709002241"], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/8rf4At9UHu", "expanded_url": "https://twitter.com/la12tuittera/status/1185593289841561600", "display_url": "twitter.com/la12tuittera/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7644, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.5976, "type": "Person", "normalized_text": "Andrada"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:28:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "150342071", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185593289841561600"}], "text": "Estas cosas tampoco suman, enaltecer una accion casi suicida (como la de Madrid) de un arquero EXCELENTE porque los compa\u00f1eros no quieren correr es errarle, Andrada nos salv\u00f3 pero el resto nos cag\u00f3 FEO https://t.co/8rf4At9UHu", "id": "1185593558709002241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185563646375743488"], "created_at": "2019-10-19T14:29:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "459562351", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.5763, "type": "Other", "normalized_text": "marc"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "dinah laurel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 264, "end": 270, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "rebirth"}]}, "text": "esse marc \u00e9 podre n\u00e9 kk sofro com a hipocrisia, matou a dinah laurel lance e dps vem postar que o futuro \u00e9 feminino no twitter. ainda se orgulha de ter sua personagem inserida nos novos 52 q foi a pior fase de dc kkkkk personagem que foi completamente ignorada no rebirth", "id": "1185563646375743488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185607874464104453"], "in_reply_to_user_id": "282001145", "created_at": "2019-10-19T17:25:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53282527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185607013625139200"}], "text": "@mundodebea Pior que quando ele n\u00e3o se acha maior que o filme ele at\u00e9 manda bem. \u00c9 que isso anda cada vez mais raro", "id": "1185607874464104453"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185607481306894336"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/S0U7AXO2PG", "expanded_url": "https://twitter.com/AAssembleBR/status/1185607481306894336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S0U7AXO2PG", "media_key": "3_1185607470128992256"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.3497, "type": "Other", "normalized_text": "Spector"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.6413, "type": "Person", "normalized_text": "Bushman"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Bushman"}]}, "in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "created_at": "2019-10-19T17:23:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1073607966954307585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185607467151085575"}], "text": "e entusiasmo, Spector se retirou novamente.\u00a0\n\n42 - Spector finalmente exorcizou um de seus dem\u00f4nios depois de uma brutal batalha no telhado, quando matou Bushman e usou a ponta afiada de seu dardo crescente para esculpir o rosto de Bushman. https://t.co/S0U7AXO2PG", "id": "1185607481306894336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185608795671666690"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Bwl8bSYaMv", "expanded_url": "https://twitter.com/zaquix/status/1185608795671666690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bwl8bSYaMv", "media_key": "16_1185608784267350016"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/ErDrfe03Bn", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1185607113957003265", "display_url": "twitter.com/papelpop/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:28:59.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "260813844", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185607113957003265"}], "text": "https://t.co/Bwl8bSYaMv https://t.co/ErDrfe03Bn", "id": "1185608795671666690"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185604522204262401"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:12:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "text": "No logran  vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/3cp3U5FTby", "id": "1185604522204262401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184813924161478662"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/VWsSlS4W8D", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1184812673357234176", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-17T12:50:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 467, "like_count": 407, "quote_count": 59}, "author_id": "283279534", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184812673357234176"}], "text": "Hace 6 meses, parti\u00f3 a la.inmortalidad de la historia, un hombre culto y estadista como el Presidente Alan Garc\u00eda.\n\n\u00a1Honremos su inmenso legado! https://t.co/VWsSlS4W8D", "id": "1184813924161478662"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185449483989143553"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/fPQj2485h1", "expanded_url": "http://bit.ly/2VTQi4Q", "display_url": "bit.ly/2VTQi4Q"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.8167, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNava"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 28, "end": 39, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "LuisNava"}]}, "created_at": "2019-10-19T06:55:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 48, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "author_id": "2205328350", "text": "\ud83d\udd35\ud83d\udd34#Pol\u00edtica I La familia de #AlanGarc\u00eda afirma que \u201ctomar\u00e1 las acciones legales que correspondan contra esta persona ( #LuisNava ) difamaciones\u201d.\n\nhttps://t.co/fPQj2485h1", "id": "1185449483989143553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185516036294094849"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/L3rNiVkBcy", "expanded_url": "https://twitter.com/bungosd_anime/status/1185510906354196486", "display_url": "twitter.com/bungosd_anime/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T11:20:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1133794806185025538", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185510906354196486"}], "text": "Eu entendi a refer\u00eancia hehehhe https://t.co/L3rNiVkBcy", "id": "1185516036294094849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185609035103510529"], "in_reply_to_user_id": "43401405", "created_at": "2019-10-19T17:29:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43401405", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185609032071110656"}], "text": "ou que me enturmo f\u00e1cil em qualquer grupo porque consigo mimetizar padr\u00f5es de comportamento, sendo que isso n\u00e3o passa de mais uma caracter\u00edstica da impulsividade. Eu me sinto vazia por muito tempo, ou completamente cheia.", "id": "1185609035103510529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185379655982944257"], "entities": {"mentions": [{"start": 177, "end": 183, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 184, "end": 199, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4509, "type": "Person", "normalized_text": "PORSCHE"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARC\u00cdA"}, {"start": 97, "end": 115, "probability": 0.9591, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Lima"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 215, "end": 223, "probability": 0.4618, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 212, "tag": "AlanGarcia"}, {"start": 214, "end": 224, "tag": "Odebrecht"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:18:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 236, "reply_count": 95, "like_count": 604, "quote_count": 23}, "author_id": "709607721306333184", "text": "Alguien sabe qui\u00e9n pag\u00f3 por el AUTO DE LUJO \"PORSCHE\" con el que el hijo de ALAN GARC\u00cdA iba a la Universidad de Lima, cuando su padre ya era Presidente por segunda vez??? \n\nCc: @IDL_R @alvarezrodrich\n\n#AlanGarcia \n#Odebrecht", "id": "1185379655982944257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185529750351208450"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/TK5i43BnfI", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1185257225390043139", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.6459, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-10-19T12:14:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 158, "like_count": 1204, "quote_count": 28}, "author_id": "72361116", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185257225390043139"}], "text": "\u00bfEstos son los jovenes del APRA? https://t.co/TK5i43BnfI", "id": "1185529750351208450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185285117452996608"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T20:02:48.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "text": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "id": "1185285117452996608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185608037148626944"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/TYRYbvZuYa", "expanded_url": "https://twitter.com/CFD_Oficial/status/1185341939035594752", "display_url": "twitter.com/CFD_Oficial/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9056, "type": "Person", "normalized_text": "Cittadini"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Thonny Anderson"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:25:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 32, "like_count": 121, "quote_count": 1}, "author_id": "2258397002", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185341939035594752"}], "text": "TEM MUDAN\u00c7A! \n\nColocamos Cittadini no Thonny Anderson por ser mais garantido que ir\u00e1 jogar. https://t.co/TYRYbvZuYa", "id": "1185608037148626944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185589422864994306"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:12:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "text": "No  logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/3cp3U5FTby", "id": "1185589422864994306"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185602006427328512"], "in_reply_to_user_id": "1622020249", "created_at": "2019-10-19T17:02:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73761710", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185583202213216256"}], "text": "@Danihmedeiro Me explica? T\u00f4 boiando...", "id": "1185602006427328512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185600925647417344"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/mK1U8kBa4l", "expanded_url": "http://bit.ly/2J6FnQd", "display_url": "bit.ly/2J6FnQd"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/5zki2d15Mf", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1185600925647417344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5zki2d15Mf", "media_key": "3_1185600920811397120"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9363, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9232, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 180, "end": 194, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:57:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 25, "like_count": 247, "quote_count": 29}, "author_id": "918197046871502849", "text": "Ele que lute!\n\nAp\u00f3s fazer papel p\u00e9ssimo como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\", descobriram que Jared Leto fez de tudo para que a Warner Bros n\u00e3o lan\u00e7asse o filme solo do vil\u00e3o com o Joaquin Phoenix: https://t.co/mK1U8kBa4l https://t.co/5zki2d15Mf", "id": "1185600925647417344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185318327662628865"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Hi7WUnI0J0", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1184813924161478662", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}], "mentions": [{"start": 261, "end": 276, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.319, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 110, "tag": "Nava"}, {"start": 248, "end": 259, "tag": "Hermanitos"}]}, "created_at": "2019-10-18T22:14:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 5, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "author_id": "191637373", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184813924161478662"}], "text": "6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo echo\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2696\ufe0f ning\u00fan respeto puede merecer un delincuente/ratero/megal\u00f3mano/cobarde/suicida! lo cierto es q la\u2b50\ufe0fpaso a ser\ud83d\udcbcen el dolor #Hermanitos  @AlanGarciaPeru https://t.co/Hi7WUnI0J0", "geo": {"place_id": "007f6a4e25f085c1"}, "id": "1185318327662628865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185363210293125121"], "created_at": "2019-10-19T01:13:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1092109366768078851", "text": "Essa prova ta acabando comigo cara.\nMeu Deus eu to t\u00e3o estressada, eu ja chorei tanto. Quando voc\u00eas fizeram vestibular foi assim tamb\u00e9m?\nE ainda tem a press\u00e3o psicol\u00f3gica dos meus pais, a praga do meu irmao mais velho enchendo meu juizo falando so merda.\nMeu Deus que sdd de 2014.", "id": "1185363210293125121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185302319438524416"], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/HcIKvR65jR", "expanded_url": "https://twitter.com/lahoragt/status/1185281716493127686", "display_url": "twitter.com/lahoragt/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 100, "probability": 0.6041, "type": "Person", "normalized_text": "presidente morales"}]}, "created_at": "2019-10-18T21:11:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 40, "like_count": 336, "quote_count": 7}, "author_id": "493591572", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185281716493127686"}], "text": "Que tal si al final de su mandato (si es que lo termina) le pedimos tambien que el presidente morales tampoco tenga seguridad? https://t.co/HcIKvR65jR", "id": "1185302319438524416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185607467151085575"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bEdSfkXpHW", "expanded_url": "https://twitter.com/AAssembleBR/status/1185607467151085575/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bEdSfkXpHW", "media_key": "3_1185607457818714112"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4592, "type": "Person", "normalized_text": "Spector"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.6191, "type": "Person", "normalized_text": "Justiceiro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "created_at": "2019-10-19T17:23:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1073607966954307585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185607450684203015"}], "text": "41 - Apesar de desconfiar das equipes, Spector se juntou a um grupo que tentou atrair o Justiceiro por seu excesso de vigil\u00e2ncia, e ele investiu os fundos para uma sede.\u00a0Zaran\u00a0feriu Spector gravemente, e o pr\u00e9dio da equipe explodiu no mesmo ataque.\u00a0Esgotado de dinheiro, sa\u00fade [+] https://t.co/bEdSfkXpHW", "id": "1185607467151085575"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185582450874953728"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/KstKdq47yb", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/gilmar-cita-queima-de-livros-na-alemanha-nazista-e-suspende-lei-que-proibe-educacao-sexual-em-ipatinga/", "display_url": "politica.estadao.com.br/blogs/fausto-m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/gilmar-cita-queima-de-livros-na-alemanha-nazista-e-suspende-lei-que-proibe-educacao-sexual-em-ipatinga/"}]}, "created_at": "2019-10-19T15:44:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 652, "reply_count": 739, "like_count": 4302, "quote_count": 97}, "author_id": "859495277031501824", "text": "A Constitui\u00e7\u00e3o de 1988 consagra o pluralismo e o respeito absoluto a todas as formas de autodetermina\u00e7\u00e3o de g\u00eanero. https://t.co/KstKdq47yb", "id": "1185582450874953728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606462803992582"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MiltonLima266", "id": "903433123161133057"}]}, "in_reply_to_user_id": "903433123161133057", "created_at": "2019-10-19T17:19:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2329169504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185545814137081857"}], "text": "@MiltonLima266 Ela teria fudido com tudo", "id": "1185606462803992582"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185348412415381504"], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/0hjld4C0nj", "expanded_url": "https://twitter.com/DELAESPRIELLAE/status/1185348412415381504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0hjld4C0nj", "media_key": "7_1185348213924139009"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/35UoGFJtwT", "expanded_url": "https://twitter.com/MafeCarrascal/status/1185183952937590784", "display_url": "twitter.com/MafeCarrascal/\u2026"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 68, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 161, "probability": 0.5003, "type": "Other", "normalized_text": "DeLaEspriellaCartoons"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 162, "tag": "DeLaEspriellaCartoons"}, {"start": 163, "end": 180, "tag": "ViernesdeVacil\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:14:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1759, "reply_count": 1657, "like_count": 5127, "quote_count": 416}, "author_id": "548906668", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185183952937590784"}], "text": "Estoy destrozado y amargado, una mamerta, mandadera de @petrogustavo ten\u00eda raz\u00f3n: ni siquiera soy clase media, soy un \u201crecogido\u201d. (A.D.L.E) #DeLaEspriellaCartoons #ViernesdeVacil\u00f3n https://t.co/0hjld4C0nj https://t.co/35UoGFJtwT", "id": "1185348412415381504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606034989240335"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "in_reply_to_user_id": "500290601", "created_at": "2019-10-19T17:18:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3344289867", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185565285270642689"}], "text": "@dcucomics o que voc\u00ea acha que aconteceu naquela cena em que ele invade o apartamento da vizinha e se da conta que nada do que ele achou que tinha com ela era real?", "id": "1185606034989240335"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185606098457387010"], "in_reply_to_user_id": "378106623", "created_at": "2019-10-19T17:18:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "378106623", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 91, "probability": 0.7286, "type": "Other", "normalized_text": "Band of Brothers"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185605521585442816"}], "text": "Reafirmo lo que dije de que levanta mucho en su segunda mitad. Me quedo con Band of Brothers por los personajes y su cercan\u00eda. Esta es mucho m\u00e1s sentimentaloide, pero sus valores de producci\u00f3n y mala leche son tremendos.", "id": "1185606098457387010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185353881200537603"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/d2yNaGofIR", "expanded_url": "https://twitter.com/veramagalhaes/status/1185353881200537603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d2yNaGofIR", "media_key": "3_1185353873722105857"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.6666, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 54, "end": 65, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo C\u00e2mara"}]}, "in_reply_to_user_id": "19667016", "created_at": "2019-10-19T00:36:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 163, "like_count": 515, "quote_count": 19}, "author_id": "19667016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185353871704674305"}], "text": "E a carta dos governadores do Nordeste em desagravo a Paulo C\u00e2mara https://t.co/d2yNaGofIR", "id": "1185353881200537603"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185598868660113409"], "created_at": "2019-10-19T16:49:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 24, "like_count": 1147, "quote_count": 22}, "author_id": "500290601", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.6754, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Phillips"}]}, "text": "Cara a Warner diminuiu o or\u00e7amento de Joker logo depois que o Leto pediu que a pra empresa e queria que o projeto fosse vetado achando que o Phillips desistiria, E mesmo assim ele fez o filme com 55 milh\u00f5es e pode chegar at\u00e9 900 milh\u00f5es antes de sair dos cinemas, doideira.", "id": "1185598868660113409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605667928850437"], "created_at": "2019-10-19T17:16:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "172029321", "text": "Ya chole con", "id": "1185605667928850437"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185551240693981184"], "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 40, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 217, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}]}, "created_at": "2019-10-19T13:40:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "238102899", "text": "La estrategia pol\u00edtica de @QuimTorraiPla es la m\u00e1s ruin, miserable e irresponsable que recuerdo en a\u00f1os. Y mira que en este pa\u00eds hemos visto de todo. Pero lo de este se\u00f1or es inadmisible. Se tiene que ir. Por Catalunya entera. Es un suicida sin freno.", "id": "1185551240693981184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605530670239745"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/bf1j9IJG1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/DCverso1/status/1185595058931847169", "display_url": "twitter.com/DCverso1/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:16:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 14, "like_count": 145, "quote_count": 5}, "author_id": "2255625498", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185595058931847169"}], "text": "N\u00e3o foi birra, ele tava certo em achar ruim.\n\n\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af https://t.co/bf1j9IJG1Z", "id": "1185605530670239745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185605244107014152"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UWxuapG29P", "expanded_url": "https://twitter.com/jramonfernandez/status/1185604654475952128", "display_url": "twitter.com/jramonfernande\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:14:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "154688110", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185604654475952128"}], "text": "Este es al que le dieron un sopapo, no? https://t.co/UWxuapG29P", "geo": {"place_id": "4ecb58704564d392"}, "id": "1185605244107014152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597677196722179"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/ywFeN7Af6U", "expanded_url": "https://twitter.com/ribkarol_/status/1185586541437083648", "display_url": "twitter.com/ribkarol_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:44:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2185905610", "text": "Ih ala, come\u00e7ou https://t.co/ywFeN7Af6U", "id": "1185597677196722179"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185597456018485250"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/uw6UjpFeED", "expanded_url": "https://twitter.com/chazao1/status/1185597456018485250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uw6UjpFeED", "media_key": "3_1185597047413575686"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 17, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler Durden"}, {"start": 46, "end": 73, "probability": 0.6404, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:43:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "780575661081505792", "text": "Teria Tyler Durden batido demais na cabe\u00e7a do Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida ? https://t.co/uw6UjpFeED", "id": "1185597456018485250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "author_id": "2390796442", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "id": "1184970857942257665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185604161683021824"], "in_reply_to_user_id": "1185549305043701760", "created_at": "2019-10-19T17:10:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185549305043701760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185604159325769729"}], "text": "69- voc\u00ea nunca estara s\u00f3\n70- a tend\u00eancia \u00e9 melhorar\n71- seus amigos\n72- seus irm\u00e3os\n73- seus pais\n74- seus av\u00f3s\n75- pe\u00e7a ajuda, voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinha(o)\n76- eu te quero viva (o)\n77- o mundo n\u00e3o seria o mesmo sem voc\u00ea.", "id": "1185604161683021824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185600304571658241"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/lkST19X0tx", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1185600304571658241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lkST19X0tx", "media_key": "3_1185600289023377409"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 199, "end": 211, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 240, "end": 248, "probability": 0.7731, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 251, "end": 252, "probability": 0.3841, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 255, "end": 261, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "DCFilms"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.4001, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 238, "tag": "Cinema"}, {"start": 239, "end": 249, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 250, "end": 253, "tag": "DC"}, {"start": 254, "end": 262, "tag": "DCFilms"}, {"start": 263, "end": 271, "tag": "Coringa"}, {"start": 272, "end": 278, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:55:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 63, "quote_count": 10}, "author_id": "894401356689231877", "text": "O ator ficou chateado com a escolha de Joaquin Phoenix para interpretar um personagem que ele havia feito nos cinemas.\n\nLeto chegou a procurar pessoas ligadas ao est\u00fadio, pedindo para que o filme de Todd Phillips n\u00e3o acontecesse.\n\n#Cinema #JaredLeto #DC #DCFilms #Coringa #Joker https://t.co/lkST19X0tx", "id": "1185600304571658241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185604577514659840"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Tg9gZ46RCt", "expanded_url": "https://t.co/Tg9gZ46RCt", "display_url": "t.co/Tg9gZ46RCt"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:12:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1181244208595767296", "text": "Y as\u00ed estoy, m\u00e1s sola y depresiva que la mierda https://t.co/Tg9gZ46RCt", "id": "1185604577514659840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185306989003456512"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ZmAmRIn84G", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1185304545938657280", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.387, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.4568, "type": "Person", "normalized_text": "Zaas"}]}, "created_at": "2019-10-18T21:29:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3247966414", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185304545938657280"}], "text": "La c\u00fapula es la gran culpable de la deshonra de los militantes aprista ,que lo son por el legado de Haya, no del suicida \"loncherita\" acaso no muri\u00f3 pobre,sin ninguna investigaci\u00f3n abierta por lavado de activos,ni corrupci\u00f3n ;han pasado tantos a\u00f1os y nada,aqu\u00ed 6 meses y Zaas. https://t.co/ZmAmRIn84G", "id": "1185306989003456512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185603716042444800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogAfrodite", "id": "3611466327"}]}, "in_reply_to_user_id": "3611466327", "created_at": "2019-10-19T17:08:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "56611085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185603315834478592"}], "text": "@BlogAfrodite siiiiiiiiiiiiim, o drama ao redor de um \"novo\" coringa", "id": "1185603716042444800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184844390650523650"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VictorCRVG13", "id": "3535287617"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8834, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.8812, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.697, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 220, "end": 223, "probability": 0.7792, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 291, "end": 298, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Mc Guime"}]}, "in_reply_to_user_id": "3535287617", "created_at": "2019-10-17T14:51:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 194, "quote_count": 0}, "author_id": "97648832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184843322994638848"}], "text": "@VictorCRVG13 @Dc_da_depressao A real \u00e9 que nem deveria ter Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida. Parece que socaram ele l\u00e1 pra ter apelo comercial. Se tirarem o Coringa, a trama do filme n\u00e3o muda em praticamente nada. E sim, o Leto \u00e9 um ator muito bom. Mas nesse filme tava parecendo um cosplay do Mc Guime.", "id": "1184844390650523650"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185603239884066818"], "created_at": "2019-10-19T17:06:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134876524", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Star Trek"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Kirk"}]}, "text": "Aquele epis\u00f3dio de Star Trek que uma fuma\u00e7a m\u00e1gica \u00e9 apaixonada por um cara, e o Kirk precisa explicar que n\u00e3o tem como rolar da\u00ed a fuma\u00e7a vai l\u00e1 e mata a mina para poder \"ser\" humana e ficar com o cara", "id": "1185603239884066818"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185396147038359552"], "created_at": "2019-10-19T03:23:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "147347073", "text": "\"casi ninguno de nosotros se suicida, pero todos nos autodestruimos.\"", "id": "1185396147038359552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185212245384585216"], "created_at": "2019-10-18T15:13:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 146, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5152, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.5132, "type": "Place", "normalized_text": "Surco"}, {"start": 241, "end": 258, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Yacht Club Peruano"}]}, "text": "Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terrenito en Casuarinas de 1700 mts, zona exclusiva en Surco y tb se compr\u00f3 un yate, con estacionamiento inclu\u00eddo en el Yacht Club Peruano. Todo se sabe.", "id": "1185212245384585216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185600911529385985"], "created_at": "2019-10-19T16:57:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "2216762736", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.885, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.5133, "type": "Place", "normalized_text": "Horto"}]}, "text": "Que Deus ilumine a alma desse Homem que se enforcou l\u00e1 no Horto, imagina o brejo que tava a cabe\u00e7a dele", "id": "1185600911529385985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185326996403957761"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/XDsXH2fV7Y", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/alan-garcia-odebrecht-luis-nava-fiscalia-evaluara-sus-declaraciones-para-ver-si-bienes-expresidente-pasan-estado-jorge-barata", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/alan-garcia-odebrecht-luis-nava-fiscalia-evaluara-sus-declaraciones-para-ver-si-bienes-expresidente-pasan-estado-jorge-barata/"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.7782, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T22:49:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 72, "like_count": 1033, "quote_count": 23}, "author_id": "829750511624679424", "text": "Evaluar\u00e1n declaraci\u00f3n de Luis Nava para ver si bienes de Alan Garc\u00eda pasan al Estado https://t.co/XDsXH2fV7Y", "id": "1185326996403957761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185466276988248072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "markorusso69", "id": "547936685"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "virginiaraggi", "id": "1530798872"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 290, "end": 304, "username": "virginiaraggi", "id": "1530798872"}, {"start": 311, "end": 322, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 92, "tag": "SalviniChiacchierone"}, {"start": 200, "end": 206, "tag": "Renzi"}, {"start": 219, "end": 225, "tag": "Raggi"}, {"start": 244, "end": 249, "tag": "Roma"}, {"start": 252, "end": 256, "tag": "M5S"}]}, "in_reply_to_user_id": "547936685", "created_at": "2019-10-19T08:02:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4160004587", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185277256744296450"}], "text": "@markorusso69 @virginiaraggi @matteosalvinimi Che brutta fine ha fatto #SalviniChiacchierone, che prima si suicida dal governo, poi IMPLORA DI MAIO per tornare insieme e infine si fa mettere sotto da #Renzi!\nAttacca la #Raggi a testa bassa, ma #Roma \u00e8 #M5S e non la riprenderete MAI!\nForza @virginiaraggi Forza @Mov5Stelle", "id": "1185466276988248072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185579076750319617"], "created_at": "2019-10-19T15:30:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 5, "like_count": 330, "quote_count": 5}, "author_id": "277569000", "text": "La izquierda se divide. Sus cuadros renuncian. Entra en una profunda crisis y desconcierto. \nNo importa cu\u00e1ndo leas esto.", "id": "1185579076750319617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185602284094414848"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/bUl2hZG9fc", "expanded_url": "https://twitter.com/BryceHTX/status/1148416234574221312", "display_url": "twitter.com/BryceHTX/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:03:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3294832168", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1148416234574221312"}], "text": "Achei muito pesado esse v\u00eddeo, s\u00f3 quem vive no corpo de preto sabe oq \u00e9, hj em dia n \u00e9 escancarado assim mas o dia a dia sempre tem umas a\u00e7\u00f5es racistas, quem \u00e9 preto se abala com um v\u00eddeo desse a\u00ed https://t.co/bUl2hZG9fc", "id": "1185602284094414848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184258049059512321"], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/rDL218Yt1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184258049059512321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rDL218Yt1Q", "media_key": "16_1184258037437087745"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8561, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.6201, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.5521, "type": "Person", "normalized_text": "Hessel"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.5701, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 50, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-16T00:01:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 52, "like_count": 473, "quote_count": 66}, "author_id": "1076971229515530241", "text": "Omelete - Como Coringa pode ganhar o Oscar. #Joker \n\n\"Acho que n\u00e3o, o Coringa \u00e9 um personagem f\u00e1cil de interpretar\" - Hessel, Marcelo (2019). https://t.co/rDL218Yt1Q", "id": "1184258049059512321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185589206640406529"], "created_at": "2019-10-19T16:11:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "447532708", "text": "todos est\u00e1n manejando como llamas  dios m\u00edo, s\u00e9 quieren morir antes de votar o qu\u00e9 putas", "id": "1185589206640406529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185600954432937984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SnicketAlonso", "id": "3883740255"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 182, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "in_reply_to_user_id": "3883740255", "created_at": "2019-10-19T16:57:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1122843816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185600233826336770"}], "text": "@SnicketAlonso Dksjdksjdks\nJ\u00e1 disseram q \u00e9 estuprador, q \u00e9 molestador q \u00e9 assaltante q \u00e9 l\u00edder de culto satanista e os caramba tudo\n O qu\u00e3o ruim deve ser a vida de hater de Jared Leto", "id": "1185600954432937984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185588262443847680"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/MLZPFwavrM", "expanded_url": "https://twitter.com/odonelorza2011/status/1185588262443847680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MLZPFwavrM", "media_key": "3_1185588247176589315"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/MLZPFwavrM", "expanded_url": "https://twitter.com/odonelorza2011/status/1185588262443847680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MLZPFwavrM", "media_key": "3_1185588247197618184"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/MLZPFwavrM", "expanded_url": "https://twitter.com/odonelorza2011/status/1185588262443847680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MLZPFwavrM", "media_key": "3_1185588247168200704"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9479, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9214, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.964, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 225, "end": 226, "probability": 0.6958, "type": "Place", "normalized_text": "La"}, {"start": 228, "end": 234, "probability": 0.43, "type": "Place", "normalized_text": "Moncloa"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:07:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 78, "like_count": 445, "quote_count": 7}, "author_id": "284488502", "text": "\ud83d\udce3 Deslealtad e irresponsabilidad de las derechas como sucia estrategia electoral. Utilizan el conflicto en Catalu\u00f1a.\nPP y Cs, unidas a VOX, act\u00faan como un frente nacional para acosar al Gobierno e intentar as\u00ed dar el salto a La Moncloa el 10N. https://t.co/MLZPFwavrM", "id": "1185588262443847680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185588954470457352"], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/zY8LuvPDE5", "expanded_url": "https://www.hollywoodreporter.com/heat-vision/youve-got-stop-jared-leto-fumed-new-joker-movie-1247699", "display_url": "hollywoodreporter.com/heat-vision/yo\u2026"}, {"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/yoBaaqsO6o", "expanded_url": "https://twitter.com/DiscussingFilm/status/1185588954470457352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yoBaaqsO6o", "media_key": "3_1185588947520544769"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.2948, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.9633, "type": "Other", "normalized_text": "BIRDS OF PREY"}, {"start": 127, "end": 143, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "THE SUICIDE SQUAD"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:10:08.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 123, "like_count": 901, "quote_count": 318}, "author_id": "780460754910732288", "text": "Jared Leto\u2019s days as The Joker are likely over as the actor is confirmed to not be reprising the role for \u2018BIRDS OF PREY\u2019 and \u2018THE SUICIDE SQUAD\u2019. (Source: https://t.co/zY8LuvPDE5) https://t.co/yoBaaqsO6o", "id": "1185588954470457352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185301940978225152"], "created_at": "2019-10-18T21:09:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "3010685160", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.9015, "type": "Other", "normalized_text": "Baby On Board"}]}, "text": "mucho \"Baby On Board\" en el cristal del carro, pero hacen cortes de pastelillo a lo suicida. hijas de la gran puta", "id": "1185301940978225152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185600149097197572"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/1GQFeXkVwb", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004578780193/posts/1415736758588937/?sfnsn=mo", "display_url": "facebook.com/10000457878019\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.2615, "type": "Person", "normalized_text": "Graziano"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.9343, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:54:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "987728681278853123", "text": "Esse Graziano se prestar a isso, \u00e9 s\u00f3 confirmar a m\u00e1xima de que \"O PT \u00e9 o reduto de tudo o que n\u00e3o presta no mundo\". Esse Maduro matou e est\u00e1 matando milhares de pessoas de fome, \u00e9 isso mesmo ??? Condecorou um ditador assassino ???\nhttps://t.co/1GQFeXkVwb", "id": "1185600149097197572"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185525918665756672"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ysGisx5xFV", "expanded_url": "https://twitter.com/Dom_Werneck/status/1185525918665756672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ysGisx5xFV", "media_key": "3_1185525908838453248"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ysGisx5xFV", "expanded_url": "https://twitter.com/Dom_Werneck/status/1185525918665756672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ysGisx5xFV", "media_key": "3_1185525908846845955"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "PastorMalafaia", "id": "126436384"}, {"start": 84, "end": 94, "username": "FadiFaraj", "id": "60353662"}, {"start": 124, "end": 136, "username": "sandrafayad", "id": "69478721"}, {"start": 199, "end": 209, "username": "FadiFaraj", "id": "60353662"}, {"start": 248, "end": 262, "username": "caiofabiovvtv", "id": "2591797844"}]}, "created_at": "2019-10-19T11:59:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "author_id": "3088571855", "text": "Olha a\u00ed os CRENTES que apoia @jairbolsonaro cria do @PastorMalafaia, este cara aqui @FadiFaraj VAGABUND\u00c3O, BANDIDO,  a irm\u00e3 @sandrafayad VAGABUNDA\u00c7A rola at\u00e9 amante. Vai vir um v\u00eddeo em detalhes a\u00ed. @FadiFaraj sugest\u00e3o: SUICIDA cara. Vai por mim.\u23f1\ud83d\udd25@caiofabiovvtv saca isso. https://t.co/ysGisx5xFV", "id": "1185525918665756672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185388733576761345"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MeliSierg", "id": "769863794"}]}, "in_reply_to_user_id": "769863794", "created_at": "2019-10-19T02:54:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917080538627887104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185373596316774400"}], "text": "@MeliSierg S\u00f3lo le dije hist\u00e9rica , no te alteres", "geo": {"place_id": "0177894212b08f73"}, "id": "1185388733576761345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184456406394720256"], "created_at": "2019-10-16T13:09:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 3}, "author_id": "11435662", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5181, "type": "Person", "normalized_text": "alesie"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "alesie"}]}, "text": "sobre a alesie, vcs lembram da cibele dorsa ne? o noivo dela se matou, ela disse que queria ter ido com ele. a alesie fez um post no te dou um dado duvindando e zuando da trsiteza da mo\u00e7a pq ela postava coisas como \"fui ao shopping Iguatemi \"", "id": "1184456406394720256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185594612079091712"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/fddgRj1a0e", "expanded_url": "https://twitter.com/JeannPierreM/status/1185594612079091712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fddgRj1a0e", "media_key": "7_1185594431669452800"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 77, "tag": "EvasionMasivaTodoElDia"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:32:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14428, "reply_count": 2216, "like_count": 61175, "quote_count": 2474}, "author_id": "269479082", "text": "Ni pa manifestar sirvo \ud83d\ude15 ... soy tan torpe Dios m\u00edo \ud83d\ude16 #EvasionMasivaTodoElDia https://t.co/fddgRj1a0e", "id": "1185594612079091712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185588276637421568"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/H6mR2cuHJn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7817, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:07:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "3854102907", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184838982498164736"}], "text": "ele \u00e9 um \u00f3timo ator, o roteiro do esquadr\u00e3o suicida que foi uma bosta https://t.co/H6mR2cuHJn", "id": "1185588276637421568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185588740242186241"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/CReANvoifW", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1185588740242186241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CReANvoifW", "media_key": "16_1185588730544955396"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.898, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 54, "end": 68, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.6782, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.4884, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 194, "end": 203, "probability": 0.8136, "type": "Other", "normalized_text": "JokerMovie"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 192, "tag": "Joker"}, {"start": 193, "end": 204, "tag": "JokerMovie"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:09:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 42, "like_count": 699, "quote_count": 157}, "author_id": "1076971229515530241", "text": "Jared Leto tentou impedir que o filme do \"Coringa\" de Joaquin Phoenix acontecesse, o mesmo tentou cancelar o projeto e ainda ligou para o l\u00edder da Warner para tentar cancelar o mesmo. \n\n#Joker #JokerMovie https://t.co/CReANvoifW", "id": "1185588740242186241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185388217333207041"], "created_at": "2019-10-19T02:52:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 319, "quote_count": 2}, "author_id": "109325390", "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 175, "probability": 0.6761, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que voc\u00eas pensam, a id\u00e9ia da mulher bruxa se arrastou ao Brasil colonial junto com o racismo religioso, a inquisi\u00e7\u00e3o matou diversas mulheres inclusive as negras.", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "id": "1185388217333207041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185581339413766144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "amr_cix", "id": "198579667"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "Nisoca4", "id": "1153482212987297792"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "198579667", "created_at": "2019-10-19T15:39:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184957804500533248"}], "text": "@amr_cix @Nisoca4 @RenattoBautista Ese sinverg\u00fcenza del cobarde suicida Alan Garcia, hablaba de anemia porque sabia bien que \u00e9l la hab\u00eda creado.", "id": "1185581339413766144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185587017469399041"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/WAvSzGQbeX", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1185587017469399041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WAvSzGQbeX", "media_key": "16_1185586985467031552"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8034, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 106, "end": 123, "probability": 0.9167, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood Reporter"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.9222, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.4972, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 270, "end": 276, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:02:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 117, "quote_count": 2}, "author_id": "500290601", "text": "\u201cVoc\u00ea precisa parar com isso\u201d Teria dito Jared Leto quando soube do projeto do filme do Coringa segundo o Hollywood Reporter porque ele n\u00e3o estava sendo tratado como um vencedor de Oscar. \n\nE que talvez ele nunca mais volte a reprisar o Coringa, at\u00e9 porque... depois do Phoenix... https://t.co/WAvSzGQbeX", "id": "1185587017469399041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596135584477184"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vIsUrUtvdK", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1185596135584477184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vIsUrUtvdK", "media_key": "3_1185596132363329538"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 6, "username": "THR", "id": "17446621"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4374, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.5203, "type": "Organization", "normalized_text": "Insiders"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 203, "end": 215, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.8322, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 135, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 273, "end": 279, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:38:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "author_id": "1074468328163500033", "text": "O @THR ainda informa que Jared Leto n\u00e3o reprisar\u00e1 o papel do Coringa novamente.\n\nInsiders que estiveram na sess\u00e3o teste de #BirdsOfPrey informaram que ele aparece no longa por meio de cenas deletadas de Suicide Squad. \n\nSer\u00e1 a \u00faltima vez que veremos o rosto do Leto como o #Joker. https://t.co/vIsUrUtvdK", "id": "1185596135584477184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596713245007873"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/qy9iZ4KKXH", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1185595502139756544", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 94, "probability": 0.8096, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida com Coringa"}]}, "created_at": "2019-10-19T16:40:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "830204248860262404", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185595502139756544"}], "text": "RT @vuintrieri agora temos crossover da assessoria de imprensa de Esquadr\u00e3o Suicida com Coringa. https://t.co/qy9iZ4KKXH", "id": "1185596713245007873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185557290520317953"], "created_at": "2019-10-19T14:04:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 90, "like_count": 1312, "quote_count": 15}, "author_id": "446343429", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "text": "Ain... voc\u00eas v\u00e3o votar no Haddad?\nPor isso que v\u00e3o sempre perder.\n\nAmigo, vencemos 2002, 2006, 2010 e 2014\n\nE s\u00f3 perdemos em 2018 pelas pilantragens da Direita nas Redes Sociais. \n\n2022 \u00e9 Haddad!!\n\nCiro venceu quando? Como?\n \n\u00c9 o pior em todas as pesquisas. \n\nN\u00e3o seja Hip\u00f3crita!", "id": "1185557290520317953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185579013844209665"], "created_at": "2019-10-19T15:30:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 9, "like_count": 109, "quote_count": 2}, "author_id": "2173093016", "text": "Pregunta: \u00bfSe puede cacerolear en Estado de Emergencia?\nDigo, si no pa a avisarle a todo mi barrio que la estamos cagando.", "id": "1185579013844209665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185596247618605058"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5278, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6411, "type": "Person", "normalized_text": "aprista"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "created_at": "2019-10-19T16:39:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170698794222137344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185580437986533379"}], "text": "@gonzalesposadal Aprista, aprista responde mejor por las coimas de tu amigo el suicida, que dir\u00e1n que es un complot para dejarlo fuera de carrera en las elecciones, jajaja despu\u00e9s de todo creo que esa bala vengo a todos los perjudicados por los actos de corrupci\u00f3n de Alan..", "id": "1185596247618605058"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185590076107042816"], "in_reply_to_user_id": "500290601", "created_at": "2019-10-19T16:14:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "author_id": "500290601", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185587017469399041"}], "text": "Ea\u00ed gente o Jared Leto merece uma segunda chance?", "id": "1185590076107042816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185580437986533379"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/uLvNedIgSv", "expanded_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/10/19/suena-a-represalia/#.XastIsa3MuA.twitter", "display_url": "cafeviena.pe/index.php/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/10/19/suena-a-represalia/#.XastIsa3MuA.twitter"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 51, "probability": 0.6666, "type": "Person", "normalized_text": "Antero Flores Araos"}]}, "created_at": "2019-10-19T15:36:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 19, "like_count": 391, "quote_count": 2}, "author_id": "730567425930862593", "text": "Comparto inteligente art\u00edculo de Antero Flores Araos, jurista prestigiado y de reconocida solvencia moral.https://t.co/uLvNedIgSv", "id": "1185580437986533379"}], "places": [{"full_name": "Alzira, Espa\u00f1a", "id": "56d55f1d9827a8f5"}, {"full_name": "Atuncolla, Peru", "id": "002f09fc670fd0a6"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Santiago, Chile", "id": "0010b4cb51ca93d8"}, {"full_name": "Passo de Torres, Brasil", "id": "e9207c9240b31fe7"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1134107133195313152", "value": "1134107133195313152", "detail": "User has been suspended: [1134107133195313152].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185617161387163648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185617161387163648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185617161387163648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1105126592370618370", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105126592370618370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105126592370618370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185527867062587392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185527867062587392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185527867062587392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2566019749", "value": "2566019749", "detail": "User has been suspended: [2566019749].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185614862623346689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185614862623346689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185614862623346689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "106191723", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [106191723].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "106191723", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185615138822459394", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185615138822459394].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185615138822459394", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185553331000877056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185553331000877056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185553331000877056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1124679870007607296", "value": "1124679870007607296", "detail": "User has been suspended: [1124679870007607296].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185516069844373505", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185516069844373505", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185516069844373505].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185604778916749312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185604778916749312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185604778916749312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2262869206", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2262869206].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2262869206", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185610336453435393", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185610336453435393].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185610336453435393", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1849538754", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1849538754].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1849538754", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185611270738853888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185611270738853888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185611270738853888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "198249126", "value": "198249126", "detail": "User has been suspended: [198249126].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185598366346022912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185598366346022912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185598366346022912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1054696205610074113", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1054696205610074113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1054696205610074113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185221196411035648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185221196411035648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185221196411035648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "992163839503470594", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [992163839503470594].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "992163839503470594", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185575428137934848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185575428137934848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185575428137934848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185609573501231104", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185609573501231104", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185609573501231104].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1185607532414427136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185607532414427136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185607532414427136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1089563582856077312", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1089563582856077312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1089563582856077312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185597682619994113", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185597682619994113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185597682619994113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "995831978418204673", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [995831978418204673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "995831978418204673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185600547904208896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185600547904208896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185600547904208896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "107734790", "value": "107734790", "detail": "User has been suspended: [107734790].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185421388447911936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185421388447911936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185421388447911936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "956716399447216129", "value": "956716399447216129", "detail": "User has been suspended: [956716399447216129].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184992036874784769", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184992036874784769", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184992036874784769].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "814170467670048769", "value": "814170467670048769", "detail": "User has been suspended: [814170467670048769].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185032944890580993", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185032944890580993].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185032944890580993", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1185622973975281664", "oldest_id": "1185595360577765378", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm908n9c5707sx9lugr07kdjc2dfh"}}